[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[303.0, 17.0, 915.0, 39.0]], "bbox_layout": [290.796875, 8.95904541015625, 933.09765625, 51.912841796875], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[140.0, 92.0, 417.0, 117.0], [417.0, 92.0, 567.0, 116.0], [620.0, 93.0, 1104.0, 110.0], [652.0, 107.0, 1105.0, 128.0], [651.0, 128.0, 1103.0, 142.0], [650.0, 143.0, 701.0, 156.0], [222.0, 148.0, 483.0, 164.0], [620.0, 180.0, 689.0, 196.0], [115.0, 192.0, 597.0, 209.0], [711.0, 204.0, 814.0, 218.0], [140.0, 212.0, 226.0, 225.0], [634.0, 225.0, 677.0, 239.0], [697.0, 225.0, 1107.0, 244.0], [710.0, 249.0, 758.0, 262.0], [124.0, 254.0, 598.0, 268.0], [634.0, 269.0, 677.0, 283.0], [118.0, 271.0, 598.0, 285.0], [695.0, 271.0, 1108.0, 288.0], [620.0, 287.0, 685.0, 301.0], [109.0, 288.0, 350.0, 302.0], [636.0, 310.0, 861.0, 324.0], [177.0, 343.0, 526.0, 358.0], [620.0, 352.0, 1105.0, 373.0], [650.0, 368.0, 1106.0, 389.0], [650.0, 386.0, 890.0, 403.0], [109.0, 394.0, 440.0, 408.0], [116.0, 423.0, 596.0, 436.0], [620.0, 424.0, 687.0, 439.0], [139.0, 439.0, 598.0, 453.0], [709.0, 449.0, 812.0, 463.0], [140.0, 456.0, 359.0, 469.0], [659.0, 469.0, 700.0, 483.0], [741.0, 470.0, 987.0, 490.0], [755.0, 486.0, 986.0, 504.0], [111.0, 501.0, 172.0, 514.0], [754.0, 506.0, 984.0, 521.0], [1018.0, 507.0, 1071.0, 520.0], [709.0, 525.0, 760.0, 539.0], [199.0, 529.0, 305.0, 542.0], [659.0, 547.0, 700.0, 561.0], [740.0, 547.0, 983.0, 565.0], [505.0, 553.0, 562.0, 567.0], [754.0, 567.0, 983.0, 581.0], [131.0, 568.0, 206.0, 581.0], [321.0, 568.0, 381.0, 581.0], [504.0, 569.0, 562.0, 583.0], [754.0, 581.0, 983.0, 601.0], [1010.0, 585.0, 1076.0, 599.0], [635.0, 595.0, 859.0, 613.0], [147.0, 596.0, 187.0, 609.0], [229.0, 596.0, 475.0, 611.0], [244.0, 613.0, 478.0, 627.0], [514.0, 628.0, 552.0, 642.0], [244.0, 629.0, 474.0, 644.0], [146.0, 645.0, 187.0, 659.0], [618.0, 645.0, 1105.0, 668.0], [229.0, 646.0, 472.0, 659.0], [243.0, 661.0, 473.0, 674.0], [646.0, 663.0, 914.0, 680.0], [243.0, 677.0, 473.0, 691.0], [514.0, 679.0, 551.0, 691.0], [633.0, 706.0, 1061.0, 728.0], [196.0, 707.0, 248.0, 719.0], [146.0, 728.0, 187.0, 743.0], [228.0, 729.0, 474.0, 743.0], [633.0, 734.0, 1104.0, 758.0], [244.0, 744.0, 477.0, 758.0], [617.0, 752.0, 681.0, 767.0], [243.0, 761.0, 327.0, 775.0], [513.0, 761.0, 551.0, 774.0], [329.0, 764.0, 471.0, 774.0], [146.0, 777.0, 187.0, 791.0], [229.0, 777.0, 473.0, 791.0], [633.0, 780.0, 1105.0, 802.0], [243.0, 794.0, 474.0, 808.0], [617.0, 796.0, 1104.0, 818.0], [243.0, 809.0, 473.0, 823.0], [513.0, 810.0, 551.0, 823.0], [616.0, 815.0, 868.0, 830.0], [122.0, 832.0, 368.0, 845.0], [632.0, 844.0, 1104.0, 863.0], [617.0, 859.0, 1104.0, 881.0], [108.0, 874.0, 595.0, 892.0], [616.0, 878.0, 883.0, 894.0], [136.0, 893.0, 596.0, 907.0], [706.0, 907.0, 783.0, 920.0], [136.0, 908.0, 566.0, 924.0], [632.0, 930.0, 1103.0, 950.0], [616.0, 947.0, 1104.0, 965.0], [106.0, 954.0, 168.0, 968.0], [616.0, 961.0, 1102.0, 983.0], [616.0, 980.0, 1104.0, 998.0], [196.0, 983.0, 301.0, 996.0], [616.0, 997.0, 718.0, 1010.0], [121.0, 1003.0, 596.0, 1020.0], [632.0, 1018.0, 1103.0, 1037.0], [105.0, 1020.0, 212.0, 1036.0], [616.0, 1036.0, 1104.0, 1053.0], [195.0, 1050.0, 244.0, 1064.0], [616.0, 1051.0, 1104.0, 1070.0], [119.0, 1070.0, 595.0, 1086.0], [631.0, 1079.0, 1103.0, 1099.0], [106.0, 1089.0, 298.0, 1102.0], [615.0, 1097.0, 1042.0, 1114.0], [120.0, 1110.0, 354.0, 1124.0], [630.0, 1127.0, 880.0, 1141.0], [903.0, 1150.0, 1074.0, 1164.0], [104.0, 1160.0, 592.0, 1176.0], [133.0, 1178.0, 593.0, 1192.0], [132.0, 1194.0, 288.0, 1208.0], [615.0, 1201.0, 1102.0, 1215.0], [642.0, 1216.0, 907.0, 1230.0], [103.0, 1239.0, 169.0, 1253.0], [628.0, 1262.0, 1048.0, 1276.0], [193.0, 1268.0, 295.0, 1280.0], [627.0, 1289.0, 1102.0, 1306.0], [118.0, 1290.0, 529.0, 1303.0], [531.0, 1290.0, 577.0, 1304.0], [612.0, 1308.0, 677.0, 1321.0], [192.0, 1318.0, 242.0, 1331.0], [631.0, 1335.0, 1102.0, 1349.0], [118.0, 1340.0, 530.0, 1354.0], [530.0, 1341.0, 577.0, 1354.0], [613.0, 1352.0, 1102.0, 1367.0], [118.0, 1368.0, 343.0, 1382.0], [613.0, 1369.0, 794.0, 1382.0]], "bbox_layout": [91.0830078125, 76.1328125, 1130.359375, 1392.2265625], "text": ["PRESIDENCE DE LA", "REPUBLIQUE", "D\u00e9cret n\u00ba 65-20 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition des cr\u00e9-", "dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1904 au", "ministre de la r\u00e9forme administrative et de la fonction pu-", "blique.", "(MINISTERE DE L'INTERIEUR)", "Page 74.", "'rr\u00eat\u00e9 du 3 f\u00e9vrier 1965 portant licenciement d'un adjoint ad-", "Au lieu de :", "ministratif.", "31-02", "Administration centrale. - Remboursement de frais.", "Lire :", "Par arr\u00eat\u00e9 du 3 f\u00e9vrier 1965, M. Chadli Mohamed Lakhdar,", "31-02", "djoint administratif est licenci\u00e9 pour abandon de poste \u00e0", "Administration centrale. - Indemnit\u00e9s et allocations", "diverses.", "compter du 27 novembre 1964.", "(Le reste sans changement).", "(DIRECTION GENERALE DES FINANCES)", "D\u00e9cret n\u00ba 65-23 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition des cr\u00e9-", "dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "budget des charges communes.", "Erratum au J.O. n\u00ba 5 du 15 janvier 1965.", "'\u00e9cret n\u00ba 65-4 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition des cr\u00ea-", "Page 79.", "dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "Au lieu de :", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.", "12-01", "Int\u00e9r\u00eats des comptes de d\u00e9p\u00f4ts", "au tr\u00e9sor et des bons du tr\u00e9-", "Page 29,", "SOI .", "275.000", "Lire :", "Au lieu de :", "12-01", "Int\u00e9r\u00eats des comptes de d\u00e9p\u00f4ts", "Cr\u00e9dits", "au tr\u00e9sor et des bons du tr\u00e9-", "Chapitres", "Libell\u00e9s", "ouverts", "SOF .", "2.750.000", "(Le reste sans changement).", "34-01", "Administration centrale. - Ca-", "binet. - Remboursement de", "5.001", "frais .", "84-02", "D\u00e9cret n\u00ba 65-39 du 17 f\u00e9vrier 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "Administration centrale. - Ca\u00ab", "binet. - Mat\u00e9riel et fonction-", "\u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique.", "nement des services ... ... ...", "5.001", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "Lire :", "84-01", "Services du Pr\u00e9sident de la R\u00e9-", "Vu la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964, notamment son ar-", "publique. - Remboursement", "ticle 2 ;", "de frais .", "5.001", "....................", "24-02", "Services du Pr\u00e9sident de la R\u00e9-", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-4 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "publique. - Mat\u00e9riel et fonc-", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "tionnement des services ....", "5.001", "au Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ;", "(Le reste sans changement). \u00b7", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-23 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "D\u00e9cret n\u00ba 65-5 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition des cr\u00e9-", "au budget des charges communes,", "dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, ministre de l'int\u00e9rieur.", "Article 1er. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de sept cent", "cinquante mille dinars (750.000 D.A.) applicable au budget des", "Page 38", "charges communes, chapitre 37-91, d\u00e9penses \u00e9ventuelles -", "compl\u00e9ment \u00e9ventuel des dotations des chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0", "Au lieu de :", "l'\u00e9tat \u00ab B \u00bb.", "46-61. - Participation aux d\u00e9penses des services onneendie", "Art. 2. - Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de sept cent cin-", "et de secours.", "quante mille dinars (750.000 D.A.) applicable au budget de la", "Lire :", "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, chapitre 37-01 \u00ab Fonds sp\u00e9ciaux \u00bb.", "Chapitre 41-61. - Participation aux d\u00e9penses des services", "Art. 3. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "d'incendie et de secours.", "de ia R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "(Le reste sans changement) .", "Fait \u00e0 Alger, le 17 f\u00e9vrier 1965.", "Ahmed BEN BELLA.", "D\u00e9cret n\u00ba 65-18 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition des cr\u00e9-", "dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "ministre du travail.", "D\u00e9cret n\u00ba 65-40 du 19 f\u00e9vrier 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "\u00e0 la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique.", "Page 70.", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "Au lieu de :", "Vu la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964, notamment son ar-", "Total de la 6\u00ba partie .", "55.211", "ticle 2 ;", "Lire :", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-4 du 13 janvier 1965 portant repartition", "Total de la 6\u00ba partie .", "55.311", "des cr\u00e9dits ouverts au Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique (direction", "(Le reste sans changement).", "g\u00e9n\u00e9rale des finances),"], "label": "TableOfContents", "position": 1}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[155.0, 26.0, 231.0, 39.0]], "bbox_layout": [140.53466796875, 16.8310546875, 248.53955078125, 51.015625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[80.0, 63.0, 555.0, 76.0], [64.0, 78.0, 553.0, 91.0], [63.0, 95.0, 551.0, 108.0], [63.0, 110.0, 447.0, 123.0]], "bbox_layout": [53.61962890625, 49.38720703125, 566.91015625, 135.01220703125], "text": ["Article 1\u00bar. - Est annul\u00e9 sur 1965, un cr\u00e9dit de trois cent", "mille dinars (300.000 D.A.) applicable au budget de la Pr\u00e9si-", "dence de la R\u00e9publique (direction g\u00e9n\u00e9rale des finances), cha-", "pitre 34-04 : \u00ab Services ext\u00e9rieurs. - Mat\u00e9riel \u00bb."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[80.0, 146.0, 554.0, 156.0], [63.0, 160.0, 554.0, 174.0], [62.0, 177.0, 552.0, 189.0], [63.0, 193.0, 385.0, 207.0]], "bbox_layout": [52.3935546875, 134.0673828125, 564.4580078125, 217.9833984375], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965, un cr\u00e9dit de trois cent mille", "dinars (300.000 D.A.) applicable au budget de la Pr\u00e9sidence de", "la R\u00e9publique (direction g\u00e9n\u00e9rale des finances), chapitre 34-91", "\u00ab parc automobile, article 3 - douanes \u00bb."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[79.0, 227.0, 553.0, 240.0], [64.0, 243.0, 498.0, 257.0]], "bbox_layout": [55.6630859375, 215.927734375, 566.6376953125, 269.765625], "text": ["Art. 3. - Le pr\u00e9sent d\u00e9cret sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique algerienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[78.0, 273.0, 328.0, 287.0]], "bbox_layout": [69.96728515625, 261.8994140625, 339.1328125, 295.5712890625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1963."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[354.0, 301.0, 522.0, 315.0]], "bbox_layout": [346.37890625, 289.755859375, 534.759765625, 323.76953125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 357.0, 541.0, 371.0], [93.0, 375.0, 279.0, 388.0]], "bbox_layout": [54.16455078125, 346.494140625, 557.1015625, 399.306640625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-41 du 19 f\u00e9vrier 1965 portant virement de cr\u00e9-", "dit du budget de l'Etat."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[77.0, 418.0, 491.0, 431.0]], "bbox_layout": [66.69775390625, 406.650390625, 503.154296875, 441.689453125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[78.0, 447.0, 551.0, 460.0], [63.0, 465.0, 126.0, 478.0]], "bbox_layout": [56.88916015625, 436.044921875, 560.916015625, 487.490234375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964, notamment son ar-", "ticle 2 ;"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[79.0, 492.0, 554.0, 505.0], [64.0, 508.0, 554.0, 520.0], [63.0, 525.0, 490.0, 539.0]], "bbox_layout": [54.98193359375, 479.794921875, 570.1796875, 547.646484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-11 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "au ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[591.0, 24.0, 1063.0, 43.0], [576.0, 44.0, 1062.0, 58.0], [575.0, 58.0, 738.0, 73.0]], "bbox_layout": [570.88671875, 17.899169921875, 1074.77734375, 83.870849609375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-18 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "ministre du travail ;"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[593.0, 86.0, 1064.0, 104.0], [576.0, 105.0, 1063.0, 119.0], [575.0, 120.0, 1063.0, 136.0], [575.0, 137.0, 636.0, 150.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 77.24365234375, 1073.6875, 162.69775390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-20 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00b0 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "au ministre de la r\u00e9ferme administrative et de la fonction pu-", "blique ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[591.0, 159.0, 1064.0, 173.0], [576.0, 176.0, 1063.0, 190.0], [575.0, 191.0, 848.0, 207.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 149.36279296875, 1073.6875, 218.154296875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-23 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00b0 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "au budget des charges communes,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[665.0, 221.0, 742.0, 234.0]], "bbox_layout": [657.529296875, 208.75, 747.279296875, 242.080078125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[590.0, 242.0, 1063.0, 259.0], [575.0, 260.0, 1062.0, 273.0], [575.0, 275.0, 1062.0, 291.0], [575.0, 292.0, 778.0, 305.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 231.9921875, 1073.6875, 316.93359375], "text": ["Article 1er. - Est annul\u00e9 sur 1965 un cr\u00e9dit d'un million deux", "mille deux cent vingt deux dinars (1.002.222 D.A.) applicable", "au budget de l'Etat et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat \u00ab A \u00bb", "annex\u00e9 au pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[591.0, 320.0, 1062.0, 334.0], [575.0, 336.0, 1063.0, 352.0], [575.0, 353.0, 1063.0, 367.0], [575.0, 371.0, 783.0, 383.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 310.0927734375, 1072.59765625, 392.470703125], "text": ["Art. 2. - Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit d'un million deux", "mille deux cent vingt, deux dinars (1.002.222 D.A.) applicable", "au budget de l'Etat et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'Etat \u00ab B \u00bb", "annexe au pr\u00e9sent d\u00e9cret."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[591.0, 399.0, 1062.0, 411.0], [574.0, 413.0, 1061.0, 428.0], [575.0, 431.0, 1063.0, 444.0], [575.0, 445.0, 1064.0, 461.0], [575.0, 463.0, 1064.0, 477.0], [575.0, 479.0, 649.0, 492.0]], "bbox_layout": [565.982421875, 387.509765625, 1074.232421875, 502.529296875], "text": ["Art. 3. - Le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme agraire.", "le ministre du travail et le ministre de la r\u00e9forme administra-", "tive et de la fonction publique sont charg\u00e9s, chacun en ce qui", "le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[590.0, 501.0, 840.0, 515.0]], "bbox_layout": [579.060546875, 491.416015625, 847.544921875, 525.087890625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[865.0, 525.0, 1035.0, 537.0]], "bbox_layout": [856.42578125, 515.0, 1050.80078125, 548.671875], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[493.0, 576.0, 622.0, 591.0]], "bbox_layout": [480.7021484375, 567.294921875, 635.025390625, 601.650390625], "text": ["ETAT \u00ab A \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[499.0, 646.0, 637.0, 660.0], [858.0, 646.0, 1020.0, 660.0], [134.0, 647.0, 235.0, 660.0], [906.0, 662.0, 971.0, 676.0], [423.0, 716.0, 701.0, 729.0], [429.0, 731.0, 695.0, 746.0], [407.0, 777.0, 715.0, 789.0], [360.0, 805.0, 762.0, 819.0], [942.0, 833.0, 987.0, 847.0], [163.0, 834.0, 205.0, 849.0], [318.0, 834.0, 805.0, 846.0], [318.0, 862.0, 804.0, 877.0], [162.0, 863.0, 205.0, 877.0], [934.0, 878.0, 987.0, 892.0], [332.0, 879.0, 456.0, 892.0], [489.0, 880.0, 760.0, 891.0], [941.0, 906.0, 987.0, 920.0], [163.0, 907.0, 205.0, 921.0], [318.0, 907.0, 774.0, 921.0], [318.0, 934.0, 735.0, 949.0], [163.0, 935.0, 205.0, 949.0], [942.0, 935.0, 987.0, 948.0], [318.0, 963.0, 764.0, 977.0], [935.0, 963.0, 987.0, 977.0], [163.0, 964.0, 205.0, 977.0], [361.0, 996.0, 763.0, 1010.0], [319.0, 1024.0, 807.0, 1038.0], [161.0, 1025.0, 205.0, 1038.0], [943.0, 1041.0, 987.0, 1055.0], [334.0, 1043.0, 519.0, 1055.0], [318.0, 1069.0, 764.0, 1083.0], [943.0, 1069.0, 987.0, 1083.0], [163.0, 1071.0, 205.0, 1083.0], [434.0, 1097.0, 690.0, 1111.0], [319.0, 1125.0, 746.0, 1139.0], [163.0, 1127.0, 204.0, 1141.0], [943.0, 1127.0, 988.0, 1139.0], [396.0, 1155.0, 805.0, 1169.0], [934.0, 1170.0, 989.0, 1184.0], [410.0, 1171.0, 783.0, 1186.0], [453.0, 1230.0, 670.0, 1245.0], [408.0, 1276.0, 718.0, 1290.0], [520.0, 1304.0, 604.0, 1318.0], [412.0, 1332.0, 711.0, 1346.0], [319.0, 1361.0, 806.0, 1374.0], [164.0, 1362.0, 205.0, 1376.0], [943.0, 1377.0, 988.0, 1391.0], [333.0, 1379.0, 721.0, 1391.0]], "bbox_layout": [57.2978515625, 612.0703125, 1073.6875, 1393.59375], "text": ["LIBELLES", "CREDITS ANNULES", "CHAPITRES", "EN D.A.", "MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1re Partie. - Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "10.000", "31-02", "Administration centrale. - Indemnit\u00e9s et allocations diverses.", "Etablissements d'enseignement agricole. - R\u00e9mun\u00e9rations prin-", "31-31", "220.000", "cipales . . . . . . .", "...", "50.000", "31-66", "Agriculture. - Indemnit\u00e9s et allocations diverses ... ...", "For\u00eats et D.R.S. - R\u00e9mun\u00e9rations principales ... ...", "31-71", "50.000", "For\u00eats et D.R.S. - Indemnit\u00e9s et allocations diverses ...", "100.000", "31-72", "4\u00ba Partie. - Mat\u00e9riel et fonctionnement des services", "Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique agricole. - Rem-", "34-57", "10.000", "boursement de frais ..", "Service de l'agriculture - Remboursement de frais ....", "30.000", "34-68", "5e Partie. - Travaux d'entretien", "Services de l'agriculture. - Travaux d'entretien ......", "35-65", "60.000", "Total des cr\u00e9dits annul\u00e9s pour le minist\u00e8re de l'agri-", "530.000", "culture et de la r\u00e9forme agraire .....................", "MINISTERE DU TRAVAIL", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1re Partie", "Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "Formation professionnelle des adultes et s\u00e9lection profession-", "31-41", "62.000", "nelle. - Salaires et accessoires de salaires ......."], "label": "Table", "position": 20}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[865.0, 43.0, 1027.0, 60.0], [140.0, 44.0, 239.0, 59.0], [497.0, 44.0, 636.0, 58.0], [914.0, 63.0, 980.0, 77.0], [367.0, 101.0, 770.0, 116.0], [324.0, 130.0, 812.0, 145.0], [170.0, 131.0, 210.0, 145.0], [390.0, 147.0, 625.0, 161.0], [339.0, 148.0, 381.0, 158.0], [951.0, 148.0, 996.0, 163.0], [326.0, 174.0, 812.0, 188.0], [170.0, 176.0, 210.0, 191.0], [339.0, 192.0, 744.0, 206.0], [951.0, 193.0, 997.0, 207.0], [385.0, 220.0, 814.0, 234.0], [943.0, 221.0, 996.0, 235.0], [411.0, 263.0, 723.0, 280.0], [413.0, 310.0, 724.0, 324.0], [368.0, 338.0, 770.0, 353.0], [170.0, 367.0, 210.0, 382.0], [326.0, 367.0, 781.0, 382.0], [951.0, 368.0, 997.0, 383.0], [389.0, 395.0, 748.0, 410.0], [508.0, 413.0, 633.0, 427.0], [326.0, 441.0, 518.0, 455.0], [170.0, 442.0, 210.0, 456.0], [943.0, 442.0, 997.0, 455.0], [526.0, 446.0, 685.0, 455.0], [401.0, 468.0, 815.0, 485.0], [943.0, 470.0, 997.0, 484.0], [478.0, 498.0, 794.0, 512.0], [947.0, 498.0, 1012.0, 513.0]], "bbox_layout": [50.7587890625, 10.849609375, 1079.13671875, 533.291015625], "text": ["CREDITS ANNULES", "CHAPITRES", "LIBELLES", "EN D.A.", "4e Partie. - Mat\u00e9riel et fonctionnement des services", "Formation professionnelle des adultes et s\u00e9lection profession-", "34-41", "- Indemnit\u00e9s aux stagiaires", "nelle.", "60.000", "Formation professionnelle des adultes et s\u00e9lection profession-", "34-42", "nelle. - Mat\u00e9riel .", "40.000", "Total des cr\u00e9dits annul\u00e9s pour le minist\u00e8re du travail.", "162,000", "BUDGET DES CHARGES COMMUNES", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1te Partie. - Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "31-92", "Traitement des fonctionnaires en cong\u00e9 de longue dur\u00e9e ..", "10.222", "3e Partie. - Personnel en activit\u00e9 et en retraite", "Charges sociales", "Prestations familiales .", "33-91", "300.000", "..........................", "Total des cr\u00e9dits annul\u00e9s pour les charges communes.", "310.222", "Total g\u00e9n\u00e9ral des cr\u00e9dits annul\u00e9s .....", "1.002.222"], "label": "Table", "position": 0}, {"bbox_text": [[518.0, 550.0, 648.0, 565.0]], "bbox_layout": [503.31640625, 542.001953125, 657.3671875, 576.357421875], "text": ["ETAT \u00ab B \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[866.0, 604.0, 1030.0, 618.0], [140.0, 609.0, 239.0, 624.0], [500.0, 609.0, 637.0, 623.0], [916.0, 623.0, 980.0, 635.0], [430.0, 661.0, 710.0, 674.0], [435.0, 679.0, 703.0, 693.0], [414.0, 716.0, 724.0, 730.0], [368.0, 738.0, 772.0, 752.0], [326.0, 761.0, 776.0, 775.0], [944.0, 761.0, 998.0, 775.0], [170.0, 763.0, 210.0, 777.0], [327.0, 783.0, 814.0, 796.0], [170.0, 785.0, 210.0, 799.0], [341.0, 800.0, 783.0, 814.0], [945.0, 802.0, 997.0, 816.0], [326.0, 821.0, 815.0, 836.0], [170.0, 823.0, 210.0, 837.0], [341.0, 837.0, 813.0, 854.0], [951.0, 842.0, 997.0, 855.0], [326.0, 861.0, 797.0, 875.0], [170.0, 862.0, 211.0, 877.0], [961.0, 863.0, 997.0, 878.0], [391.0, 890.0, 748.0, 902.0], [504.0, 907.0, 637.0, 920.0], [170.0, 926.0, 213.0, 940.0], [326.0, 928.0, 503.0, 942.0], [944.0, 928.0, 997.0, 942.0], [403.0, 958.0, 816.0, 970.0], [419.0, 973.0, 783.0, 987.0], [946.0, 973.0, 997.0, 987.0], [461.0, 1016.0, 679.0, 1031.0], [394.0, 1057.0, 745.0, 1071.0], [437.0, 1079.0, 703.0, 1092.0], [327.0, 1102.0, 816.0, 1112.0], [170.0, 1103.0, 211.0, 1117.0], [945.0, 1112.0, 998.0, 1130.0], [341.0, 1118.0, 384.0, 1131.0], [511.0, 1120.0, 624.0, 1129.0], [403.0, 1145.0, 797.0, 1159.0], [945.0, 1145.0, 997.0, 1158.0], [363.0, 1188.0, 778.0, 1202.0], [429.0, 1206.0, 711.0, 1220.0], [414.0, 1244.0, 725.0, 1257.0], [369.0, 1266.0, 773.0, 1280.0], [960.0, 1289.0, 997.0, 1303.0], [160.0, 1290.0, 212.0, 1304.0], [327.0, 1290.0, 813.0, 1303.0], [403.0, 1312.0, 817.0, 1324.0], [418.0, 1327.0, 814.0, 1341.0], [960.0, 1327.0, 997.0, 1340.0]], "bbox_layout": [46.671875, 572.763671875, 1086.765625, 1366.25], "text": ["CREDITS ANNULES", "CHAPITRES", "LIBELLES", "EN D.A.", "MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1re Partie. - Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "Services agricoles. - R\u00e9mun\u00e9rations principales ... ... ..", "100.000", "31-11", "Services v\u00e9t\u00e9rinaires, services de l'\u00e9levage et d\u00e9p\u00f4ts de re-", "31-21", "producteurs. - R\u00e9mun\u00e9rations principales ... ... ..........", "120.000", "Services de la recherche agronomique, sociologique et d'\u00e9cono-", "31-41", "mie rurale. - R\u00e9mun\u00e9rations principales ... ... ... ... .............", "50.000", "Traitement des fonctionnaires en cong\u00e9 de longue dur\u00e9e ... .", "31-92", "6.222", "3e Partie. - Personnel en activit\u00e9 et en retraite", "Charges sociales", "33-81", "Prestations familiales", "560.000", "Total des cr\u00e9dits ouverts au minist\u00e8re de l'agricul-", "ture et de la r\u00e9forme agraire ......................", "836.222", "MINISTERE DU TRAVAIL", "Titre IV. - INTERVENTIONS PUBLIQUES", "2e Partie. - Action internationale", "Contribution de l'Etat aux d\u00e9penses d'organismes internatio-", "42-01", "162 000", "naux", ". .", "Total des cr\u00e9dits ouverts au minist\u00e8re du cravail", "162.000", "MINISTERE DE LA REFORME ADMINISTRATIVE", "ET DE LA FONCTION PUBLIQUE", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1re Partie. - Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "4.000", "- 31-92", "Traitement des fonctionnaires en cong\u00e9 de longue duree : .... .", "Total des cr\u00e9dits ouverts au minist\u00e8re de la r\u00e9forme", "administrative et de la fonction publique ........", "4.000"], "label": "Table", "position": 2}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[59.0, 6.0, 548.0, 27.0], [570.0, 12.0, 1059.0, 33.0], [88.0, 25.0, 276.0, 39.0], [570.0, 27.0, 1058.0, 50.0], [569.0, 45.0, 634.0, 58.0], [70.0, 66.0, 492.0, 87.0], [644.0, 80.0, 1060.0, 100.0], [585.0, 81.0, 644.0, 94.0], [72.0, 96.0, 545.0, 116.0], [569.0, 96.0, 1067.0, 117.0], [568.0, 111.0, 1061.0, 133.0], [55.0, 112.0, 123.0, 129.0], [569.0, 128.0, 685.0, 144.0], [71.0, 140.0, 547.0, 161.0], [55.0, 158.0, 547.0, 176.0], [585.0, 163.0, 1060.0, 183.0], [54.0, 176.0, 206.0, 189.0], [568.0, 179.0, 1057.0, 200.0], [568.0, 198.0, 901.0, 212.0], [145.0, 204.0, 223.0, 217.0], [583.0, 226.0, 829.0, 240.0], [69.0, 230.0, 547.0, 251.0]], "bbox_layout": [40.9501953125, 0.33935546875, 1075.8671875, 261.904296875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-42 du 19 f\u00e9vrier 1965 portant virement de cr\u00e9dit", "du travail chapitre 31-41 \u00ab Formation professionnelle des adul-", "au minist\u00e8re du travail.", "tes et s\u00e9lection professionnelle - salaires et accessoires de sa-", "laires \u00bb.", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "- Est ouvert sur 1965 un cr\u00e9dit de cent quarante", "Art. 2.", "Vu la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964, notamment son ar-", "mille dinars (140.000 D.A.) applicable au budget du minist\u00e8re (", "du travail et aux chapitres \u00e9num\u00e9r\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat \u00ab A \u00bb annex\u00e9 au", "ticle 2 ;", "pr\u00e9sent d\u00e9cret.", "Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-18 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00b0 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964 au", "Art. 3. - Le ministre du travail est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du", "ministre du travail,", "pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publi-", "que alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965.", "Article 1er. - Est annul\u00e9 sur 1965 un cr\u00e9dit de cent quarante"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[862.0, 259.0, 1030.0, 271.0]], "bbox_layout": [851.521484375, 246.1767578125, 1042.626953125, 282.2412109375], "text": ["Ahemd BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[512.0, 294.0, 614.0, 309.0]], "bbox_layout": [504.40625, 284.4580078125, 632.30078125, 320.8642578125], "text": ["ETAT \u00ab A \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[125.0, 352.0, 225.0, 366.0], [483.0, 357.0, 624.0, 371.0], [851.0, 361.0, 1017.0, 375.0], [900.0, 380.0, 968.0, 393.0], [445.0, 413.0, 663.0, 429.0], [397.0, 456.0, 710.0, 475.0], [512.0, 487.0, 596.0, 501.0], [403.0, 513.0, 705.0, 531.0], [154.0, 540.0, 195.0, 556.0], [308.0, 541.0, 751.0, 561.0], [906.0, 550.0, 959.0, 564.0], [154.0, 569.0, 195.0, 584.0], [308.0, 569.0, 789.0, 591.0], [913.0, 578.0, 959.0, 592.0], [460.0, 612.0, 796.0, 631.0], [906.0, 618.0, 960.0, 632.0]], "bbox_layout": [41.767578125, 323.251953125, 1067.1484375, 650.185546875], "text": ["CHAPITRES", "LIBELLES", "CREDITS OUVERTS", "en D.A.", "MINISTERE DU TRAVAIL", "Titre III. - MOYENS DES SERVICES", "1re Partie", "Personnel. - R\u00e9mun\u00e9rations d'activit\u00e9", "31-11", "Services ext\u00e9rieurs. - R\u00e9mun\u00e9rations principales ......", "130.000", "31-12", "Services ext\u00e9rieurs. - Indemnit\u00e9s et allocations diverses ...", "10.000", "Total des cr\u00e9dits ouverts ....................", "140.000"], "label": "Form", "position": 3}, {"bbox_text": [[51.0, 670.0, 541.0, 684.0], [80.0, 688.0, 544.0, 702.0], [81.0, 700.0, 543.0, 720.0], [80.0, 719.0, 269.0, 733.0]], "bbox_layout": [41.08642578125, 660.60546875, 560.916015625, 746.23046875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 f\u00e9vrier 1965 fixant la composition de la commis-", "sion charg\u00e9e de statuer en mati\u00e8re d'imp\u00f4t sur le revenu", "des valeurs mobili\u00e8res, \u00e0 l'\u00e9gard des soci\u00e9t\u00e9s dont le si\u00e8ge", "est situ\u00e9 hors d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[65.0, 749.0, 495.0, 763.0]], "bbox_layout": [49.1240234375, 737.8515625, 506.423828125, 774.2578125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[66.0, 767.0, 540.0, 788.0], [51.0, 785.0, 347.0, 801.0]], "bbox_layout": [41.90380859375, 757.67578125, 544.0234375, 810.48828125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[66.0, 809.0, 542.0, 823.0], [51.0, 824.0, 298.0, 840.0]], "bbox_layout": [42.17626953125, 797.32421875, 556.01171875, 850.13671875], "text": ["Vu la loi de finances pour 1965 n\u00ba 64-361 du 31 d\u00e9cembre", "1964 et notamment l'article 40,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[141.0, 855.0, 210.0, 868.0]], "bbox_layout": [134.6767578125, 843.125, 221.974609375, 878.1640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[66.0, 875.0, 540.0, 893.0], [51.0, 891.0, 541.0, 909.0], [51.0, 907.0, 541.0, 927.0], [50.0, 926.0, 392.0, 940.0]], "bbox_layout": [40.26904296875, 866.3671875, 553.83203125, 950.625], "text": ["Article 1er. - La quotit\u00e9 des r\u00e9partitions et des titres qui,", "pour les soci\u00e9t\u00e9s dont. le si\u00e8ge social est situ\u00e9 hors d'Alg\u00e9rie,", "sert de base \u00e0 l'imp\u00f4t sur le revenu des valeurs mobili\u00e8res, est", "fix\u00e9e par une commission ainsi compos\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[66.0, 952.0, 525.0, 971.0]], "bbox_layout": [53.755859375, 944.296875, 533.125, 979.3359375], "text": ["- le directeur des imp\u00f4ts ou son repr\u00e9sentant, Pr\u00e9sident,"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[66.0, 970.0, 431.0, 987.0]], "bbox_layout": [57.8427734375, 960.703125, 492.5283203125, 995.7421875], "text": ["- Le directeur du tr\u00e9sor ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[65.0, 985.0, 537.0, 1004.0], [84.0, 1004.0, 148.0, 1017.0]], "bbox_layout": [51.3037109375, 977.109375, 547.5654296875, 1028.5546875], "text": ["- Le directeur de la Banque centrale d'Alg\u00e9rie ou son repr\u00e9-", "sentant,"], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[66.0, 1019.0, 539.0, 1033.0], [85.0, 1037.0, 539.0, 1051.0], [85.0, 1052.0, 439.0, 1066.0]], "bbox_layout": [53.2109375, 1008.5546875, 547.837890625, 1079.140625], "text": ["- Le directeur de l'enregistrement, des domaines et du tim-", "bre du d\u00e9partement o\u00f9 la soci\u00e9t\u00e9 \u00e9trang\u00e8re doit acquitter", "l'imp\u00f4t sur le revenu des valeurs mobili\u00e8res."], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[65.0, 1081.0, 539.0, 1095.0], [48.0, 1097.0, 540.0, 1113.0], [49.0, 1113.0, 363.0, 1127.0]], "bbox_layout": [39.72412109375, 1068.7109375, 551.107421875, 1139.296875], "text": ["Art. 2. - Un fonctionnaire de la direction des imp\u00f4ts d\u00e9si-", "gn\u00e9 par le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances, assure le secr\u00e9tariat", "de la commission. Il a voix consultative."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[66.0, 1140.0, 540.0, 1159.0], [50.0, 1159.0, 539.0, 1173.0], [48.0, 1172.0, 536.0, 1192.0], [48.0, 1192.0, 539.0, 1206.0], [48.0, 1205.0, 481.0, 1223.0]], "bbox_layout": [38.63427734375, 1130.91796875, 551.65234375, 1231.58203125], "text": ["Art. 3. - Le directeur de la Banque centrale d'Alg\u00e9rie, le", "directeur du tr\u00e9sor, le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation", "fonci\u00e8re sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9-", "cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de .a R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[63.0, 1234.0, 313.0, 1248.0]], "bbox_layout": [51.71240234375, 1222.51953125, 323.330078125, 1258.92578125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[78.0, 1255.0, 505.0, 1272.0], [222.0, 1274.0, 361.0, 1288.0]], "bbox_layout": [65.19921875, 1245.078125, 515.6875, 1297.890625], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[122.0, 1295.0, 459.0, 1309.0], [222.0, 1312.0, 361.0, 1326.0]], "bbox_layout": [113.56103515625, 1284.04296875, 473.18359375, 1336.85546875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[126.0, 1333.0, 454.0, 1347.0]], "bbox_layout": [124.3232421875, 1322.32421875, 464.7373046875, 1358.73046875], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[199.0, 1355.0, 381.0, 1369.0]], "bbox_layout": [196.2529296875, 1344.19921875, 387.9033203125, 1379.23828125], "text": ["Salah MEBROUKINE."], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[639.0, 674.0, 977.0, 697.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 661.97265625, 1033.36328125, 727.08984375], "text": ["VICE-PRESIDENCE DU CONSEIL"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[565.0, 746.0, 1056.0, 770.0], [594.0, 766.0, 697.0, 779.0]], "bbox_layout": [556.173828125, 740.5859375, 1065.513671875, 790.6640625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 18 d\u00e9cembre 1964 portant cr\u00e9ation d\u2019une commission", "des march\u00e9s."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[577.0, 792.0, 1055.0, 814.0], [563.0, 810.0, 611.0, 823.0]], "bbox_layout": [554.5390625, 785.703125, 1066.05859375, 837.1484375], "text": ["Le Vice-Pr\u00e9sident du Conseil, ministre de la d\u00e9fense natio-", "nale ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[580.0, 838.0, 1053.0, 859.0], [564.0, 853.0, 1054.0, 876.0], [564.0, 871.0, 1037.0, 891.0]], "bbox_layout": [554.5390625, 829.453125, 1067.1484375, 898.671875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[579.0, 900.0, 1054.0, 919.0], [564.0, 914.0, 1053.0, 937.0], [564.0, 932.0, 1053.0, 952.0], [564.0, 950.0, 651.0, 963.0]], "bbox_layout": [555.083984375, 890.29296875, 1067.693359375, 974.55078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 56-256 du 13 mars 1956 relatif aux march\u00e9s", "pass\u00e9s au nom de l'Etat, rendu applicable \u00e0 l'Alg\u00e9rie par le", "d\u00e9cret n\u00ba 57-24 du 8 janvier 1957 relatif aux march\u00e9s pass\u00e9s", "en Alg\u00e9rie,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[652.0, 985.0, 719.0, 998.0]], "bbox_layout": [629.73828125, 975.05859375, 735.8359375, 1010.09765625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[579.0, 1013.0, 1053.0, 1031.0], [561.0, 1027.0, 830.0, 1046.0]], "bbox_layout": [553.44921875, 1004.453125, 1064.96875, 1057.265625], "text": ["Article 1er. - Il est cr\u00e9\u00e9 une commission des march\u00e9s au", "minist\u00e8re de la d\u00e9fense nationale."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[579.0, 1056.0, 1053.0, 1077.0], [560.0, 1075.0, 837.0, 1089.0]], "bbox_layout": [556.71875, 1048.203125, 1066.05859375, 1101.015625], "text": ["Art. 2. - Les attributions de cette commission sont celles qui", "sont r\u00e9serv\u00e9es par le texte sus-vis\u00e9."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[578.0, 1102.0, 1052.0, 1121.0], [597.0, 1122.0, 882.0, 1135.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 1094.00390625, 1064.96875, 1145.44921875], "text": ["- au bureau d'adjudication pour les march\u00e9s par adjudica-", "tion \u00ab ouverte \u00bb ou \u00ab restreinte \u00bb,"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[578.0, 1135.0, 1052.0, 1153.0], [597.0, 1155.0, 960.0, 1169.0]], "bbox_layout": [567.6171875, 1126.1328125, 1066.05859375, 1178.9453125], "text": ["- \u00e0 la commission d'ouverture des plis pour les march\u00e9s", "sur appel d'offres \u00ab ouvert \u00bb ou \u00ab restreint \u00bb,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[588.0, 1168.0, 1052.0, 1187.0], [597.0, 1186.0, 714.0, 1199.0]], "bbox_layout": [569.796875, 1160.3125, 1064.96875, 1211.7578125], "text": ["- au jury de concours pour les march\u00e9s sur appel d'offres", "avec concours."], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[576.0, 1213.0, 1008.0, 1230.0]], "bbox_layout": [567.6171875, 1204.0625, 1017.015625, 1240.46875], "text": ["Art. 3. - Cette connission est compos\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[576.0, 1243.0, 964.0, 1257.0]], "bbox_layout": [569.796875, 1232.7734375, 982.140625, 1267.8125], "text": ["- le directeur des services financiers, pr\u00e9sident."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[576.0, 1256.0, 864.0, 1274.0]], "bbox_layout": [568.70703125, 1250.546875, 870.9765625, 1285.5859375], "text": ["- le contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des finances,"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[576.0, 1291.0, 814.0, 1305.0]], "bbox_layout": [569.796875, 1281.30859375, 829.5625, 1316.34765625], "text": ["- le directeur de l'intendance,"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[578.0, 1309.0, 770.0, 1323.0]], "bbox_layout": [571.431640625, 1297.03125, 779.974609375, 1333.4375], "text": ["- le directeur du g\u00e9nie."], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[576.0, 1340.0, 1050.0, 1361.0], [560.0, 1360.0, 1049.0, 1374.0]], "bbox_layout": [554.5390625, 1332.578125, 1061.69921875, 1385.390625], "text": ["Art. 4. - Les membres de cette commission peuvent se faire", "repr\u00e9senter par des hauts fonctionnaires de leurs services choi-"], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[55.0, 35.0, 544.0, 49.0], [55.0, 51.0, 528.0, 65.0]], "bbox_layout": [46.126953125, 23.880615234375, 562.005859375, 77.889404296875], "text": ["sis pour leur comp\u00e9tence en mati\u00e8re juridique et \u00e9conomique", "ou de leurs connaissances pratiques en mati\u00e8re de march\u00e9s."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[73.0, 82.0, 544.0, 92.0], [54.0, 97.0, 480.0, 109.0]], "bbox_layout": [46.53564453125, 68.997802734375, 561.4609375, 121.9384765625], "text": ["Art. 5. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[69.0, 124.0, 346.0, 137.0]], "bbox_layout": [59.06884765625, 112.5341796875, 359.83984375, 148.427734375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 18 d\u00e9cembre 1964."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[323.0, 151.0, 513.0, 165.0]], "bbox_layout": [318.587890625, 141.67236328125, 531.490234375, 177.39501953125], "text": ["Haouari BOUMEDIENE."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[154.0, 233.0, 439.0, 249.0]], "bbox_layout": [147.2099609375, 221.0546875, 456.5634765625, 262.9296875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[54.0, 291.0, 541.0, 305.0], [83.0, 309.0, 242.0, 323.0]], "bbox_layout": [40.677734375, 278.9892578125, 555.466796875, 333.1689453125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 5 f\u00e9vrier 1965 portant mouvement d'officiers pu-", "blics et minist\u00e9riels."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 352.0, 406.0, 366.0]], "bbox_layout": [58.52392578125, 342.05078125, 417.056640625, 377.08984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 5 f\u00e9vrier 1965, sont mut\u00e9s :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[51.0, 386.0, 544.0, 401.0]], "bbox_layout": [42.5849609375, 376.572265625, 556.2841796875, 411.611328125], "text": ["\u00e0 Beja\u00efa, \u00e9tude Rizzuto, M. Souanii Salem, notaire \u00e0 Akbou,"], "label": "ListItem", "position": 7}, {"bbox_text": [[51.0, 417.0, 543.0, 428.0], [80.0, 434.0, 138.0, 448.0]], "bbox_layout": [41.22265625, 404.2578125, 558.736328125, 456.38671875], "text": ["\u00e0 Constantine, \u00e9tude Mouton, M. Bouyoucef Abdelkader, notaire", "\u00e0 Mila"], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[51.0, 462.0, 544.0, 473.0], [83.0, 478.0, 179.0, 492.0]], "bbox_layout": [41.63134765625, 449.033203125, 555.466796875, 502.529296875], "text": ["\u00e0 Alger, \u00e9tude Schumacher, M. Challane Rachid, notaire \u00e0", "A\u00efn Benian."], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[66.0, 506.0, 406.0, 520.0]], "bbox_layout": [59.34130859375, 496.201171875, 410.517578125, 530.556640625], "text": ["Sont nomm\u00e9s notaires, \u00e0 titre provisoire :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[51.0, 535.0, 544.0, 547.0], [81.0, 551.0, 265.0, 565.0]], "bbox_layout": [40.81396484375, 523.203125, 553.83203125, 574.6484375], "text": ["\u00e0 Oran, \u00e9tude Nougar\u00e8de, El Mouchino Albert, admis au", "concours du 8 juin 1963,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[51.0, 581.0, 543.0, 592.0], [81.0, 596.0, 355.0, 610.0]], "bbox_layout": [40.1328125, 567.978515625, 553.83203125, 620.107421875], "text": ["\u00e0 Tlemcen, \u00e9tude Lacoste, M. Stambouli-Boudras Sihamed,", "admis au concours du 8 juin 1963."], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[50.0, 625.0, 544.0, 636.0], [80.0, 641.0, 210.0, 655.0]], "bbox_layout": [39.8603515625, 613.095703125, 550.8349609375, 664.541015625], "text": ["Alger, \u00e9tude Brilloit, M. Dahan Boudjellal, admis au concours", "du 8 juin 1963,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[49.0, 669.0, 543.0, 683.0], [81.0, 688.0, 264.0, 700.0]], "bbox_layout": [39.72412109375, 657.529296875, 552.7421875, 708.974609375], "text": ["\u00e0 Boufarik, \u00e9tude Strok, M. Mataoui Aissa, admis au concours", "du 21 novembre 1963 ;"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[65.0, 716.0, 541.0, 727.0], [49.0, 731.0, 541.0, 744.0], [50.0, 748.0, 318.0, 761.0]], "bbox_layout": [39.17919921875, 704.35546875, 552.7421875, 772.20703125], "text": ["M. Larouci Derradji est d\u00e9sign\u00e9, \u00e0 titre pr\u00e9caire et r\u00e9vocable,", "en qualit\u00e9 de suppl\u00e9ant pour g\u00e9rer l'\u00e9tude de notaire de M\u00e9den,", "en remplacement de M. Meyzen ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[66.0, 782.0, 542.0, 795.0], [51.0, 800.0, 541.0, 813.0], [48.0, 815.0, 540.0, 828.0], [48.0, 833.0, 540.0, 845.0], [48.0, 849.0, 146.0, 863.0]], "bbox_layout": [38.7705078125, 772.03125, 551.3798828125, 871.328125], "text": ["Est d\u00e9clar\u00e9e vacante dans les conditions du d\u00e9cret n\u00ba 62-135", "du 14 d\u00e9cembre 1962, l'\u00e9tude de notaire \u00e0 Tlemcen abandonnee", "par M. Amouyal. M. Touirtou Belkacem est d\u00e9sign\u00e9. \u00e0 titre", "pr\u00e9caire et r\u00e9vocable, en qualit\u00e9 de suppl\u00e9ant pour gerer la", "dite \u00e9tude ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[62.0, 878.0, 540.0, 892.0], [49.0, 896.0, 128.0, 908.0]], "bbox_layout": [38.7705078125, 867.734375, 550.2900390625, 919.1796875], "text": ["La d\u00e9mission de M. Apmengau Marcel, notaire \u00e0 Oran, est", "accept\u00e9e ;"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[64.0, 925.0, 540.0, 937.0], [49.0, 940.0, 358.0, 954.0]], "bbox_layout": [38.7705078125, 912.8515625, 551.3798828125, 964.296875], "text": ["M. Edda\u00efkra Mostefa huissier de justice \u00e0 El-Khemis-Miliana,", "est mut\u00e9 \u00e0 El-Asnam, \u00e9tude Charbit ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[62.0, 970.0, 539.0, 983.0], [47.0, 987.0, 480.0, 999.0]], "bbox_layout": [38.498046875, 958.65234375, 550.017578125, 1010.09765625], "text": ["Sont d\u00e9sign\u00e9s, \u00e0 titre pr\u00e9caire et r\u00e9vocable, en qualite de", "suppl\u00e9ants pour g\u00e9rer les \u00e9tudes d'huissier de justice,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[47.0, 1015.0, 371.0, 1029.0]], "bbox_layout": [38.08935546875, 1003.76953125, 382.7265625, 1038.80859375], "text": ["\u00e0 Fedj-M'Zalla, M. Benazouz Mohamed,"], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[47.0, 1043.0, 313.0, 1057.0]], "bbox_layout": [37.340087890625, 1032.48046875, 324.96484375, 1067.51953125], "text": ["\u00e0 Bouira, M. Lounis Abdelhamid,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[47.0, 1072.0, 298.0, 1086.0]], "bbox_layout": [37.408203125, 1060.5078125, 308.072265625, 1095.546875], "text": ["\u00e0 Kel\u00e9a, M. Naceur Mohamed,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[47.0, 1100.0, 351.0, 1115.0]], "bbox_layout": [37.6806640625, 1088.53515625, 359.5673828125, 1123.57421875], "text": ["\u00e0 Miliana, M. Abdessemed Mohamed,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[46.0, 1129.0, 386.0, 1144.0]], "bbox_layout": [36.86328125, 1117.24609375, 393.625, 1152.28515625], "text": ["\u00e0 Mascara, \u00e9tude Karoubi, M. Seddiki Ali."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[61.0, 1158.0, 538.0, 1172.0], [47.0, 1174.0, 307.0, 1188.0]], "bbox_layout": [35.36474609375, 1147.32421875, 548.3828125, 1198.76953125], "text": ["La d\u00e9mission de M. Benichou Abdelkader, suppl\u00e9ant d'huissier", "de justice \u00e0 Vialar, est accept\u00e9e."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[60.0, 1202.0, 538.0, 1218.0], [46.0, 1220.0, 537.0, 1234.0], [46.0, 1236.0, 161.0, 1250.0]], "bbox_layout": [37.81689453125, 1193.80859375, 550.017578125, 1263.02734375], "text": ["M. Eabouche Abdelkrim, suppl\u00e9ant d'huissier de justice \u00e0", "S\u00e9tif, est mis en disponibilit\u00e9 pendant la dur\u00e9e de son man-", "dat de d\u00e9put\u00e9."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[47.0, 1291.0, 536.0, 1305.0], [77.0, 1309.0, 297.0, 1321.0]], "bbox_layout": [35.09228515625, 1279.94140625, 550.5625, 1332.75390625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 17 f\u00e9vrier 1965 rapportant une d\u00e9cision d'acquisition", "de la nationalit\u00e9 algerienne."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[61.0, 1352.0, 539.0, 1364.0], [46.0, 1369.0, 538.0, 1383.0], [46.0, 1386.0, 505.0, 1398.0]], "bbox_layout": [32.36767578125, 1339.4140625, 547.29296875, 1410.0], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 17 f\u00e9vrier 1965, les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9 du", "s novembre 1964 portant acquisition de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne", "par M. Mimoun Ben Mohamed Am\u00e9ziane, sont rapport\u00e9es."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[620.0, 33.0, 1010.0, 54.0], [658.0, 65.0, 972.0, 85.0], [663.0, 96.0, 971.0, 114.0]], "bbox_layout": [610.12109375, 24.7991943359375, 1018.10546875, 128.9453125], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES\u00ae"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[568.0, 163.0, 1056.0, 182.0], [597.0, 183.0, 776.0, 196.0]], "bbox_layout": [550.724609375, 157.22412109375, 1067.693359375, 208.92578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature au", "directeur des pensions."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[581.0, 231.0, 1057.0, 250.0], [566.0, 249.0, 725.0, 262.0]], "bbox_layout": [558.8984375, 222.9345703125, 1068.23828125, 274.0380859375], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et", "des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[582.0, 277.0, 1056.0, 294.0], [565.0, 294.0, 1056.0, 311.0], [566.0, 311.0, 829.0, 325.0]], "bbox_layout": [555.083984375, 268.90625, 1068.783203125, 336.07421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-385 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[583.0, 338.0, 1053.0, 357.0], [564.0, 357.0, 1056.0, 371.0]], "bbox_layout": [557.80859375, 330.9423828125, 1068.23828125, 382.900390625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 11 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de M. Mo-", "hamed Souilamas dans les fonctions de directeur des pensions,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[656.0, 397.0, 723.0, 410.0]], "bbox_layout": [648.265625, 387.16796875, 733.65625, 421.5234375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 34}, {"bbox_text": [[581.0, 436.0, 1054.0, 455.0], [565.0, 455.0, 1053.0, 469.0], [564.0, 470.0, 1053.0, 487.0], [565.0, 488.0, 1055.0, 501.0], [565.0, 505.0, 1036.0, 519.0], [565.0, 521.0, 1052.0, 534.0], [564.0, 537.0, 797.0, 551.0]], "bbox_layout": [558.353515625, 427.841796875, 1065.513671875, 560.634765625], "text": ["Article 1er. - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est conn\u00e9e \u00e0 M. Mohamed Souilamas d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonc-", "tions de directeur des pensions au minist\u00e8re de la sant\u00e9 publi-", "que, des anciens moudjahidine et des affaires sociales, \u00e0 l'effet", "de signer au rom du ministre de la sant\u00e9 publique, des an-", "ciens moudjahidine et des affaires sociales, tous actes et d\u00e9-", "cisions, y compris les arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[580.0, 571.0, 1054.0, 585.0], [564.0, 585.0, 1001.0, 606.0]], "bbox_layout": [559.98828125, 560.80078125, 1067.1484375, 613.61328125], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00e8t\u00e9 sera publie au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[579.0, 623.0, 825.0, 637.0]], "bbox_layout": [565.4375, 612.0703125, 833.921875, 647.109375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 15 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[780.0, 655.0, 1038.0, 672.0]], "bbox_layout": [770.873046875, 645.908203125, 1050.255859375, 680.263671875], "text": ["Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[564.0, 719.0, 1053.0, 733.0], [593.0, 736.0, 829.0, 749.0]], "bbox_layout": [553.44921875, 707.7734375, 1066.05859375, 759.21875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 15 janvier 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature au", "directeur des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[577.0, 791.0, 1053.0, 810.0], [563.0, 809.0, 742.0, 822.0]], "bbox_layout": [555.083984375, 783.65234375, 1067.693359375, 833.73046875], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[579.0, 837.0, 1052.0, 851.0], [561.0, 853.0, 1053.0, 871.0], [561.0, 870.0, 827.0, 885.0]], "bbox_layout": [550.724609375, 828.0859375, 1065.513671875, 895.9375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 53-385 du 26 septempre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9taires", "d'Etat \u00e0 d\u00e9leguer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[578.0, 904.0, 1050.0, 922.0], [562.0, 920.0, 1050.0, 938.0], [561.0, 938.0, 589.0, 950.0]], "bbox_layout": [552.359375, 895.078125, 1063.87890625, 965.6640625], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 11 janvier 1965 portant del\u00e9gation de M. Ah-", "med Harek dans les fonctions de directeur des affaires socia-", "les,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[651.0, 980.0, 718.0, 994.0]], "bbox_layout": [639.001953125, 970.2734375, 726.572265625, 1003.9453125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 43}, {"bbox_text": [[576.0, 1021.0, 1050.0, 1038.0], [561.0, 1038.0, 1051.0, 1052.0], [560.0, 1055.0, 1049.0, 1069.0], [561.0, 1072.0, 1050.0, 1085.0], [560.0, 1087.0, 1051.0, 1103.0], [561.0, 1104.0, 1050.0, 1118.0], [560.0, 1121.0, 807.0, 1135.0]], "bbox_layout": [553.44921875, 1009.921875, 1066.05859375, 1144.765625], "text": ["Article 1er. - Dans la nmite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Ahmed Harek, d\u00e9legu\u00e9 dans les fonctions de", "directeur des affaires sociales au minist\u00e8re de la sant\u00e9 pu-", "blique, des anciens moudjahidine et des affaires sociales \u00e0", "l'effet de signer, au nom du ministre de la sant\u00e9 publique, des", "anciens moudjahidine et des affaires sociales, tous actes et", "d\u00e9cisions, y compris les arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[575.0, 1155.0, 1049.0, 1169.0], [560.0, 1169.0, 988.0, 1188.0]], "bbox_layout": [553.44921875, 1144.58984375, 1062.7890625, 1197.40234375], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[574.0, 1206.0, 825.0, 1220.0]], "bbox_layout": [562.712890625, 1195.17578125, 831.197265625, 1230.21484375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 15 janvier 1965."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[776.0, 1239.0, 1035.0, 1253.0]], "bbox_layout": [763.244140625, 1229.35546875, 1046.986328125, 1264.39453125], "text": ["Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[560.0, 1303.0, 1049.0, 1317.0], [589.0, 1318.0, 863.0, 1332.0]], "bbox_layout": [551.814453125, 1290.1953125, 1060.064453125, 1343.0078125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 4 f\u00e9vrier 1965 portant cr\u00e9ation d'une \u00e9cole d'ensei-", "gnement para-m\u00e9dical \u00e0 Laghouat."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[573.0, 1369.0, 1049.0, 1383.0], [558.0, 1388.0, 739.0, 1398.0]], "bbox_layout": [552.904296875, 1359.921875, 1061.154296875, 1410.0], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 49}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[66.0, 21.0, 540.0, 35.0], [51.0, 37.0, 72.0, 50.0], [72.0, 37.0, 405.0, 51.0]], "bbox_layout": [41.4951171875, 9.74945068359375, 556.8291015625, 61.4404296875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-240 du 13 ao\u00fbt 1964 portant organisation", "de", "l'enseignement para-m\u00e9dical en Alg\u00e9rie :"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[66.0, 65.0, 537.0, 79.0], [50.0, 81.0, 537.0, 95.0], [50.0, 99.0, 223.0, 113.0]], "bbox_layout": [40.81396484375, 56.73583984375, 553.287109375, 122.70751953125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 6 novembre 1962 portant cr\u00e9ation, fonctionne-", "ment, organisation des \u00e9tudes de l'\u00e9cole d'infirmiers et infir-", "mi\u00e8res de Laghouat ;"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[65.0, 127.0, 539.0, 140.0], [50.0, 143.0, 537.0, 156.0], [50.0, 161.0, 111.0, 173.0]], "bbox_layout": [39.45166015625, 118.0029296875, 553.287109375, 183.291015625], "text": ["Sur proposition du Girecteur de l'enseignement au minist\u00e8re", "de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires", "sociales,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[138.0, 198.0, 205.0, 212.0]], "bbox_layout": [129.90869140625, 187.0458984375, 213.66455078125, 221.4013671875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[64.0, 232.0, 536.0, 246.0]], "bbox_layout": [56.07177734375, 220.8837890625, 546.203125, 257.2900390625], "text": ["Article 1er. - L'arr\u00eat\u00e9 du 6 novembre 1962 susvis\u00e9 est abrog\u00e9."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 268.0, 537.0, 282.0], [47.0, 284.0, 146.0, 298.0]], "bbox_layout": [42.3125, 255.7470703125, 552.7421875, 310.2685546875], "text": ["Art. 2. - Il est cr\u00e9\u00e9 une \u00e9cole d'enseignement para-m\u00e9dical", "\u00e0 Laghouat."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 318.0, 539.0, 332.0], [48.0, 334.0, 540.0, 347.0], [48.0, 352.0, 539.0, 365.0], [48.0, 367.0, 438.0, 381.0]], "bbox_layout": [39.17919921875, 306.162109375, 552.197265625, 391.787109375], "text": ["Art. 3. - Le programme d'enseignement dispens\u00e9 par l'\u00e9cole", "d'enseignement para m\u00e9dical de Laghouat est \u00e9tabli par la", "direction de l'enselgne nent au minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[65.0, 403.0, 536.0, 416.0], [47.0, 418.0, 537.0, 431.0], [47.0, 436.0, 438.0, 449.0]], "bbox_layout": [38.08935546875, 389.90234375, 550.017578125, 459.12109375], "text": ["Art. 4. - L'\u00e9cole fonctionne sous la responsabilit\u00e9 d'un di-", "recteur nomm\u00e9 par atr\u00eat\u00e9 du ministre de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[64.0, 470.0, 533.0, 483.0], [47.0, 486.0, 536.0, 500.0], [47.0, 501.0, 413.0, 515.0]], "bbox_layout": [38.08935546875, 456.89453125, 546.748046875, 527.48046875], "text": ["Art. 5. - En l'absence du directeur nomme, la direction de", "l'\u00e9cole est assur\u00e9e par le directeur d\u00e9partemental de la sant\u00e9", "du d\u00e9partement des Oasis ou son repr\u00e9sentant."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 538.0, 536.0, 550.0], [47.0, 553.0, 537.0, 567.0], [47.0, 571.0, 537.0, 582.0], [47.0, 585.0, 538.0, 599.0], [47.0, 603.0, 276.0, 617.0]], "bbox_layout": [37.408203125, 523.88671875, 550.5625, 626.6015625], "text": ["Art. 6. - Les d\u00e9penses de fonctionnement de l'\u00e9cole d'ensei-", "gnement para-m\u00e9dical de Laghouat sont support\u00e9es par les", "cr\u00e9dits inscrits \u00e0 cet effet au budget du minist\u00e8re de la sant\u00e9", "publique, des anciens moudjahidine et des affaires sociales, et", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s au pr\u00e9fet des Oasis."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[63.0, 637.0, 537.0, 651.0], [47.0, 653.0, 537.0, 667.0], [47.0, 669.0, 537.0, 683.0], [47.0, 688.0, 537.0, 698.0], [47.0, 702.0, 536.0, 716.0], [47.0, 718.0, 531.0, 732.0], [47.0, 735.0, 537.0, 749.0]], "bbox_layout": [36.72705078125, 624.375, 550.017578125, 759.21875], "text": ["Art. 7 .- Le directeur de l'enseignement au minist\u00e8re de la", "sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires so-", "ciales, le pr\u00e9fet des Oasis, le directeur interd\u00e9partemental de", "la sant\u00e9 des Casis et de la Saoura, le directeur d\u00e9partemental", "de la sant\u00e9 des Oasis sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne,", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[62.0, 768.0, 302.0, 784.0]], "bbox_layout": [53.07470703125, 758.359375, 313.521484375, 793.3984375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 4 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[266.0, 803.0, 520.0, 817.0]], "bbox_layout": [256.33056640625, 791.85546875, 532.03515625, 826.89453125], "text": ["Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[47.0, 867.0, 533.0, 879.0], [77.0, 884.0, 338.0, 897.0]], "bbox_layout": [36.72705078125, 855.4296875, 546.203125, 908.2421875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 4 f\u00e9vrier 1965 portant cr\u00e9ation d'une \u00e9cole d'ensei-", "gnement para-m\u00e9dical \u00e0 B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[61.0, 940.0, 536.0, 954.0], [47.0, 957.0, 231.0, 971.0]], "bbox_layout": [36.72705078125, 928.57421875, 548.3828125, 980.01953125], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires social-s,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[62.0, 983.0, 536.0, 1000.0], [47.0, 1001.0, 402.0, 1015.0]], "bbox_layout": [35.63720703125, 973.69140625, 547.837890625, 1025.13671875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-240 du 13 ao\u00fbt 1964 portant organisation", "de l'enseignement para-m\u00e9dical en Alg\u00e9rie ;"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[62.0, 1029.0, 536.0, 1043.0], [47.0, 1046.0, 536.0, 1060.0], [47.0, 1062.0, 108.0, 1076.0]], "bbox_layout": [36.0458984375, 1018.125, 547.5654296875, 1087.34375], "text": ["Sur proposition du directeur de l'enseignement au minist\u00e8re", "de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires", "sociales."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[136.0, 1099.0, 208.0, 1111.0]], "bbox_layout": [132.36083984375, 1086.484375, 224.83544921875, 1121.5234375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[62.0, 1132.0, 532.0, 1146.0], [47.0, 1150.0, 171.0, 1164.0]], "bbox_layout": [38.08935546875, 1121.34765625, 547.29296875, 1174.16015625], "text": ["Article 1er. - Il est cr\u00e9\u00e9 une \u00e9cole d'enseignement para-m\u00e9-", "dical \u00e0 B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[62.0, 1184.0, 536.0, 1197.0], [47.0, 1200.0, 533.0, 1214.0], [46.0, 1216.0, 534.0, 1229.0], [47.0, 1234.0, 436.0, 1247.0]], "bbox_layout": [37.953125, 1171.25, 548.927734375, 1256.875], "text": ["Art. 2. - Le programme d'enseignement dispens\u00e9 par l'\u00e9cole", "d'enseignement para-m\u00e9dical de B\u00e9char est \u00e9tabli par la di-", "rection de l'enseignement au minist\u00e8re de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[62.0, 1268.0, 533.0, 1281.0], [47.0, 1285.0, 535.0, 1298.0], [47.0, 1300.0, 439.0, 1314.0]], "bbox_layout": [37.953125, 1254.6484375, 551.65234375, 1323.8671875], "text": ["Art. 3. - L'\u00e9cole fonctionne sous la responsabilit\u00e9 d'un di-", "recteur nomm\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 du ministre de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[63.0, 1335.0, 535.0, 1349.0], [47.0, 1352.0, 535.0, 1365.0], [47.0, 1368.0, 519.0, 1382.0]], "bbox_layout": [37.54443359375, 1323.69140625, 548.3828125, 1392.91015625], "text": ["Art, 4. - En l'absence du directeur nomm\u00e9, la direction de", "l'\u00e9cole est assur\u00e9e par le directeur d\u00e9partemental de la sant\u00e9", "publique du d\u00e9partement de la Saoura ou son repr\u00e9sentant."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[575.0, 21.0, 1049.0, 35.0], [559.0, 36.0, 1049.0, 50.0], [560.0, 53.0, 1049.0, 67.0], [560.0, 67.0, 1050.0, 85.0], [560.0, 86.0, 813.0, 99.0]], "bbox_layout": [553.994140625, 8.20068359375, 1063.333984375, 110.48828125], "text": ["Art. 5. - Les d\u00e9penses de fonctionnement de l'\u00e9cole d'ensel-", "gnement para-m\u00e9dical de B\u00e9char sont support\u00e9es par les cr\u00e9-", "dits inscrits \u00e0 cet effet au budget du minist\u00e8re de la sant\u00e9", "publique, des anciens moudjahidine et des affaires sociales et", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s au pr\u00e9fet de la Saoura."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[575.0, 127.0, 1049.0, 141.0], [560.0, 142.0, 1049.0, 156.0], [559.0, 159.0, 1049.0, 173.0], [560.0, 176.0, 1049.0, 189.0], [560.0, 192.0, 1049.0, 206.0], [560.0, 208.0, 1049.0, 221.0], [558.0, 224.0, 1050.0, 240.0], [560.0, 241.0, 636.0, 254.0]], "bbox_layout": [550.1796875, 114.32861328125, 1064.96875, 265.6640625], "text": ["Art. 6. - Le directeur de l'enseignement au minist\u00e8re de la", "sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des affaires so-", "ciales, le pr\u00e9fet de la Saoura, le directeur interd\u00e9partemental", "de la sant\u00e9 des Oasis et de la Saoura, le directeur d\u00e9partemen-", "tal de la sant\u00e9 de la Saoura sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[574.0, 282.0, 819.0, 296.0]], "bbox_layout": [561.623046875, 269.931640625, 833.376953125, 305.654296875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 4 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[759.0, 315.0, 1018.0, 332.0]], "bbox_layout": [752.890625, 306.162109375, 1031.18359375, 341.54296875], "text": ["Mohammed Seghir NEKKACHE."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[664.0, 401.0, 951.0, 417.0]], "bbox_layout": [654.8046875, 390.5859375, 963.61328125, 429.7265625], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[559.0, 468.0, 1046.0, 484.0], [587.0, 487.0, 1049.0, 500.0], [589.0, 502.0, 685.0, 515.0]], "bbox_layout": [549.634765625, 458.603515625, 1062.244140625, 527.138671875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-49 du 19 f\u00e9vrier 1965 portant cr\u00e9ation et compo-", "sition de commissions r\u00e9gionales consultatives d'examen", "des licences."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[572.0, 553.0, 994.0, 567.0]], "bbox_layout": [565.982421875, 542.34375, 1006.662109375, 578.06640625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[573.0, 585.0, 1048.0, 605.0], [558.0, 604.0, 1049.0, 618.0]], "bbox_layout": [550.724609375, 577.20703125, 1060.064453125, 630.01953125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-25 du 14 janvier 1963 modifiant la com-", "position de la commission consultative d'examen des licences :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[575.0, 637.0, 1046.0, 656.0], [557.0, 655.0, 1034.0, 669.0]], "bbox_layout": [550.724609375, 628.818359375, 1057.884765625, 681.630859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-265 du 23 juillet 1963 relatif \u00e0 la compo-", "sition de la commission consultative d'examen des licences ;"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[572.0, 689.0, 901.0, 704.0]], "bbox_layout": [566.52734375, 678.37890625, 910.2109375, 713.41796875], "text": ["Sur le rapport du ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[648.0, 730.0, 725.0, 744.0]], "bbox_layout": [634.09765625, 719.39453125, 740.1953125, 754.43359375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[574.0, 772.0, 1046.0, 786.0], [558.0, 787.0, 1049.0, 805.0], [559.0, 806.0, 908.0, 819.0]], "bbox_layout": [551.26953125, 760.41015625, 1058.4296875, 829.62890625], "text": ["Article 1er - Il est cr\u00e9\u00e9 3 commissions r\u00e9gionales consul-", "tatives d'examen des licences si\u00e9geant dans les chambres de", "commerce d'Alger, d'Oran et de Constantine."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[574.0, 846.0, 1049.0, 859.0], [558.0, 862.0, 932.0, 877.0]], "bbox_layout": [553.44921875, 834.921875, 1060.609375, 887.734375], "text": ["Art. 2. - La liste des membres composant chaque commission", "r\u00e9gionale consultative est arr\u00eat\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[649.0, 897.0, 738.0, 911.0]], "bbox_layout": [636.822265625, 886.875, 752.728515625, 921.9140625], "text": ["Pr\u00e9sident :"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[572.0, 929.0, 1010.0, 947.0]], "bbox_layout": [563.2578125, 920.37109375, 1021.375, 955.41015625], "text": ["Le directeur du commerce ext\u00e9rieur ou son repr\u00e9sentant."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[648.0, 968.0, 735.0, 981.0]], "bbox_layout": [633.0078125, 957.96875, 741.28515625, 991.640625], "text": ["Membres :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[572.0, 1001.0, 1047.0, 1019.0], [594.0, 1019.0, 755.0, 1032.0]], "bbox_layout": [562.16796875, 990.78125, 1057.33984375, 1043.59375], "text": ["- Le directeur r\u00e9gional des prix et enqu\u00eates \u00e9conomiques", "ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[571.0, 1047.0, 1033.0, 1061.0]], "bbox_layout": [561.078125, 1037.265625, 1042.08203125, 1072.3046875], "text": ["- Le directeur r\u00e9gional des douanes ou son repr\u00e9sentant."], "label": "ListItem", "position": 39}, {"bbox_text": [[573.0, 1075.0, 1039.0, 1090.0]], "bbox_layout": [559.98828125, 1065.29296875, 1051.890625, 1100.33203125], "text": ["- Le directeur r\u00e9gional de l'industrie ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 40}, {"bbox_text": [[573.0, 1104.0, 1048.0, 1120.0], [594.0, 1122.0, 694.0, 1136.0]], "bbox_layout": [562.16796875, 1094.00390625, 1058.4296875, 1148.18359375], "text": ["- Le directeur r\u00e9gional des contributions diverses ou son", "repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 41}, {"bbox_text": [[573.0, 1150.0, 992.0, 1165.0]], "bbox_layout": [564.34765625, 1139.12109375, 1002.84765625, 1175.52734375], "text": ["- Un repr\u00e9sentant de la Banque centrale d'Alg\u00e9rie,"], "label": "ListItem", "position": 42}, {"bbox_text": [[572.0, 1177.0, 1047.0, 1197.0]], "bbox_layout": [560.533203125, 1165.78125, 1056.794921875, 1200.8203125], "text": ["- Un repr\u00e9sentant de l'Office national de la r\u00e9forme agraire,"], "label": "ListItem", "position": 43}, {"bbox_text": [[573.0, 1205.0, 1046.0, 1225.0], [594.0, 1224.0, 868.0, 1238.0]], "bbox_layout": [559.98828125, 1194.4921875, 1059.51953125, 1250.0390625], "text": ["- Le chef d'antenne de l'Office national alg\u00e9rien de com-", "mercialisation ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 44}, {"bbox_text": [[571.0, 1254.0, 1031.0, 1268.0]], "bbox_layout": [562.16796875, 1243.7109375, 1044.26171875, 1278.75], "text": ["- Les pr\u00e9sidents des chambres de commerce de la r\u00e9gion,"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[572.0, 1280.0, 967.0, 1299.0]], "bbox_layout": [562.712890625, 1273.10546875, 976.146484375, 1308.14453125], "text": ["- Le pr\u00e9sident de l'U.G.C.A. ou son repr\u00e9sentant,"], "label": "ListItem", "position": 46}, {"bbox_text": [[571.0, 1311.0, 797.0, 1326.0]], "bbox_layout": [567.6171875, 1300.44921875, 811.03515625, 1336.85546875], "text": ["- Un repr\u00e9sentant du parti,"], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[572.0, 1340.0, 828.0, 1354.0]], "bbox_layout": [567.072265625, 1329.84375, 843.185546875, 1366.25], "text": ["- L'intendant militaire r\u00e9gional,"], "label": "ListItem", "position": 48}, {"bbox_text": [[572.0, 1368.0, 804.0, 1383.0]], "bbox_layout": [569.251953125, 1360.60546875, 815.939453125, 1395.64453125], "text": ["- Un repr\u00e9sentant du pr\u00e9fet,"], "label": "ListItem", "position": 49}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[93.0, 28.0, 567.0, 43.0], [111.0, 45.0, 378.0, 58.0]], "bbox_layout": [77.05126953125, 18.45458984375, 581.078125, 71.09619140625], "text": ["- Deux repr\u00e9sentants d\u00e9sign\u00e9s par l'U.G.C.A. en fonction", "des produits soumis \u00e0 r\u00e9partition."], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[89.0, 84.0, 566.0, 101.0], [73.0, 100.0, 399.0, 118.0]], "bbox_layout": [62.61083984375, 74.423828125, 581.623046875, 127.4072265625], "text": ["Art. 3. - Les chambres de commerce ont la possibilit\u00e9 de se", "faire repr\u00e9senter les unes par les autres."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[89.0, 143.0, 565.0, 156.0], [73.0, 159.0, 558.0, 174.0]], "bbox_layout": [63.2919921875, 132.0166015625, 576.71875, 185.5126953125], "text": ["Art. 4. - Le secr\u00e9tariat de la commission est assur\u00e9 par le", "secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Chambre de commerce et d'industrie."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[88.0, 200.0, 564.0, 214.0], [71.0, 215.0, 196.0, 231.0]], "bbox_layout": [63.15576171875, 189.609375, 577.263671875, 242.421875], "text": ["Art. 5. - Toutes dispositions contraires au pr\u00e9sent d\u00e9cret", "sont abrog\u00e9es ."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[88.0, 259.0, 565.0, 271.0], [71.0, 274.0, 565.0, 288.0], [72.0, 291.0, 562.0, 305.0], [70.0, 308.0, 563.0, 320.0], [70.0, 324.0, 486.0, 338.0]], "bbox_layout": [63.42822265625, 245.4931640625, 579.98828125, 349.2333984375], "text": ["Art. 6. - Le ministre du commerce, le ministre de l'industrie", "et de l'\u00e9nergie et le ministre de l'agriculture et de la r\u00e9forme", "agraire sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cu-", "tion du pr\u00e9sent decret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[85.0, 365.0, 339.0, 379.0]], "bbox_layout": [77.936767578125, 353.330078125, 347.306640625, 389.736328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[367.0, 404.0, 532.0, 418.0]], "bbox_layout": [349.6484375, 394.00390625, 547.29296875, 429.7265625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[71.0, 487.0, 562.0, 500.0], [102.0, 504.0, 406.0, 518.0]], "bbox_layout": [63.564453125, 473.30078125, 575.62890625, 528.84765625], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-50 du 19 f\u00e9vrier 1965 portant dissolution de l'Of-", "fice de la foire internationale d'Alger."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[84.0, 560.0, 507.0, 575.0]], "bbox_layout": [75.96142578125, 549.1796875, 521.681640625, 584.90234375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[88.0, 595.0, 563.0, 609.0], [69.0, 612.0, 408.0, 626.0]], "bbox_layout": [61.384765625, 583.359375, 578.8984375, 636.171875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-157 du 8 juin 1964 portant creation de", "l'Office de la foire internationale d'Alger ;"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[85.0, 646.0, 420.0, 660.0]], "bbox_layout": [76.9150390625, 635.3125, 433.404296875, 671.03515625], "text": ["Sur le rapport du ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[159.0, 688.0, 239.0, 701.0]], "bbox_layout": [147.07373046875, 675.64453125, 246.90478515625, 711.3671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[86.0, 729.0, 562.0, 743.0], [69.0, 745.0, 560.0, 759.0]], "bbox_layout": [60.15869140625, 716.66015625, 576.173828125, 768.10546875], "text": ["Article 1\u00bar. - L'Office de la foire internationale d'Alger.", "cr\u00e9\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00ba 64-157 du 8 juin 1964 susvis\u00e9, est dissous."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[88.0, 786.0, 562.0, 800.0], [69.0, 801.0, 561.0, 815.0], [69.0, 819.0, 468.0, 833.0]], "bbox_layout": [59.88623046875, 774.08203125, 576.71875, 843.30078125], "text": ["Art. 2. - L'actif et le passif dudit office sont d\u00e9volus \u00e0 la", "Chambre de commerce et d'industrie d'Alger, qui cr\u00e9era en son", "sein, un service de la foire internationale d'Alger."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[84.0, 859.0, 561.0, 873.0], [69.0, 876.0, 558.0, 888.0], [68.0, 893.0, 441.0, 906.0]], "bbox_layout": [59.34130859375, 847.91015625, 576.173828125, 915.76171875], "text": ["Art. 3. - Le ministre du commerce est charge de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journai officiel de la Re-", "publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[83.0, 933.0, 327.0, 947.0]], "bbox_layout": [74.462890625, 921.0546875, 340.767578125, 956.09375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 19 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[359.0, 974.0, 530.0, 988.0]], "bbox_layout": [354.8251953125, 960.01953125, 554.1044921875, 996.42578125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[67.0, 1048.0, 561.0, 1065.0], [96.0, 1066.0, 444.0, 1080.0]], "bbox_layout": [57.16162109375, 1036.58203125, 576.71875, 1089.39453125], "text": ["D\u00e9cret du 17 f\u00e9vrier 1965 portant nomination du directeur de", "la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries alg\u00e9riennes."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[80.0, 1117.0, 495.0, 1131.0]], "bbox_layout": [72.14697265625, 1104.2578125, 512.41796875, 1140.6640625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[84.0, 1145.0, 559.0, 1159.0], [66.0, 1163.0, 457.0, 1177.0]], "bbox_layout": [58.66015625, 1135.01953125, 571.814453125, 1187.83203125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-290 du 30 septembre 1964 portant agr\u00e9ment", "de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries algeriennes,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[601.0, 28.0, 943.0, 46.0]], "bbox_layout": [590.50390625, 19.9713134765625, 952.71484375, 55.54443359375], "text": ["Sur proposition du ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[676.0, 72.0, 752.0, 85.0]], "bbox_layout": [671.15234375, 60.965576171875, 759.8125, 96.175537109375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[601.0, 110.0, 1076.0, 131.0], [586.0, 126.0, 919.0, 147.0]], "bbox_layout": [570.88671875, 102.87841796875, 1087.85546875, 156.20361328125], "text": ["Article 1\u00bar. - M. Kamal Zitouni est nomm\u00e9 directeur de la", "Soci\u00e9t\u00e9 nationale des galeries alg\u00e9riennes."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[601.0, 162.0, 1077.0, 182.0], [586.0, 177.0, 1077.0, 199.0], [586.0, 197.0, 978.0, 213.0]], "bbox_layout": [570.88671875, 154.2333984375, 1090.03515625, 223.7939453125], "text": ["Art. 2. - Le ministre du commerce est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[600.0, 232.0, 854.0, 246.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 221.396484375, 864.4375, 257.4609375], "text": ["Fait \u00e0 Alger le 17 f\u00e9vrier 1965,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[743.0, 268.0, 916.0, 282.0]], "bbox_layout": [733.2734375, 257.1142578125, 928.73828125, 292.8369140625], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[680.0, 352.0, 986.0, 369.0], [749.0, 381.0, 919.0, 401.0]], "bbox_layout": [665.158203125, 340.68359375, 1002.302734375, 412.63671875], "text": ["MINISTERE DE LA JEUNESSE", "ET DES SPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[586.0, 448.0, 1076.0, 470.0], [616.0, 469.0, 1078.0, 483.0], [615.0, 483.0, 1077.0, 502.0], [615.0, 501.0, 1012.0, 515.0]], "bbox_layout": [573.611328125, 441.171875, 1089.490234375, 526.796875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-51 du 20 f\u00e9vrier 1965 relatif au recrutement de", "moniteurs et d'\u00e9ducateurs dipl\u00f4m\u00e9s de VEcole nationale de", "formation d'\u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s dans les \u00e9tabuissements", "recevant des enfants et des adolescents inadapt\u00e9s."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[599.0, 556.0, 1015.0, 574.0]], "bbox_layout": [591.048828125, 547.8125, 1027.369140625, 583.53515625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[601.0, 590.0, 1076.0, 611.0], [584.0, 610.0, 1030.0, 624.0]], "bbox_layout": [574.15625, 583.017578125, 1086.765625, 634.462890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-227 du 3 juillet 1963, portant cr\u00e9ation de", "l'Ecole nationale de formation d'\u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s ;"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[598.0, 645.0, 1047.0, 659.0]], "bbox_layout": [589.4140625, 634.62890625, 1055.16015625, 669.66796875], "text": ["Sur le rapport du ministre de la jeunesse et des sports."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[676.0, 684.0, 750.0, 697.0]], "bbox_layout": [663.5234375, 673.251953125, 761.9921875, 708.291015625], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[601.0, 724.0, 1076.0, 743.0], [584.0, 744.0, 1075.0, 758.0], [583.0, 757.0, 1076.0, 778.0], [584.0, 777.0, 1075.0, 791.0], [583.0, 793.0, 923.0, 807.0]], "bbox_layout": [576.3359375, 714.609375, 1088.9453125, 816.640625], "text": ["Article 1\u00bar. - Le personnel d'encadrement des \u00e9tablissements", "accueillant des enfauts et adolescents inadapt\u00e9s et fonction-", "nant en internat ou semi-internat, doit obligatoirement \u00eatre", "compos\u00e9 de moniteurs et \u00e9ducateurs dipl\u00f4mes de l'Ecole natio-", "naie de formation d'\u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[598.0, 832.0, 1073.0, 848.0], [583.0, 849.0, 966.0, 865.0]], "bbox_layout": [574.15625, 822.6171875, 1086.765625, 875.4296875], "text": ["Il doit \u00eatre pr\u00e9vu, en moyenne, dans chacun d'eux un moni-", "teur ou un educateur par groupe de 15 enfants."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[599.0, 892.0, 931.0, 906.0], [930.0, 892.0, 1074.0, 905.0], [583.0, 907.0, 1076.0, 921.0], [583.0, 923.0, 1074.0, 939.0], [583.0, 940.0, 1072.0, 954.0], [583.0, 957.0, 621.0, 970.0]], "bbox_layout": [572.521484375, 880.0390625, 1087.310546875, 980.703125], "text": ["art 2. - A titre transitoire et jusqu'au", "31 d\u00e9cembre 1965,", "il pourra \u00eatre proc\u00e9d\u00e9 en l'absence de moniteurs ou educateurs", "dipl\u00f4m\u00e9s de l'Ecole nationale de formation d'\u00e9ducateurs sp\u00e9-", "cial.s\u00e9s, au recrutement de moniteurs o\u00f9 \u00e9ducateurs non dipl\u00f4-", "m\u00e9s."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[599.0, 998.0, 1072.0, 1012.0], [583.0, 1015.0, 1075.0, 1029.0], [583.0, 1031.0, 1075.0, 1045.0], [583.0, 1047.0, 1075.0, 1061.0], [583.0, 1065.0, 1073.0, 1078.0], [583.0, 1081.0, 869.0, 1094.0]], "bbox_layout": [573.611328125, 987.36328125, 1087.310546875, 1104.43359375], "text": ["Art. 3. - Le ministre de la jeunesse et ces sports, le mi-", "nistre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des", "affaires sociales et le ministre de l'education nationale sont", "charges, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique al-", "g\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[597.0, 1122.0, 849.0, 1135.0]], "bbox_layout": [585.0546875, 1109.7265625, 856.80859375, 1146.1328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[879.0, 1162.0, 1043.0, 1176.0]], "bbox_layout": [867.32421875, 1151.42578125, 1055.16015625, 1187.83203125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[494.0, 1390.0, 719.0, 1398.0]], "bbox_layout": [397.8740234375, 1377.6953125, 733.65625, 1410.0], "text": ["fficialle 7 et 9 mia Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 38}]}]