[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[241.0, 7.0, 842.0, 36.0]], "bbox_layout": [228.265625, 3.41552734375, 860.0, 45.418701171875], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[150.0, 102.0, 428.0, 118.0]], "bbox_layout": [137.2890625, 89.462890625, 448.28125, 130.654296875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[56.0, 170.0, 531.0, 186.0], [81.0, 185.0, 163.0, 198.0]], "bbox_layout": [46.046875, 159.27490234375, 543.109375, 211.66015625], "text": ["D\u00e9cret du 1er juin 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[67.0, 229.0, 528.0, 246.0], [57.0, 245.0, 531.0, 264.0], [57.0, 263.0, 531.0, 277.0], [57.0, 275.0, 517.0, 298.0]], "bbox_layout": [46.046875, 220.712890625, 546.828125, 303.9453125], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "ienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "lu 27 mars 1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[68.0, 304.0, 529.0, 326.0], [60.0, 324.0, 531.0, 338.0], [53.0, 337.0, 532.0, 354.0], [55.0, 355.0, 531.0, 369.0], [54.0, 369.0, 531.0, 387.0], [53.0, 384.0, 531.0, 405.0], [54.0, 403.0, 120.0, 416.0]], "bbox_layout": [46.84375, 297.6171875, 546.03125, 427.67578125], "text": ["Soussi Abdelkader, n\u00e9 en 1913 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) et ses", "nfants mineurs : Soussi Boucif, n\u00e9 le 28 septembre 1948 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Soussi Orkia, n\u00e9e le 14 ao\u00fbt 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi", "Tatima, n\u00e9e le 8 avril 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Fatiha, n\u00e9e le", "3 mars 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Hamouad, n\u00e9 le 18 mars 1960", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Abd\u00e9rrahmane, n\u00e9 le 13 mai 1962 \u00e0 Oujda", "(Maroc)."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[67.0, 430.0, 531.0, 447.0], [60.0, 446.0, 133.0, 464.0]], "bbox_layout": [48.171875, 420.6640625, 545.234375, 472.79296875], "text": ["Soussi Eatma, Vve Kaddar, n\u00e9e le 21 mai 1934 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "Tlemcen) ."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 473.0, 529.0, 493.0], [55.0, 491.0, 168.0, 506.0]], "bbox_layout": [46.7109375, 464.755859375, 543.375, 516.201171875], "text": ["Riffi Fatma, Vve Bel Mekki, n\u00e9e le 28 mars 1928 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[68.0, 520.0, 530.0, 534.0]], "bbox_layout": [56.9375, 509.189453125, 542.84375, 543.544921875], "text": ["Zenasni Safi, n\u00e9 le 24 septembre 1939 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[68.0, 549.0, 500.0, 563.0]], "bbox_layout": [56.671875, 538.2421875, 506.984375, 571.9140625], "text": ["Melloul Mohamadine, n\u00e9 en 1929 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[68.0, 577.0, 530.0, 591.0], [51.0, 591.0, 530.0, 641.0], [53.0, 639.0, 247.0, 654.0]], "bbox_layout": [44.8515625, 566.26953125, 543.90625, 665.56640625], "text": ["Soussi M'Hammed, n\u00e9 en 1904 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) et ses", "enfants mineurs : Soussi Roucif, ne le 21 aput 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi\nSouider, n\u00e9 le 15 mai 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Zahia, p\u00e9p le", "11 juin 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[67.0, 669.0, 530.0, 683.0], [53.0, 684.0, 349.0, 697.0]], "bbox_layout": [45.25, 657.87109375, 539.125, 707.94921875], "text": ["Radia bent Larbi, n\u00e9e en 1907 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Chaoui Radia."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[66.0, 711.0, 530.0, 727.0], [55.0, 724.0, 530.0, 745.0], [53.0, 743.0, 530.0, 759.0], [53.0, 757.0, 527.0, 777.0], [52.0, 777.0, 515.0, 791.0]], "bbox_layout": [44.3203125, 701.62109375, 541.78125, 798.18359375], "text": ["Demnati Abdelkader, n\u00e9 en 1913 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "es enfants mineurs : Demnati Fatiha, n\u00e9e le 8 mars 1946 \u00e0", "S\u00e9ni-Saf, Demnati Mohammed, n\u00e9 le 11 octobre 1948 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Demnati Karima, n\u00e9e le 11 mars 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Dem-", "nati Fatima, n\u00e9e le 11 octobre 1051 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[68.0, 805.0, 529.0, 819.0], [52.0, 817.0, 365.0, 834.0]], "bbox_layout": [43.2578125, 793.22265625, 535.40625, 843.30078125], "text": ["Omar ould Chaib, n\u00e9 en 1939 \u00e0 Remchi (Tlemcen), qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benchaib Omar."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[66.0, 848.0, 526.0, 864.0], [52.0, 863.0, 530.0, 880.0], [53.0, 879.0, 527.0, 893.0], [50.0, 894.0, 529.0, 911.0], [51.0, 912.0, 514.0, 925.0]], "bbox_layout": [40.8671875, 835.60546875, 542.84375, 933.53515625], "text": ["Kebdani Abdesselam, n\u00e9 le 12 janvier 1930 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Kebdani Rabha, n\u00e9e le 24 mai", "1956' \u00e0 Beni-Saf, Kebdani M\u00e9rouane, n\u00e9 le 23 mai 1958 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Kebdani Khalida, n\u00e9e le 18 aout 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani", "Mohammet, n\u00e9 le 9 septembre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[65.0, 938.0, 483.0, 954.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 929.94140625, 499.28125, 963.61328125], "text": ["Demnati Houcine, n\u00e9 en 1899 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[65.0, 968.0, 520.0, 982.0]], "bbox_layout": [55.078125, 957.96875, 537.796875, 991.640625], "text": ["Zenasni Abderrahmane, n\u00e9 en 1909 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[64.0, 996.0, 457.0, 1009.0]], "bbox_layout": [54.8125, 985.99609375, 471.125, 1019.66796875], "text": ["Khaldi Ahmed, n\u00e9 en 1886 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[65.0, 1021.0, 526.0, 1039.0], [50.0, 1038.0, 526.0, 1052.0], [48.0, 1054.0, 528.0, 1085.0], [49.0, 1084.0, 527.0, 1105.0], [49.0, 1103.0, 527.0, 1117.0], [48.0, 1118.0, 212.0, 1131.0]], "bbox_layout": [40.0703125, 1013.33984375, 540.1875, 1142.71484375], "text": ["Ali ould Boulanouar, n\u00e9 le 21 janvier 1926 \u00e0 Sidi Ali ben", "Youb (Oran), et ses enfants mineurs : Yamina bent Ali, n\u00e9e", "le 5 ao\u00fbt 1954 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Abbassia bent Ali, n\u00e9e le 25", "novembre 1960 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Boulenouar Ali, Boulenouar Vamina, Boulenouar Abbassia,", "Boulenouar Hamidou."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[48.0, 1145.0, 528.0, 1179.0], [48.0, 1179.0, 137.0, 1192.0]], "bbox_layout": [39.8046875, 1135.703125, 538.0625, 1203.5546875], "text": ["Abbes (Oran), qui s'appellere d\u00e9sormais : Mezouari-Demlati", "Sid-Ahmed."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[64.0, 1206.0, 526.0, 1220.0], [47.0, 1221.0, 527.0, 1239.0], [47.0, 1238.0, 190.0, 1251.0]], "bbox_layout": [38.875, 1196.54296875, 540.71875, 1263.02734375], "text": ["Tandjaoui Boudali, n\u00e9 le 25 f\u00e9vrier 1938 au Telagh (Oran),", "et son enfant mineur : Tandjaoui R\u00e9da n\u00e9 le 29 juin 1964", "au Telagh (Oran)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[62.0, 1267.0, 525.0, 1281.0], [47.0, 1281.0, 526.0, 1297.0], [46.0, 1299.0, 262.0, 1312.0]], "bbox_layout": [37.8125, 1256.69921875, 540.71875, 1323.18359375], "text": ["Soussi Mohammed, n\u00e9 le 14 janvier 1936 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et son enfant mineur : 'Soussi Houcine, n\u00e9 le 18 juin", "1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[60.0, 1327.0, 526.0, 1341.0], [48.0, 1342.0, 138.0, 1355.0]], "bbox_layout": [37.8125, 1316.85546875, 541.25, 1368.30078125], "text": ["Larbi ould Mohammed, n\u00e9 le 17 d\u00e9cembre 1930 \u00e0 El-Khemis", "(El-Asnam)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[566.0, 102.0, 1033.0, 123.0], [552.0, 117.0, 978.0, 140.0]], "bbox_layout": [547.8125, 95.18798828125, 1045.9375, 148.68408203125], "text": ["Lahbib ould Abdelkader, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Diebala (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Moulay Boudkhili Lahbib."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[568.0, 146.0, 1032.0, 170.0], [552.0, 163.0, 1031.0, 184.0], [552.0, 177.0, 1034.0, 202.0], [552.0, 194.0, 807.0, 213.0]], "bbox_layout": [543.5625, 141.07421875, 1049.125, 221.9140625], "text": ["Kebdani Fatna, Vve Madani ben Amar, n\u00e9e en 1932 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Mohammed ben Ma-", "dani, n\u00e9 le 13 juin 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Halima bent Madani, n\u00e9e", "le 25 novembre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[567.0, 224.0, 1033.0, 244.0], [554.0, 239.0, 1034.0, 261.0], [552.0, 256.0, 1034.0, 277.0], [551.0, 271.0, 1034.0, 294.0], [552.0, 288.0, 1033.0, 309.0], [553.0, 301.0, 834.0, 326.0]], "bbox_layout": [544.09375, 217.8076171875, 1049.65625, 332.1435546875], "text": ["Kaddour Bena\u00efssa, n\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 1909 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Orap), et ses enfants mineurs : Kaddour Haouari, n\u00e9 le 17", "sentembre 1945 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Kaddour Rabeha, n\u00e9e le", "31 octobre 1948 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Kaddour Ahmed, n\u00e9 le 25", "juin 1952 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent, Kaddour Rokia, n\u00e9e le 16 jan-", "vier 1959 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[567.0, 333.0, 1034.0, 354.0], [551.0, 349.0, 1033.0, 371.0], [551.0, 365.0, 1033.0, 388.0], [551.0, 382.0, 1033.0, 401.0], [551.0, 397.0, 1034.0, 418.0], [551.0, 413.0, 1034.0, 434.0], [551.0, 428.0, 1034.0, 451.0], [551.0, 445.0, 966.0, 466.0]], "bbox_layout": [544.625, 328.037109375, 1050.1875, 471.767578125], "text": ["Bachir ould Benaissa, n\u00e9 en 1921 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs : Fatiha bent Bachir, n\u00e9e le 22 ao\u00fbt 1947", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Nissa bent Bachir, n\u00e9e le 13 avril 1950 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Mohammed ben Bachir, n\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Na\u00efma bent Bachir, n\u00e9e le 2 mars 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, A\u00efcha bent", "Bachir, n\u00e9e le 30 janvier 1964, \u00e0 B\u00e9ni-Saf, qui s'appelleront", "d\u00e9sormais : Zenasni Bachir, Zenasni Fatiha, Zenasni Nissa,", "Zenasni Mohammed, Zenasni Na\u00efma, Zenasni A\u00efcha."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[566.0, 475.0, 1033.0, 495.0], [552.0, 488.0, 1034.0, 511.0], [551.0, 506.0, 1034.0, 527.0], [551.0, 521.0, 1034.0, 543.0], [550.0, 537.0, 1034.0, 576.0], [550.0, 570.0, 1030.0, 592.0], [551.0, 588.0, 873.0, 606.0]], "bbox_layout": [543.03125, 466.123046875, 1048.59375, 614.638671875], "text": ["Soussi Kouider, n\u00e9 le 1er juin 1929 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Soussi Orkia, n\u00e9e le 25 d\u00e9cembre", "1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi Aziza, n\u00e9e le 20 juin 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Soussi Driss, n\u00e9 le 9 novembre 1956 \u00e0 Bourgoin (Is\u00e8r\u00e8),", "Fran\u00e7e, Soussi Brahim, ne le 22 octobre 1961 \u00e0 Taourirt (Maroc)", "Soussi Boucif, n\u00e9 le 9 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Sar, Soussi Khe-", "didja, n\u00e9e le 25 juin 1964 \u00e0 Mostaganem."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[564.0, 616.0, 1033.0, 638.0], [550.0, 632.0, 1034.0, 653.0], [550.0, 648.0, 1034.0, 668.0], [550.0, 662.0, 1034.0, 686.0], [551.0, 682.0, 1033.0, 699.0], [550.0, 695.0, 1033.0, 717.0], [550.0, 713.0, 1031.0, 732.0], [550.0, 729.0, 1020.0, 747.0]], "bbox_layout": [542.5, 608.65234375, 1048.0625, 759.21875], "text": ["Tayeb ben Mohamed, n\u00e9 en 1928 \u00e0 Oran, et ses enfants", "mineurs : Mohamed ben Tayeb, n\u00e9 le 8 septembre 1947 \u00e0", "Oran, Habiba bent Tayeb, n\u00e9e le 6 mai 1949 \u00e0 Oran, Lahouari", "ben Tayeb, n\u00e9 le 25 janvier 1953 \u00e0 Oran, Nourreddine ben", "Tayeb, n\u00e9 le 28 juillet 1958 \u00e0 Oran, Hadj Omar ben Tayeb,", "n\u00e9 le 16 septembre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Benamar Tayeb, Benamar Mohamed, Benamar Habiba, Bena-", "mar Lahouari, Benamar Nourredine, Benamar Hadj Omar."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 763.0, 1033.0, 784.0], [550.0, 779.0, 1033.0, 799.0], [550.0, 795.0, 1033.0, 816.0], [550.0, 812.0, 1033.0, 830.0], [550.0, 826.0, 1033.0, 849.0], [550.0, 844.0, 1034.0, 863.0], [550.0, 859.0, 1038.0, 879.0], [551.0, 875.0, 651.0, 892.0]], "bbox_layout": [541.4375, 754.2578125, 1050.1875, 902.7734375], "text": ["Amar ben Messaoud, n\u00e9 en 1922 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et", "ses \"\u00e9nfants mineurs Abdelkader ben Amar, n\u00e9 le 2 avril 1950", "\u00e0 Oran, Mohammed ben Amar, n\u00e9 le 15 f\u00e9vrier 1954 \u00e0 Oran,", "Nac\u00e9ra bent Amar, n\u00e9e le 13 d\u00e9cembre 1956 \u00e0 Oran, Souraya", "bent Amar, n\u00e9e le 17 mars 1959 \u00e0 Oran, Naima bent Amar,", "n\u00e9e le 8 novembre 1960 \u00e0 Qran, Yasmina bent Amar, n\u00e9e le", "30 janvier 1963 \u00e0 Oran, Fadila bent Amar, n\u00e9e le 16 d\u00e9cembre ", "1946 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[549.0, 904.0, 1034.0, 941.0], [551.0, 937.0, 1030.0, 956.0], [551.0, 951.0, 1032.0, 972.0], [551.0, 968.0, 1032.0, 987.0], [549.0, 983.0, 1033.0, 1022.0], [549.0, 1019.0, 1031.0, 1033.0], [550.0, 1034.0, 633.0, 1047.0]], "bbox_layout": [542.5, 895.76171875, 1049.125, 1059.31640625], "text": [" Azzaoui Mohammed, n\u00e9 en 1916 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "1944 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui Bouhana, n\u00e9 le 23 ao\u00fbt 1946 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Azzaoui Zoulikhia, n\u00e9e le 17 avril 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui", "Khadoudja, n\u00e9e le 1er avril 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui Sakina,", "n\u00e9e le 27 novembre 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui Boucif, n\u00e9 le 5\njanvier 1965 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui Hamid, n\u00e9 le 20 juillet 1966", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Azzaoui Ahmed, n\u00e9 le 13 mars 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[564.0, 1062.0, 1030.0, 1080.0], [548.0, 1080.0, 587.0, 1090.0]], "bbox_layout": [542.5, 1052.98828125, 1043.8125, 1104.43359375], "text": ["Soussi Mohammed, n\u00e9 le 6 d\u00e9cembre 1938 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen)."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[564.0, 1106.0, 1030.0, 1124.0], [551.0, 1123.0, 1031.0, 1139.0], [549.0, 1141.0, 1031.0, 1158.0], [548.0, 1156.0, 1030.0, 1172.0], [549.0, 1171.0, 1032.0, 1189.0], [548.0, 1188.0, 1030.0, 1208.0], [548.0, 1206.0, 587.0, 1216.0]], "bbox_layout": [540.375, 1096.73828125, 1048.0625, 1230.21484375], "text": ["Baroudi ould Didouh, n\u00e9 le 30 septembre 1932 \u00e0 El-Amria", "(Oran), et ses enfants mineurs : M'Hamed ould Baroudi, n\u00e9", "le 26 octobre 1957 \u00e0 El-Amiria, Said ould Baroudi, n\u00e9 le 31", "octobre 1959 \u00e0 El-Amria, Rachid ould Baroudi, n\u00e9 le 8 octo-", "bre 1963 \u00e0 El-Amria, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Moussaoui", "Baroudi, Moussaoui M'Hamed, Moussaoui Said, Moussaoui Ra-", "chid."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[564.0, 1232.0, 1031.0, 1249.0]], "bbox_layout": [548.875, 1223.203125, 1045.9375, 1258.2421875], "text": ["Djilali ben Abdelkader, n\u00e9 le 7 janvier 1935 \u00e0 Gdyel (Oran)."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[563.0, 1262.0, 1031.0, 1276.0], [550.0, 1277.0, 1032.0, 1295.0], [549.0, 1293.0, 1031.0, 1309.0], [548.0, 1306.0, 1030.0, 1328.0], [547.0, 1326.0, 1030.0, 1342.0], [548.0, 1342.0, 1030.0, 1359.0]], "bbox_layout": [544.09375, 1250.546875, 1049.65625, 1368.984375], "text": ["Ali ouha Mohammed, n\u00e9 le 30 novembre 1915 \u00e0 Sidi Ali ben", "Youb (Qran), et ses enfants mingurs : Benyoub ould Ali, n\u00e9 le", "7 septembre 1949 \u00e0 Sid\u00ec Ali Ben Youb, Fatima bent Ali, n\u00e9e", "le 11 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 Sidi Ali Ben Youb, Miloud ould Ali, n\u00e9", "le 23 septembre 1956 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Mohamed ould Ali, n\u00e9", "le 3 avril 1959 \u00e0 Sidi Ali Ben Youb, Zohra bent Ali, n\u00e9e le 29"], "label": "Text", "position": 33}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[68.0, 30.0, 549.0, 42.0], [67.0, 45.0, 550.0, 58.0], [68.0, 63.0, 356.0, 75.0]], "bbox_layout": [59.4609375, 18.2623291015625, 563.5625, 85.45166015625], "text": ["mai 1961 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Dem-", "nati Ali, Demnati Benyoub, Demnati Fatima, Demnati Miloud,", "Demnati Mohamed, Demnati Zohra."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[83.0, 91.0, 504.0, 103.0]], "bbox_layout": [71.4140625, 79.208984375, 519.46875, 113.7353515625], "text": ["Fatma bent Layachi, n\u00e9e le 12 d\u00e9cembre 1942 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[83.0, 119.0, 549.0, 131.0], [67.0, 136.0, 549.0, 145.0], [67.0, 152.0, 551.0, 162.0], [67.0, 168.0, 548.0, 178.0], [68.0, 184.0, 102.0, 197.0]], "bbox_layout": [59.9921875, 107.0654296875, 564.09375, 207.0458984375], "text": ["Mohamed ould Hometiade ould Amat, n\u00e9 le 27 janvier 1937", "\u00e0 Sidi Khaled (Oran), et son enfant mineur : Djamel ould", "Mohamed, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Sidi Lahssen (Oran), qui", "s'appelleront d\u00e9sormais : Homouade Mohamed, Homouade Dja-", "inel."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[84.0, 212.0, 548.0, 224.0], [69.0, 228.0, 551.0, 240.0], [68.0, 242.0, 552.0, 257.0], [69.0, 259.0, 551.0, 275.0], [68.0, 278.0, 552.0, 289.0], [71.0, 292.0, 551.0, 305.0], [70.0, 308.0, 552.0, 338.0], [72.0, 343.0, 552.0, 350.0], [71.0, 359.0, 551.0, 367.0], [71.0, 374.0, 551.0, 383.0], [71.0, 391.0, 551.0, 399.0], [71.0, 406.0, 325.0, 417.0]], "bbox_layout": [61.0546875, 198.49609375, 568.34375, 428.017578125], "text": ["Abdelhamid ould Abdelkader, n\u00e9 en 1919 \u00e0 Djebala (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Fatiha bent Abdelhamid, n\u00e9e", "le 7 f\u00e9vrier 1951 \u00e0 Maghnia, Oumoulkheir bent Abdelhamid,", "nes le 5 f\u00e9vrier 1953 \u00e0 Maghilla, Fatima bent Abdelhamid, n\u00e9e", "le 12 janvier 1959 \u00e0 Maghilia, Mohammed Abdessamad ould", "Abdelhamid, n\u00e9 le 27 janvier 1961 \u00e0 Maginia, Mohammed Ab-", "delbacit ould Abdelhamid, n\u00e9 le 3 juin 1963 \u00e0 Maghnia, Ze-\nnabou bent Abdelhamid, n\u00e9e le 7 juillet 1963 \u00e0 Maghnia", "(Tlemcen), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Moulay Boudkhili", "Abdelhamid, Moulay Boudkhili Fatiha, Moulay Boudkhili Ou-", "moulkhir, Moulay Boudkhili Fatima, Moulay Boudkhili Mo-", "hammed Abdessemad, Moulay Eoudkhili Mohammed Abdel-", "bacit Moulay Boudkhili Zeilebou."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[86.0, 433.0, 551.0, 443.0], [71.0, 450.0, 553.0, 458.0], [71.0, 466.0, 552.0, 475.0], [71.0, 483.0, 228.0, 495.0]], "bbox_layout": [61.3203125, 419.98046875, 567.8125, 504.23828125], "text": ["Belhadj Bouazza, n\u00e9 le 20 f\u00e9vrier 1936 \u00e0 A\u00efn-El-Arba (Oran)", "et ses enfants mineurs ; Belhadj Norredine, n\u00e9 le 16 d\u00e9cembre", "1958 \u00e0 A\u00efn-El-Arba (Oran), Belhadj Fatiha, n\u00e9e le 7 d\u00e9cembre", "1939 \u00e0 A\u00efn-El-Arba."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[86.0, 508.0, 552.0, 521.0], [70.0, 526.0, 116.0, 540.0]], "bbox_layout": [61.71875, 496.884765625, 564.09375, 547.646484375], "text": ["Mohamed ben Hamadi ben Chaib, n\u00e9 le 4 octobre 1926 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[86.0, 554.0, 551.0, 564.0], [72.0, 571.0, 552.0, 579.0], [71.0, 587.0, 552.0, 597.0], [71.0, 602.0, 553.0, 612.0], [72.0, 619.0, 552.0, 627.0], [71.0, 634.0, 553.0, 645.0], [71.0, 652.0, 553.0, 659.0], [71.0, 666.0, 552.0, 676.0], [71.0, 682.0, 265.0, 696.0]], "bbox_layout": [61.984375, 540.9765625, 567.8125, 703.84765625], "text": ["Stitou ould Abdesselam, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Hennaya (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Mohammed ben Stitou, n\u00e9 en 1955", "\u00e0 Hennaya, Amaria bent Stitou n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Hen-", "naya, Abdesselam ben Stitou, n\u00e9 le 17 janvier 1960 \u00e0 Hennaya,", "Abdelaziz ben Stitou, n\u00e9 le 2 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Hennaya, Boum\u00e9-", "di\u00e8rie ben Stitou, n\u00e9 le 3 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Hennaya (Tlemcen),", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Stitou ould Abdesselam, Stitou", "Mohammed, Stitou Amaria, Stitou Abdesselam, Stitou Abde-", "laziz, Stitou Boum\u00e8di\u00e8ne."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[88.0, 711.0, 553.0, 720.0], [71.0, 727.0, 553.0, 737.0], [71.0, 744.0, 162.0, 757.0]], "bbox_layout": [63.046875, 696.15234375, 565.6875, 766.73828125], "text": ["Aichaoui Mohammed, n\u00e9 en 1939 \u00e0 Hennaya (Tlemcen), et", "son enfant mineur ; A\u00efchacui Hocine, n\u00e9 le 14 janvier 1964", "\u00e0 Hennaya."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[88.0, 772.0, 552.0, 781.0], [73.0, 786.0, 553.0, 800.0], [72.0, 801.0, 554.0, 813.0], [71.0, 818.0, 554.0, 831.0], [72.0, 835.0, 497.0, 846.0]], "bbox_layout": [63.3125, 758.359375, 567.28125, 856.2890625], "text": ["Belkheir ben Chaib, n\u00e9 le 16 mai 1930 \u00e0 Oued Tl\u00e9lat (Oran),", "et ses enfants mineurs : Yamina bent Belkheir, n\u00e9e le 31", "d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Oued-Tl\u00e9lat, Mohamed ould Belkheir, n\u00e9 le", "9 juillet 1963 \u00e0 Oucd Tl\u00e9lat, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Bensafi Belkheir, Bensafi Yamina, Bensafi Mohamed."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[87.0, 862.0, 552.0, 874.0], [72.0, 880.0, 553.0, 890.0], [72.0, 893.0, 553.0, 907.0], [72.0, 911.0, 552.0, 921.0], [72.0, 926.0, 524.0, 938.0]], "bbox_layout": [62.3828125, 849.9609375, 568.34375, 949.2578125], "text": ["Mohamed ould Lazaar, n\u00e9 le 13 septembre 1941 \u00e0 Sidi-Kha-", "led (Oran), et ses enfants mineurs : Malika bent Mohamed,", "nee le 5 mai 1959 \u00e0 Tabia (Oran), Djelloul ould Mohamed,", "n\u00e9 le 1er janvier 1961 \u00e0 Tabia (Oran), qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Lazaar Mohamed, Lazaar Malika, Lazaar Djelloul."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[88.0, 955.0, 555.0, 964.0], [72.0, 969.0, 554.0, 981.0], [73.0, 987.0, 552.0, 995.0], [71.0, 1002.0, 179.0, 1015.0]], "bbox_layout": [63.1796875, 942.24609375, 565.15625, 1025.13671875], "text": ["Belkhacem All, n\u00e9 le 24 ao\u00fbt 1919 \u00e0 El-Melah (Oran), et", "son enfant mineur : Belkhacem Fouad, n\u00e9 le 1er d\u00e9cembre", "1961 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Belkacem Ali, Bel-", "kacem Fouad."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[87.0, 1024.0, 523.0, 1037.0]], "bbox_layout": [77.2578125, 1012.65625, 538.0625, 1046.328125], "text": ["Latba Abdelkader, n\u00e9 le 1\u00bar mars 1914 \u00e0 Arzew (Oran)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[87.0, 1052.0, 553.0, 1065.0], [73.0, 1068.0, 251.0, 1081.0]], "bbox_layout": [63.3125, 1039.31640625, 565.15625, 1089.39453125], "text": ["Haoucine ben Hadj Moulay Ahmed, n\u00e9 le 19 mai 1940 \u00e0", "Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran)."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[88.0, 1089.0, 552.0, 1103.0], [71.0, 1107.0, 310.0, 1119.0]], "bbox_layout": [63.9765625, 1076.9140625, 566.75, 1128.359375], "text": ["Driss ben Mohamed, ne en 1924 \u00e0 Tabia (Oran), qui s'ap-", "lera d\u00e9sormais : Magni Driss."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[88.0, 1136.0, 551.0, 1148.0], [73.0, 1150.0, 553.0, 1164.0], [72.0, 1168.0, 554.0, 1180.0], [71.0, 1183.0, 553.0, 1197.0], [72.0, 1200.0, 184.0, 1214.0]], "bbox_layout": [62.515625, 1122.71484375, 571.0, 1222.01171875], "text": ["Mokhtar ben Mohamed, n\u00e9 le 15 ao\u00fbt 1937 au Sig (Oran),", "et ses enfants mineurs : Mohammed ben Mokhtar, n\u00e9 le 22", "mai 1957 au Sin (Oran), Halima bent Mokhtar, n\u00e9e le 18 mars", "1960 au Sig, Mahmoud ben Mokhtar, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre 1963", "au sig (Oran)."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[88.0, 1227.0, 552.0, 1238.0], [72.0, 1243.0, 554.0, 1257.0], [72.0, 1257.0, 553.0, 1271.0], [72.0, 1274.0, 553.0, 1289.0], [72.0, 1290.0, 552.0, 1304.0], [73.0, 1306.0, 326.0, 1320.0]], "bbox_layout": [63.4453125, 1215.0, 568.875, 1332.0703125], "text": ["Belkacem ould Mohammed, n\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1935 \u00e0 Ouzi-", "dan (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Fatima-Zohra bent", "Belkacem, n\u00e9e le 19 juin 1959 \u00e0 N\u00e9droma, Houria bent Bel-", "kacem, n\u00e9e le 10 janvier 1961 \u00e0 N\u00e9droma (Tlemcen), qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Benabdellah Belkacem, Benabdellah Fa-", "tima-Zohra, Benabdellah Houria."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[89.0, 1335.0, 554.0, 1346.0], [72.0, 1351.0, 553.0, 1364.0]], "bbox_layout": [63.7109375, 1323.69140625, 572.0625, 1375.13671875], "text": ["Hamiani Miloud, n\u00e9 en 1917 \u00e0 B\u00e9ni-Ouassine (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs, Hamiani Quassini, n\u00e9 le 3 avril 1947 \u00e0"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[568.0, 27.0, 1046.0, 39.0], [572.0, 44.0, 706.0, 57.0]], "bbox_layout": [561.625, 15.20751953125, 1059.75, 66.695556640625], "text": ["Maghnia, Hamiani Milouda n\u00e9e le 28 d\u00e9cembre 1956 \u00e0 Ma-", "ghnia (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[586.0, 71.0, 1047.0, 85.0], [572.0, 86.0, 1049.0, 100.0], [572.0, 104.0, 1050.0, 115.0], [572.0, 119.0, 1049.0, 133.0], [572.0, 134.0, 1049.0, 148.0], [572.0, 150.0, 1049.0, 164.0], [572.0, 165.0, 1049.0, 179.0], [572.0, 180.0, 1049.0, 196.0], [572.0, 199.0, 607.0, 210.0]], "bbox_layout": [560.03125, 58.658447265625, 1063.46875, 219.86328125], "text": ["Maroc Bena\u00efssa, n\u00e9 en 1928 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et ses en-", "fants mineurs : Maroc Mohamed, n\u00e9 le 20 novembre 1947 \u00e0", "Bou-Tl\u00e9lis, Maroc Slimen, ne le 21 ac\u00fbt 1951 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis,", "Maroc Fatma, n\u00e9e le 24 mars 1954 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, Maroc Ali,", "n\u00e9 le 25 octobre 1960 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, Maroc Fatiha, n\u00e9e le 22", "f\u00e9vrier 1963 \u00e0 Bou-Tl\u00e9lis, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Bena-", "mar Bena\u00efssa, Benamar Mohamed, Benamar Slimen, Bena-", "mar Fatma, Benamar All, Benemar Abdelkader, Benamar Fa-", "tiha."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[589.0, 226.0, 1051.0, 240.0], [575.0, 241.0, 1052.0, 256.0], [573.0, 259.0, 704.0, 271.0]], "bbox_layout": [563.21875, 214.0478515625, 1066.65625, 282.5830078125], "text": ["Chadli Touihri, n\u00e9 le 23 mars 1918 \u00e0 Henchit Ma Bered", "(Tunisie), qui s'appellera d\u00e9sormais : Toulhri Chadli ben", "Cheikh Lakhdar."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[587.0, 287.0, 1052.0, 301.0], [573.0, 302.0, 1055.0, 317.0], [573.0, 319.0, 1055.0, 333.0], [573.0, 332.0, 1055.0, 351.0], [574.0, 352.0, 795.0, 365.0]], "bbox_layout": [562.6875, 274.716796875, 1069.3125, 375.380859375], "text": ["Mimoun Mansour ould Mohamed, n\u00e9 le 19 octobre 1933 \u00e0", "El-Mahgoun (Oran), et ses enfants mineurs : Mimoun Kheira,", "n\u00e9e le 16 octobre 1956 \u00e0 El Mahgoun, Mimoun Amar, n\u00e9 le", "28 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 \u00c9l Maligoun, Mimoun ould Mansour, n\u00e9 le", "10 juillet 1961 \u00e0 El Mahgoun."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[589.0, 380.0, 1040.0, 394.0], [573.0, 400.0, 1039.0, 418.0]], "bbox_layout": [564.8125, 368.369140625, 1053.375, 423.232421875], "text": ["P\u00e9rez Fran\u00e7ois, n\u00e9 le 25 septembre 1924 \u00e0 Sfisef (Oran).", "Khazati Mohammed, n\u00e9 en 1889 \u00e0 Ghazaouet (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[589.0, 423.0, 1055.0, 436.0]], "bbox_layout": [573.84375, 409.384765625, 1064.53125, 445.107421875], "text": ["Kliffa ben Haddou, n\u00e9 le 3 juin 1934 \u00e0 Mers El Kebir (Oran)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[573.0, 450.0, 1055.0, 481.0], [575.0, 483.0, 1062.0, 497.0], [575.0, 501.0, 1057.0, 515.0], [573.0, 515.0, 1056.0, 547.0], [575.0, 548.0, 1057.0, 562.0], [575.0, 564.0, 1057.0, 579.0], [575.0, 581.0, 1056.0, 595.0], [575.0, 595.0, 1056.0, 614.0], [575.0, 613.0, 1056.0, 627.0], [575.0, 630.0, 1055.0, 645.0], [575.0, 646.0, 1057.0, 660.0], [575.0, 662.0, 645.0, 675.0]], "bbox_layout": [563.75, 440.146484375, 1073.5625, 686.416015625], "text": [" Ahmed ould Madhaoui, n\u00e9 en 1915 \u00e0 Sidi Bel Abbes (Oran),", "1948 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00eas, Sliman ould Ahmed, n\u00e9 le 7 juin 1949 \u00e0 .", "Tessela (Oran), Mohamed ould Ahmed, n\u00e9 le 3 octobre 1950 \u00e0", "Tessala, Kaddour ould Ahmed, n\u00e9 le 7 juin 1952 \u00e0 Tessala, Amar ould", "Ahmed, n\u00e9 le 26 d\u00e9cembre 1955 \u00e0 Tessala, Hadhoum bent", "Ahmed n\u00e9e le 15 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Tessala, El Hadj ould Ahmed,", "n\u00e9 le ler septembre 1961 \u00e0 Tessala, Moumen ould Ahmed, n\u00e9", "le 27 octobre 1963 \u00e0 Tessala, qui s'appelleront d\u00e9sormais :", "Madhaoui Ahmed, Madhaoui Miloud, Madhaoui Sliman, Mad-", "haoui Mohamed, Madhaoui Kaddour, Madhaoui Kadi, Madha-", "oui Amar, Madhaoui Hadhoum, Madhaoui El Hadj, Madhaoui", "Moumen."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[590.0, 690.0, 1056.0, 704.0], [575.0, 707.0, 1057.0, 721.0], [575.0, 722.0, 1056.0, 736.0], [575.0, 738.0, 1058.0, 752.0], [576.0, 753.0, 1056.0, 767.0], [576.0, 771.0, 1058.0, 785.0], [575.0, 787.0, 932.0, 800.0]], "bbox_layout": [565.34375, 678.720703125, 1071.96875, 810.48828125], "text": ["Ali ben Haddou, n\u00e9 en 1912 au Douar Oghroud, Province de", "Ouarzazate (Maroc), et ses enfants mineurs : Mohammed ben", "Ali n\u00e9 le 10 ao\u00fbt 1953 \u00e0 Alger, Mahfoud ben Ali, n\u00e9 le 5 sep-", "tembre 1959 \u00e0 Alger, Rachida bent Ali, n\u00e9e le 2 juillet 1961 \u00e0", "Alger, M\u00e9riem bent Ali, n\u00e9 le 20 ao\u00fbt 1964 \u00e0 Alger, qui s'appel-", "leront d\u00e9sormais : Azelmat Ali, Azelmat Mohammed, Azelmat", "Mahfoud, Azelmat Rachida, Azelmat M\u00e9riem,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[591.0, 815.0, 1059.0, 828.0], [575.0, 831.0, 1058.0, 845.0], [576.0, 846.0, 1058.0, 860.0], [575.0, 864.0, 1059.0, 877.0], [575.0, 879.0, 837.0, 893.0]], "bbox_layout": [566.40625, 802.79296875, 1073.03125, 904.82421875], "text": ["Benaouda ould Mostefa, n\u00e9 le 24 ao\u00fbt 1908 \u00e0 Tiaret, et ses", "enfants mineurs : Ghezala bent Benaouda, n\u00e9e le 20 janvier", "1946 \u00e0 Ighil Izane, Fet'hi ould Benaouda, n\u00e9 le 15 ao\u00fbt 1952", "\u00e0 Tiaret, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Ouaradi Benaouda,", "Ouaradi Ghezala, Ouaradi Fet'hi."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[591.0, 907.0, 1058.0, 921.0], [578.0, 925.0, 651.0, 938.0]], "bbox_layout": [569.0625, 896.4453125, 1070.375, 947.890625], "text": ["Benhamida Belkacem, n\u00e9 le 14 novembre 1922 \u00e0 Mednine", "(Tunisie)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[590.0, 945.0, 1057.0, 960.0], [576.0, 962.0, 1057.0, 976.0], [576.0, 977.0, 1057.0, 991.0], [576.0, 991.0, 633.0, 1009.0], [632.0, 993.0, 1059.0, 1010.0], [576.0, 1010.0, 1058.0, 1024.0], [575.0, 1025.0, 1058.0, 1040.0], [576.0, 1043.0, 1059.0, 1057.0], [576.0, 1058.0, 1059.0, 1074.0], [575.0, 1075.0, 1058.0, 1089.0], [575.0, 1090.0, 1058.0, 1104.0], [575.0, 1108.0, 1056.0, 1122.0], [575.0, 1123.0, 1058.0, 1136.0], [575.0, 1141.0, 1026.0, 1153.0]], "bbox_layout": [566.40625, 935.41015625, 1074.09375, 1163.22265625], "text": ["Mohamed ben Mohamed ben Haddou, n\u00e9 en 1907 \u00e0 Tiaret,", "et ses enfants mineurs : Djohar bent Mohamed, n\u00e9e le 10 ao\u00fbt", "1946 \u00e0 Tiaret, A\u00efcha bent Mohamed, n\u00e9e le 22 mai 1948 \u00e0", "Tiaret,", "Yamina bent Mohamed, n\u00e9e le 19 d\u00e9cembre 1949 \u00e0", "Tiaret, Fatima bent Mohamed, nee le 3 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 Tiaret,", "Mimouna bent Mohamed, n\u00e9e le 19 octobre 1953 \u00e0 Tiaret,", "Abdelhamid ben Mohamed n\u00e9 le 26 juin 1955 \u00e0 Tiaret, Fatiha", "bent Mohamed, n\u00e9e le 23 f\u00e9vrier 1957 \u00e0 Tiaret, Mustapha bent", "Mohamed, ne le 26 septembre 1960 \u00e0 Tiaret, Samia bent Mo-", "hamed, n\u00e9e le 23 octobre 1962 \u00e0 Tiaret, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Haddou Mohamed, Hadnou Djohar, Haddou Aicha, Had", "dou Yamina, Haddou Fatima, Haddou Mimouna, Haddou Abdel-", "hamid, Haddou Fatiha, Haddou Mustapha, Haddou Samia."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[591.0, 1169.0, 1059.0, 1181.0], [575.0, 1184.0, 760.0, 1197.0]], "bbox_layout": [567.46875, 1156.2109375, 1071.96875, 1207.65625], "text": ["Tur Pierre, ne le 8 d\u00e9cembre 1886 \u00e0 San Lorenzo, Province", "des Baleares (Espagne)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[591.0, 1212.0, 1058.0, 1225.0], [575.0, 1228.0, 1003.0, 1242.0]], "bbox_layout": [568.0, 1199.9609375, 1071.4375, 1252.7734375], "text": ["Mohamed ben Larbi, n\u00e9 le 10 juillet 1938 \u00e0 Guertoufa (Tia-", "ret), qui s'appellera d\u00e9sormais : El Kebich Mohamed."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[591.0, 1256.0, 1059.0, 1269.0], [575.0, 1272.0, 614.0, 1285.0]], "bbox_layout": [568.0, 1245.078125, 1073.5625, 1297.890625], "text": ["Zenasni Miloud ould Mohammed, T\u00e9 en 1893 \u00e0 Remchi (Tlem-", "cen)."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[591.0, 1299.0, 1059.0, 1313.0], [577.0, 1317.0, 1058.0, 1328.0], [575.0, 1332.0, 1059.0, 1346.0], [575.0, 1350.0, 760.0, 1363.0]], "bbox_layout": [563.21875, 1288.14453125, 1073.03125, 1372.40234375], "text": ["Benamar Mohammed, n\u00e9 le 28 mars 1926 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), et ses enfants mineurs : Benamar Abbassia-Nadjat.", "n\u00e9e le 26 juillet 1956 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Benamar Nouri, n\u00e9 le", "23 janvier 1964 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 31}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[87.0, 20.0, 480.0, 37.0], [585.0, 22.0, 1049.0, 38.0], [569.0, 39.0, 1052.0, 53.0], [86.0, 50.0, 552.0, 63.0], [569.0, 54.0, 852.0, 68.0], [86.0, 78.0, 551.0, 93.0], [585.0, 98.0, 1051.0, 113.0], [86.0, 105.0, 551.0, 121.0], [570.0, 114.0, 1051.0, 128.0], [75.0, 123.0, 398.0, 136.0], [569.0, 129.0, 1006.0, 147.0], [90.0, 151.0, 544.0, 165.0], [586.0, 173.0, 1051.0, 187.0], [87.0, 179.0, 550.0, 192.0], [570.0, 189.0, 1051.0, 203.0], [78.0, 194.0, 552.0, 207.0], [569.0, 206.0, 927.0, 220.0], [77.0, 212.0, 551.0, 226.0], [77.0, 227.0, 551.0, 241.0], [76.0, 245.0, 536.0, 257.0], [586.0, 249.0, 1051.0, 263.0], [75.0, 260.0, 548.0, 274.0], [569.0, 264.0, 1052.0, 280.0], [76.0, 277.0, 216.0, 290.0], [570.0, 282.0, 816.0, 295.0], [87.0, 305.0, 552.0, 318.0], [586.0, 325.0, 1052.0, 338.0], [86.0, 333.0, 511.0, 347.0], [571.0, 341.0, 1052.0, 357.0], [571.0, 357.0, 857.0, 371.0], [87.0, 361.0, 551.0, 375.0], [76.0, 374.0, 551.0, 394.0], [75.0, 394.0, 551.0, 408.0], [585.0, 398.0, 1052.0, 416.0], [74.0, 409.0, 552.0, 423.0], [571.0, 416.0, 1052.0, 430.0], [75.0, 425.0, 550.0, 441.0], [569.0, 432.0, 920.0, 445.0], [75.0, 442.0, 551.0, 457.0], [74.0, 458.0, 551.0, 472.0], [75.0, 472.0, 552.0, 489.0], [585.0, 476.0, 1052.0, 490.0], [77.0, 490.0, 552.0, 507.0], [571.0, 492.0, 1053.0, 506.0], [73.0, 507.0, 551.0, 520.0], [569.0, 507.0, 1023.0, 522.0], [75.0, 523.0, 549.0, 537.0], [74.0, 539.0, 549.0, 553.0], [585.0, 553.0, 1052.0, 567.0], [76.0, 555.0, 342.0, 570.0], [569.0, 568.0, 1053.0, 583.0], [85.0, 582.0, 548.0, 599.0], [571.0, 585.0, 777.0, 598.0], [78.0, 599.0, 548.0, 613.0], [77.0, 616.0, 197.0, 630.0], [584.0, 627.0, 1052.0, 641.0], [569.0, 642.0, 1053.0, 659.0], [86.0, 645.0, 551.0, 659.0], [81.0, 660.0, 550.0, 674.0], [569.0, 660.0, 844.0, 674.0], [84.0, 683.0, 550.0, 696.0], [77.0, 697.0, 551.0, 711.0], [584.0, 703.0, 1052.0, 716.0], [75.0, 714.0, 551.0, 731.0], [569.0, 718.0, 1052.0, 733.0], [72.0, 730.0, 551.0, 744.0], [568.0, 735.0, 968.0, 749.0], [73.0, 745.0, 550.0, 763.0], [74.0, 763.0, 547.0, 777.0], [73.0, 778.0, 321.0, 793.0], [583.0, 778.0, 1052.0, 792.0], [569.0, 795.0, 1052.0, 809.0], [80.0, 807.0, 549.0, 823.0], [569.0, 810.0, 1039.0, 824.0], [72.0, 823.0, 367.0, 837.0], [83.0, 851.0, 547.0, 865.0], [583.0, 855.0, 1051.0, 869.0], [72.0, 867.0, 548.0, 884.0], [568.0, 870.0, 1051.0, 884.0], [73.0, 884.0, 160.0, 897.0], [568.0, 884.0, 982.0, 901.0], [82.0, 912.0, 548.0, 926.0], [71.0, 927.0, 420.0, 941.0], [583.0, 929.0, 1055.0, 943.0], [568.0, 946.0, 1051.0, 959.0], [82.0, 954.0, 547.0, 971.0], [568.0, 962.0, 797.0, 975.0], [70.0, 973.0, 547.0, 985.0], [68.0, 986.0, 547.0, 1002.0], [68.0, 1004.0, 440.0, 1018.0], [582.0, 1005.0, 1051.0, 1019.0], [568.0, 1018.0, 1051.0, 1037.0], [82.0, 1032.0, 548.0, 1048.0], [568.0, 1038.0, 835.0, 1051.0], [67.0, 1047.0, 548.0, 1079.0], [582.0, 1080.0, 1049.0, 1094.0], [67.0, 1081.0, 548.0, 1095.0], [567.0, 1096.0, 1050.0, 1112.0], [65.0, 1097.0, 547.0, 1111.0], [66.0, 1113.0, 320.0, 1127.0], [568.0, 1113.0, 850.0, 1127.0], [80.0, 1141.0, 546.0, 1155.0], [582.0, 1156.0, 1054.0, 1170.0], [64.0, 1157.0, 113.0, 1171.0], [568.0, 1173.0, 1050.0, 1187.0], [567.0, 1188.0, 950.0, 1201.0], [65.0, 1214.0, 545.0, 1228.0], [79.0, 1229.0, 545.0, 1243.0], [582.0, 1232.0, 1050.0, 1246.0], [79.0, 1241.0, 375.0, 1262.0], [567.0, 1248.0, 1050.0, 1262.0], [568.0, 1263.0, 841.0, 1276.0], [78.0, 1294.0, 544.0, 1311.0]], "bbox_layout": [52.421875, 3.330078125, 1073.5625, 1311.5625], "text": ["Lhachemi Mohamed, n\u00e9 le ler juin 1934 \u00e0 Alger.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 18 janvier 1965, M. Amar Benlamri est nom-", "m\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire", "Gherbi Abdesselem, n\u00e9 le 27 mars 1927 \u00e0 El-Harrach (Alger).", "au tribunal d'instance d'Alger-Sud.", "Fatma-Zohra bent Lahsen, n\u00e9e le 10 janvier 1921 \u00e0 Alger.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 20 janvier 1965, M. Ahc\u00e8ne Hammouche est", "Kouider ould Moussa, n\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1941 \u00e0 Tlemcen, qui", "nomm\u00e9, en qualit\u00e9 de conducteur d'automobile de 2\u00aa cat\u00e9gorie,", "s'appellera d\u00e9sormais : Chaouche Kouider.", "1er \u00e9chelon au parquet de la R\u00e9publique de Tizi-Ouzou.", "Langouchi Monammed, n\u00e9 en 1916 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)", "Par arr\u00eat\u00e9 du 22 janvier 1965, M. Rachid Kasmi Mohamed", "Abed ben Haddou, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1934 \u00e0 Ighil Izane (Mos-", "est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier", "aganem) et ses enfants mineurs : Yamina bent Abed, n\u00e9e le", "stagiaire au tribunal d'instance d'Alger-Nord.", ".2 ao\u00fbt 1959 \u00e0 A\u00efn El Arba, Djamila bent Abed, n\u00e9e le 27 sep-", "embre 1962 \u00e0 A\u00efn El Arba, Abdesselem ben Abed n\u00e9 le 29", "eptembre 1964 \u00e0 A\u00een El Arba, qui s'appelleront d\u00e9sormais", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 f\u00e9vrier 1965, M. Daho Sbahi est nomm\u00e9,", "Belhocine Abed, Belhocine Yamina, Belhocine Djamila, Bel-", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier staglaire au", "iocine Abdesselem.", "tribunal d'instance de Mascara.", "Abdou-Malik Mohammed n\u00e9 le 27 septembre 1937 \u00e0 Oran.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 f\u00e9vrier 1965, M. Guerdoud Bouhend est", "Khedoudja bent Tayeb, n\u00e9e le 9 juin 1942 \u00e0 Tlemcen,", "nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier sta-", "giaire au tribunal d'instance d'Oran.", "Mohamed ben Ail, n\u00e9 en 1924 \u00e0 El An\u00e7or (Oran), et ses", ".ifants mineurs : Khadra bent Mohamed, n\u00e9e le 30 mars 1947", "i Bou Tl\u00e9lis, Ahmed ben Mohamed, n\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 1949 a", "Par arr\u00eat\u00e9 du 23 f\u00e9vrier 1965, M. Abdelkader Chafaa est", "3ou Tl\u00e9lis Rahmouna bent Mohamed n\u00e9e le 11 juin 1951 \u00e0", "nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier sta-", "31 An\u00e7or, Abdeslem ben Mohamed, n\u00e9 le 4 mars 1953 \u00e0 Mers-", "giaire au tribunal d'instance de Zemmorah,", "El-Kebir, Laouari ben Mohamed, n\u00e9 le 24 janvier 1955 \u00e0", "Mers El Kebir, Baghdad ben Mohamed, n\u00e9 le 20 janvier 1957", ". Mers El Kebir, Houria bent Mohamed, n\u00e9e le 20 ao\u00fbt 1961 \u00e0", "Par arr\u00eat\u00e9 du 27 f\u00e9vrier 1965, M. Daoud Benkharfallah,", "\u00eders El Kebir, Boum\u00e9di\u00e8ne ben Mohamed, n\u00e9 le 30 novembre", "commis-greffier stagiaire au tribunal d'instance de Mansourah,", "1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Abdelhak Mohamed,", "est r\u00e9voqu\u00e9 de ses fonctions, \u00e0 compter du 15 f\u00e9vrier 1963.", "lbdelhak Khadra, Abdelhak Ahmed, Abdelhak Rahmouna, Ab-", "ielhak Abdeslem Abdelhak Laouari Abdelhak Baghdad, Abdel-", "Par arr\u00eat\u00e9 du 4 mars 1965, M. Ahmed Lebaad est nomm\u00e9,", "ak Houria, Abdelhak Boum\u00e9di\u00e8ne.", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "Soussi Mennana, Vve Hedjine, n\u00e9e en 1920 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "tribunal de police d'Alger.", "en), et sa fille mineure : Hedjine Rach\u00e9da, n\u00e9e le 14 d\u00e9cembre", "344 \u00e0 B\u00e9ni-Saf.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 4 mars 1965, M. Ammar Guerbas est nomm\u00e9,", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier staglaire au", "Amar ould Chikh ben Rabah, n\u00e9 le 27 novembre 1940 \u00e0", "in-Kihal (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Rabahi Amar.", "tribunal d'instance de Constantine.", "Zarior Mohamed, n\u00e9 le 9 juillet 1922 \u00e0 A\u00efn-Temouchent", "Oran), et ses enfants mineurs : Zarior Said, n\u00e9 le ler juillet", "Par arr\u00eat\u00e9 du 11 mars 1965. M. Mohamed Maoulli Soltani", "950 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Zarior Fatiha, n\u00e9e le 21 octobre 1951", "est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier", "i A\u00efn-Temouchent, Zarior Houari, n\u00e9 le 31 janvier 1954 \u00e0", "stagiaire au tribunal de grande instance d'Annaba.", "iin-Temouchent, Zarior Rahmouna, n\u00e9e le 29 mai 1957 \u00e0 Oran,", "iarior Bouabdall .h, n\u00e9 le 13 juin 1960 \u00e0 Oran, Zarior Lahoua-", "ia n\u00e9e le 26 ao\u00fbt 1962 \u00e0 Oran.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 12 mars 1965, M. Sayah M'Hamed Djilali,", "commis-greffier stagiaire au tribunal d'instance d'El Asnam,", "Said ben Bouta\u00efeb, n\u00e9 le 16 mars 1942 \u00e0 Bou Tl\u00e9lis (Gran),", "est licenci\u00e9 de ses fonctions, \u00e0 compter du 6 janvier 1965.", "jui s'appellera d\u00e9sormais : Allal Said.", "Halima bent Si Mohammed, n\u00e9e en 1907 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "Par arr\u00eat\u00e9 du 24 mars 1965, il est mis fin, \u00e0 compter du 1\u00ba\u00ba", "en), qui s'appellera d\u00e9sormais : Zenasni Halima bent Si", "mai 1965, aux fonctions de M. Menouar Koudache, commis-", "lohammed.", "greffier stagiaire au tribunal administratif d'Alger.", "Yamna bent Mohamed, n\u00e9e en 1930 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Zenasni Yamna.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 25 mars 1965, M. Blaha Loudad est nomm\u00e9", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "Benchaib Achour, n\u00e9 le 19 mai 1932 \u00e0 Remchi (Tlemcen),", "tribunal d'instance de Sfisef.", "et ses enfants mineurs : Benchaib Daouya, n\u00e9e le 22 juin 1954", "\u00e0 Remchi, Benchaib A\u00efcha, n\u00e9e le 12 janvier 1957 \u00e0 Remchi,", "Benchaib Chaib n\u00e9 le 19 f\u00e9vrier 1964 \u00e0 Remchi.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 mars 1965, M. Djamel Chiali est nomm\u00e9,", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "Zenasni Mohamed, n\u00e9 en 1917 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "tribunal d'instance de Ghazaouet.", "ses enfants mineurs : Zenasni B\u00e9namar, n\u00e9 le 30 d\u00e9cembre\n1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Houcine, n\u00e9 le 10 avril 1954 \u00e0 B\u00e9ni-", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 mars 1965, M. Mostefa Boussa\u00efd est nom-", "Saf., Zenasni A\u00efcha, n\u00e9e le 4 d\u00e9cembre 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni", "m\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire", "Boucif, n\u00e9 le 20 juin 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Abd-El-Hamid,", "n\u00e9 le 12 avril 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf.", "au tribunal d'instance de Tighennif.", "Zenasni A\u00efcha \u00e9pouse Soussi, n\u00e9e en 1920 \u00e0 B\u00e9ni-saf (Tlem-", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 mars 1965, M. Mohamed Ch\u00e9rif Boulahbal", "cen). \u00b7", "est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier", "stagiaire au tribunal de grande instance d'Alger.", "Arr\u00eat\u00e9s des 6, 18, 20 et 22 janvier, 12, 23 et 27 f\u00e9vrier, 4, 11,", "12, 24, 25, 29, 30 et 31 mars, 2, 7 et 13 avril, 4, 5 et 7 juin", "Par arr\u00eat\u00e9 du 29 mars 1965, M. Hocine Abdi est nomm\u00e9, \u00e0", "1965, portant mouvement de personnel.", "titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "tribunal d'instance de Constantine.", "Par arr\u00eat\u00e9 du 6 janvier 1905, M. Mokhtar Tazi est nomm\u00e9,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[78.0, 1294.0, 544.0, 1311.0], [62.0, 1312.0, 545.0, 1328.0], [62.0, 1326.0, 544.0, 1343.0], [62.0, 1343.0, 418.0, 1360.0]], "bbox_layout": [52.8203125, 1290.87890625, 559.84375, 1371.03515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 6 janvier 1905, M. Mokhtar Tazi est nomm\u00e9,", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "tribunal d'instance d'Oran et d\u00e9tach\u00e9 \u00e0 la chambre commer-", "ciale du tribunal de grande instance d'Orau."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[582.0, 1295.0, 1049.0, 1313.0], [565.0, 1313.0, 1049.0, 1327.0], [565.0, 1327.0, 1049.0, 1345.0], [566.0, 1346.0, 883.0, 1360.0]], "bbox_layout": [552.59375, 1288.14453125, 1057.09375, 1371.03515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 30 mars 1965, l'arr\u00eat\u00e9 du 28 d\u00e9cembre 1964,", "portant nomination \u00e0 titre provisoire de M. Amar Benmah-", "moud, en qualit\u00e9 de commis-greffier de 5\u00aa \u00e9chelon, au tribunal", "d'instance de Boukhanefis, est rapport\u00e9."], "label": "Text", "position": 2}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[76.0, 21.0, 543.0, 34.0], [62.0, 40.0, 541.0, 49.0], [61.0, 53.0, 542.0, 67.0], [62.0, 72.0, 101.0, 85.0]], "bbox_layout": [54.9453125, 12.2808837890625, 559.84375, 96.21826171875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 31 mars 1965, la d\u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par M.", "Allaoua Boutelba, commis-greffier stagiaire au tribunal d'ins-", "tance de Constantine, est accept\u00e9e, \u00e0 compter du 1\u00bar avril", "1965."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 115.0, 543.0, 126.0], [62.0, 130.0, 543.0, 141.0], [61.0, 147.0, 543.0, 158.0], [62.0, 162.0, 354.0, 176.0]], "bbox_layout": [53.75, 102.53662109375, 557.1875, 185.341796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 31 mars 1965, l'arr\u00eat\u00e9 du 2 d\u00e9cembre 1964,", "portant nomination \u00e0 titre provisoire, de M. Mohamed Ben", "La\u00efd Redja, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au tribunal", "d'instance de Laghouat, est rapport\u00e9."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[77.0, 214.0, 543.0, 224.0], [63.0, 231.0, 543.0, 240.0], [64.0, 245.0, 540.0, 259.0], [64.0, 262.0, 213.0, 276.0]], "bbox_layout": [54.015625, 199.521484375, 561.4375, 286.85546875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 31 mars 1965, l'arr\u00eat\u00e9 du 13 novembre 1964,", "portant nomination, \u00e0 titre provisoire, de M. Abdallah Zenati,", "en qualit\u00e9 de commis-greffier au tribunal d'instance d'Alger-", "Nord, est rapport\u00e9."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[93.0, 306.0, 542.0, 318.0], [65.0, 320.0, 542.0, 337.0], [64.0, 338.0, 342.0, 351.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 294.3701171875, 557.71875, 361.708984375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 avril 1965, M. Abdelkader Sadat, commis-", "greffier de 3e \u00e9chelon, au tribunal d'instance de Sidi-Bel-", "Abb\u00e8s, est licenci\u00e9 de ses fonctions."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[78.0, 387.0, 543.0, 398.0], [64.0, 403.0, 544.0, 417.0], [64.0, 418.0, 301.0, 432.0]], "bbox_layout": [55.609375, 375.205078125, 558.25, 443.056640625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 avril 1965, M. Abdallah Fekhar est nomm\u00e9,", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "tribunal d'instance de M\u00e9d\u00e9a."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[78.0, 463.0, 545.0, 474.0], [64.0, 478.0, 544.0, 492.0], [65.0, 495.0, 273.0, 508.0]], "bbox_layout": [54.8125, 450.7421875, 558.78125, 519.9609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 13 avril 1965, M. Tahar Bennaci est nomm\u00e9,", "\u00e0 titre provisoire, en qualit\u00e9 de commis-greffier stagiaire au", "tribunal d'instance d'Oran."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[79.0, 539.0, 544.0, 551.0], [64.0, 556.0, 543.0, 566.0], [65.0, 571.0, 517.0, 584.0]], "bbox_layout": [55.609375, 527.98828125, 560.375, 596.5234375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 13 avril 1965, M. Mohammed Mehdi Aoui-", "guer est nomm\u00e9, \u00e0 titre provisoire, en quaiit\u00e9 de commis-", "greffier stagiaire au tribunal de grande instance d'Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[80.0, 622.0, 549.0, 632.0], [68.0, 637.0, 550.0, 651.0], [64.0, 653.0, 549.0, 665.0], [67.0, 669.0, 260.0, 683.0]], "bbox_layout": [56.5390625, 609.677734375, 564.09375, 694.619140625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 4 juin 1965, l'arr\u00eat\u00e9 portant nomination \u00e0", "titre provisoire de M. Hadj Mohamed Benmoula\u00ef en qualit\u00e9 de", "greffier de chambre stagiaire au tribunal de grande instance", "de Mascara, est rapport\u00e9."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[82.0, 713.0, 549.0, 725.0], [68.0, 729.0, 549.0, 743.0], [67.0, 745.0, 549.0, 758.0], [68.0, 763.0, 262.0, 775.0]], "bbox_layout": [57.3359375, 701.62109375, 562.5, 787.24609375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 5 juin 1965, M. Mohamed Nekkai, greffier de", "chambre stagiaire au tribunal de grande instance d'Alger deta-", "ch\u00e9 au minist\u00e8re de la justice est r\u00e9voqu\u00e9 de ses fonctions, \u00e0", "compter du ler mai 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[80.0, 805.0, 550.0, 819.0], [65.0, 822.0, 550.0, 836.0], [67.0, 837.0, 550.0, 851.0], [67.0, 855.0, 427.0, 869.0]], "bbox_layout": [58.0, 795.95703125, 565.6875, 880.21484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965. M. Mostefa Bekkouche, agent de", "bureau de l\u00e8re classe, 1er \u00e9chelon au. parquet de la R\u00e9publique", "de Sidi-Bel-Abb\u00e8s est nomm\u00e9 \u00e0 titre provisoire en qualit\u00e9 de", "secr\u00e9taire de parquet stagiaire au dit parquet"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[81.0, 905.0, 549.0, 916.0], [68.0, 921.0, 523.0, 935.0], [524.0, 922.0, 549.0, 932.0], [67.0, 937.0, 551.0, 949.0], [67.0, 954.0, 472.0, 967.0]], "bbox_layout": [58.9296875, 895.078125, 564.625, 976.6015625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965. M. Abderrahmane Rab\u00e9i. commis-", "greffier stagiaire au tribunal d'instance d'El-Arrouch,", "est", "nomm\u00e9 \u00e0 titre provisoire en qualit\u00e9 de greffier de chambre", "stagiaire au tribunal de grande instance de Skikda."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[119.0, 1037.0, 502.0, 1054.0], [155.0, 1067.0, 465.0, 1085.0], [161.0, 1097.0, 460.0, 1114.0]], "bbox_layout": [111.921875, 1025.64453125, 516.015625, 1126.30859375], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[67.0, 1171.0, 548.0, 1183.0], [97.0, 1187.0, 509.0, 1201.0]], "bbox_layout": [58.6640625, 1160.3125, 564.625, 1213.125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 27 avril 1965 portant cr\u00e9ation d'un poste d'\u00e9conome", "adjoint au centre hospitalier et universitaire d'Oran."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[81.0, 1248.0, 547.0, 1262.0], [67.0, 1265.0, 548.0, 1276.0], [68.0, 1282.0, 123.0, 1292.0]], "bbox_layout": [58.3984375, 1238.2421875, 560.90625, 1306.09375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 27 avril 1965, il est cr\u00e9\u00e9 un poste d'\u00e9conome-", "adjoint non gestionnaire au centre hospitalier et universitaire", "d'Oran."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[82.0, 1313.0, 547.0, 1327.0], [67.0, 1331.0, 549.0, 1342.0], [68.0, 1346.0, 364.0, 1360.0]], "bbox_layout": [59.9921875, 1302.5, 567.28125, 1370.3515625], "text": ["L'\u00e9conome-adjoint non gestionnaire, vis\u00e9 ci-dessus b\u00e9n\u00e9fi-", "ciera d'un indice \u00e9gal ou imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur \u00e0 celui", "qu il d\u00e9tenait dans son ancien emploi."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[563.0, 18.0, 1043.0, 30.0], [592.0, 35.0, 950.0, 49.0]], "bbox_layout": [553.125, 7.7734375, 1055.5, 60.50048828125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 26 mai 1965 portant cr\u00e9ation d'une \u00e9cole d'enseigne-", "ment para-m\u00e9dical du premier degr\u00e9, \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[577.0, 80.0, 1045.0, 91.0], [564.0, 95.0, 753.0, 109.0]], "bbox_layout": [555.78125, 68.35693359375, 1054.96875, 120.48583984375], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales ;"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[579.0, 123.0, 1045.0, 137.0], [564.0, 140.0, 653.0, 152.0]], "bbox_layout": [554.71875, 113.046875, 1057.09375, 165.0048828125], "text": ["Sur le rapport du directeur de l'enseignement des sciences", "m\u00e9dicales :"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[580.0, 166.0, 1046.0, 180.0], [564.0, 183.0, 809.0, 197.0]], "bbox_layout": [556.3125, 156.455078125, 1057.625, 208.583984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-240 du 13 ao\u00fbt 1964 portant organisation", "de l'enseignement para-m\u00e9dical,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[655.0, 212.0, 720.0, 225.0]], "bbox_layout": [643.96875, 200.888671875, 731.96875, 235.5859375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[580.0, 240.0, 1048.0, 253.0], [565.0, 255.0, 1048.0, 269.0], [565.0, 273.0, 795.0, 285.0]], "bbox_layout": [555.25, 227.548828125, 1061.875, 296.083984375], "text": ["Article 1\u00bar. - Il est cr\u00e9\u00e9 \u00e0 Alger (villa Mar\u00e8s), une \u00e9cole", "d'enseignement para-m\u00e9dical du ler degr\u00e9, pour la formation", "d'auxiliaires du service social."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[582.0, 301.0, 1048.0, 315.0], [565.0, 316.0, 1046.0, 330.0], [566.0, 334.0, 607.0, 345.0]], "bbox_layout": [554.71875, 288.5595703125, 1059.21875, 357.4365234375], "text": ["Art. 2. - Le programme d'enseignement de ladite \u00e9cole est", "\u00e9tabli par le directeur de l'enseignement des sciences m\u00e9di-", "cales."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[582.0, 361.0, 634.0, 374.0], [643.0, 361.0, 1049.0, 373.0], [566.0, 376.0, 1046.0, 389.0], [567.0, 394.0, 993.0, 405.0]], "bbox_layout": [556.3125, 349.5703125, 1061.875, 418.10546875], "text": ["Art. 3", "- L'\u00e9cole d'enseignement para-m\u00e9dical est dirig\u00e9e", "par une directrice nomm\u00e9e par le ministre de la sant\u00e9 publi-", "que des anciens moudjahidine et des affaires sociales."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[582.0, 427.0, 1048.0, 439.0], [568.0, 442.0, 1048.0, 454.0], [568.0, 460.0, 1048.0, 470.0], [567.0, 476.0, 695.0, 488.0]], "bbox_layout": [558.4375, 415.1953125, 1062.9375, 498.0859375], "text": ["Art. 4. - Les d\u00e9penses de fonctionnement de l'\u00e9cole sont", "imput\u00e9es sur les cr\u00e9dits inscrits \u00e0 cet effet au budget du mi-", "nist\u00e8re de la sant\u00e9 publique des anciens moudjahidine et des", "affaires sociales."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[582.0, 511.0, 1047.0, 520.0], [568.0, 525.0, 1049.0, 537.0], [568.0, 541.0, 1048.0, 552.0], [568.0, 558.0, 1048.0, 569.0], [568.0, 574.0, 856.0, 585.0]], "bbox_layout": [557.90625, 497.568359375, 1062.40625, 597.548828125], "text": ["Art. 5. - Le directeur de l'enseignement des sciences m\u00e9di-", "cales et l'inspecteur divisionnaire de la sant\u00e9 d'Alger sont", "charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9-", "sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[582.0, 600.0, 805.0, 616.0]], "bbox_layout": [570.65625, 590.1953125, 812.71875, 624.55078125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 26 mai 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[676.0, 627.0, 941.0, 641.0], [619.0, 645.0, 1034.0, 657.0]], "bbox_layout": [611.5625, 617.880859375, 1053.375, 669.326171875], "text": ["P. le ministre de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[725.0, 677.0, 890.0, 691.0]], "bbox_layout": [722.59375, 666.7578125, 897.71875, 701.11328125], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[758.0, 705.0, 856.0, 719.0]], "bbox_layout": [742.25, 694.78515625, 868.5, 729.82421875], "text": ["Arezki AZI."], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[569.0, 764.0, 1050.0, 774.0], [598.0, 780.0, 1048.0, 789.0], [598.0, 796.0, 816.0, 808.0]], "bbox_layout": [558.4375, 750.83984375, 1061.875, 821.42578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 2 juin 1965 portant nomination des membres du", "comit\u00e9 provisoire de gestion de la Caisse alg\u00e9rienne d'as-", "surance vieillesse (C.A.A.V .) ."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[583.0, 839.0, 1048.0, 850.0], [569.0, 856.0, 1049.0, 867.0], [568.0, 871.0, 981.0, 883.0]], "bbox_layout": [560.03125, 827.40234375, 1062.40625, 895.25390625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 juin 1965, les personnes dont les noms sui-", "vent, sont d\u00e9sign\u00e9es comme membres du comit\u00e9 provisoire de", "gestion de la caisse alg\u00e9rienne d'assurance vieillesse :"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[570.0, 911.0, 828.0, 925.0]], "bbox_layout": [561.09375, 901.23046875, 836.09375, 936.26953125], "text": ["Repr\u00e9sentants des travailleurs :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[583.0, 940.0, 748.0, 953.0]], "bbox_layout": [575.96875, 929.2578125, 768.09375, 964.296875], "text": ["MM. Tiab Mohamed,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[630.0, 967.0, 789.0, 981.0]], "bbox_layout": [621.125, 957.28515625, 805.8125, 992.32421875], "text": ["Oumeziane Mouloud,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[630.0, 995.0, 822.0, 1009.0]], "bbox_layout": [615.28125, 985.3125, 831.84375, 1020.3515625], "text": ["Mestek Mohamed Salah,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[628.0, 1024.0, 726.0, 1037.0]], "bbox_layout": [605.71875, 1012.65625, 740.46875, 1047.6953125], "text": ["Oukali Sa\u00efd,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[629.0, 1052.0, 784.0, 1065.0]], "bbox_layout": [613.15625, 1040.0, 796.78125, 1075.0390625], "text": ["Hamiki Bouderbala,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[629.0, 1080.0, 770.0, 1094.0]], "bbox_layout": [609.4375, 1069.39453125, 788.8125, 1104.43359375], "text": ["Rachek Belkacem."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[571.0, 1120.0, 817.0, 1133.0]], "bbox_layout": [556.84375, 1109.7265625, 827.59375, 1144.765625], "text": ["Repr\u00e9sentants des employeurs :"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[584.0, 1148.0, 727.0, 1163.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1136.38671875, 742.0625, 1171.42578125], "text": ["MM. Djema Sa\u00efd,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[630.0, 1176.0, 736.0, 1190.0]], "bbox_layout": [623.25, 1163.73046875, 752.6875, 1200.13671875], "text": ["Zouai Toufik,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[630.0, 1205.0, 795.0, 1216.0]], "bbox_layout": [621.125, 1193.125, 809.0, 1228.1640625], "text": ["Boughrassa Mokhtar."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[586.0, 1244.0, 1052.0, 1253.0], [572.0, 1259.0, 1052.0, 1271.0]], "bbox_layout": [560.5625, 1232.08984375, 1065.0625, 1286.26953125], "text": ["Personnes connues pour leurs travaux sur la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "ou pour le concours donn\u00e9 \u00e0 l'application de ses l\u00e9gislations,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[585.0, 1287.0, 826.0, 1300.0]], "bbox_layout": [578.09375, 1277.890625, 836.09375, 1312.9296875], "text": ["MM. Zeccag Mohamed Tahar,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[630.0, 1314.0, 774.0, 1330.0]], "bbox_layout": [627.5, 1305.234375, 784.5625, 1340.2734375], "text": ["Bouchaib El-Hadj,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[630.0, 1344.0, 761.0, 1358.0]], "bbox_layout": [622.71875, 1333.26171875, 770.21875, 1369.66796875], "text": ["Ferhi Mohamed."], "label": "Text", "position": 45}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[103.0, 24.0, 534.0, 40.0]], "bbox_layout": [91.734375, 15.9765625, 553.203125, 53.06640625], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[75.0, 72.0, 556.0, 86.0], [105.0, 87.0, 554.0, 101.0], [105.0, 105.0, 330.0, 117.0]], "bbox_layout": [67.9609375, 63.3154296875, 569.40625, 128.603515625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 18 mai 1965 fixant le montant mensuel des bourses,", "bemplements et majorations de Bourses, attilbuees aux \u00e9tu-", "diants pour l'ann\u00e9e 1964-1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[89.0, 148.0, 377.0, 161.0]], "bbox_layout": [81.90625, 137.314453125, 387.453125, 170.986328125], "text": ["Le ministre de l'\u00e9ducation nationale,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[93.0, 174.0, 555.0, 188.0], [75.0, 191.0, 470.0, 206.0]], "bbox_layout": [63.9765625, 164.31640625, 572.59375, 215.76171875], "text": ["Vu l\u00eas cr\u00eadits inserits dit chapitre 48-01 du bildget du minis-", "t\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale pour l'exerclee 1965,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[165.0, 221.0, 227.0, 234.0]], "bbox_layout": [155.3515625, 211.3134765625, 232.1953125, 243.6181640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[92.0, 247.0, 556.0, 262.0], [76.0, 264.0, 557.0, 277.0], [76.0, 281.0, 556.0, 295.0], [77.0, 297.0, 179.0, 310.0]], "bbox_layout": [69.5546875, 236.6064453125, 568.34375, 320.8642578125], "text": ["Arti\u00e8le 1et - Le montant mensuel des beurses accord\u00e9es pour", "l'anni\u00e8e 1964 - 1956 aux \u00e9tudidnits alg\u00e9riens fr\u00e9quentant les", "\u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur en Alg\u00e9rie est fixe", "comme suit :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[89.0, 324.0, 555.0, 338.0], [92.0, 351.0, 498.0, 367.0], [497.0, 353.0, 556.0, 366.0], [90.0, 380.0, 556.0, 394.0], [90.0, 408.0, 557.0, 422.0], [92.0, 436.0, 555.0, 450.0], [93.0, 464.0, 556.0, 478.0], [93.0, 492.0, 556.0, 507.0], [93.0, 520.0, 556.0, 535.0], [92.0, 549.0, 555.0, 562.0], [93.0, 577.0, 494.0, 592.0], [499.0, 578.0, 555.0, 589.0], [126.0, 605.0, 554.0, 620.0], [90.0, 606.0, 116.0, 617.0], [492.0, 623.0, 557.0, 635.0], [111.0, 624.0, 138.0, 634.0], [317.0, 624.0, 491.0, 637.0], [220.0, 625.0, 285.0, 634.0], [92.0, 650.0, 493.0, 663.0], [498.0, 652.0, 556.0, 662.0]], "bbox_layout": [79.515625, 312.314453125, 561.4375, 667.958984375], "text": ["1\u00ba) - \u00e9cole nationale polytechnique d'Alger ... ... 400 DA", "- \u00e9cole nationale d'agriculture d'Alger ............", "400 DA", "- \u00e9core des beaux arts (section architecture) ... 400 DA", "2\u00ba) - facult\u00e9 des sciences lettres droit ................ 300 DA", "- ecole flationale superieure de journalisme ..... 300 DA", "- \u00e9cole sup\u00e9rieure de commerce (1\" et 2\u00aa ann\u00e9e). 300 DA", "- institut de gestion et planification (plein temps). 300 DA", "- bibliotheque nationale (plein temps) ... .... 300 DA", "- \u00e9cole de l'air du Cap Matifou (section sup\u00e9rieure), 300 DA", "- \u00e9cole des beaux arts (cycle normal) ... ... ... ..", "300 DA", "- \u00e9cole sup\u00e9rieure de commerce (ann\u00e9e pr\u00e9paratol-", "3\u00b0)", " 200 DA", "re)", ". . .", "........", "- \u00e9cole des beaux arts (ann\u00e9e pr\u00e9paratoire) ......", "200 DA"], "label": "Table", "position": 7}, {"bbox_text": [[90.0, 679.0, 556.0, 693.0], [76.0, 694.0, 558.0, 708.0], [77.0, 711.0, 557.0, 724.0], [75.0, 726.0, 410.0, 739.0]], "bbox_layout": [66.5, 667.44140625, 569.40625, 748.96484375], "text": ["Art. 2. - Les \u00e9tudiants et \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 alg\u00e9riens", "p ursuivant leurs \u00e9tudes \u00e0 l'\u00e9tranger, ben\u00e9ficient pour l'ann\u00e9e", "1964 - 1965 d'une bourse ou d'un compl\u00e9ment de bourse do it", "le montant mensuel est fix\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[90.0, 753.0, 233.0, 767.0]], "bbox_layout": [78.71875, 744.00390625, 243.75, 777.67578125], "text": ["Tunisie et Maroc :"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[89.0, 780.0, 556.0, 798.0], [91.0, 810.0, 556.0, 826.0], [88.0, 838.0, 146.0, 852.0], [77.0, 864.0, 486.0, 882.0], [505.0, 866.0, 555.0, 880.0], [90.0, 894.0, 483.0, 909.0], [503.0, 896.0, 553.0, 908.0], [78.0, 922.0, 168.0, 936.0], [78.0, 950.0, 495.0, 966.0], [495.0, 952.0, 554.0, 964.0], [87.0, 976.0, 469.0, 995.0], [495.0, 980.0, 555.0, 992.0], [89.0, 1006.0, 143.0, 1020.0], [89.0, 1035.0, 494.0, 1051.0], [495.0, 1038.0, 555.0, 1051.0], [87.0, 1064.0, 493.0, 1079.0], [495.0, 1066.0, 557.0, 1079.0]], "bbox_layout": [67.4296875, 765.1953125, 571.0, 1083.2421875], "text": ["- \u00e9tudiants en facult\u00e9s : bourse ", "- \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 .................................................. 150 DA", "Libye :", "- \u00e9tudiant en facultes : complement de wourse ..", "70 DA", "- \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 .", "50 DA", ": R. A. U. :", " - \u00e9tudiants en facult\u00e9s ", "130 DA", "- \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 .", "100 DA", "Syrie :", "- \u00e9tudiants en facult\u00e9s ", "120 DA", "- \u00e9l\u00e8ves du second degre ", "100 DA"], "label": "Table", "position": 10}, {"bbox_text": [[590.0, 23.0, 673.0, 37.0]], "bbox_layout": [571.1875, 14.52392578125, 680.4375, 48.36669921875], "text": ["Jordanie !"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[593.0, 48.0, 891.0, 68.0], [1010.0, 52.0, 1059.0, 66.0], [593.0, 80.0, 663.0, 94.0], [592.0, 106.0, 950.0, 124.0], [1010.0, 109.0, 1059.0, 123.0], [591.0, 134.0, 727.0, 150.0], [593.0, 162.0, 967.0, 181.0], [1010.0, 165.0, 1060.0, 179.0], [593.0, 190.0, 783.0, 207.0], [593.0, 218.0, 991.0, 237.0], [1003.0, 222.0, 1062.0, 235.0], [593.0, 245.0, 990.0, 266.0], [1002.0, 251.0, 1059.0, 263.0], [593.0, 277.0, 653.0, 290.0], [592.0, 305.0, 991.0, 322.0], [1002.0, 308.0, 1060.0, 320.0], [592.0, 338.0, 647.0, 352.0], [593.0, 365.0, 992.0, 386.0], [1010.0, 370.0, 1060.0, 383.0], [591.0, 401.0, 917.0, 416.0], [593.0, 427.0, 1001.0, 448.0], [1003.0, 431.0, 1060.0, 445.0], [593.0, 455.0, 907.0, 475.0], [1003.0, 460.0, 1059.0, 473.0], [593.0, 484.0, 1063.0, 503.0]], "bbox_layout": [578.625, 27.7685546875, 1078.875, 534.31640625], "text": ["- \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 ....................", "55 DA", "Koweit :", "- \u00e9l\u00e8ves du second degr\u00e9 ...........................", "50 DA", "Arable s\u00e9oudite :", "- \u00e9tudiants et \u00e9l\u00e8ves ..", "25 DA", "D\u00e9mocraties populatres :", "- \u00e9tudiants en facult\u00e9s .", "100 DA", "- \u00e9l\u00e9ves ing\u00e9nieurs ", "100 DA", "Chine :", "- \u00e9tudiants et \u00e9l\u00e9ves ", "100 DA", "Cuba :", "- \u00e9tudiants et \u00e9l\u00e8ves .", "50 DA", "Europe occidentale : (moins la France)", "- \u00e9tudiants en facult\u00e9s : bours\u00ea ..........................", "600 DA", "- \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs ", "600 DA", "Art. 3. - Les \u00e9tudiants et \u00e9l\u00e8 es du second degr\u00e9 alg\u00e9riens"], "label": "Table", "position": 12}, {"bbox_text": [[578.0, 500.0, 1061.0, 519.0], [578.0, 516.0, 1062.0, 536.0], [576.0, 532.0, 1061.0, 551.0], [576.0, 548.0, 1017.0, 569.0]], "bbox_layout": [566.40625, 484.921875, 1071.96875, 577.3828125], "text": ["poursuivant leurs \u00e9tudes \u00e0 l'\u00e9tranger (sauf Cuba. Chine, Arabie", "S\u00e9oudite. Koweit) b\u00e9n\u00e9ficient en outre et \u00e0 titre exceptionnel", "pour l'ann\u00e9e 1964 - 1965 d'une majoration annuelle de bourse", "pour frais vestimentaires et scolaires fix\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[591.0, 578.0, 701.0, 591.0]], "bbox_layout": [580.75, 568.662109375, 720.8125, 601.650390625], "text": ["Pays arabes :"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[593.0, 597.0, 1001.0, 620.0], [1002.0, 604.0, 1061.0, 617.0], [592.0, 621.0, 996.0, 640.0], [1002.0, 626.0, 1060.0, 639.0], [592.0, 650.0, 781.0, 664.0], [592.0, 671.0, 991.0, 690.0], [1002.0, 676.0, 1059.0, 689.0], [593.0, 693.0, 990.0, 712.0], [1001.0, 697.0, 1058.0, 710.0], [591.0, 721.0, 755.0, 735.0], [593.0, 743.0, 991.0, 761.0], [1003.0, 749.0, 1060.0, 761.0], [593.0, 763.0, 1002.0, 786.0], [1001.0, 770.0, 1059.0, 782.0]], "bbox_layout": [577.03125, 588.14453125, 1079.40625, 792.03125], "text": ["- \u00e9tudiants en facuties ", "450 DA", "- \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs .", "375 DA", "D\u00e9mocraties populaires :", "- \u00e9tudiants en facult\u00e9s ", "500 DA", "- \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs .", "500 DA", "Europe occidentale :", "- etudiants en facultes ", "750 DA", "- \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs ", "750 DA"], "label": "Table", "position": 15}, {"bbox_text": [[591.0, 805.0, 1059.0, 825.0], [576.0, 822.0, 1061.0, 840.0], [575.0, 839.0, 1059.0, 857.0], [575.0, 855.0, 1059.0, 872.0], [575.0, 871.0, 660.0, 884.0]], "bbox_layout": [566.40625, 798.69140625, 1074.09375, 896.62109375], "text": ["Art. 4. - Les \u00e9tudiants \u00e9trangers fr\u00e9quentant les \u00e9tablisse-", "ments d'enseignement sup\u00e9rieut en Alg\u00e9rie dans le cadre", "d'accords culturels ou de coop\u00e9ration, per\u00e7oivent le m\u00eame taux", "mensuel de bourse que les alg\u00e9riens mais pour les douze mois", "de l'ann\u00e9e."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[590.0, 911.0, 1059.0, 928.0], [575.0, 926.0, 1059.0, 947.0], [574.0, 945.0, 685.0, 957.0]], "bbox_layout": [569.0625, 901.23046875, 1073.5625, 970.44921875], "text": ["En outre, \u00e0 leur arriv\u00e9e, il leur sera vers\u00e9 une indemnit\u00e9", "d'installation fix\u00e9e forfaitairement \u00e0 la valeur d'une mensua-", "lit\u00e9 de bourse."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[590.0, 976.0, 1057.0, 994.0], [575.0, 991.0, 1001.0, 1012.0]], "bbox_layout": [568.0, 968.22265625, 1071.4375, 1019.66796875], "text": ["Art. 5. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[589.0, 1033.0, 824.0, 1047.0]], "bbox_layout": [581.8125, 1023.59375, 831.3125, 1057.265625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 18 mai 1985."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[738.0, 1068.0, 889.0, 1082.0]], "bbox_layout": [728.96875, 1059.140625, 895.59375, 1092.8125], "text": ["Belkacem CHERIF."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[331.0, 1132.0, 409.0, 1149.0], [437.0, 1132.0, 478.0, 1150.0], [503.0, 1134.0, 792.0, 1156.0]], "bbox_layout": [322.03125, 1124.08203125, 807.40625, 1164.58984375], "text": ["A V I S", "ET", "COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[71.0, 1205.0, 553.0, 1219.0], [100.0, 1220.0, 481.0, 1234.0]], "bbox_layout": [65.96875, 1195.17578125, 565.6875, 1247.98828125], "text": ["Avis n\u00ba 34 modifiant l'avis n\u00ba 24 relatif \u00e0 l'exportation des", "moyens de paiement \u00e0 destination de l'\u00e9tranger."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[86.0, 1248.0, 550.0, 1262.0], [70.0, 1263.0, 253.0, 1279.0]], "bbox_layout": [63.3125, 1239.609375, 560.375, 1289.6875], "text": ["Les dispositions de l'avis n\u00ba 24 du 17 f\u00e9vrier 1905, sont mo-", "difi\u00e9es sinsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[111.0, 1285.0, 507.0, 1299.0]], "bbox_layout": [89.609375, 1276.5234375, 521.328125, 1311.5625], "text": ["B. - Exportation des moyens de paiement en devises"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[85.0, 1309.0, 289.0, 1321.0]], "bbox_layout": [81.2421875, 1299.765625, 298.46875, 1333.4375], "text": ["a) Allocation touristique :"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[85.0, 1330.0, 549.0, 1345.0], [68.0, 1347.0, 548.0, 1361.0]], "bbox_layout": [62.3828125, 1319.58984375, 561.96875, 1372.40234375], "text": ["Tout voyageur ayant la qualit\u00e9 de r\u00e9sidant en Alg\u00e9rie se", "rendant \u00e0 l'\u00e9tranger y compris les pays de la zone franc titu-"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[572.0, 1207.0, 1051.0, 1226.0], [573.0, 1225.0, 1053.0, 1239.0], [572.0, 1236.0, 1054.0, 1259.0], [572.0, 1255.0, 1055.0, 1273.0], [573.0, 1271.0, 816.0, 1285.0]], "bbox_layout": [560.5625, 1201.328125, 1069.3125, 1296.5234375], "text": ["laire d'un passeport individuel en cours de validit\u00e9 peut pr\u00e9-", "tendre \u00e0 une allocation en devises dont e montant est fix\u00e9", "\u00e0 la contre-valeur de 1.000 D.A. (mille dinars alg\u00e9riens) par", "an et les modalit\u00e9s d'attribution arr\u00eat\u00e9es par instructions aux", "banques interm\u00e9diaires agr\u00e9\u00e9es."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[587.0, 1298.0, 1051.0, 1315.0], [572.0, 1315.0, 1052.0, 1333.0], [572.0, 1332.0, 1051.0, 1346.0], [571.0, 1346.0, 806.0, 1363.0]], "bbox_layout": [561.09375, 1292.24609375, 1068.78125, 1371.03515625], "text": ["Le montant de l'allocation touristique est fix\u00e9 \u00e0 la contre-", "valeur de 500 D.A. (cinq cents dinars alg\u00e9riens) par an pour", "les enfants \u00e2g\u00e9s de moins de quinze ans insorits sur le passe-", "port de l'un de leurs parents."], "label": "Text", "position": 28}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[55.0, 17.0, 519.0, 30.0], [39.0, 30.0, 521.0, 47.0], [38.0, 49.0, 521.0, 61.0], [38.0, 66.0, 111.0, 79.0]], "bbox_layout": [30.2421875, 8.115234375, 538.59375, 90.6640625], "text": ["Toutefois les personnes physiques de la nationalit\u00e9 de l'un", "des pays ayant pass\u00e9 avec l'Alg\u00e9rie un accord de clearing ne", "peuvent en aucune fa\u00e7on \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme r\u00e9sidents", "alg\u00e9riens."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 104.0, 518.0, 118.0], [39.0, 119.0, 520.0, 132.0], [39.0, 136.0, 521.0, 150.0], [39.0, 152.0, 132.0, 165.0]], "bbox_layout": [32.8984375, 95.615234375, 534.34375, 176.11328125], "text": ["L'allocation touristique ne peut leur \u00eatre attribu\u00e9e que con-", "form\u00e9ment aux avis r\u00e8glementant nos relations financi\u00e8res", "avec ces pays ou par le d\u00e9bit d'un compte en dinars alg\u00e9riens", "convertibles."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[55.0, 198.0, 227.0, 212.0]], "bbox_layout": [45.84765625, 188.2421875, 244.28125, 221.9140625], "text": ["b) Allocation voyage :"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[39.0, 239.0, 524.0, 268.0], [39.0, 270.0, 522.0, 283.0], [39.0, 284.0, 523.0, 319.0], [41.0, 320.0, 189.0, 332.0]], "bbox_layout": [32.234375, 227.548828125, 534.078125, 343.251953125], "text": ["  Tout voyageur ayant la qualit\u00e9 de r\u00e9sident en Alg\u00e9rie se\nrendant dans l'un des pays de la zone fran\u00e7 autre que l'Al-", "g\u00e9rie peut, outre l'allocation touristique sus-vis\u00e9e, pr\u00e9tendre", "\u00e0 une allocation en monnaie disponible de la zone dont le", "dinars alg\u00e9riens) :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[57.0, 360.0, 513.0, 373.0], [40.0, 376.0, 522.0, 390.0], [40.0, 392.0, 272.0, 404.0]], "bbox_layout": [31.96875, 347.51953125, 533.28125, 416.0546875], "text": ["Par voyage si celui-ci est effectu\u00e9 par voie a\u00e9rienne ou ma", "ritime sur pr\u00e9sentation d'un titre de transport qui doit \u00e9tre", "vis\u00e9 par l'interm\u00e9diair\u00e9 agr\u00e9\u00e9."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[57.0, 427.0, 523.0, 435.0], [42.0, 441.0, 522.0, 454.0], [41.0, 457.0, 524.0, 468.0], [41.0, 473.0, 388.0, 488.0]], "bbox_layout": [32.765625, 413.14453125, 535.671875, 498.76953125], "text": ["Par semestre civil si le voyage est effectu\u00e9 autrement que", "par voie maritime ou a\u00e9rienne et sur pr\u00e9sentation d'un passe-", "port individuel en cours de validit\u00e9 et d'un titre de transport", "qui doit \u00eatre vis\u00e9 par l'interm\u00e9diaire agree."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[57.0, 514.0, 522.0, 524.0], [42.0, 530.0, 523.0, 541.0], [41.0, 546.0, 324.0, 559.0]], "bbox_layout": [32.6328125, 502.01171875, 535.9375, 568.49609375], "text": ["Le montant de l'allocation voyage est fix\u00e9 \u00e0 la contre-va-", "leur de 250 D.A. (Deux cents cinquante dinars alg\u00e9riens) pour", "les enfants de moins de quinze ans."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[57.0, 581.0, 524.0, 592.0], [42.0, 596.0, 478.0, 609.0]], "bbox_layout": [33.4296875, 567.294921875, 532.21875, 619.423828125], "text": ["Les frontaliers ne b\u00e9n\u00e9ficient pas de cette mesure, d'autres", "dispositions les concernant seront prises ult\u00e9rieurement."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[57.0, 637.0, 523.0, 648.0], [42.0, 652.0, 524.0, 666.0], [42.0, 668.0, 517.0, 681.0]], "bbox_layout": [33.4296875, 623.0078125, 536.46875, 693.59375], "text": ["Les personnes physiques de la nationalit\u00e9 de l'un des pays", "ayant pass\u00e9 avec l'Alg\u00e9rie un accord de clearing, ne peuvent", "en aucune fa\u00e7on \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme r\u00e9sidents alg\u00e9riens."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[58.0, 708.0, 523.0, 724.0], [42.0, 725.0, 525.0, 736.0], [43.0, 739.0, 524.0, 753.0], [43.0, 757.0, 109.0, 770.0]], "bbox_layout": [34.359375, 695.46875, 537.265625, 778.359375], "text": ["L'allocations voyage ne peut leur \u00eatre attribu\u00e9e que confor-", "m\u00e9ment aux avis r\u00e9glementant nos relations financi\u00e8res avec", "ces pays ou par le d\u00e9bit d'un compte en dinars alg\u00e9riens con-", "vertibles."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[195.0, 786.0, 358.0, 800.0]], "bbox_layout": [186.9609375, 772.71484375, 378.6875, 807.75390625], "text": ["e more de filman av"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[42.0, 823.0, 384.0, 838.0]], "bbox_layout": [36.3515625, 812.36328125, 398.875, 847.40234375], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de propositions."], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[58.0, 861.0, 526.0, 892.0], [44.0, 878.0, 63.0, 891.0], [43.0, 893.0, 526.0, 907.0], [44.0, 910.0, 526.0, 921.0], [44.0, 926.0, 525.0, 938.0], [110.0, 939.0, 525.0, 957.0], [44.0, 942.0, 110.0, 955.0], [43.0, 959.0, 319.0, 973.0]], "bbox_layout": [35.2890625, 851.328125, 539.65625, 982.0703125], "text": ["Par d\u00e9cision en date du 8 juin 1965, le ministre des postes", "et", "a homologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des ch\u00e9mins", "de fer alg\u00e9riens parue au Journal officiel du 9 mars 1965 et", "relative \u00e0 la suppression du tarif sp\u00e9cial P.V. n\u00ba 311 applica-", "transports de pouzzolanes en provenance d'Quida et", "ble aux", "\u00e0 destination des gares alg\u00e9riennes."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[60.0, 991.0, 526.0, 1005.0], [44.0, 1008.0, 250.0, 1020.0]], "bbox_layout": [35.6875, 979.84375, 538.59375, 1029.921875], "text": ["Ce mat\u00e9riau sera assimil\u00e9 au ciment en ce qui concerne les", "prix de transport par fer."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[60.0, 1076.0, 525.0, 1089.0], [45.0, 1094.0, 526.0, 1108.0], [45.0, 1108.0, 527.0, 1122.0], [45.0, 1127.0, 528.0, 1139.0], [46.0, 1141.0, 526.0, 1155.0], [46.0, 1157.0, 525.0, 1171.0], [45.0, 1173.0, 145.0, 1186.0]], "bbox_layout": [33.828125, 1064.609375, 537.796875, 1196.71875], "text": ["Par d\u00e9cision du 4 juin 1965, le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9-", "communications, des travaux publics et des transports, a ho-", "mologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de", "fer alg\u00e9riens relative \u00e0 la r\u00e9ouverture au trafic voyageurs et", "marchandises sous certaines conditions, des points d'arr\u00eat de :", "Khedara, Oued-Mougras et Sidi-Rader, Ligne Souk-Ahras-", "Ghardimaou."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[60.0, 1242.0, 526.0, 1253.0], [46.0, 1257.0, 526.0, 1271.0], [45.0, 1273.0, 530.0, 1285.0], [44.0, 1290.0, 527.0, 1303.0], [45.0, 1305.0, 529.0, 1319.0], [45.0, 1323.0, 529.0, 1335.0], [43.0, 1338.0, 209.0, 1353.0]], "bbox_layout": [35.6875, 1231.40625, 540.1875, 1362.1484375], "text": ["Par d\u00e9cision du 4 juin 1965, le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9-", "communications, des travaux publics et des transports, a ho-", "mologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de", "fer alg\u00e9riens parue au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9-", "rienne d\u00e9mocratique et populaire du 27 avril 1965, et relative", "\u00e0 la fermeture du point d'arr\u00eat de Ras-El-Ma (ex-Bedeau),", "ligne Tabia-Crampel."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[667.0, 16.0, 898.0, 33.0]], "bbox_layout": [656.1875, 5.1031494140625, 908.875, 41.3385009765625], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 16}, {"bbox_text": [[682.0, 71.0, 882.0, 86.0]], "bbox_layout": [676.375, 61.00830078125, 889.75, 96.73095703125], "text": ["PONTS ET CHAUSSEES"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[623.0, 127.0, 942.0, 144.0]], "bbox_layout": [611.5625, 119.45556640625, 955.625, 155.69091796875], "text": ["CIRCONSCRIPTION DE MOSTAGANEN"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[602.0, 183.0, 964.0, 198.0]], "bbox_layout": [589.25, 174.0576171875, 976.875, 208.7548828125], "text": ["CAISSE ALGERIENNE DE DEVELOPPEMENT"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[583.0, 240.0, 982.0, 258.0], [703.0, 264.0, 861.0, 280.0]], "bbox_layout": [570.125, 232.1630859375, 998.125, 286.3427734375], "text": ["R\u00e9fection de la chauss\u00e9e du C.D 60 du R.K. 9 + 100", "et du P.K. 18 + 200"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[746.0, 315.0, 820.0, 329.0]], "bbox_layout": [734.28125, 303.2568359375, 833.96875, 337.6123046875], "text": ["SIDI ALL"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[545.0, 341.0, 770.0, 359.0]], "bbox_layout": [539.3125, 332.48046875, 796.25, 365.810546875], "text": ["I. - Objet de l'appel d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 22}, {"bbox_text": [[559.0, 372.0, 964.0, 387.0], [966.0, 372.0, 1010.0, 388.0], [545.0, 384.0, 966.0, 404.0], [971.0, 389.0, 1010.0, 400.0], [547.0, 402.0, 700.0, 419.0]], "bbox_layout": [534.53125, 361.19140625, 1041.15625, 426.9921875], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour la r\u00e9alisation des", "traya", "d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s, \u00e0 ex\u00e9cuter sur le CD 60 entre les", "ls.R.", "+ 100 et 18 + 200."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[562.0, 429.0, 1028.0, 446.0]], "bbox_layout": [551.53125, 420.322265625, 1039.03125, 453.994140625], "text": ["A - Rechargement de la chauss\u00e9e sur une longueur de 570 m,"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[611.0, 459.0, 1026.0, 473.0], [602.0, 473.0, 739.0, 490.0]], "bbox_layout": [546.75, 448.0078125, 1040.625, 498.0859375], "text": ["Rev\u00e9tement hydro-carbon\u00e9 monocouche sur une lon-", "gueur de 3.280 m."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[546.0, 502.0, 998.0, 518.0]], "bbox_layout": [538.25, 492.783203125, 1009.8125, 525.771484375], "text": ["II. - Lieu o\u00f9 l'On peut prendre connaissance du dossier."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[562.0, 532.0, 1029.0, 544.0], [546.0, 548.0, 1027.0, 562.0], [547.0, 561.0, 1029.0, 580.0], [547.0, 581.0, 912.0, 595.0]], "bbox_layout": [536.65625, 521.494140625, 1044.34375, 605.068359375], "text": ["Tous les jours de 8h, \u00e0 12h, et de 15h, \u00e0 18h, sauf le samedi", "de 8h. \u00e0 11h., seulement dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur d'ar-", "rondissement de la circonscription des ponts et chauss\u00e9es,", "Square Boudjemaa Mohamed \u00e0 Mostaganem."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[546.0, 609.0, 939.0, 625.0]], "bbox_layout": [537.1875, 598.740234375, 956.6875, 632.412109375], "text": ["III. - Lieu et date limite de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[561.0, 637.0, 1028.0, 651.0], [547.0, 653.0, 1027.0, 666.0], [546.0, 668.0, 1029.0, 683.0], [546.0, 684.0, 744.0, 700.0]], "bbox_layout": [536.65625, 626.42578125, 1044.34375, 709.31640625], "text": ["Les plis contenant les offres seront adress\u00e9s sous double", "enveloppe par poste en recommand\u00e9, \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef", "de la circonscription des ponts et chaussees, Square Boudjemaa", "Mohamed \u00e0 Mostaganem."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[561.0, 711.0, 1028.0, 725.0], [546.0, 730.0, 600.0, 744.0]], "bbox_layout": [537.1875, 700.9375, 1042.75, 751.015625], "text": ["La date limite de r\u00e9ception est fix\u00e9e au 3 juillet 1905 \u00e0 13", "heures."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[693.0, 754.0, 871.0, 765.0]], "bbox_layout": [682.75, 740.5859375, 884.4375, 772.890625], "text": ["es mais a more le more "], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[656.0, 782.0, 917.0, 796.0]], "bbox_layout": [651.9375, 774.765625, 929.0625, 807.0703125], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[562.0, 840.0, 1027.0, 855.0], [548.0, 856.0, 1029.0, 870.0], [547.0, 871.0, 1027.0, 885.0], [548.0, 888.0, 1029.0, 901.0], [547.0, 903.0, 1029.0, 917.0], [548.0, 920.0, 1028.0, 935.0], [547.0, 936.0, 1027.0, 948.0], [548.0, 950.0, 806.0, 966.0]], "bbox_layout": [539.3125, 830.13671875, 1043.8125, 975.91796875], "text": ["M. Cheriti Messaoud, entrepreneur, domicili\u00e9 21, rue de la", "Paix \u00e0 Alger, titulaire du march\u00e9 18/04 souscrit le 29 juin", "1964 et approuv\u00e9 le 2 avril 1964 pour la reconstruction du dis-", "pensaire anti-tuberculeux de la rue Metz \u00e0 Alger, est mis en", "demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans", "un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de parution", "du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9-", "rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[563.0, 986.0, 1030.0, 998.0], [550.0, 1001.0, 1029.0, 1015.0], [548.0, 1016.0, 969.0, 1028.0]], "bbox_layout": [541.4375, 973.69140625, 1044.875, 1041.54296875], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[665.0, 1085.0, 840.0, 1099.0], [843.0, 1085.0, 965.0, 1099.0], [966.0, 1085.0, 1029.0, 1097.0], [564.0, 1086.0, 657.0, 1099.0], [550.0, 1102.0, 1030.0, 1113.0], [550.0, 1117.0, 1030.0, 1131.0], [550.0, 1136.0, 1030.0, 1144.0], [551.0, 1150.0, 1029.0, 1163.0], [550.0, 1166.0, 1030.0, 1177.0], [550.0, 1183.0, 1030.0, 1194.0], [550.0, 1196.0, 1030.0, 1210.0], [550.0, 1214.0, 1031.0, 1224.0], [550.0, 1230.0, 1030.0, 1241.0], [550.0, 1245.0, 1030.0, 1257.0], [550.0, 1263.0, 589.0, 1274.0]], "bbox_layout": [539.3125, 1072.8125, 1049.125, 1282.8515625], "text": ["g\u00e9n\u00e9rale d'\u00e9lectricit\u00e9", "nord-africaine ", "(E.G.E. -", "L'entreprise", "N.A.F.), domicili\u00e9e 7, avenue du 8 Novembre \u00e0 Alger, titulaire", "du march\u00e9 855/62 souscrit le 31 juillet 1962, approuv\u00e9 le 19", "octobre 1962 et de l'avenant n\u00ba 1 approuv\u00e9 le 31 d\u00e9cembre", "1963, relatif \u00e0 la livraison et pose d'un poste de transforma-", "tion de 25 kw pour la fourniture en \u00e9nergie \u00e9lectrique basse", "tension du minist\u00e8re de la reconstruction, des travaux publics", "et, des transports, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20),", "\u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Jour-", "nal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et popu-", "laire."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[565.0, 1304.0, 1030.0, 1312.0], [551.0, 1319.0, 1030.0, 1331.0], [550.0, 1333.0, 958.0, 1349.0]], "bbox_layout": [539.3125, 1292.24609375, 1047.0, 1361.46484375], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositiens de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 go\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 36}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[73.0, 16.0, 541.0, 31.0], [58.0, 33.0, 541.0, 48.0], [58.0, 50.0, 541.0, 62.0], [58.0, 66.0, 540.0, 80.0], [58.0, 82.0, 541.0, 95.0], [57.0, 100.0, 540.0, 113.0], [58.0, 115.0, 541.0, 128.0], [57.0, 131.0, 541.0, 145.0], [57.0, 147.0, 540.0, 161.0], [57.0, 163.0, 538.0, 177.0], [57.0, 179.0, 223.0, 192.0]], "bbox_layout": [46.578125, 7.85888671875, 558.25, 204.140625], "text": ["M. Cl\u00e9ment, expert foncier charg\u00e9 d'\u00e9tudes domicili\u00e9 92,", "Boulevard Mohamed V \u00e0 Alger, titulaire du marche sous visa", "4.449 du 31 d\u00e9cembre 1963 pass\u00e9 avec la caisse alg\u00e9rienne de", "developpement, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution d'une \u00e9tude ayant pour", "but de d\u00e9finir les revenus actuels et potentiels des zones", "irrigables dans les divers p\u00e9rim\u00e8tres, Hamiz, Haut-Ch\u00e9lift,", "Bas-Ch\u00e9liff, Habra, Mina et Sig, est mis en demeure d'avoir \u00e0", "remettre la dite \u00e9tude \u00e0 l'administration dans un d\u00e9lai de", "vingt (20) jours, \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9-", "sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[74.0, 207.0, 541.0, 221.0], [57.0, 222.0, 538.0, 239.0], [57.0, 240.0, 346.0, 253.0]], "bbox_layout": [46.1796875, 196.9580078125, 551.34375, 264.4677734375], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande \u00e0 la", "date prescrite, il sera fait application de l'article 14 de l'or-", "donnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[72.0, 310.0, 541.0, 323.0], [58.0, 325.0, 542.0, 339.0], [58.0, 343.0, 544.0, 357.0], [57.0, 358.0, 542.0, 371.0], [57.0, 375.0, 540.0, 388.0], [57.0, 389.0, 541.0, 403.0], [57.0, 406.0, 540.0, 421.0], [58.0, 422.0, 540.0, 436.0], [57.0, 438.0, 132.0, 451.0]], "bbox_layout": [46.1796875, 298.30078125, 557.71875, 461.85546875], "text": ["MM. Ritzenthaler et fils entrepreneur, 19, rue Jules Ferry \u00e0", "Constantine, titulaires d'un march\u00e9 de gr\u00e9 \u00e0 gr\u00e9 en date du", "24 septembre 1960 approuv\u00e9 le 9 juir 1961, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution", "dcs travaux ci-apr\u00e8s : construction de 572 logements type", "\u00ab Abis \u00bb \u00e0 Constantine, lot n\u00ba 5 (menuiserie) sont invit\u00e9s", "d'avoir \u00e0 entreprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "jours (20), \u00e0 compter de la publication du present avis au", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[73.0, 464.0, 541.0, 480.0], [57.0, 483.0, 541.0, 495.0], [57.0, 498.0, 475.0, 512.0]], "bbox_layout": [47.109375, 453.4765625, 553.203125, 524.74609375], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus, il sera fait application de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba \u20ac2-016 du 9 ao\u00fbt 1962"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[72.0, 568.0, 541.0, 581.0], [58.0, 584.0, 541.0, 599.0], [58.0, 600.0, 540.0, 613.0], [57.0, 618.0, 541.0, 631.0], [58.0, 633.0, 437.0, 646.0]], "bbox_layout": [47.90625, 556.357421875, 558.25, 655.654296875], "text": ["MM. Mitzenthaler et fils entrepreneur, 19, rue Jules Ferry \u00e0", "Constantine, titulaires d'un march\u00e9 en date du 24 septembre", "1960, approuv\u00e9 le 9 juin 1961, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux", "ci-apr\u00e8s : Construction de 572 logements type \u00ab Abis \u00bb \u00e0", "Constantine lot n\u00ba 6 \u00ab Menuiserie int\u00e9rieure \u00bb."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[72.0, 661.0, 540.0, 674.0], [58.0, 677.0, 540.0, 691.0], [57.0, 694.0, 540.0, 707.0], [57.0, 710.0, 261.0, 723.0]], "bbox_layout": [47.5078125, 649.326171875, 554.53125, 731.875], "text": ["Sont invit\u00e9s \u00e0 entreprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours (20) \u00e0 compter de la date de la publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[72.0, 737.0, 541.0, 750.0], [58.0, 753.0, 539.0, 767.0], [57.0, 768.0, 460.0, 784.0]], "bbox_layout": [48.0390625, 725.546875, 555.59375, 793.3984375], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus il sera fait application de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[71.0, 834.0, 268.0, 847.0], [270.0, 834.0, 540.0, 846.0], [57.0, 849.0, 541.0, 863.0], [56.0, 865.0, 540.0, 879.0], [57.0, 883.0, 538.0, 895.0], [57.0, 898.0, 116.0, 911.0]], "bbox_layout": [47.640625, 823.30078125, 555.0625, 921.23046875], "text": ["MM. Toublana et Fils.", "entrepreneurs route de Batna \u00e0", "Constantine, titulaires d'un march\u00e9 en date du 24 septembre", "1960, approuv\u00e9 le 9 juin 1961, relatit \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux", "cl-apr\u00e8s : Construction de 572 logements troe \u00ab Abis \u00bb \u00e0 Cons-", "tantine."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[71.0, 919.0, 288.0, 935.0]], "bbox_layout": [62.18359375, 909.43359375, 301.65625, 943.10546875], "text": ["Lot n\u00ba 7 - \u00ab Ferronnerie \u00bb,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[70.0, 949.0, 540.0, 962.0], [57.0, 964.0, 541.0, 978.0]], "bbox_layout": [48.171875, 936.09375, 555.0625, 986.171875], "text": ["Sont invit\u00e9s \u00e0 entreprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai", "de vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[559.0, 18.0, 1039.0, 33.0], [560.0, 34.0, 764.0, 49.0]], "bbox_layout": [552.59375, 6.5130615234375, 1056.03125, 59.90234375], "text": ["du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[575.0, 78.0, 1040.0, 96.0], [561.0, 94.0, 1042.0, 111.0], [561.0, 111.0, 967.0, 129.0]], "bbox_layout": [551.53125, 68.826904296875, 1056.03125, 138.3447265625], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en demeu-", "re dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus, i  sera fait application de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[575.0, 193.0, 1042.0, 207.0], [561.0, 209.0, 1042.0, 226.0], [561.0, 226.0, 1044.0, 240.0], [561.0, 242.0, 1042.0, 259.0], [561.0, 259.0, 1045.0, 273.0], [561.0, 274.0, 1044.0, 292.0], [561.0, 291.0, 1041.0, 305.0], [561.0, 307.0, 885.0, 324.0]], "bbox_layout": [553.125, 180.8935546875, 1057.625, 330.7763671875], "text": ["M. R. Lofredo, entrepreneur, 6, rue Roosevelt \u00e0 Alger, titulaire", "d'un march\u00e9 en date du 24 septembre 1960 approuv\u00e9 le 9 juin", "1961 concernant l'ex\u00e9cution des travaux ci-apr\u00e8s : construction", "de 572 logements type \u00ab Abis \u00bb \u00e0 Constantine lot n\u00ba 8 (plom-", "berie, zinguerie), est invit\u00e9 \u00e0 entreprendre les dits travaux", "dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter 'de la date de", "publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publi-", "que alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[576.0, 347.0, 1043.0, 361.0], [561.0, 363.0, 1042.0, 381.0], [561.0, 380.0, 947.0, 394.0]], "bbox_layout": [552.0625, 336.923828125, 1057.625, 403.408203125], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus, il sera fait application de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[576.0, 460.0, 1039.0, 476.0], [560.0, 478.0, 1044.0, 492.0], [561.0, 492.0, 1045.0, 511.0], [561.0, 511.0, 1045.0, 525.0], [561.0, 526.0, 1045.0, 544.0], [582.0, 543.0, 1002.0, 557.0], [561.0, 544.0, 581.0, 554.0], [1001.0, 546.0, 1044.0, 556.0], [561.0, 559.0, 1045.0, 576.0], [561.0, 576.0, 1041.0, 590.0], [561.0, 591.0, 658.0, 604.0]], "bbox_layout": [551.0, 449.375, 1058.6875, 615.6640625], "text": ["L'entreprise \u00ab Thermique industrielle Constantinoise (TIC) \u00bb", "cit\u00e9 Believue, les Jardins \u00e0 Constantine, titulaire d'un march\u00e9", "en date du 24 septembre 1960, approuv\u00e9 le 6 juin 1961, relatir a", "l'ex\u00e9cution des travaux ci-apr\u00e8s : construction de 572 logements", "type \u00ab Abis \u00bb \u00e0 Constantine, lot n\u00ba 11, chauffage, est invit\u00e9", "entreprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai de", "d", "vingt", "jours (20) \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[576.0, 638.0, 1045.0, 655.0], [561.0, 655.0, 1042.0, 669.0], [561.0, 668.0, 961.0, 687.0]], "bbox_layout": [552.0625, 629.16015625, 1059.75, 694.9609375], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus, il sera fait application de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[575.0, 757.0, 827.0, 771.0], [827.0, 757.0, 955.0, 770.0], [960.0, 757.0, 1040.0, 767.0], [562.0, 772.0, 1044.0, 786.0], [561.0, 789.0, 1043.0, 803.0], [561.0, 805.0, 1044.0, 819.0], [561.0, 822.0, 1045.0, 836.0], [582.0, 837.0, 1045.0, 851.0], [561.0, 840.0, 582.0, 849.0], [561.0, 855.0, 1045.0, 869.0], [561.0, 870.0, 1042.0, 884.0], [561.0, 887.0, 658.0, 900.0]], "bbox_layout": [551.53125, 744.00390625, 1060.28125, 908.92578125], "text": ["L'entreprise peinture plastique", "paloise murale", "(CERM).", "33, rue Fondary a Paris (XV*), titulaire d'un march\u00e9 en date", "du 24 septembre 1960, approuv\u00e9 le 9 juin 1961 relatif \u00e0 l'ex\u00e9-", "cution des travaux ci-apr\u00e8s : construction de 572 logements", "type \u00ab Abis \u00bb \u00e0 Constantine lot n\u00ba 12 \u00ab peinture \u00bb est invit\u00e9", "entreprendre les dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "a", "Jours (20) \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis", "au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique", "et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[575.0, 931.0, 1045.0, 945.0], [561.0, 948.0, 1043.0, 962.0], [561.0, 963.0, 961.0, 977.0]], "bbox_layout": [551.0, 919.00390625, 1059.75, 986.85546875], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit ci-dessus, il sera fait application de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance r.\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[394.0, 1360.0, 702.0, 1373.0]], "bbox_layout": [386.84375, 1348.30078125, 714.96875, 1383.33984375], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 18}]}]