[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[234.0, 4.0, 849.0, 39.0]], "bbox_layout": [225.605712890625, 1.87744140625, 867.7802734375, 47.896728515625], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[72.0, 70.0, 213.0, 92.0], [280.0, 72.0, 496.0, 95.0], [234.0, 73.0, 279.0, 93.0]], "bbox_layout": [58.2559814453125, 60.5810546875, 508.5654296875, 108.6083984375], "text": ["PRESIDENCF", "LA REPUBLIQUE", "DE"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[108.0, 116.0, 456.0, 136.0]], "bbox_layout": [94.2548828125, 109.62890625, 468.82470703125, 145.3515625], "text": ["(DIRECTION GENERALE DES FINANCES)"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[38.0, 145.0, 527.0, 167.0], [69.0, 163.0, 421.0, 182.0]], "bbox_layout": [29.482666015625, 141.07421875, 540.564453125, 191.494140625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 mai 1965 fixant le prix d'achat des alcools yini-", "ques de prestation de la campagne 1964-1965."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[52.0, 200.0, 466.0, 222.0]], "bbox_layout": [41.4822998046875, 194.052734375, 473.98583984375, 228.75], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident au Conseil,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[52.0, 222.0, 525.0, 244.0], [37.0, 241.0, 497.0, 261.0]], "bbox_layout": [28.8375244140625, 215.4150390625, 539.01611328125, 268.9111328125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-140 du 23 novembre 1962 portant organi-", "sation administrative et financi\u00e8re du service des alcools,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[128.0, 264.0, 193.0, 277.0]], "bbox_layout": [120.38311767578125, 256.259765625, 205.348876953125, 290.615234375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[53.0, 285.0, 525.0, 309.0], [37.0, 302.0, 526.0, 324.0], [37.0, 318.0, 527.0, 341.0], [37.0, 337.0, 133.0, 351.0]], "bbox_layout": [28.70849609375, 280.52734375, 539.01611328125, 363.759765625], "text": ["Article 1er. - Les prix d'achat des alcools viniques de pres-", "tation de la campagne 1964-1985, sont fix\u00e9s comme suit, par", "hectolitre, d'alcool pur mesur\u00e9 \u00e0 la temp\u00e9rature de 15 degr\u00e9s", "cent\u00e9simaux."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[52.0, 357.0, 312.0, 377.0], [467.0, 364.0, 526.0, 379.0], [52.0, 369.0, 465.0, 400.0], [467.0, 381.0, 526.0, 394.0]], "bbox_layout": [45.3531494140625, 351.62109375, 534.88720703125, 408.53515625], "text": ["- alcools rectifi\u00e9s extra-neutres", "62 D.A.", "- flegmes titrant au minimum 90\u00b0 GL .............", "60 D.A."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[467.0, 397.0, 526.0, 410.0]], "bbox_layout": [46.9014892578125, 387.8515625, 537.4677734375, 426.9921875], "text": ["54 D.A."], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[467.0, 414.0, 526.0, 427.0]], "bbox_layout": [46.25634765625, 406.30859375, 535.91943359375, 443.3984375], "text": ["52 D.A."], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[52.0, 422.0, 454.0, 445.0], [467.0, 430.0, 526.0, 445.0]], "bbox_layout": [48.4498291015625, 421.34765625, 533.85498046875, 457.75390625], "text": ["- alcools d\u00e9class\u00e9s en mauvais go\u00fbt ............", "30 D.A."], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[51.0, 452.0, 525.0, 473.0], [37.0, 468.0, 525.0, 490.0], [35.0, 484.0, 525.0, 506.0], [35.0, 500.0, 525.0, 523.0], [35.0, 516.0, 525.0, 539.0], [34.0, 533.0, 525.0, 556.0], [34.0, 550.0, 525.0, 571.0], [34.0, 567.0, 522.0, 588.0], [34.0, 585.0, 105.0, 598.0]], "bbox_layout": [24.57958984375, 449.375, 538.5, 610.1953125], "text": ["Art. 2. - Pour les alcools rectifi\u00e9s extra-neutres, r\u00e9pondant", "ux condi\u021bions de recette fix\u00e9es pour cette cat\u00e9gorie d'alcools,", "le prix vis\u00e9 \u00e0 l'article ci-dessus, s'applique \u00e0 la totalit\u00e9 de", "l'alcool livr\u00e9 \u00e0 l'Etat, sous r\u00e9serve que la production d'alcool", "mauvais go\u00fbt n'exc\u00e8de pas 18 % de la quantit\u00e9 d'alcool bon", "go\u00fbt reconnu conforme au cahier des charges du service des", "alcools. L'alcool mauvais go\u00fbt produit en exc\u00e9dent de cette", "proportion, subira une r\u00e9faction de 8 D.A., par hectolitre d'al-", "cool pur."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[50.0, 607.0, 524.0, 625.0], [34.0, 620.0, 522.0, 644.0], [34.0, 639.0, 277.0, 656.0]], "bbox_layout": [25.095703125, 599.08203125, 535.91943359375, 666.25], "text": ["Art. 3. - Le fournisseur est tenu d'assurer la livraison des", "alcools, au besoin dans les f\u00fbts lui appartenant et pr\u00eat\u00e9s gra-", "tuitement pour quarante jours."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 667.0, 523.0, 686.0], [35.0, 682.0, 524.0, 704.0], [34.0, 699.0, 522.0, 720.0], [34.0, 715.0, 184.0, 731.0]], "bbox_layout": [24.9666748046875, 660.263671875, 536.435546875, 742.12890625], "text": ["En cas d'exp\u00e9dition par fer, le prix d'achat des alcools s'en-", "tend pour la marchandise rendue sur wagon, gare exp\u00e9ditrice,", "ies frais de transport \u00e0 plein et \u00e0 vide \u00e9tant \u00e0 la charge du", "service des alcopls."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[48.0, 744.0, 522.0, 766.0], [34.0, 759.0, 466.0, 782.0]], "bbox_layout": [24.4505615234375, 737.8515625, 533.85498046875, 789.296875], "text": ["Art. 4. - Le prix d'achat des alcools, repr\u00e9sentant les frais", "de fabrication, est obligatoirement pay\u00e9 au distillateur."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[47.0, 788.0, 522.0, 812.0], [32.0, 806.0, 523.0, 827.0], [31.0, 821.0, 522.0, 845.0], [30.0, 838.0, 522.0, 860.0], [30.0, 854.0, 325.0, 873.0]], "bbox_layout": [22.6441650390625, 783.65234375, 536.95166015625, 881.58203125], "text": ["Art. 5. - Le service des alcools fixe les conditions de recette,", "de paiement, d'emmagasinage et d'enl\u00e8vement des alcools et", "r\u00e8gle toutes les questions soulev\u00e9es par l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent", "arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[45.0, 882.0, 275.0, 902.0]], "bbox_layout": [40.7081298828125, 874.5703125, 284.05615234375, 908.2421875], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 mai 1965."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[143.0, 914.0, 404.0, 932.0], [118.0, 928.0, 427.0, 951.0]], "bbox_layout": [106.5125732421875, 906.015625, 440.4384765625, 956.09375], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique,", "Pr\u00e9sident du Conseil et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[95.0, 951.0, 450.0, 970.0], [203.0, 971.0, 342.0, 985.0]], "bbox_layout": [86.255126953125, 943.61328125, 475.276123046875, 993.69140625], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances emp\u00each\u00e9", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[108.0, 989.0, 437.0, 1011.0]], "bbox_layout": [93.996826171875, 982.578125, 449.986572265625, 1018.984375], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[29.0, 1067.0, 518.0, 1092.0], [58.0, 1085.0, 518.0, 1108.0], [58.0, 1100.0, 518.0, 1125.0], [57.0, 1118.0, 518.0, 1140.0], [57.0, 1133.0, 518.0, 1159.0], [55.0, 1151.0, 94.0, 1166.0]], "bbox_layout": [16.7088623046875, 1059.82421875, 533.85498046875, 1178.26171875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 mai 1965 fixant en application des articles 245 A", "et 240-2 du code des imp\u00f4ts directs, le taux moyen global", "de la taxe sur l'activit\u00e9 industrielle et commerciale, cons-", "tat\u00e9 dans l'ensemble de l'Alg\u00e9rie, \u00e0 l'exception des d\u00e9par-", "tements des Qasis et de la Saoura, au titre de l'ann\u00e9e", "1964."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[40.0, 1190.0, 461.0, 1213.0]], "bbox_layout": [29.482666015625, 1183.5546875, 476.05029296875, 1219.9609375], "text": ["Le Pr\u00e9sid\u00e8nt de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[41.0, 1212.0, 515.0, 1236.0], [24.0, 1228.0, 517.0, 1252.0], [24.0, 1245.0, 509.0, 1269.0]], "bbox_layout": [14.25732421875, 1206.11328125, 531.2744140625, 1273.96484375], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962, tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[40.0, 1266.0, 518.0, 1289.0], [25.0, 1283.0, 309.0, 1303.0]], "bbox_layout": [15.547607421875, 1261.484375, 531.532470703125, 1312.9296875], "text": ["Vu les articles 18 et 20 du d\u00e9cret n\u00ba 60-1457 du 27 d\u00e9cembre", "1950. portant am\u00e9nagements fiscaux."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[115.0, 1315.0, 181.0, 1330.0]], "bbox_layout": [103.286865234375, 1305.234375, 189.09130859375, 1340.2734375], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[37.0, 1340.0, 516.0, 1366.0], [22.0, 1356.0, 515.0, 1384.0]], "bbox_layout": [9.354248046875, 1335.99609375, 527.919677734375, 1388.80859375], "text": ["Article 1er. - Le taux moyen global constat\u00e9 dans l'ensemble", "de l'Alg\u00e9rie de la taxe sur l'activit\u00e9 industrielle et commerciale"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[552.0, 72.0, 1043.0, 101.0], [552.0, 88.0, 1043.0, 115.0], [553.0, 105.0, 918.0, 128.0]], "bbox_layout": [543.2734375, 67.716064453125, 1055.6455078125, 135.6103515625], "text": ["perque au titre de l'ann\u00e9e 1964, au profit des d\u00e9partements et", "communes, \u00e0 l'exception des d\u00e9partements et communes des", "Oasis et de la Sacura, est fix\u00e9 \u00e0 2,8537 pour cent."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[634.0, 136.0, 1043.0, 160.0], [569.0, 138.0, 623.0, 149.0], [552.0, 152.0, 1043.0, 176.0], [552.0, 169.0, 1043.0, 192.0], [550.0, 185.0, 1043.0, 209.0], [550.0, 202.0, 1043.0, 226.0], [551.0, 217.0, 1043.0, 243.0], [550.0, 233.0, 1043.0, 259.0], [550.0, 254.0, 746.0, 268.0]], "bbox_layout": [541.208984375, 130.9912109375, 1057.7099609375, 279.5068359375], "text": ["- Pour l'\u00e9tablissement des impositions au titre de", "Art, 2.", "l'ann\u00e9e 1965, en application des articles 18 et 20 du d\u00e9cret", "n\u00ba 60-1457 du 27 d\u00e9cembre 1960 susvis\u00e9, portant am\u00e9nagements", "fiscaux, il sera fait \u00e9tat du taux moyen global fix\u00e9 \u00e0 l'article", "premier ci-dessus, augment\u00e9 de la taxe additionnelle per\u00e7ue au", "profit des hourses et chambres de commerce et, le cas \u00e9ch\u00e9ant,", "de la majoration de 0,03 point, pr\u00e9vue par l\u2019article 231 A du", "code des imp\u00f4ts directs."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[567.0, 281.0, 1039.0, 303.0], [549.0, 298.0, 1041.0, 319.0], [548.0, 313.0, 1039.0, 337.0], [549.0, 332.0, 719.0, 346.0]], "bbox_layout": [540.69287109375, 274.5458984375, 1055.12939453125, 358.4619140625], "text": ["Art. 3. - Le directeur des imp\u00f4ts et de l'organisation fon-", "ci\u00e8re est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[565.0, 359.0, 793.0, 377.0]], "bbox_layout": [557.724609375, 351.962890625, 808.943359375, 386.318359375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 14 mai 1965."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[590.0, 387.0, 995.0, 411.0], [724.0, 409.0, 861.0, 423.0]], "bbox_layout": [578.369140625, 380.33203125, 1006.0986328125, 433.14453125], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Pr\u00e9sident du Conseil", "et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[658.0, 428.0, 927.0, 447.0], [687.0, 445.0, 901.0, 464.0]], "bbox_layout": [618.6259765625, 420.322265625, 957.583984375, 483.388671875], "text": ["P. le directeur g\u00e9n\u00e9ral des finances", "empech\u00e9 et par d\u00e9l\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[627.0, 466.0, 958.0, 486.0], [701.0, 490.0, 881.0, 507.0]], "bbox_layout": [613.46484375, 463.73046875, 966.8740234375, 517.2265625], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral adjoint des finances,", "Salah MEBROUKINE."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[647.0, 572.0, 934.0, 595.0]], "bbox_layout": [636.173828125, 563.53515625, 948.2939453125, 603.359375], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[546.0, 633.0, 1035.0, 657.0], [576.0, 652.0, 646.0, 665.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 625.7421875, 1048.419921875, 677.1875], "text": ["D\u00e9cret du 3 mai 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9 al-", "g\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[561.0, 695.0, 1035.0, 717.0], [546.0, 711.0, 1036.0, 734.0], [545.0, 728.0, 1036.0, 749.0], [545.0, 743.0, 936.0, 765.0]], "bbox_layout": [535.015625, 687.94921875, 1052.548828125, 769.47265625], "text": ["Par d\u00e9cret du 3 mai 1965, sont naturalis\u00e9s alg\u00e9riens et jouis-", "sent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9 d'Alg\u00e9rien, dans", "les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96 du 27 mars", "1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[560.0, 773.0, 991.0, 794.0]], "bbox_layout": [553.07958984375, 765.87890625, 1003.51806640625, 800.91796875], "text": ["Safi Abed, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1929 \u00e0 Nador (Tiaret)."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[560.0, 803.0, 1036.0, 824.0], [543.0, 819.0, 776.0, 837.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 797.32421875, 1050.484375, 847.40234375], "text": ["Abdelkader Ben Ali, n\u00e9 le 29 mai 1941 \u00e0 Oran, qui sappellera", "d\u00e9sormais Benali Abdelkader."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[559.0, 848.0, 1034.0, 868.0], [543.0, 863.0, 1035.0, 887.0], [542.0, 882.0, 1035.0, 900.0], [542.0, 897.0, 1035.0, 920.0], [542.0, 917.0, 1035.0, 935.0], [542.0, 930.0, 1035.0, 951.0], [541.0, 949.0, 796.0, 963.0]], "bbox_layout": [533.46728515625, 839.70703125, 1051.00048828125, 973.18359375], "text": ["Mohammed Ben Mohamed, n\u00e9 le 29 mai 1931 au Sig (Oran)", "et ses enfants mineurs : Rabia Bent Mohammed, n\u00e9e le 6 d\u00e9-", "cembre 1953 au Sig (Oran), Abdelkader Culd Mohammed, n\u00e9", "le 26 f\u00e9vrier 1956 au Sig (Cran), F\u00e9tiha Bent Mohammed, n\u00e9e", "le 29 mai 1958 au Sig (Oran). Mansour Ben Mohammed, n\u00e9", "le 26 mars 1961 au Sig (Oran), Hocine Ben Mohammed, n\u00e9 le", "12 janvier 1963 au Sig (Oran)."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[557.0, 975.0, 965.0, 997.0]], "bbox_layout": [546.88623046875, 968.22265625, 975.64794921875, 1003.26171875], "text": ["Hac\u00e8ne Ben Amar, n\u00e9 le 16 d\u00e9cembre 1938 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[557.0, 1003.0, 1034.0, 1027.0], [541.0, 1021.0, 1034.0, 1041.0], [541.0, 1036.0, 1035.0, 1059.0], [541.0, 1053.0, 1034.0, 1076.0], [541.0, 1070.0, 1034.0, 1092.0], [541.0, 1087.0, 1034.0, 1107.0], [541.0, 1103.0, 1035.0, 1126.0], [539.0, 1119.0, 1034.0, 1141.0], [540.0, 1137.0, 987.0, 1157.0]], "bbox_layout": [530.88671875, 998.984375, 1050.484375, 1162.5390625], "text": ["Ali Ould Mohammed, n\u00e9 en 1916 \u00e0 Oulad Amrane (Province", "de Fez) Maroc et ses enfants mineurs : Aouicha Bent Ali, n\u00e9e", "le 17 juillet 1948 \u00e0 Sidi Lahssene (Tlemcen), Ghaib Ould Ali", "n\u00e9 le 7 juillet 1950 \u00e0 Sidi Lahssene (Tlemcen), Fadila Bent Ali,", "n\u00e9e le 23 mai 1953 \u00e0 Sidi Boumedi\u00e8ne (Tlemcen), Hamida", "Ould Ali, n\u00e9 le 3 juin 1955 \u00e0 Sidi Lahssene (Tlemcen), Latifa", "Bent Al\u0131, n\u00e9e le 16 janvier 1960 \u00e0 Sidi Lahssene (Tlemcen), qui", "s'appelleront d\u00e9sormais Amrani Ali, Amrani Aouicha, Amrani", "Chaib, Amrani Fadila, Amrani Hamida, Amrani Latifa."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[556.0, 1165.0, 988.0, 1186.0]], "bbox_layout": [547.40234375, 1158.9453125, 997.8408203125, 1192.6171875], "text": ["Abdallah Ben Sagher, n\u00e9 le 8 novembre 1931 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[554.0, 1194.0, 1031.0, 1216.0], [541.0, 1209.0, 924.0, 1231.0]], "bbox_layout": [531.40283203125, 1187.65625, 1045.83935546875, 1237.734375], "text": ["Sa\u00efd Ben El-Arbi, n\u00e9 le 27 janvier 1938 \u00e0 Mers-El-K\u00e9bir", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais El-Arbi Sa\u00efd."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[554.0, 1240.0, 1032.0, 1261.0]], "bbox_layout": [538.62841796875, 1231.40625, 1042.74267578125, 1266.4453125], "text": ["Mouh Ben Mohammed, n\u00e9 en 1938 \u00e0 Sidi-Lahss\u00e8ne (Oran)."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[555.0, 1268.0, 1029.0, 1289.0], [539.0, 1284.0, 1031.0, 1306.0], [539.0, 1301.0, 1031.0, 1322.0], [538.0, 1318.0, 1031.0, 1339.0], [538.0, 1333.0, 1029.0, 1356.0], [538.0, 1351.0, 1029.0, 1372.0], [550.0, 1368.0, 600.0, 1385.0]], "bbox_layout": [528.30615234375, 1257.3828125, 1047.90380859375, 1392.2265625], "text": ["A\u00efssa Ben Mimoun Ben Amar, n\u00e9 le 29 mars 1931 \u00e0 Bou-", "Tl\u00e9lis (Oran) et ses enfants mineurs : Ali Ben A\u00efssa, n\u00e9 le 11", "juin 1955 \u00e0 Oran, Lahouaria Bent A\u00efssa, n\u00e9e le 8 octobre 1956", "\u00e0 Oran, Fadila Bent A\u00efssa, n\u00e9e le 18 avril 1958 \u00e0 Oran, Ahmed", "ben A\u00efssa, n\u00e9 le 13 juillet 1959 \u00e0 Oran, Djamel Ben A\u00efssa, n\u00e9", "le 9 mai 1961 \u00e0 Oran, Saliha Dent A\u00efssa, n\u00e9e le 9 juillet 1963", " Oran."], "label": "Text", "position": 46}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[57.0, 30.0, 446.0, 43.0]], "bbox_layout": [48.0390625, 19.9072265625, 454.125, 53.75], "text": ["Doukali Fatmi, n\u00e9 en 1896 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[58.0, 58.0, 478.0, 72.0]], "bbox_layout": [45.515625, 47.977294921875, 491.3125, 81.649169921875], "text": ["Mohamed Ben Mahnane, n\u00e9 le 8 mars 1931 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[58.0, 86.0, 524.0, 100.0], [43.0, 99.0, 524.0, 119.0], [43.0, 117.0, 290.0, 133.0]], "bbox_layout": [34.4921875, 75.9619140625, 538.59375, 143.1298828125], "text": ["Khamsa Bent Hamida, \u00e9pouse El Houcine Ben Anmed, n\u00e9e", "en 1929 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Zenasni Khamsa Bent Hamida."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[58.0, 145.0, 522.0, 161.0], [43.0, 162.0, 184.0, 175.0]], "bbox_layout": [35.421875, 136.54541015625, 533.015625, 186.3671875], "text": ["Belabbas Ben Abdesselam, n\u00e9 le 12 novembre 1915 \u00e0 Sidi-", "Bel-Abb\u00e8s (Oran)."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[58.0, 190.0, 524.0, 204.0], [43.0, 206.0, 524.0, 221.0], [42.0, 222.0, 524.0, 235.0], [43.0, 240.0, 524.0, 253.0], [43.0, 255.0, 524.0, 269.0], [43.0, 268.0, 524.0, 285.0], [43.0, 287.0, 523.0, 301.0], [43.0, 302.0, 525.0, 320.0], [43.0, 319.0, 523.0, 333.0], [43.0, 333.0, 523.0, 351.0], [45.0, 352.0, 275.0, 365.0]], "bbox_layout": [34.890625, 180.5517578125, 537.796875, 375.72265625], "text": ["Bouziane Ben Haddou, n\u00e9 en 1918 \u00e0 Misserghin (Oran) et", "ses enfants mineurs : Hasna Bent Bouziane, n\u00e9e le 17 mai 1950", "\u00e0 Misserghin (Oran), Rabiha Bent Bouziane, n\u00e9e le 23 juillet", "1952 \u00e0 Misserghin (Oran), Fatiha Bent Bouziane, n\u00e9e le 14", "novembre 1954 \u00e0 Misserghin (Oran), Ali Ben Bouziane, n\u00e9 le", "7 f\u00e9vrier 1957 Misserghin (Oran), Bou-Tl\u00e9lis Ben Bouziane,", "n\u00e9 le 7 octobre 1960 \u00e0 Misserghin (Oran), Salima Bent Bou-", "ziane, n\u00e9e le 3 mars 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais", "Bouadjedj Bouziane Ben Haddou, Bouadjedj Hasna, Boua-", "djedj Rabiha, Bouadjedj Fatiha, Bouadjedj Ali, Bouadjedj", "Bou-Tl\u00e9lis, Bouadjedj Salima."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[59.0, 380.0, 522.0, 394.0], [45.0, 394.0, 525.0, 410.0], [44.0, 413.0, 525.0, 427.0], [44.0, 428.0, 525.0, 441.0], [43.0, 442.0, 524.0, 460.0], [46.0, 459.0, 524.0, 473.0]], "bbox_layout": [34.7578125, 368.7109375, 537.53125, 480.3125], "text": ["Bouzian Ben Mohamed, n\u00e9 le 16 janvier 1932 \u00e0 Mers-El-K\u00e9-", "bir (Oran) et ses enfants mineurs : Rabiha Bent Bouzian, n\u00e9e", "le 5 novembre 1958 \u00e0 Mers-El-K\u00e9bir (Oran), Lahouaria Bent", "Bouzian, n\u00e9e le 9 novembre 1960 \u00e0 Mers-E !- K\u00e9bir (Oran),", "Maghnia Bent Bouzian, n\u00e9e le 8 janvier 1962 \u00e0 Mers-El-K\u00e9bir", "(Oran), Hoeine Ben Bouzian, n\u00e9 le 9 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[58.0, 487.0, 493.0, 501.0]], "bbox_layout": [49.3671875, 477.40234375, 506.1875, 511.07421875], "text": ["Hac\u00e8ne Ben Mohamed, n\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1936 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[60.0, 516.0, 523.0, 530.0], [44.0, 533.0, 106.0, 547.0]], "bbox_layout": [35.6875, 506.455078125, 533.28125, 557.900390625], "text": ["Fettouma Bent Mohammed. n\u00e9e le 11 septembre 1919 \u00e0", "Annaba."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[59.0, 562.0, 448.0, 575.0], [447.0, 562.0, 524.0, 575.0], [46.0, 576.0, 440.0, 590.0]], "bbox_layout": [37.1484375, 550.888671875, 539.125, 601.650390625], "text": ["Bekkai Ould Mokhtar Ould Ali, n\u00e9 en 1919 \u00e0", "El-Amria", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais Kheloufi Bekka\u00ef."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[59.0, 605.0, 524.0, 618.0]], "bbox_layout": [49.765625, 594.638671875, 535.671875, 628.310546875], "text": ["Chaieb ben Haddou, n\u00e9 le 1\u00bar d\u00e9cembre 1916 au Sig (Oran)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[58.0, 633.0, 525.0, 646.0], [46.0, 651.0, 156.0, 663.0]], "bbox_layout": [38.078125, 623.0078125, 535.671875, 672.40234375], "text": ["Bonnet Edouard Pierre, n\u00e9 le 27 octobre 1904 \u00e0 Ighil Izane", "(Mostaganem) ."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[58.0, 676.0, 524.0, 691.0], [45.0, 693.0, 522.0, 707.0], [45.0, 709.0, 524.0, 720.0], [43.0, 725.0, 524.0, 738.0], [45.0, 740.0, 266.0, 754.0]], "bbox_layout": [36.21875, 664.365234375, 538.0625, 762.63671875], "text": ["Benamar Mohamed, n\u00e9 en 1933 \u00e0 Oran et ses enfants", "mineurs : Benamar Kadri, n\u00e9 le 8 janvier 1955 \u00e0 Oran,", "Benamar Fatima, n\u00e9e le 15 janvier 1958 \u00e0 Oran, Benamar", "Nacera, n\u00e9s le 25 d\u00e9cembre 1959 \u00e0 Oran, Benamar Khedidja,", "n\u00e9e le 30 avril 1963 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[59.0, 768.0, 526.0, 782.0], [43.0, 786.0, 113.0, 800.0]], "bbox_layout": [37.015625, 759.04296875, 536.734375, 809.12109375], "text": ["Maachi Aicha bent Djilali bent Said, n\u00e9e le 4 mars 1910", "\u00e0 Tiaret."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[59.0, 814.0, 481.0, 828.0]], "bbox_layout": [47.2421875, 802.79296875, 492.375, 836.46484375], "text": ["Chegdali Mohamed, n\u00e9 le 19 octobre 1930 \u00e0 Tlaret."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[58.0, 843.0, 524.0, 858.0]], "bbox_layout": [45.3828125, 832.1875, 533.28125, 865.859375], "text": ["Aoukacha ould Jalt\u00e9, n\u00e9 le 7 juin 1939 \u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran)."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[58.0, 875.0, 524.0, 890.0], [46.0, 892.0, 524.0, 906.0], [45.0, 907.0, 524.0, 921.0], [45.0, 922.0, 524.0, 936.0], [44.0, 939.0, 524.0, 953.0], [42.0, 955.0, 237.0, 968.0]], "bbox_layout": [35.8203125, 865.0, 538.0625, 977.96875], "text": ["Sahraoui Mama, n\u00e9\u00e9 en 1934 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen) et ses", "enfants mineurs : Fatma bent Tayeb, n\u00e9e le 30 mai 1952", "\u00e0 Beni-Saf, Orkia bent Tayeb, nee le 5 mars 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Fatiha bent Tayeb, n\u00e9e le 28 mars 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, les dits", "enfants qui s'appelleront d\u00e9sormais : Zenasni Orkia, Zenasni", "Fatiha et Zenasni Fatna."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[60.0, 983.0, 524.0, 996.0], [43.0, 999.0, 465.0, 1013.0]], "bbox_layout": [35.8203125, 972.32421875, 535.40625, 1022.40234375], "text": ["Hocine ben Vamani, n\u00e9 en 1933 \u00e0 Er-Rahel (Oran) qui", "s'appellera d\u00e9sormais Bouchikhi Hocine ben Yamani."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[59.0, 1027.0, 524.0, 1041.0], [47.0, 1043.0, 524.0, 1057.0], [45.0, 1059.0, 525.0, 1075.0], [46.0, 1075.0, 525.0, 1089.0], [45.0, 1090.0, 526.0, 1106.0], [45.0, 1108.0, 526.0, 1122.0], [44.0, 1123.0, 524.0, 1136.0], [43.0, 1141.0, 524.0, 1153.0], [42.0, 1155.0, 110.0, 1169.0]], "bbox_layout": [33.1640625, 1014.70703125, 535.9375, 1180.99609375], "text": ["Safl Mohamed ben Ahmed, n\u00e9 le 17 f\u00e9vrier 1925 \u00e0 Nador", "(Tiaret), et ses enfants mineurs : Safi Ahmed n\u00e9 le 21 f\u00e9vrier", "1948 \u00e0 Nador, Safi Fatma, n\u00e9e le 22 novembre 1949 \u00e0 Nador,", "Safi Nourredine, n\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1651 \u00e0 Nador, Safi Khaled,", "n\u00e9 le 28 novembre 1952 \u00e0 Nador, Safi Hamadi, n\u00e9 le 10 mars", "1955 \u00e0 Nador, Safi Rachida, nee le 23 f\u00e9vrier 1958 \u00e0 Nador,", "Safi Soraya, n\u00e9e le 12 septembre 1960 \u00e0 Nador, Safi Karima,", "n\u00e9e le 18 octobre 1962 \u00e0 Nador, Safi Abed, n\u00e9 le 23 mai 1964", "\u00e0 Nador."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[60.0, 1184.0, 526.0, 1197.0], [46.0, 1200.0, 524.0, 1213.0], [44.0, 1215.0, 524.0, 1229.0], [43.0, 1230.0, 525.0, 1244.0], [45.0, 1248.0, 526.0, 1261.0], [43.0, 1263.0, 525.0, 1276.0], [43.0, 1279.0, 229.0, 1293.0]], "bbox_layout": [34.625, 1173.30078125, 537.53125, 1302.67578125], "text": ["Guelai Abuelkader, n\u00e9 le 15 avril 1918 a A\u00efn-Temouchent", "(Oran), et ses enfants mineurs : Guelai Atika, n\u00e9e le 14 sep-", "tembre 1948 \u00e0 A\u00efn-Temouchent Guelai Zahra Labassia, n\u00e9e le", "9 novembre 1953 \u00e0 lin-Temouchent, Guelai Mohamed, n\u00e9 le 10", "d\u00e9cembre 1954 \u00e0 A\u00efn-Temouchent, Guelai Khedidja, n\u00e9e le", "8 octobre 1959 a A\u00efn-Temouchent, Guelai Sain n\u00e9 le 31 octobre", "1963 \u00e0 Ain-Temouchent."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[59.0, 1307.0, 524.0, 1321.0], [45.0, 1322.0, 525.0, 1336.0], [45.0, 1341.0, 524.0, 1352.0], [59.0, 1355.0, 524.0, 1369.0]], "bbox_layout": [36.0859375, 1295.6640625, 535.9375, 1379.921875], "text": ["Doukali Mokhtar, n\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 1919 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs \u00b7 Doukali Mohamed:, n\u00e9 le", "7 octobre 1917 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Doukali Morad, n\u00e9 le 26 mars 1949", "B\u00e9ni-Saf, Doukali Dalida, n\u00e9e le 14 mai 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[545.0, 30.0, 1025.0, 44.0], [544.0, 43.0, 1031.0, 62.0], [544.0, 63.0, 1026.0, 77.0], [545.0, 78.0, 910.0, 92.0]], "bbox_layout": [539.84375, 18.45458984375, 1040.09375, 103.39599609375], "text": ["Doukali Fatiha, n\u00e9e le 17 septembre 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Sat, Doukali", "Jamal, n\u00e9 le 11 septembre 1958 \u00e0 Kenitra (Maroc), Doukali", "Khalil, n\u00e9 le 26 juillet 1962 \u00e0 K\u00e9nitra, Doukali Nour-Eddine,", "n\u00e9 le 3 septembre 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[561.0, 107.0, 1025.0, 128.0], [545.0, 123.0, 739.0, 140.0]], "bbox_layout": [537.71875, 101.2548828125, 1036.90625, 150.478515625], "text": ["Bekhta bent Ahmed, Vve Benfriha, n\u00e9e le 6 octobre 1903", "\u00e0 S\u00eddi Bel Abb\u00e8s (Oran)."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[626.0, 153.0, 1026.0, 171.0], [561.0, 154.0, 622.0, 164.0], [544.0, 169.0, 1027.0, 185.0], [544.0, 183.0, 1026.0, 204.0], [544.0, 201.0, 1026.0, 219.0], [544.0, 215.0, 635.0, 232.0]], "bbox_layout": [535.59375, 145.6884765625, 1041.15625, 242.9345703125], "text": ["Yamina, Vve Zeroual Mohamed, n\u00e9e en 1915 \u00e0", "Zeroual", "B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses enfants mineurs : Zeroual Safi,", "n\u00e9 le 24 novembre 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zeroual Kheira, n\u00e9e le", "8 juillet 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zeroual Rachida, n\u00e9e le 29 mars 1955", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[561.0, 244.0, 1027.0, 264.0], [547.0, 260.0, 1027.0, 280.0], [546.0, 275.0, 729.0, 293.0]], "bbox_layout": [537.1875, 236.77734375, 1039.5625, 303.603515625], "text": ["Soussi Omar ben Si Lahcen, n\u00e9 le 7 juin 1922 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), et son enfant mineur : Soussi Fatima, n\u00e9e le", "10 mai 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[562.0, 302.0, 1026.0, 325.0], [547.0, 321.0, 1027.0, 339.0], [546.0, 335.0, 1026.0, 357.0], [545.0, 353.0, 696.0, 367.0]], "bbox_layout": [537.1875, 297.275390625, 1037.4375, 378.798828125], "text": ["Benallal Kouider, n\u00e9 en 1934 \u00e0 Oulad Ala\u00e2, Cne de Remchi", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Benallal Mohammed,", "n\u00e9 le 20 janvier 1958 \u00e0 Remchi, Benallal Noura, n\u00e9e le 8 jan-", "vier 1963 \u00e0 Remchi."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[562.0, 381.0, 1027.0, 401.0], [546.0, 397.0, 605.0, 410.0]], "bbox_layout": [538.78125, 373.49609375, 1039.03125, 423.57421875], "text": ["Ahmed ould El Hadi, n\u00e9 le 14 novembre 1917 \u00e0 El-Melah", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[561.0, 426.0, 1027.0, 443.0], [547.0, 441.0, 1026.0, 461.0], [546.0, 458.0, 1028.0, 475.0], [546.0, 471.0, 1027.0, 493.0], [546.0, 490.0, 1028.0, 508.0], [546.0, 505.0, 1027.0, 525.0], [546.0, 522.0, 1027.0, 540.0], [546.0, 535.0, 1028.0, 557.0], [546.0, 554.0, 1028.0, 573.0], [546.0, 568.0, 1027.0, 591.0], [546.0, 585.0, 680.0, 602.0]], "bbox_layout": [538.78125, 417.9296875, 1041.15625, 612.24609375], "text": ["Jubeau Ren\u00e9 Andr\u00e9, n\u00e9 le 16 d\u00e9cembre 1921 \u00e0 Bordeaux", "(Gironde) France, et ses enfants mineurs : Jubeau Joset-", "te, n\u00e9e le 12 novembre 1951 \u00e0 Tabelkoza (Saoura), Jubeau", "Andr\u00e9, n\u00e9 le 12 f\u00e9vrier 1954 \u00e0 Tabelkoza, Jubeau Yvette, n\u00e9e", "le 7 mars 1956 \u00e0 Timimoun (Saoura), Jubeau Gis\u00e8le, n\u00e9e le 17", "octobre 1953 \u00e0 Timimoun, Jubeau Robert, n\u00e9 le 18 novembre", "1960 \u00e0 Timimoun, Jubeau Othman, n\u00e9 le 13 d\u00e9cembre 1962 \u00e0", "Timimoun, Jubeau Ouarda, n\u00e9e le 1er janvier 1964 \u00e0 Timimoun,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Jubeau Abdallah, Jubeau Fatna,", "Jubeau Mohammed Cheikh, Jubeau Aicha, Jubeau Sa\u00efda, Ju-", "beau Abdelkader."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[561.0, 616.0, 998.0, 633.0]], "bbox_layout": [550.46875, 607.96875, 1008.21875, 641.640625], "text": ["Fatma bent Bouchta, n\u00e9e en 1925 \u00e0 El-Melah (Oran)."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[561.0, 646.0, 1028.0, 660.0], [546.0, 659.0, 1027.0, 676.0], [546.0, 675.0, 1029.0, 694.0], [546.0, 693.0, 918.0, 707.0]], "bbox_layout": [538.25, 635.99609375, 1040.625, 715.46875], "text": ["Zenasni Mohammed, ne en 1900 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et", "ses enfants mineurs : Zenasni Boudjema, n\u00e9 le 8 mars 1947", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Fatinia, n\u00e9e le 14 octobre 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Zenasni Mama, n\u00e9e le 16 mai 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[562.0, 721.0, 1027.0, 735.0], [547.0, 733.0, 1029.0, 755.0], [546.0, 752.0, 604.0, 765.0]], "bbox_layout": [537.71875, 711.875, 1039.03125, 775.625], "text": ["Khadidja bent Ahmed ould Zeroual, n\u00e9e le 8 avril 1941 \u00e0", "Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais : Zeroual Khadidja bent", "Ahmed."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[561.0, 781.0, 1027.0, 795.0]], "bbox_layout": [548.875, 772.71484375, 1036.375, 806.38671875], "text": ["Sahraoui Yamna, n\u00e9e le 16 mai 1938 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[561.0, 814.0, 1027.0, 828.0], [546.0, 827.0, 1009.0, 847.0]], "bbox_layout": [539.3125, 804.84375, 1039.5625, 854.921875], "text": ["Fatima bent Messaoud, \u00e9pouse Soudani Moussa n\u00e9e le 5 mai", "1926 \u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais : Soudani Fatima."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[561.0, 860.0, 1027.0, 877.0], [546.0, 876.0, 1028.0, 894.0], [546.0, 893.0, 1028.0, 907.0], [546.0, 907.0, 1028.0, 927.0], [546.0, 926.0, 1028.0, 940.0], [546.0, 938.0, 1027.0, 957.0], [546.0, 957.0, 1027.0, 973.0], [546.0, 971.0, 1028.0, 989.0], [546.0, 988.0, 609.0, 1002.0]], "bbox_layout": [537.71875, 853.37890625, 1041.15625, 1012.83203125], "text": ["Soudani Moussa, n\u00e9 en 1929 \u00e0 Alger, et ses enfants mineurs :", "Soudani M\u00e9riem, n\u00e9e le 12 f\u00e9vrier 1946 \u00e0 Alger, Soudani Fatma", "Zohra. n\u00e9e le 12 juin 1947 \u00e0 Alger, Soudani Nac\u00e9ra, n\u00e9e le", "16 juillet 1950 \u00e0 Alger, Soudani Mohammed, n\u00e9 le 29 novembre", "1952 \u00e0 Alger Soudani Orkia, n\u00e9c le 8 novembre 1955 \u00e0 Alger,", "Soudani Athmane, n\u00e9 le 19 avril 1957 \u00e0 Alger, Soudani Mina,", "n\u00e9e le 5 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Alger, Soudani El-Hadi, n\u00e9 le 5", "d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Alger, Soudani Zouhir, n\u00e9 le 20 mars 1964", "\u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[562.0, 1016.0, 1029.0, 1033.0], [546.0, 1033.0, 887.0, 1047.0]], "bbox_layout": [538.78125, 1007.1875, 1039.03125, 1057.265625], "text": ["Rambaud Etienne Joseph Marie, n\u00e9 le 3 novembre 1809 \u00e0", "Caluire-Et-Cuire (Dpt. du Rh\u00f4ne) France."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[562.0, 1062.0, 1026.0, 1076.0], [546.0, 1079.0, 590.0, 1089.0]], "bbox_layout": [540.375, 1051.62109375, 1037.4375, 1100.33203125], "text": ["Benhamou Abed, n\u00e9 le 28 juin 1e23 \u00e0 Ighil Izane. (Mostaga-", "nem)."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[562.0, 1105.0, 1029.0, 1123.0], [547.0, 1122.0, 1028.0, 1136.0], [546.0, 1135.0, 1029.0, 1153.0], [546.0, 1155.0, 1029.0, 1169.0]], "bbox_layout": [539.3125, 1096.0546875, 1042.75, 1178.9453125], "text": ["Benslimane Brahim, n\u00e9 le 17 juillet 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Benslimane Rachid, n\u00e9 le 31", "janvier 1943 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benslimane Fodil, n\u00e9 le 14 juin 1954", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benslimane Rahal, n\u00e9 le 30 juillet 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[562.0, 1183.0, 1027.0, 1197.0], [547.0, 1198.0, 1029.0, 1212.0], [546.0, 1214.0, 1029.0, 1228.0], [546.0, 1229.0, 1029.0, 1243.0], [546.0, 1244.0, 1028.0, 1261.0], [546.0, 1262.0, 709.0, 1276.0]], "bbox_layout": [538.25, 1171.93359375, 1040.625, 1286.26953125], "text": ["Benzazou Mohammed, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Oulha\u00e7a-Gheraba (Tlem-", "cen), et ses enfants mineurs : Benzazou Laila, n\u00e9e le 19 avril", "1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), Benzazou Jamila, n\u00e9e le 30 sep-", "tembre 1961 \u00e0 Oujda (Muroc), Benzazou Sid Ahmed, n\u00e9 le", "5 f\u00e9vrier 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benzazou Mohammed, n\u00e9 le 11 octo-", "bre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[561.0, 1290.0, 1027.0, 1304.0], [547.0, 1307.0, 1028.0, 1318.0], [546.0, 1322.0, 1026.0, 1335.0], [546.0, 1339.0, 1027.0, 1350.0], [546.0, 1355.0, 917.0, 1369.0]], "bbox_layout": [538.25, 1280.625, 1042.75, 1378.5546875], "text": ["Zenasni Messaoud ould Mohammed, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1933", "\u00e0 A\u00efn-Tolba (Oran), et ses enfants mineurs : Zenasni Si", "Mohammed Abdel-Illah, n\u00e9 le 26 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Zenasni Boucif, n\u00e9 le 18 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Sai, Zenasni", "Karima, n\u00e9e le 27 novembre 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 37}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[83.0, 28.0, 548.0, 38.0], [68.0, 46.0, 547.0, 53.0], [68.0, 61.0, 548.0, 69.0], [67.0, 76.0, 548.0, 87.0], [68.0, 93.0, 549.0, 103.0], [68.0, 108.0, 549.0, 121.0], [69.0, 125.0, 550.0, 151.0], [70.0, 158.0, 549.0, 166.0], [69.0, 174.0, 549.0, 181.0]], "bbox_layout": [59.59375, 16.318359375, 569.40625, 196.4501953125], "text": ["Chaib ben Mellouk, n\u00e9 en 1924 \u00e0 Beni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Melouk Mohammed, n\u00e9 le 28 avril 1945 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Melouk Mokhtar, n\u00e9 le 8 avril 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Melouk Brahim, ne le 27 juin 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Melouk Ho-", "cine, n\u00e9 le 9 janvier 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Melouk Abdellah, n\u00e9 le", "27 mai 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Melouk Fatiha, n\u00e9e le 22 septembre", "1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Melouk Abdelkader, n\u00e9 le 8 octobre 1967 \u00e0\nB\u00e9ni-Saf, Melouk Malika, n\u00e9e le 15 octobre 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Melouk Zohra, n\u00e9e le 3 mars 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, le dit Chaib", "ben Mellouk s'appellera d\u00e9sormais : Melouk Chaib ben Allal."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[85.0, 206.0, 507.0, 214.0]], "bbox_layout": [72.875, 192.5146484375, 519.46875, 226.5283203125], "text": ["Settouti Fatma, n\u00e9e en 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlencen)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[84.0, 238.0, 495.0, 247.0]], "bbox_layout": [73.0078125, 226.0107421875, 505.125, 259.6826171875], "text": ["Soussi Yamina, n\u00e9e en 1910 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[86.0, 266.0, 550.0, 276.0], [71.0, 283.0, 551.0, 292.0], [71.0, 301.0, 259.0, 310.0]], "bbox_layout": [62.25, 254.208984375, 567.8125, 321.03515625], "text": ["Fatma bent Mohammed ould Mohammedi, n\u00e9e en 1900 \u00e0", "B\u00e9ni-Ouarsous (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Kebdani", "Fatma bent Mohammed."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[86.0, 326.0, 552.0, 336.0], [71.0, 343.0, 552.0, 353.0], [70.0, 360.0, 162.0, 372.0]], "bbox_layout": [61.5859375, 314.0234375, 567.28125, 381.875], "text": ["Mohammed ben Hamu Allel Kaddour, n\u00e9 le 2 juillet 1938", "\u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Kaddour", "Mohammed."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[86.0, 386.0, 553.0, 397.0], [72.0, 403.0, 553.0, 411.0], [72.0, 419.0, 552.0, 427.0], [72.0, 435.0, 449.0, 444.0]], "bbox_layout": [61.5859375, 373.49609375, 567.28125, 458.4375], "text": ["El Arif Bena\u00efssa, n\u00e9 en 1904 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : El Arif Kouider, n\u00e9 le 7 juillet 1947 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, El Arif Halima, n\u00e9e le 4 mars 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, El-", "Arif Mohammed, n\u00e9 le 27 mai 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[87.0, 466.0, 553.0, 476.0], [72.0, 484.0, 553.0, 491.0], [72.0, 499.0, 553.0, 507.0], [69.0, 515.0, 523.0, 523.0]], "bbox_layout": [62.9140625, 452.79296875, 566.21875, 536.3671875], "text": ["Sahraoui Kheira, Vve Mohamed Belahc\u00e8ne, n\u00e9e en 1925 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, et ses enfants mineurs : Ammaria bent Mohamed", "ould Belahc\u00e8ne, n\u00e9e le 30 avril 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Boucif ben", "Mohamed ould Belahc\u00e8ne, n\u00e9 le 10 ao\u00fbt 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[86.0, 544.0, 554.0, 551.0], [74.0, 559.0, 552.0, 568.0], [75.0, 575.0, 554.0, 583.0], [74.0, 591.0, 554.0, 600.0], [74.0, 607.0, 554.0, 616.0], [72.0, 624.0, 179.0, 636.0]], "bbox_layout": [63.7109375, 530.0390625, 566.21875, 645.05859375], "text": ["Lahc\u00e8ne ben Abdallah, n\u00e9 en 1919 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Nadia bent Lahc\u00e8ne, n\u00e9e le 3 sep-", "tembre 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, La\u00efla bent Lahc\u00e8ne, n\u00e9e le 18 mai 1953", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Karima bent Lahc\u00e8ne, n\u00e9e le 27 juin 1956 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Mehdi ould Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 18 octobre 1960 \u00e0 A\u00efn-Temou-", "chent (Oran)."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[89.0, 652.0, 510.0, 660.0]], "bbox_layout": [79.1171875, 639.4140625, 520.53125, 672.40234375], "text": ["Zenasni Fatma, n\u00e9e en 1929 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[89.0, 680.0, 555.0, 687.0], [76.0, 695.0, 555.0, 703.0], [75.0, 711.0, 556.0, 719.0], [75.0, 727.0, 555.0, 737.0], [75.0, 742.0, 554.0, 751.0], [75.0, 759.0, 460.0, 769.0]], "bbox_layout": [65.171875, 665.732421875, 567.8125, 780.41015625], "text": ["Sahraoui Ali ben Hamou, n\u00e9 le 18 mai 1928 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), et ses enfants mineurs : Sahraoui Mohammed,", "n\u00e9 le 6 mars 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Miloud, n\u00e9 le 7 ao\u00fbt", "1965 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Sahraoui' Hamoued, n\u00e9 le 12 avril 1957 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf, Sahraoui Nasser, n\u00e9 le 22 mars 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Sahraoui Djamel, n\u00e9 le 2 ao\u00fbt 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[90.0, 792.0, 556.0, 803.0], [76.0, 810.0, 554.0, 817.0], [75.0, 825.0, 555.0, 834.0], [75.0, 843.0, 367.0, 852.0]], "bbox_layout": [64.90625, 779.55078125, 570.46875, 863.80859375], "text": ["Soussi Khedidja, Vve Mohammed ould Mohammed, n\u00e9e en", "1924 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, et ses enfants mineurs : Haouaria bent Mo-", "hammed, n\u00e9e le 29 ao\u00fbt 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kouider ben Moha-", "med, n\u00e9 le 23 ao\u00fbt 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[89.0, 876.0, 556.0, 886.0], [76.0, 891.0, 555.0, 901.0], [76.0, 908.0, 556.0, 916.0], [76.0, 922.0, 556.0, 934.0], [76.0, 939.0, 556.0, 948.0], [76.0, 955.0, 555.0, 966.0], [76.0, 970.0, 558.0, 981.0], [75.0, 987.0, 164.0, 999.0]], "bbox_layout": [65.96875, 862.265625, 570.46875, 1009.4140625], "text": ["Zenasni Abdallah, n\u00e9 en 1914 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, et ses enfants", "mineurs : Zenasni Zohra, n\u00e9e le 18 ao\u00fbt 1947 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Zenasni Mohammed, n\u00e9 le 11 septembre 1949 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Zenasni Miloud, n\u00e9 le 5 d\u00e9cembre 1951 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni", "Boucif, n\u00e9 le 13 janvier 1954 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni C'ha\u00e2bane,", "n\u00e9 le 16 mars 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Zoubida, n\u00e9e le 2 jan-", "vier 1959 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Zenasni Abdel-Ghani, n\u00e9 le 2 ao\u00fbt 1964", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[89.0, 1013.0, 529.0, 1025.0]], "bbox_layout": [79.6484375, 1001.71875, 536.46875, 1034.0234375], "text": ["Frougui Zahra, n\u00e9e le 11 f\u00e9vrier 1914 \u00e0 Frenda (Tiaret)."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[90.0, 1044.0, 560.0, 1052.0], [75.0, 1058.0, 561.0, 1069.0], [76.0, 1075.0, 270.0, 1089.0]], "bbox_layout": [66.234375, 1030.4296875, 574.1875, 1096.9140625], "text": ["Khadidja bent Mohamed ould Habib, Vve Benzerdjeb, n\u00e9e", "le 2 mars 1923 \u00e0 Tlemcen, qui s'appellera d\u00e9sormais Cherif", "Khadidja bent Mohamed,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[92.0, 1104.0, 562.0, 1113.0], [76.0, 1119.0, 559.0, 1130.0], [76.0, 1137.0, 515.0, 1147.0]], "bbox_layout": [66.5, 1091.26953125, 573.125, 1157.75390625], "text": ["Mimoun bent Taieb n\u00e9 en 1931 \u00e0 Oran, et sa fille mineure", "Houria bent Mimoun, n\u00e9e le 23 juillet 1956 \u00e0 Oran, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Naimi Mimoun et Naimi Houria,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[90.0, 1169.0, 561.0, 1179.0], [77.0, 1183.0, 561.0, 1196.0], [76.0, 1201.0, 562.0, 1211.0], [76.0, 1216.0, 562.0, 1229.0], [76.0, 1232.0, 359.0, 1247.0]], "bbox_layout": [66.765625, 1156.89453125, 573.125, 1256.19140625], "text": ["Soussi Mohamed, n\u00e9 er. 1913 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Soussi Fatima, n\u00e9e le 1er janvier 1954 \u00e0", "Beni-Saf, Soussi Brahim, n\u00e9 le 5 mars 1956 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Soussi", "Rahma, n\u00e9e le 28 octobre 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf. Soussi Boucif, n\u00e9", "le 17 mai 1961 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[92.0, 1264.0, 563.0, 1276.0], [78.0, 1281.0, 563.0, 1294.0], [77.0, 1297.0, 563.0, 1308.0], [77.0, 1314.0, 563.0, 1326.0], [76.0, 1329.0, 559.0, 1341.0], [77.0, 1346.0, 563.0, 1360.0]], "bbox_layout": [66.765625, 1253.28125, 577.375, 1368.984375], "text": ["Mohamed ben Mohamed ould Milcud, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Remchi", "(Oran), et ses enfants mineurs : Haouari ben Mohamed, n\u00e9 le", "26 juillet 1955 \u00e0 El-Amria (Oran), Rahmouna bent Mohamed,", "n\u00e9 le 9 novembre 1956 \u00e0 El-Amria, Fatima bent Mohamed, n\u00e9e", "le 29 mars 1958 \u00e0 El-Amria, Baroudi ben Mchamed, n\u00e9 le", "19 ao\u00fbt 1961 \u00e0 El-Amria. Hamida ben Mohamed, ne le 9 octobre"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[569.0, 22.0, 1051.0, 33.0], [569.0, 38.0, 1053.0, 48.0], [569.0, 53.0, 951.0, 67.0]], "bbox_layout": [561.625, 9.781494140625, 1064.0, 77.24853515625], "text": ["1963 \u00e0 El-Amria, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benahmed Moha-", "med, Benahmed Haouari, Benahmed Rahmouna. Benahmed", "Fatima, Benahmed Baroudi, Benahmed Hamida,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[585.0, 83.0, 1050.0, 94.0], [571.0, 100.0, 1055.0, 109.0], [571.0, 114.0, 1053.0, 127.0], [571.0, 129.0, 1054.0, 144.0], [571.0, 147.0, 1056.0, 158.0], [572.0, 163.0, 1039.0, 173.0]], "bbox_layout": [560.5625, 72.073974609375, 1067.1875, 187.05078125], "text": ["Tegmaoui Mohamed, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Hassi El Ghella (Oran),", "et ses enfants mineurs : Yamina bent Mohamed, n\u00e9e le 8", "mai 1950 \u00e0 Hassi El Ghella (Oran), Fatima bent Mohamed,", "n\u00e9e le 25 avril 1956 \u00e0 Hassi El Ghella, Abdeslam ben Mohamed,", "n\u00e9 le 27 octobre 1959 \u00e0 Hassi El Ghella, Rahmouna bent", "Mohamed, n\u00e9e le 29 octobre 1962 \u00e0 Hassi El Ghella (Oran),"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[587.0, 190.0, 1056.0, 202.0], [573.0, 208.0, 631.0, 221.0]], "bbox_layout": [560.5625, 179.013671875, 1071.4375, 229.775390625], "text": ["Guelai Bouhadjar, n\u00e9 le 19 ao\u00fbt 1918 \u00e0 Ain T\u00e9mouchent", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[585.0, 229.0, 1058.0, 239.0], [573.0, 245.0, 922.0, 259.0]], "bbox_layout": [562.6875, 218.3203125, 1070.375, 268.740234375], "text": ["Tayeb ould Haddou, n\u00e9 le 5 f\u00e9vrier 1944 \u00e0 Ben Badis (Oram),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Haddou Tayeb,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[588.0, 274.0, 1058.0, 285.0], [574.0, 291.0, 631.0, 304.0]], "bbox_layout": [560.5625, 262.75390625, 1070.375, 313.857421875], "text": ["Ahmed Ben Bouzian, n\u00e9 le 6 juin 1924 \u00e0 A\u00efn T\u00e9mouchent", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[587.0, 311.0, 1003.0, 324.0]], "bbox_layout": [578.625, 301.71875, 1011.9375, 335.048828125], "text": ["Guelai Boum\u00e9di\u00e8ne n\u00e9 en 1927 \u00e0 A\u00efn Tolba (Oran),"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[589.0, 339.0, 1059.0, 351.0], [573.0, 357.0, 954.0, 371.0]], "bbox_layout": [563.21875, 328.37890625, 1075.15625, 379.82421875], "text": ["Moussa ben Hamadi, n\u00e9 le 13 ao\u00fbt 1943 \u00e0 Boukhan\u00e9fis (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Benhamadi Moussa,"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[590.0, 385.0, 1055.0, 396.0], [574.0, 403.0, 609.0, 414.0]], "bbox_layout": [562.6875, 373.49609375, 1069.3125, 424.94140625], "text": ["El Djebli Abdesselem, n\u00e9 le 14 mars 1942 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlem-", "cen)"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[589.0, 422.0, 1058.0, 435.0], [575.0, 441.0, 651.0, 453.0]], "bbox_layout": [563.21875, 412.119140625, 1070.90625, 462.197265625], "text": ["Bekaddour Hachemi, n\u00e9 le 15 mars 1930 \u00e0 Zemmora (Mos-", "taganem),"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[590.0, 459.0, 1059.0, 473.0], [575.0, 478.0, 1029.0, 489.0]], "bbox_layout": [565.875, 450.05859375, 1070.375, 500.13671875], "text": ["Tayeb Ould Mimoun ould Amar, n\u00e9 le 26 ao\u00fbt 1939 \u00e0 Hassl", "Zehana (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais Noumen Tayeb,"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[591.0, 506.0, 1061.0, 517.0], [575.0, 521.0, 1037.0, 533.0]], "bbox_layout": [564.28125, 493.125, 1069.84375, 543.88671875], "text": ["Hocine ould Mohammed, n\u00e9 le 17 novembre 1935 \u00e0 Sidi-Bel-", "Abb\u00e8s (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais Zerhouni Hocine,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[592.0, 550.0, 1060.0, 562.0], [577.0, 567.0, 1059.0, 579.0], [576.0, 583.0, 763.0, 597.0]], "bbox_layout": [566.40625, 538.2421875, 1071.96875, 606.77734375], "text": ["Ould Said Abdelkader, n\u00e9 en 1914 \u00e0 Taourirt (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Khedidja bent Abdelkader, n\u00e9e le 14 d\u00e9cem-", "bre 1945 \u00e0 Mostaganem,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[592.0, 612.0, 1059.0, 622.0], [576.0, 627.0, 946.0, 641.0]], "bbox_layout": [565.34375, 600.107421875, 1070.90625, 650.869140625], "text": ["Abdelkader ben Ahmed, n\u00e9 le 31 ao\u00fbt 1942 \u00e0 El-Asnam, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Benramdane Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[592.0, 656.0, 1056.0, 668.0]], "bbox_layout": [574.90625, 643.857421875, 1070.90625, 678.212890625], "text": ["Soussi Mohamed, n\u00e9 le 12 avril 1925 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[592.0, 684.0, 1064.0, 695.0]], "bbox_layout": [577.03125, 670.517578125, 1075.15625, 704.189453125], "text": ["Khaldi Miloud, n\u00e9 le 16 mars 1943 \u00e0 B\u00e9ni Saf (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[593.0, 712.0, 1061.0, 724.0]], "bbox_layout": [581.28125, 698.203125, 1076.21875, 733.2421875], "text": ["Abdesselem ben Mohammed, n\u00e9 le 6 juillet 1942 \u00e0 Annaba,"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[593.0, 739.0, 1063.0, 753.0], [577.0, 756.0, 915.0, 771.0]], "bbox_layout": [568.0, 727.59765625, 1073.5625, 779.04296875], "text": ["Mohammed ould Mohamed, n\u00e9 le 28 mai 1931 \u00e0 Tlemcen qui", "s'appellera d\u00e9sormais Mengari Mohammed,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[593.0, 786.0, 1060.0, 797.0], [580.0, 802.0, 637.0, 815.0]], "bbox_layout": [570.125, 774.765625, 1071.4375, 824.84375], "text": ["Mohamed ben Besah, n\u00e9 le 20 octobre 1943 \u00e0 Bou-Henni", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[593.0, 823.0, 1063.0, 836.0], [576.0, 839.0, 867.0, 852.0]], "bbox_layout": [565.875, 811.6796875, 1073.5625, 863.125], "text": ["Larbi ould Mohammed, n\u00e9 le 12 octobre 1938 \u00e0 Tlemcen, qui", "s'appellera d\u00e9sormais : Sekkal Larbi,"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[593.0, 868.0, 1063.0, 879.0], [579.0, 884.0, 1063.0, 896.0], [579.0, 900.0, 671.0, 914.0]], "bbox_layout": [565.875, 856.11328125, 1074.625, 923.96484375], "text": ["Mohammed ould Mohammed ould Bouarfa, n\u00e9 le 11 f\u00e9vrier", "1924 \u00e0 Chouly (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais Bouarfa", "Mohammed,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[594.0, 921.0, 1059.0, 935.0], [579.0, 941.0, 623.0, 952.0]], "bbox_layout": [570.125, 912.16796875, 1074.625, 962.24609375], "text": ["Benkaddour Salah n\u00e9 le 25 mai 1935 \u00e0 Zemmora (Mostaga-", "nem),"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[595.0, 961.0, 1063.0, 974.0], [580.0, 977.0, 693.0, 990.0]], "bbox_layout": [572.25, 949.765625, 1075.6875, 999.84375], "text": ["Benali Ahmed ould Ali, n\u00e9 le 24 f\u00e9vrier 1940 \u00e0 Mascara", "(Mostaganem),"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[595.0, 999.0, 1062.0, 1010.0], [579.0, 1015.0, 846.0, 1029.0]], "bbox_layout": [572.25, 986.6796875, 1073.5625, 1038.125], "text": ["Ali ben Lahoussine, n\u00e9 le 20 mars 1941 \u00e0 Alger, qui s'appel-", "lera d\u00e9sormais : Lahoussine Ali,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[594.0, 1043.0, 1063.0, 1056.0]], "bbox_layout": [581.8125, 1032.48046875, 1072.5, 1066.15234375], "text": ["Moulay Belabbas, n\u00e9 le 8 avril 1941 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran),"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[594.0, 1071.0, 1064.0, 1085.0], [580.0, 1088.0, 835.0, 1102.0]], "bbox_layout": [570.65625, 1061.19140625, 1075.15625, 1112.63671875], "text": ["Dubois Emilienne Jeanne, n\u00e9e le 1er avril 1902 \u00e0 Saint", "Montaine (Dpt du Cher) France,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[594.0, 1117.0, 1061.0, 1128.0], [581.0, 1132.0, 696.0, 1145.0]], "bbox_layout": [568.53125, 1105.625, 1073.03125, 1157.0703125], "text": ["Berreghoud Ahmed, n\u00e9 le 26 mai 1935 \u00e0 Sidi Amar (Ghaza-", "ouet) Tlemcen"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[594.0, 1155.0, 1061.0, 1167.0], [579.0, 1173.0, 611.0, 1184.0]], "bbox_layout": [568.0, 1143.90625, 1074.625, 1193.984375], "text": ["Haddad Abdelkader, n\u00e9 au mois d'avril 1910 \u00e0 Nador (Tia-", "ret)"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[596.0, 1193.0, 1066.0, 1205.0], [582.0, 1211.0, 658.0, 1223.0]], "bbox_layout": [573.84375, 1181.50390625, 1076.21875, 1232.94921875], "text": ["Fittouri Mustapha Kamel, n\u00e9 le 13 janvier 1939 \u00e0 Souk-Ahras", "(Annaba),"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[596.0, 1233.0, 762.0, 1243.0]], "bbox_layout": [582.34375, 1219.78515625, 778.71875, 1253.45703125], "text": ["Megherbi Abdelkader,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[596.0, 1253.0, 1067.0, 1265.0], [581.0, 1269.0, 909.0, 1281.0]], "bbox_layout": [571.71875, 1240.9765625, 1074.09375, 1293.7890625], "text": ["Mostefa ould Alimed, n\u00e9 le 27 octobre 1937 \u00e0 Tiaret, qui", "s'appellera d\u00e9sormais Benahmed Mostefa,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[582.0, 1298.0, 1067.0, 1308.0]], "bbox_layout": [572.25, 1287.4609375, 1076.75, 1322.5], "text": ["Benabdellah Zahra, n\u00e9e le 5 janvier 1943 \u00e0 Hennaya (Tlemcen),"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[597.0, 1326.0, 1066.0, 1337.0], [582.0, 1345.0, 621.0, 1358.0]], "bbox_layout": [569.0625, 1314.12109375, 1079.9375, 1368.30078125], "text": ["Megaoui Mama, n\u00e9e le 10 d\u00e9cembre 1940 \u00e0 Bensekrane (Tlem-", "cen)."], "label": "Text", "position": 48}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[122.0, 0.0, 519.0, 6.0], [39.0, 7.0, 371.0, 26.0]], "bbox_layout": [27.1875, -9.96795654296875, 532.21875, 34.652099609375], "text": ["oura canada, ne le se gaill 1941 8 Eu Amillers (Orain).", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Ouafi Baroudi,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 37.0, 518.0, 54.0]], "bbox_layout": [37.4140625, 29.8406982421875, 527.4375, 65.11474609375], "text": ["Sefiani Mohamed, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Sidi Ali Ch\u00e9rif (Oran)."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[52.0, 66.0, 516.0, 81.0], [37.0, 81.0, 96.0, 95.0]], "bbox_layout": [28.9140625, 57.205810546875, 527.96875, 109.462890625], "text": ["Lakehal Mohamed, n\u00e9 le 10 janvier 1943 \u00e0 Hassi El Ghella", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[51.0, 107.0, 518.0, 128.0], [36.0, 123.0, 219.0, 142.0]], "bbox_layout": [26.921875, 102.451171875, 531.421875, 154.4091796875], "text": ["Larbi ben Seguer, n\u00e9 le 26 mai 1942 \u00e0 Oran, qui s'appellera", "d\u00e9sormais Seghir Larbi."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[51.0, 159.0, 517.0, 179.0], [36.0, 175.0, 516.0, 195.0], [38.0, 191.0, 516.0, 210.0], [36.0, 206.0, 515.0, 229.0], [35.0, 224.0, 517.0, 242.0], [35.0, 239.0, 515.0, 261.0], [35.0, 257.0, 239.0, 273.0]], "bbox_layout": [24.3984375, 151.328125, 530.09375, 283.095703125], "text": ["Mtarraf Abdelkader, n\u00e9 en 1917 \u00e0 Figuig (Maroc) et ses", "enfants mineurs : Boucetta Rabia, n\u00e9e en 1951 \u00e0 A\u00efn-Sefra", "(Mostaganem), Boucetta Messaouda, n\u00e9e en 1954 \u00e0 A\u00efn-Sefra,", "Boucetta Mohammed, n\u00e9 en 1957 \u00e0 A\u00efn-Sefra, Boucetta Hou-", "ria, n\u00e9e en 1959 \u00e0 A\u00efn-Sefra, Boucetta Khira, n\u00e9e le 2 janvier", "1963 \u00e0 A\u00efn-Sefra, le dit Mtarraf Abdelkader s'appellera d\u00e9sor-", "mais Boucetta Abdelkader."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[49.0, 285.0, 515.0, 303.0], [34.0, 302.0, 169.0, 316.0]], "bbox_layout": [23.734375, 277.9638671875, 526.109375, 329.0673828125], "text": ["Bacora Mohammed, n\u00e9 en 1928 \u00e0 B\u00e9ni Hamzar, Province de", "T\u00e9tcuan (Maroc)."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[48.0, 329.0, 516.0, 348.0], [35.0, 347.0, 145.0, 360.0]], "bbox_layout": [24.3984375, 323.0810546875, 526.375, 373.671875], "text": ["Mebarek Djilali, n\u00e9 le 20 septembre 1943 \u00e0 Oued Essalam", "(Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[48.0, 375.0, 515.0, 394.0], [34.0, 391.0, 516.0, 410.0], [35.0, 406.0, 515.0, 426.0], [34.0, 422.0, 515.0, 443.0], [32.0, 439.0, 513.0, 456.0], [32.0, 452.0, 501.0, 475.0]], "bbox_layout": [22.2734375, 365.29296875, 528.5, 479.62890625], "text": ["Mostefa ben Mohamed, n\u00e9 le 25 d\u00e9cembre 1932 \u00e0 Annaba,", "et ses enfants mineurs : Nadjah bent Mostefa, n\u00e9e le 28 mai", "1959 \u00e0 Annaba, Soria bent Mostefa, n\u00e9e le 20 d\u00e9cembre 1961 \u00e0", "Annaba, Chaouki ben Mostefa, n\u00e9 le 15 mars 1964 \u00e0 Annaba,", "qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benmohamed Mostefa, Benmoha-", "med Nadjah, Benmohamed Soria et Benmohamed Chaouki."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 482.0, 513.0, 504.0], [33.0, 501.0, 252.0, 515.0]], "bbox_layout": [22.9375, 476.71875, 524.25, 527.48046875], "text": ["Ameur ben Amar, n\u00e9 le 4 octobre 1931 \u00e0 Oran, qui s'appellera", "d\u00e9sormais Ameur Bouameur."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[48.0, 526.0, 512.0, 549.0], [32.0, 544.0, 515.0, 565.0], [31.0, 559.0, 512.0, 580.0], [31.0, 576.0, 513.0, 597.0], [31.0, 593.0, 514.0, 612.0], [31.0, 608.0, 511.0, 629.0], [31.0, 626.0, 514.0, 643.0], [31.0, 639.0, 513.0, 662.0], [31.0, 658.0, 511.0, 675.0], [31.0, 671.0, 511.0, 694.0], [30.0, 690.0, 512.0, 708.0], [30.0, 705.0, 511.0, 723.0], [29.0, 720.0, 510.0, 740.0], [29.0, 737.0, 330.0, 754.0]], "bbox_layout": [20.6796875, 521.8359375, 524.78125, 763.3203125], "text": ["Mohammed ben Mohammed, n\u00e9 le 15 juin 1922 \u00e0 Sidi-Bel-", "Abb\u00e8s (Oran), et ses enfants mineurs : Amar ben Mohammed,", "n\u00e9 le 5 septembre 1948 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Kheira bent Moham-", "med, n\u00e9e le 23 octobre 1950 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Abdelkader ben", "Mohammed, n\u00e9 le 16 f\u00e9vrier 1953 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Mokhtar", "ben Mohammed, n\u00e9 le 11 mai 1955 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s, Fatima-", "Zohra bent Mohammed, n\u00e9e le 7 avril 1957 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s,", "Ali ben Mohammed, n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s,", "Houria bent Mohammed, n\u00e9e le 14 janvier 1961 \u00e0 Sidi-Bel-", "Abb\u00e8s, Abdelkrim ben Mohammed, n\u00e9 ie 25 avril 1963 \u00e0 Sidi-", "Bel-Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Zerhouni Mohammed,", "Zerhouni Amar, Zerhouni Kheira, Zerhouni Abdelkader, Ze-", "rhouni Mokhtar, Zerhouni Fatima-Zohra, Zerhouni Ali, Ze-", "rhouni Houria et Zerhouni Abdelkrim,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[45.0, 766.0, 398.0, 782.0]], "bbox_layout": [33.9609375, 758.359375, 413.21875, 792.03125], "text": ["Rahmani Zeggai, n\u00e9 le 23 mars 1938 \u00e0 Saida."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[44.0, 794.0, 512.0, 814.0], [31.0, 812.0, 90.0, 826.0]], "bbox_layout": [20.6796875, 787.0703125, 526.90625, 838.515625], "text": ["Bellouati Fatma-Zohra, n\u00e9e le 16 juin 1937 \u00e0 El Harrach", "(Alger),"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[44.0, 839.0, 511.0, 859.0]], "bbox_layout": [32.234375, 831.50390625, 521.328125, 865.17578125], "text": ["Amine Mohammed, n\u00e9 le 7 avril 1930 \u00e0 Cherchell (Alger),"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[44.0, 867.0, 510.0, 886.0], [29.0, 883.0, 276.0, 899.0], [301.0, 887.0, 480.0, 901.0]], "bbox_layout": [20.1484375, 858.1640625, 524.25, 908.2421875], "text": ["Mohamed ben Messaoud, n\u00e9 le 30 mars 1941 \u00e0 M\u00e9nerville (Al-", "ger). qui s'appellera d\u00e9sormais", "Hammouchi Mohamed,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[43.0, 910.0, 512.0, 932.0], [31.0, 927.0, 512.0, 947.0]], "bbox_layout": [19.75, 903.28125, 520.53125, 953.359375], "text": ["Elhachemi ben Mohamec, n\u00e9 le 22 f\u00e9vrier 1931 \u00e0 Maghnia", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Bentahar El Hachemi."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[42.0, 955.0, 508.0, 975.0], [29.0, 970.0, 509.0, 991.0], [28.0, 988.0, 142.0, 1002.0]], "bbox_layout": [19.6171875, 947.03125, 523.71875, 1013.515625], "text": ["Guirriec Christian Henri Gilles, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1923 \u00e0 Yerres", "(Dpt de la Seine et Oise) France, qui s'appellera d\u00e9sormais", "Guirriec Ali. ."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[28.0, 1044.0, 508.0, 1063.0], [57.0, 1061.0, 132.0, 1074.0]], "bbox_layout": [18.8203125, 1037.265625, 517.875, 1087.34375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 29 avril 1965 portant d\u00e9signation d'un suppl\u00e9ant", "d'huissier."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[41.0, 1105.0, 505.0, 1124.0], [26.0, 1121.0, 508.0, 1139.0], [24.0, 1136.0, 506.0, 1157.0], [25.0, 1155.0, 306.0, 1169.0]], "bbox_layout": [16.4296875, 1096.73828125, 517.875, 1182.36328125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 29 avril 1965, M. Abdelkader Ould Ali est d\u00e9-", "sign\u00e9, \u00e0 titre pr\u00e9caire et r\u00e9vocable, en qualit\u00e9 de suppl\u00e9ant", "pour g\u00e9rer l'\u00e9tude d'huissier de justice d'El Arba, en remplace-", "ment de M. Seliem, d\u00e9missionnaire."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[26.0, 1209.0, 506.0, 1226.0], [53.0, 1226.0, 121.0, 1239.0]], "bbox_layout": [16.03125, 1200.64453125, 522.125, 1250.72265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 4 mai 1965 portant agr\u00e9ment d'avocats \u00e0 la cour", "supr\u00eame."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[39.0, 1271.0, 505.0, 1285.0], [24.0, 1283.0, 507.0, 1306.0], [24.0, 1302.0, 505.0, 1319.0], [24.0, 1319.0, 228.0, 1333.0]], "bbox_layout": [15.3671875, 1260.1171875, 515.75, 1344.375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 4 mai 1965, sont agr\u00e9\u00e9s, \u00e0 titre provisoire, pour", "exercer leur minist\u00e8re pr\u00e8s la cour supr\u00eame, MM Boudjemline", "Bouchenak, avocat au barreau de B\u00e9ja\u00efa, et Youcef Benabid,", "avocat au barreau d'Alger."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[541.0, 0.0, 1020.0, 17.0], [569.0, 11.0, 651.0, 28.0]], "bbox_layout": [532.9375, -9.32708740234375, 1031.0625, 41.915283203125], "text": ["Arretes du 10 mai 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[554.0, 44.0, 1018.0, 69.0], [539.0, 62.0, 1020.0, 85.0], [539.0, 78.0, 1020.0, 101.0], [539.0, 93.0, 1020.0, 118.0]], "bbox_layout": [528.15625, 40.4150390625, 1029.46875, 123.818359375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 10 mai 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 8 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[554.0, 122.0, 1017.0, 146.0], [538.0, 138.0, 646.0, 156.0]], "bbox_layout": [530.546875, 116.89208984375, 1026.8125, 167.48291015625], "text": ["M. Elhachemi Ahmed, ne en 1928 \u00e0 B\u00e9ni-Said, Dar El Keb-", "dani (Maroc)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[553.0, 167.0, 1020.0, 188.0], [538.0, 184.0, 636.0, 198.0]], "bbox_layout": [532.9375, 161.66748046875, 1027.875, 213.8818359375], "text": ["Mme Dubourg Gabrielle, \u00e9pouse Pascaud, n\u00e9e le 17 f\u00e9vrier", "1911 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[553.0, 212.0, 989.0, 233.0]], "bbox_layout": [536.125, 206.5283203125, 1002.375, 241.2255859375], "text": ["MM. Pascaud Auguste Jean, n\u00e9 le 8 juin 1911 \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[553.0, 241.0, 1017.0, 261.0], [536.0, 259.0, 644.0, 271.0]], "bbox_layout": [527.359375, 233.8720703125, 1027.875, 286.3427734375], "text": ["Mohamed ben Bachir, n\u00e9 le 21 d\u00e9cembre 1942 \u00e0 A\u00efn-Temou-", "chent (Oran)."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[552.0, 285.0, 1019.0, 307.0], [539.0, 302.0, 595.0, 316.0]], "bbox_layout": [529.75, 280.0146484375, 1030.0, 330.7763671875], "text": ["Mohamed ben Larbi, n\u00e9 le 28 octobre 1923 \u00e0 El-Melah", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[551.0, 330.0, 1019.0, 350.0], [535.0, 347.0, 578.0, 360.0]], "bbox_layout": [530.015625, 323.59375, 1027.875, 376.40625], "text": ["Elhadj ben Mohamed ben Barek, n\u00e9 le 25 janvier 1937 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[552.0, 373.0, 989.0, 395.0]], "bbox_layout": [540.375, 368.369140625, 1000.25, 402.724609375], "text": ["Galvez Emmanuel Michel, n\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 1920 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[551.0, 402.0, 914.0, 421.0]], "bbox_layout": [540.375, 395.37109375, 922.6875, 429.7265625], "text": ["Boudlal Ahmed, n\u00e9 en 1920 \u00e0 Oujda (Maroc)."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[551.0, 430.0, 958.0, 449.0]], "bbox_layout": [541.96875, 424.08203125, 969.96875, 458.4375], "text": ["Benichou Roger David, n\u00e9 le 5 avril 1913 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[551.0, 459.0, 885.0, 476.0]], "bbox_layout": [539.3125, 451.767578125, 892.9375, 486.123046875], "text": ["Abdeslem ben Ahmed, n\u00e9 en 1923 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[550.0, 485.0, 1017.0, 508.0], [535.0, 502.0, 577.0, 517.0]], "bbox_layout": [525.5, 480.478515625, 1027.875, 533.291015625], "text": ["Allel ben Mohamed ben Hammou, n\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 1927 \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[549.0, 531.0, 1002.0, 550.0]], "bbox_layout": [535.0625, 525.25390625, 1010.875, 559.609375], "text": ["Benaissa Mohammed, n\u00e9 le 15 mai 1939 au Sig (Oran)."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[549.0, 559.0, 1016.0, 579.0], [534.0, 576.0, 588.0, 589.0]], "bbox_layout": [527.09375, 550.205078125, 1026.28125, 605.751953125], "text": ["Mohamed ould Khelifa ould Hamou, n\u00e9 le 3 mars 1933 \u00e0", "Oran. :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[551.0, 604.0, 1015.0, 623.0]], "bbox_layout": [538.78125, 598.056640625, 1024.15625, 632.412109375], "text": ["Abdelkader ben Arras, n\u00e9 le 1er avril 1930 \u00e0 Bou-Sfer (Oran)."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[550.0, 631.0, 1016.0, 652.0]], "bbox_layout": [535.0625, 625.05859375, 1026.8125, 659.4140625], "text": ["El Guelay Abdelaziz, n\u00e9 le 2 juin 1918 \u00e0 Ras El Ma (Oran)."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[547.0, 658.0, 1015.0, 681.0], [532.0, 673.0, 641.0, 692.0]], "bbox_layout": [523.90625, 653.0859375, 1026.28125, 703.84765625], "text": ["Mohamed ould Ahmed, n\u00e9 le 25 mars 1929 \u00e0 A\u00efn-Temou-", "chent (Oran)."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[547.0, 704.0, 1016.0, 723.0], [534.0, 721.0, 631.0, 733.0]], "bbox_layout": [521.25, 696.15234375, 1025.75, 746.23046875], "text": ["Mayer Klaus Kurt, n\u00e9 le 12 juilet 1929 \u00e0 Cologne Dunnwald", "(Allemagne)."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[547.0, 747.0, 1015.0, 768.0], [532.0, 764.0, 602.0, 777.0]], "bbox_layout": [519.125, 741.953125, 1025.75, 792.03125], "text": ["Abdelkader ould Mohamed, n\u00e9 le 25 janvier 1941 \u00e0 Sidi Ali", "Benyoub."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[547.0, 793.0, 1015.0, 812.0]], "bbox_layout": [535.59375, 785.703125, 1026.28125, 819.375], "text": ["Zenagui ben A\u00efssa, n\u00e9 le 17 novembre 1941 \u00e0 Oujda (Maroc)."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[547.0, 835.0, 1013.0, 857.0], [532.0, 854.0, 1014.0, 871.0], [532.0, 868.0, 1015.0, 887.0], [532.0, 884.0, 1012.0, 905.0], [532.0, 899.0, 584.0, 915.0]], "bbox_layout": [521.25, 829.453125, 1026.8125, 926.015625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 10 mai 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 11-1\u00ba de la loi", "n\u00ba 63-96 du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[546.0, 929.0, 937.0, 946.0]], "bbox_layout": [534.53125, 921.73828125, 944.46875, 955.41015625], "text": ["MM. Boukadem Yahya, n\u00e9 le 19 mai 1945 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[545.0, 956.0, 1012.0, 975.0], [531.0, 973.0, 665.0, 987.0]], "bbox_layout": [522.3125, 950.44921875, 1025.75, 999.16015625], "text": ["Rabah, n\u00e9 le 8 mai 1946 \u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais", "Belhocine Rabah."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[544.0, 1022.0, 1010.0, 1039.0], [529.0, 1036.0, 1012.0, 1056.0], [528.0, 1052.0, 1012.0, 1073.0], [528.0, 1068.0, 1012.0, 1088.0]], "bbox_layout": [519.125, 1012.65625, 1023.625, 1094.1796875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 10 mai 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alge-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Aig\u00e9rien, dans les conditions de l'article 12 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[544.0, 1097.0, 1009.0, 1115.0], [529.0, 1113.0, 1010.0, 1133.0]], "bbox_layout": [523.375, 1091.953125, 1023.625, 1140.6640625], "text": ["Mme Courtin Colette Marie Louise, \u00e9pouse Djouhri Moham-", "med, n\u00e9e le 2 mai 1927 \u00e0 Paris 6\u00ba (Dpt. de la Seine) France."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[544.0, 1140.0, 1009.0, 1161.0], [528.0, 1157.0, 942.0, 1175.0]], "bbox_layout": [523.375, 1133.65234375, 1023.625, 1183.73046875], "text": ["Mme Jordens Germaine Ghislaine, \u00e9pouse Merzoug Moham-", "med, n\u00e9e le 6 novembre 1943 \u00e0 Bruxelles (Belgique)."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[543.0, 1184.0, 1011.0, 1204.0], [528.0, 1199.0, 807.0, 1219.0]], "bbox_layout": [523.375, 1177.40234375, 1022.5625, 1226.11328125], "text": ["Mme Gaouzi Safia, \u00e9pouse Berbaoui Mohammed, n\u00e9e le", "16 f\u00e9vrier 1942 \u00e0 B\u00e9char (Saoura)."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[543.0, 1228.0, 1011.0, 1249.0], [528.0, 1245.0, 1009.0, 1264.0], [528.0, 1262.0, 763.0, 1276.0]], "bbox_layout": [521.78125, 1222.51953125, 1023.09375, 1287.63671875], "text": ["Mme Giot Raymonde Eglantine Lucienne, \u00e9pouse Ibeknoussen", "Belkacem, n\u00e9e le 11 f\u00e9vrier 1920 \u00e0 Belfort (France), qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais Giot Yamina."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[542.0, 1289.0, 1010.0, 1306.0], [527.0, 1303.0, 1010.0, 1325.0], [527.0, 1323.0, 726.0, 1337.0]], "bbox_layout": [515.9375, 1280.625, 1024.6875, 1347.109375], "text": ["Mme Greer Barbara Elisabeth, \u00e9pouse Bekhtaoui Boualem,", "n\u00e9e le 6 juin 1936 \u00e0 Warrington (Angleterre), qui s'appellera", "d\u00e9sormais Green Djam\u0131la."], "label": "Text", "position": 49}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[51.0, 9.0, 527.0, 30.0], [567.0, 16.0, 1042.0, 37.0], [35.0, 25.0, 50.0, 39.0], [54.0, 26.0, 315.0, 45.0], [554.0, 32.0, 832.0, 51.0], [51.0, 52.0, 473.0, 76.0], [473.0, 60.0, 528.0, 73.0], [567.0, 64.0, 1043.0, 88.0], [37.0, 69.0, 526.0, 92.0], [549.0, 81.0, 1042.0, 104.0], [37.0, 87.0, 526.0, 109.0], [549.0, 96.0, 974.0, 121.0], [973.0, 106.0, 1040.0, 119.0], [550.0, 114.0, 1041.0, 136.0], [49.0, 117.0, 525.0, 136.0], [551.0, 130.0, 984.0, 152.0], [35.0, 132.0, 525.0, 154.0], [34.0, 150.0, 224.0, 166.0], [565.0, 158.0, 1041.0, 182.0], [50.0, 177.0, 526.0, 199.0], [549.0, 177.0, 610.0, 190.0], [35.0, 194.0, 469.0, 214.0], [567.0, 196.0, 958.0, 218.0], [564.0, 220.0, 825.0, 237.0], [49.0, 222.0, 525.0, 245.0], [564.0, 235.0, 763.0, 253.0], [34.0, 239.0, 526.0, 260.0], [564.0, 252.0, 858.0, 271.0], [34.0, 255.0, 525.0, 277.0], [563.0, 270.0, 817.0, 288.0], [49.0, 284.0, 525.0, 305.0], [563.0, 285.0, 880.0, 305.0], [34.0, 302.0, 525.0, 322.0], [563.0, 303.0, 844.0, 321.0], [33.0, 317.0, 523.0, 339.0], [571.0, 318.0, 966.0, 340.0], [563.0, 334.0, 813.0, 355.0], [33.0, 335.0, 523.0, 354.0], [563.0, 350.0, 837.0, 371.0], [34.0, 353.0, 310.0, 368.0], [563.0, 368.0, 1039.0, 390.0], [47.0, 380.0, 524.0, 399.0], [584.0, 384.0, 702.0, 400.0], [33.0, 397.0, 493.0, 414.0], [583.0, 401.0, 1021.0, 423.0], [48.0, 424.0, 524.0, 444.0], [562.0, 430.0, 1036.0, 451.0], [33.0, 441.0, 116.0, 456.0], [547.0, 445.0, 843.0, 465.0], [45.0, 462.0, 524.0, 486.0], [562.0, 475.0, 917.0, 494.0], [31.0, 479.0, 521.0, 501.0], [31.0, 498.0, 310.0, 514.0], [559.0, 498.0, 900.0, 517.0], [561.0, 521.0, 761.0, 536.0], [44.0, 525.0, 522.0, 546.0], [562.0, 539.0, 760.0, 553.0], [30.0, 541.0, 339.0, 560.0], [562.0, 552.0, 773.0, 573.0], [44.0, 569.0, 522.0, 591.0], [560.0, 575.0, 1037.0, 598.0], [29.0, 586.0, 392.0, 605.0], [545.0, 592.0, 599.0, 609.0], [44.0, 614.0, 522.0, 635.0], [559.0, 615.0, 946.0, 636.0], [30.0, 629.0, 519.0, 653.0], [576.0, 645.0, 1035.0, 665.0], [29.0, 648.0, 444.0, 666.0], [542.0, 660.0, 846.0, 680.0], [44.0, 670.0, 85.0, 683.0], [93.0, 670.0, 521.0, 690.0], [29.0, 684.0, 520.0, 707.0], [558.0, 689.0, 1036.0, 710.0], [28.0, 701.0, 415.0, 722.0], [544.0, 707.0, 690.0, 721.0], [557.0, 726.0, 1038.0, 750.0], [42.0, 730.0, 518.0, 753.0], [542.0, 745.0, 626.0, 758.0], [27.0, 747.0, 186.0, 763.0], [558.0, 766.0, 773.0, 785.0], [42.0, 768.0, 519.0, 792.0], [27.0, 784.0, 518.0, 809.0], [559.0, 796.0, 1036.0, 818.0], [27.0, 802.0, 504.0, 824.0], [541.0, 814.0, 620.0, 827.0], [29.0, 822.0, 518.0, 847.0], [27.0, 839.0, 387.0, 862.0], [556.0, 842.0, 1036.0, 863.0], [541.0, 859.0, 691.0, 873.0], [42.0, 868.0, 518.0, 893.0], [27.0, 886.0, 261.0, 904.0], [555.0, 886.0, 917.0, 908.0], [39.0, 907.0, 518.0, 930.0], [555.0, 915.0, 969.0, 936.0], [24.0, 923.0, 518.0, 947.0], [555.0, 933.0, 809.0, 950.0], [23.0, 942.0, 186.0, 956.0], [554.0, 948.0, 945.0, 970.0], [40.0, 962.0, 516.0, 986.0], [555.0, 966.0, 740.0, 982.0], [24.0, 978.0, 473.0, 1001.0], [562.0, 980.0, 852.0, 1002.0], [555.0, 997.0, 971.0, 1020.0], [554.0, 1013.0, 868.0, 1035.0], [554.0, 1032.0, 848.0, 1049.0], [76.0, 1035.0, 466.0, 1058.0], [555.0, 1046.0, 783.0, 1068.0], [112.0, 1059.0, 430.0, 1083.0], [554.0, 1066.0, 726.0, 1080.0], [119.0, 1084.0, 423.0, 1107.0], [553.0, 1091.0, 1033.0, 1116.0], [538.0, 1107.0, 1031.0, 1133.0], [537.0, 1124.0, 791.0, 1145.0], [22.0, 1134.0, 515.0, 1158.0], [51.0, 1151.0, 510.0, 1175.0], [552.0, 1155.0, 1029.0, 1176.0], [51.0, 1170.0, 170.0, 1184.0], [536.0, 1170.0, 1030.0, 1193.0], [534.0, 1188.0, 1029.0, 1209.0], [534.0, 1203.0, 1029.0, 1226.0], [34.0, 1207.0, 514.0, 1230.0], [534.0, 1220.0, 1029.0, 1242.0], [20.0, 1223.0, 200.0, 1242.0], [534.0, 1235.0, 1028.0, 1259.0]], "bbox_layout": [16.063720703125, -7.265625, 1063.9033203125, 1263.02734375], "text": ["Mme Houmi Fatna, \u00e9pouse Merzougui Bensaid, n\u00e9e en 1940", "Art. 2. - L'examen somporte des \u00e9preuves \u00e9crites, des \u00e9preu-", "a", "Figuig, Ksar Oudaghir (Maroc).", "ves pratiques et des \u00e9preuves or Jes.", "Mme Bernard Monique Simone Huguette Berthe,", "\u00e9pouse", "Art. 3. - Le choix des \u00e9preuves \u00e9crites est fait par le jury", "Benoumer Hadj, n\u00e9e le 4 novembre 1940 \u00e0 Dreux (Dpt. d'Eure", "d'examen, d\u00e9sign\u00e9 par le ministre de la sant\u00e9 publique, des", "et Loir) France, qui s'appellera d\u00e9sormais Benyamina Yasmina.", "anciens moudjahidine et des affaires sociales, sur", "proposi-", "tion de l'inspecteur divisionnaire de la sant\u00e9 publique et", "Mme Azoulay Annette, \u00e9pouse Brikei-Tani Abderrahmane,", "de la population du d\u00e9partement, si\u00e8ge de l'examen.", "n\u00e9e le 25 av\u00fbt 1935 \u00e0 Maghnia (Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9-", "sormais Azoulay Nadra.", "Art. 4. - Le jury d'examen vis\u00e9 \u00e0 l'article pr\u00e9c\u00e9dent com-", "Mme Hellener Hedwig Wilhelmine, \u00e9pouse Bouchtab Ferhat,", "prend :", "n\u00e9e le 12 septembre 1916 \u00e0 Sindelfingen (Allemagne).", "- L'inspecteur divisionnaire de la sant\u00e9, pr\u00e9sident", "- Un professeur de psychologie", "Mme Chalaguier Giselle Suzanne Marcelle, \u00e9pouse Illoul", "- Un professeur de droit", "Boussad, n\u00e9e le 3 septembre 1926 \u00e0 Moissac (Dpt. Tarn et", "- Un professeur de l\u00e9gislation sociale", "Garonne) France, qui s'appellera d\u00e9sormais Chalaguier Myriem.", "- Un professeur de psychiatrie", "Mme Petrus Marie Louise, \u00e9vouse Seddaoui Ahmed, n\u00e9e le", "- Un professeur de maladies v\u00e9n\u00e9riennes", "9 mai 1916 \u00e0 Blida (Alger), Mme Zerdziuk Maria, \u00e9pouse Be-", "- Un professeur d'hygi\u00e8ne g\u00e9n\u00e9rale", "nammar Mohammed Nourredine, n\u00e9e le 31 mars 1934 \u00e0 Mi-", "- Un professeur d'hygi\u00e8ne et de soins \u00e0 l'enfant", "- Un professeur de tuberculose", "ramont-de-Comminges (Dpt. Haute garonne) France, qui s'ap-", "- Un professeur de droit du travail", "pellera d\u00e9sormais : Zerdziuk Leila.", "- 2 assistantes sociales en fonction, examinatrices en morale", "Mme Dos Santos Reine Marguerite, \u00e9pouse Kakiche Achour,", "professionnelle.", "n\u00e9e le 11 avril 1929 \u00e0 Auxerre (Dpt. de l'Yonne) France.", "2 assistantes sociales charg\u00e9es des \u00e9preuves pratiques,", "Mme Gafri Maghnia, \u00e9pouse Said Ali, n\u00e9s en 1926 \u00e0 Maghnia", "Art. 5. - Les \u00e9preuves portent sur les mati\u00e8res inscripes", "(Tlemcen).", "au programme du centre de formation.", "Mme Lassalde Cacile Marie, \u00e9pouse Oudini Mohammed, n\u00e9e", "Art. 6. - Les \u00e9preuves \u00e9crites portent sur :", "le 9 mai 1926 \u00e0 Paris 13\u00b0 (Dpt. de la Seine) \u00b7 France, qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais, Lassalde Ch\u00e9rifa.", "a) sujet m\u00e9dico-social (2 sujets eu choix)", "b) un sujet \u00e0 option sur :", "Mme Halima M'Hamed, \u00e9pouse Moussaoui Mohammed, n\u00e9e", "- Le droit civil ou p\u00e9nal", "le 14 octobre 1944 \u00e0 Es-Senia (Oran).", "- La l\u00e9gislation du travail", "Mme Tedjania bent Brahim, \u00e9pouse Kacimi Mohammed, n\u00e9e", "Chaque \u00e9preuve dont la dur\u00e9e est de 3 heures est not\u00e9e de", "le 18 mars 1931 \u00e0 A\u00efn-Temouchent (Oran).", "0 \u00e0 20.", "Mme Gouillard Raymonde, \u00e9pouse Kettouche Abdelhamid,", "Art. 7. - Les \u00e9preuves pratiques portent sur :", "n\u00e9e le 23 octobre 1941 \u00e0 Bourg En Bresse (Dpt. de l'Ain)", "La protection sanitaire et sociale (dispensaire antituber-", "France, qui s'appellera d\u00e9sormais, Gouillard Le\u00efla.", "culeux ou service social du tribunal).", "Mme", "Weisshaar Marie Louise, \u00e9pouse Khassam Ghanem,", "n\u00e9e le 22 avril 1930 \u00e0 Strasbourg (Dpt du Bas Rhin) France,", "Les candidates subissent l'une ou l'autre de ces deux \u00e9preuves", "qui s'appellera d\u00e9sormais, Weisshaar Messaoud.", "par tirage au sort.", "b) Epreuve de m\u00e9thode pratique de travail social ; dur\u00e9e", "Mme Dorne Christiane, \u00e9pouse Korichi Hamida, n\u00e9e le 8", "une heure.", "janvier 1929 \u00e0 Alger.", "c) Epreuve de service social.", "Mme Delannoy Yvonne Eug\u00e9nie, \u00e9pouse Boud\u00e8ne Mohammed,", "n\u00e9e le 12 juillet 1910 \u00e0 Calonne Ricouart (Dpt du Pas de Ca-", "Chaque \u00e9preuve est not\u00e9e de 0 \u00e0 20, la note 2 \u00e9tant ell-", "lais) France, qui s'appellera d\u00e9sormais, Delannoy M\u00e9riam.", "minatoire.", "Mme Carozzi Louise Am\u00e9lie. \u00e9pouse Sadeddine Mohammed,", "n\u00e9e le . 13 septembre 1923 \u00e0 Timezrit (S\u00e9tif).", "Les candidates ayant obtenu 50 points sont admises \u00e0 subir", "les \u00e9preuves orales.", "Mme Hachem Fatiha, \u00e9pouse Bouregba Djillali, n\u00e9e le 25", "f\u00e9vrier 1989 \u00e0 Quida (Maroc).", "Art. 8. - Les \u00e9preuves orales portent sur :", "Mme Torregrossa. Isabelle, \u00e9pouse Hamedi Khaled, n\u00e9e le", "- La l\u00e9gislation sociale et la structure m\u00e9dico-sociale.", "11 d\u00e9cembre 1940 \u00e0 Mostaganem, qui s'appellera d\u00e9sormais,", "- Le droit civil et le droit p\u00e9nal.", "Torregrossa Djamila.", "- La l\u00e9gislation du travail et de la s\u00e9curite sociale.", "Mme Ch\u00e9rifa bent Lakdar Ziane, \u00e9pouse Hamaoui Moha-", "- La psycho-sociologie.", "med Arezki, n\u00e9e le 30 janvier 1929 \u00e0 A\u00efn-Taya (Aiger).", "- La tuberculose (m\u00e9dicale et sociale).", "- Les maladies v\u00e9n\u00e9riennes (m\u00e9dicales et sociales).", "- L'hygi\u00e8ne mentale et la psychiatrie.", "- L'hygi\u00e8ne et les soins aux malades.", "MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "- La morale professionnelle.", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "- L'hygi\u00e8ne g\u00e9n\u00e9rale,", "ET DES AFFAIRES SOCIALES", "Chaque \u00e9preuve est not\u00e9e de 0 \u00e0 20. Les candidates ayant", "totalis\u00e9 150 points au moins pour l\u2019ensemble des \u00e9preuves sont", "d\u00e9clar\u00e9es admises d\u00e9finitivement.", "Arr\u00eat\u00e9 du 17 mai 1965 portant organisation de l'examen en vue", "de l'obtention du dipl\u00f4me d'\u00e9tat du 2\u00aa degr\u00e9, section assis-", "Art. 10. - Le directeur de l'enseignement m\u00e9dical au minis-", "tantes sociales.", "t\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des", "affaires sociales, les pr\u00e9fets inspecteurs divisionnaires de la", "sant\u00e9 publique et de la population sont charg\u00e9s, chacun en ce", "Le ministre de la sant\u00e9 publique des anciens moudjahidine", "qui le concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera", "et des affaires sociales.", "publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[35.0, 1246.0, 512.0, 1269.0], [20.0, 1264.0, 267.0, 1281.0]], "bbox_layout": [7.03173828125, 1240.9765625, 525.59716796875, 1293.7890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-240 du 13 ao\u00fbt 1964 portant organisation", "de l'enseignement para-m\u00e9dical,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[33.0, 1286.0, 482.0, 1307.0]], "bbox_layout": [19.676513671875, 1279.2578125, 493.856201171875, 1315.6640625], "text": ["Sur le rapport du directeur de l'enseignement m\u00e9dical."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[108.0, 1312.0, 173.0, 1325.0]], "bbox_layout": [75.5457763671875, 1301.81640625, 184.8333740234375, 1336.85546875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[125.0, 1332.0, 511.0, 1355.0], [34.0, 1333.0, 121.0, 1346.0], [16.0, 1348.0, 508.0, 1371.0], [15.0, 1365.0, 345.0, 1385.0]], "bbox_layout": [5.6124267578125, 1323.69140625, 519.40380859375, 1391.54296875], "text": ["- L'examen pour l'obtention du dipl\u00f4me d'Etat", "Article 1\u00bar.", "du 2\u00aa degr\u00e9, section assistantes sociales est organis\u00e9 pour", "l'ensemble des candidats, le 25 juin 1965."], "label": "Text", "position": 4}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[40.0, 23.0, 524.0, 37.0], [99.0, 39.0, 523.0, 53.0], [70.0, 40.0, 95.0, 51.0], [68.0, 54.0, 523.0, 70.0]], "bbox_layout": [31.703125, 13.6053466796875, 540.453125, 80.83740234375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 20 mai 1965 fixant le montant mensuel des bourses", "des compl\u00e9ments de bourses pour l'ann\u00e9e scolaire", "ou", "1964/1965, en faveur des \u00e9tudiants en sciences m\u00e9dicales."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 100.0, 523.0, 114.0], [39.0, 115.0, 216.0, 131.0]], "bbox_layout": [31.3046875, 89.2919921875, 535.40625, 140.224609375], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[56.0, 143.0, 522.0, 157.0], [38.0, 161.0, 475.0, 175.0]], "bbox_layout": [31.703125, 133.3837890625, 534.078125, 184.1455078125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-306 du 19 octobre 1964 relatif \u00e0 la facult\u00e9", "de m\u00e9decine et de pharmacie, notamment l'article 1\u00ba ;"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[54.0, 188.0, 520.0, 202.0], [38.0, 204.0, 324.0, 219.0]], "bbox_layout": [31.171875, 178.1591796875, 533.015625, 227.8955078125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 10 janvier 1964 fixant le montant mensuel", "des bourses pour l'ann\u00e9e 1963-1964 ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[54.0, 232.0, 524.0, 246.0], [38.0, 249.0, 523.0, 263.0], [38.0, 264.0, 523.0, 280.0], [38.0, 282.0, 229.0, 296.0]], "bbox_layout": [31.5703125, 221.73828125, 533.28125, 306.6796875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-12 du 13 janvier 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts par la loi n\u00ba 64-360 du 31 d\u00e9cembre 1964", "au ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[54.0, 310.0, 523.0, 324.0], [38.0, 325.0, 521.0, 340.0], [38.0, 343.0, 522.0, 357.0], [39.0, 358.0, 509.0, 373.0]], "bbox_layout": [31.3046875, 300.1806640625, 531.6875, 381.875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-102 du 13 avril 1965 portant r\u00e9partition", "des cr\u00e9dits ouverts au ministre de la sant\u00e9 publique, des an-", "ciens moudjahidine et des affaires sociales, par la loi de finan-", "ces pour 1966, modifiant la loi n\u00ba 64-366 du 31 d\u00e9cembre 1964"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[54.0, 386.0, 520.0, 400.0], [38.0, 403.0, 523.0, 417.0], [39.0, 417.0, 166.0, 433.0]], "bbox_layout": [31.703125, 375.888671875, 533.015625, 443.740234375], "text": ["Vu les cr\u00e9dits inscrits au chapitre 43-41 du budget du minis-", "t\u00e8re de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine et des", "affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[128.0, 448.0, 190.0, 458.0]], "bbox_layout": [117.3671875, 437.75390625, 205.1015625, 470.7421875], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[54.0, 469.0, 520.0, 483.0], [38.0, 486.0, 521.0, 499.0], [38.0, 501.0, 522.0, 515.0]], "bbox_layout": [32.5, 459.287109375, 534.34375, 525.771484375], "text": ["Article 1er. - Le montant mensuel des bourses ou des comp-", "pl\u00e9ments de bourses pour l'ann\u00e9e scolaire 1964/1965, en faveur", "des \u00e9tudiants en sciences m\u00e9dicales est fix\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[54.0, 530.0, 108.0, 543.0]], "bbox_layout": [43.921875, 520.126953125, 119.703125, 553.115234375], "text": ["Alg\u00e9rie"], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[53.0, 553.0, 520.0, 565.0], [38.0, 568.0, 517.0, 583.0], [38.0, 585.0, 160.0, 598.0]], "bbox_layout": [31.5703125, 541.66015625, 529.5625, 607.4609375], "text": ["Etudiants de l'institut national des soiences m\u00e9dicales, des", "instituts et \u00e9coles de m\u00e9decine, pharmacie et odonto-stomato-", "logie : 300 D.A."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[38.0, 606.0, 170.0, 619.0]], "bbox_layout": [35.123046875, 596.689453125, 179.3359375, 629.677734375], "text": ["Tunisie et Maroc"], "label": "SectionHeader", "position": 11}, {"bbox_text": [[54.0, 628.0, 291.0, 641.0]], "bbox_layout": [44.1875, 617.5390625, 298.46875, 649.84375], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 300 DA"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[38.0, 651.0, 80.0, 663.0]], "bbox_layout": [32.732421875, 641.46484375, 93.9375, 673.76953125], "text": ["Lybie"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[53.0, 673.0, 290.0, 687.0]], "bbox_layout": [39.0078125, 664.70703125, 298.46875, 697.01171875], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 70 DA"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[38.0, 695.0, 87.0, 708.0]], "bbox_layout": [31.90234375, 685.21484375, 95.99609375, 717.51953125], "text": ["R,A.U."], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[53.0, 717.0, 291.0, 731.0]], "bbox_layout": [37.015625, 706.40625, 299.0, 740.078125], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 130 DA"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[38.0, 739.0, 78.0, 752.0]], "bbox_layout": [31.23828125, 730.33203125, 96.66015625, 758.53515625], "text": ["Syrie"], "label": "SectionHeader", "position": 17}, {"bbox_text": [[53.0, 761.0, 291.0, 775.0]], "bbox_layout": [37.1484375, 752.890625, 301.65625, 782.4609375], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 120 DA"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[37.0, 784.0, 72.0, 796.0]], "bbox_layout": [30.17578125, 776.81640625, 84.30859375, 806.38671875], "text": ["Irak"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[38.0, 828.0, 213.0, 842.0]], "bbox_layout": [31.90234375, 819.8828125, 228.875, 849.453125], "text": ["D\u00e9mocraties populaires"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[53.0, 851.0, 520.0, 864.0], [38.0, 872.0, 183.0, 885.0]], "bbox_layout": [34.4921875, 840.390625, 529.03125, 887.734375], "text": ["Eudiants en facult\u00e9s : complement mensuel de ..... 100 DA", "Europe occidentale"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[114.0, 922.0, 522.0, 935.0], [53.0, 924.0, 112.0, 933.0], [38.0, 938.0, 500.0, 954.0], [508.0, 940.0, 521.0, 948.0], [38.0, 954.0, 522.0, 968.0], [39.0, 969.0, 273.0, 987.0]], "bbox_layout": [31.703125, 909.43359375, 534.609375, 993.69140625], "text": ["- Les \u00e9tudiants alg\u00e9riens en sciences m\u00e9dicales, \u00e0", "Art 2.", "l'\u00e9tranger, b\u00e9n\u00e9ficieront en outre pour l'ann\u00e9e 1964/1965,", "a", "titre exceptionnel et transitoire, d'une indemnit\u00e9 vestimentaire", "et scolaire fix\u00e9e comme suit :"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[38.0, 998.0, 130.0, 1011.0]], "bbox_layout": [30.607421875, 991.46484375, 136.5703125, 1021.03515625], "text": ["Pays arabes"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[50.0, 1020.0, 290.0, 1033.0]], "bbox_layout": [41.796875, 1011.2890625, 296.875, 1042.2265625], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 450 DA"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[37.0, 1043.0, 211.0, 1055.0]], "bbox_layout": [32.30078125, 1035.21484375, 296.875, 1066.15234375], "text": ["D\u00e9mocraties populaires"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[53.0, 1066.0, 290.0, 1079.0]], "bbox_layout": [41.46484375, 1057.08984375, 298.203125, 1086.66015625], "text": ["Etudiant en facult\u00e9s : 500 DA"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[37.0, 1085.0, 178.0, 1102.0]], "bbox_layout": [29.91015625, 1081.015625, 195.140625, 1110.5859375], "text": ["Europe occidentale"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[52.0, 1109.0, 290.0, 1123.0]], "bbox_layout": [45.515625, 1101.5234375, 300.859375, 1132.4609375], "text": ["Etudiants en facult\u00e9s : 750 DA"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[51.0, 1136.0, 519.0, 1152.0], [37.0, 1155.0, 520.0, 1169.0], [37.0, 1170.0, 520.0, 1183.0], [36.0, 1187.0, 520.0, 1200.0], [36.0, 1202.0, 519.0, 1216.0], [37.0, 1217.0, 239.0, 1234.0]], "bbox_layout": [30.7734375, 1129.55078125, 532.75, 1241.15234375], "text": ["Art 3. - Le directeur de l'enseignement m\u00e9dical et le direc-", "teur de l'administration g\u00e9n\u00e9rale au minist\u00e8re de la sant\u00e9", "publique des anciens moudjahidine et des affaires sociales,", "sont charg\u00e9s conjoint\u00e9ment de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9", "qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[50.0, 1244.0, 283.0, 1261.0]], "bbox_layout": [40.40234375, 1237.55859375, 293.953125, 1268.49609375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 20 mai 1965"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[144.0, 1275.0, 406.0, 1288.0], [87.0, 1290.0, 462.0, 1304.0]], "bbox_layout": [67.03125, 1269.00390625, 476.171875, 1313.61328125], "text": ["P. le ministre de la sant\u00e9 publique,", "des anciens moudjahidine et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[193.0, 1318.0, 358.0, 1332.0]], "bbox_layout": [185.5, 1308.65234375, 365.9375, 1339.58984375], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[227.0, 1347.0, 322.0, 1360.0]], "bbox_layout": [220.296875, 1336.6796875, 336.984375, 1367.6171875], "text": ["Arezki AZL"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[543.0, 22.0, 1025.0, 36.0], [572.0, 39.0, 1025.0, 53.0], [572.0, 54.0, 1024.0, 68.0], [572.0, 72.0, 708.0, 85.0]], "bbox_layout": [532.40625, 15.7843017578125, 1037.96875, 95.36376953125], "text": ["D\u00e9cision du 26 avril 1965 portant d\u00e9signation, pour l'ann\u00e9e", "1965, des membres \u00ab \u00e9tudiants \u00bb du comit\u00e9 de gestion de", "la s\u00e9ction universitaire de la Caisse nationale d'\u00e9pargne", "et de pr\u00e9voyance."], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[557.0, 113.0, 1026.0, 127.0], [543.0, 129.0, 1025.0, 142.0], [543.0, 144.0, 1026.0, 161.0], [543.0, 159.0, 642.0, 175.0]], "bbox_layout": [531.078125, 105.10009765625, 1036.375, 184.4873046875], "text": ["Par d\u00e9cision du 26 avril 1965, sont d\u00e9sign\u00e9s pour l'ann\u00e9e", "1965, comme membres \u00ab \u00e9tudiants \u00bb du comit\u00e9 de gestion de", "la section universitaire de la Caisse nationale d'\u00e9pargne et de", "pr\u00e9voyance :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[557.0, 189.0, 729.0, 203.0]], "bbox_layout": [547.28125, 179.5263671875, 743.65625, 213.5400390625], "text": ["MM. R\u00e9da Belkhodja."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[602.0, 217.0, 708.0, 231.0]], "bbox_layout": [586.0625, 207.8955078125, 717.625, 241.2255859375], "text": ["Rachid Salhi,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[601.0, 245.0, 750.0, 259.0]], "bbox_layout": [581.8125, 235.5810546875, 761.1875, 269.5947265625], "text": ["Mustapha Bensa\u00efd,"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[601.0, 274.0, 719.0, 288.0]], "bbox_layout": [588.1875, 263.9501953125, 744.1875, 297.6220703125], "text": ["Djelloul Nacer."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[583.0, 358.0, 980.0, 374.0], [684.0, 382.0, 878.0, 398.0]], "bbox_layout": [573.3125, 347.861328125, 993.875, 410.927734375], "text": ["MINISTERE DE LA RECONSTRUCTION", "ET DE L'HABITAT"], "label": "SectionHeader", "position": 42}, {"bbox_text": [[543.0, 442.0, 1024.0, 456.0], [572.0, 459.0, 827.0, 472.0]], "bbox_layout": [531.34375, 430.91796875, 1035.84375, 483.73046875], "text": ["D\u00e9cret n\u00ba 65-148 du 29 mai 1965 portant prohibition de ces-", "tains modes d'utilisation du sol."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[557.0, 515.0, 970.0, 529.0]], "bbox_layout": [545.6875, 504.0625, 980.0625, 537.734375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Consell,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[557.0, 543.0, 1025.0, 557.0], [543.0, 560.0, 800.0, 574.0]], "bbox_layout": [535.0625, 535.166015625, 1037.4375, 584.560546875], "text": ["Sur le rapport du ministre de l'int\u00e9rieur et du ministre de", "la reconstruction et de l'habitat,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[557.0, 595.0, 1025.0, 609.0], [543.0, 609.0, 1027.0, 626.0], [542.0, 627.0, 1026.0, 641.0], [543.0, 642.0, 588.0, 653.0]], "bbox_layout": [531.34375, 584.7265625, 1039.03125, 667.6171875], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la re-", "conduction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962,", "sauf dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 natio-", "nale :"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[558.0, 670.0, 1026.0, 683.0], [542.0, 687.0, 1028.0, 701.0], [543.0, 702.0, 664.0, 716.0]], "bbox_layout": [531.078125, 660.947265625, 1042.75, 727.7734375], "text": ["Vu la loi municipale du 5 avril 1884 et les textes applica-", "bles \u00e0 l'Alg\u00e9rie qui l'ont modifi\u00e9e ou compl\u00e9t\u00e9e, et notamment", "son article 97 ;"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[558.0, 730.0, 1013.0, 744.0]], "bbox_layout": [545.15625, 720.078125, 1032.65625, 753.75], "text": ["Vu le code p\u00e9nal et notamment ses articles 464 et 471 ;"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[557.0, 758.0, 1026.0, 772.0], [542.0, 775.0, 1027.0, 789.0], [543.0, 791.0, 1026.0, 805.0]], "bbox_layout": [534.53125, 749.47265625, 1039.03125, 817.32421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 53-896 du 26 septembre 1953 sur la d\u00e9con-", "centration administrative et les pouvoirs des pr\u00e9fets, rendu", "applicable \u00e0 l'Alg\u00e9rie par le d\u00e9cret n\u00ba 54-407 du 10 avril 1954 ;"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[557.0, 825.0, 1027.0, 841.0], [543.0, 842.0, 1027.0, 856.0], [543.0, 856.0, 1027.0, 873.0], [543.0, 875.0, 850.0, 887.0]], "bbox_layout": [530.8125, 815.09765625, 1039.5625, 897.98828125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 60-960 du 6 septembre 1960 \u00e9tendant aux", "d\u00e9partements alg\u00e9riens divers d\u00e9crets relatifs \u00e0 l'urbanisme", "et \u00e0 l'am\u00e9nagement du territoire ainsi que divers articles du", "code de l'urbanisme et de l'habitation ;"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[557.0, 903.0, 1025.0, 917.0], [542.0, 916.0, 996.0, 933.0]], "bbox_layout": [532.671875, 892.34375, 1037.4375, 943.7890625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-341 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du ministre de la reconstruction et de l'habitat ;"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[557.0, 952.0, 1027.0, 967.0], [543.0, 968.0, 913.0, 982.0]], "bbox_layout": [535.0625, 940.87890625, 1038.5, 992.32421875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-126 du 23 avril 1965 fixant les attributions", "du ministre de la reconstruction et de l'habitat,"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[631.0, 1002.0, 708.0, 1015.0]], "bbox_layout": [611.03125, 992.1484375, 716.03125, 1024.453125], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "SectionHeader", "position": 53}, {"bbox_text": [[557.0, 1035.0, 1026.0, 1052.0], [543.0, 1052.0, 1027.0, 1066.0], [541.0, 1069.0, 1027.0, 1083.0], [543.0, 1086.0, 592.0, 1096.0], [595.0, 1086.0, 1029.0, 1099.0], [542.0, 1102.0, 1025.0, 1115.0], [542.0, 1117.0, 1026.0, 1131.0], [541.0, 1134.0, 1027.0, 1148.0], [542.0, 1150.0, 1027.0, 1163.0], [540.0, 1165.0, 1027.0, 1179.0]], "bbox_layout": [535.0625, 1027.6953125, 1038.5, 1188.515625], "text": ["Article 1er. - A l'int\u00e9rieur ou \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des", "villes et agglom\u00e9rations, ainsi que le long des routes et aux", "abords de celles-ci, sur tous terrains et quels que soient les", "droits", "d'occupation dont ceux-ci puissent \u00eatre l'objet, sont", "prohib\u00e9s, tout abandon ou tout d\u00e9p\u00f4t d'objets mobiliers, lors-", "que la nature de ces objets ou les conditions de leur abandon", "ou de leur d\u00e9p\u00f4t sont susceptibles de porter atteinte soit &", "la salubrit\u00e9 publique, soit \u00e0 l'esth\u00e9tique des paysages naturels,", "des perspectives monumentales et des r\u00e9alisations d'urbanisme."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[556.0, 1200.0, 1027.0, 1214.0], [542.0, 1215.0, 1027.0, 1229.0], [540.0, 1233.0, 1025.0, 1243.0], [542.0, 1248.0, 1025.0, 1262.0], [541.0, 1264.0, 575.0, 1277.0]], "bbox_layout": [532.40625, 1189.70703125, 1035.84375, 1289.00390625], "text": ["Les pr\u00e9sentes dispositions s'appliquent notamment aux aban-", "dons ou d\u00e9p\u00f4ts de mat\u00e9riaux de d\u00e9molition, vieilles ferrailles,", "v\u00e9hicules d\u00e9saffect\u00e9s, pneumatiques usag\u00e9s, vieux chiffons. car-", "tonnages ou papiers, sans que ladite \u00e9num\u00e9ration soit limita-", "tive."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[557.0, 1298.0, 1026.0, 1311.0], [540.0, 1313.0, 1024.0, 1327.0], [540.0, 1331.0, 1024.0, 1345.0], [542.0, 1346.0, 1024.0, 1360.0]], "bbox_layout": [530.8125, 1288.828125, 1036.375, 1370.3515625], "text": ["Art. 2. - Dans les huit jours suivant l'entr\u00e9e en vigueur du", "pr\u00e9sent d\u00e9cret, les pr\u00e9fets d\u00e9termineront, en tant que de be-", "soin par voie d'arr\u00eat\u00e9, avis \u00e9tant pr\u00e9alablement pris des auto-", "rit\u00e9s locales et du chef de la circonsoription int\u00e9ress\u00e9e des ser-"], "label": "Text", "position": 56}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[69.0, 30.0, 553.0, 44.0], [68.0, 46.0, 552.0, 61.0], [68.0, 63.0, 551.0, 77.0], [68.0, 79.0, 551.0, 94.0], [67.0, 96.0, 206.0, 109.0]], "bbox_layout": [58.796875, 22.21435546875, 563.5625, 121.083984375], "text": ["vices du minist\u00e8re de la reconstruction et de l'habitat, les", "terrains situ\u00e9s en dehors des agglom\u00e9rations et \u00e0 l'\u00e9curt des", "routes nationales, sur lesquels il pourra \u00eatre proc\u00e9d\u00e9 au d\u00e9p\u00f4t,", "\u00e0 l'abandon ou \u00e0 la destruction des objets mobiliers vis\u00e9s \u00e0", "l'article ci-dessus."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[84.0, 128.0, 552.0, 142.0], [68.0, 145.0, 411.0, 160.0]], "bbox_layout": [59.0625, 120.0537109375, 559.84375, 170.986328125], "text": ["Dans chaque cas, farr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral fixera les conditions", "d'utilisation du terrain auquel il s'applique."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[84.0, 179.0, 551.0, 193.0], [68.0, 195.0, 551.0, 209.0], [68.0, 212.0, 551.0, 226.0], [68.0, 227.0, 550.0, 242.0], [68.0, 245.0, 551.0, 259.0], [68.0, 260.0, 199.0, 274.0]], "bbox_layout": [58.796875, 168.41796875, 564.625, 284.462890625], "text": ["Art. 3. - Dans les huit jours de la publication de l'arr\u00eat\u00e9", "pr\u00e9fectoral vis\u00e9 \u00e0 l'article ci-dessus ou de son affichage dans", "la commune int\u00e9ress\u00e9e, tous objets abandonn\u00e9s ou d\u00e9pos\u00e9s en", "contravention aux dispositions de l'article 1st du pr\u00e9sent d\u00e9-", "cret, devront \u00eatre transf\u00e9r\u00e9s sur l'un des terrains d\u00e9termin\u00e9s", "par ledit arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[83.0, 296.0, 549.0, 309.0], [68.0, 311.0, 551.0, 324.0], [68.0, 329.0, 552.0, 341.0], [68.0, 344.0, 551.0, 356.0], [68.0, 360.0, 554.0, 374.0], [69.0, 375.0, 405.0, 389.0]], "bbox_layout": [59.59375, 282.578125, 567.28125, 400.673828125], "text": ["Quelles que soient les circonstances de l'abandon ou du d\u00e9-", "p\u00f4t, le transfert est \u00e0 la diligence et aux frais de la personne", "ayant en fait la responsabilit\u00e9 de l'usage du terrain sur lequel", "se trouvent les objets mobiliers vis\u00e9s \u00e0 l'article 1er, \u00e0 charge", "pour elle, le cas \u00e9ch\u00e9ant, d'agir en remboursement contre le/", "tiers ayant effectu\u00e9 l'abandon ou le d\u00e9p\u00f4t."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[82.0, 408.0, 548.0, 424.0], [68.0, 425.0, 549.0, 441.0], [68.0, 442.0, 549.0, 455.0], [67.0, 457.0, 211.0, 471.0]], "bbox_layout": [59.7265625, 398.7890625, 563.5625, 482.36328125], "text": ["Art. 4. - Toute \u00eenfraction constat\u00e9e aux pr\u00e9sentes disposi-", "tions autorise l'autorit\u00e9 municipale \u00e0 se substituer au contre-", "venant pour assurer aux frais de celui-ci le transfert pr\u00e9vu \u00e0", "l'article \u00b7 pr\u00e9c\u00e9dent."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[83.0, 492.0, 550.0, 506.0], [68.0, 507.0, 549.0, 522.0], [68.0, 525.0, 549.0, 537.0], [68.0, 557.0, 550.0, 571.0], [68.0, 572.0, 550.0, 585.0], [68.0, 588.0, 547.0, 604.0], [68.0, 605.0, 104.0, 616.0]], "bbox_layout": [59.59375, 481.50390625, 564.09375, 629.3359375], "text": ["Art. 5. - Sans pr\u00e9judice des dispositions des textes ayant", "pour objet d'assurer dans les communes le bon ordre, la s\u00e9cu-", "rit\u00e9 et la saiubrit\u00e9 publiques, les contrevenants aux prohibi-", "passibles de peines d'emprisonnement d'un jour au moins et de", "2 mois au plus, et de peines d'amende de 2.000 dinars au plus.", "nomobstant la confiscation des objets mobiliers en contraven-", "tion."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[82.0, 636.0, 548.0, 654.0], [68.0, 655.0, 549.0, 669.0], [68.0, 668.0, 549.0, 687.0]], "bbox_layout": [59.59375, 627.451171875, 561.96875, 693.935546875], "text": ["Art. 6. - Le ministre de l'int\u00e9rieur et le ministre de la re-", "construction et de l'habitat sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le", "concerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[572.0, 29.0, 1055.0, 46.0], [572.0, 47.0, 648.0, 60.0]], "bbox_layout": [562.6875, 21.829833984375, 1064.0, 73.616943359375], "text": ["Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[588.0, 75.0, 823.0, 89.0]], "bbox_layout": [571.1875, 66.3916015625, 827.0625, 101.51611328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 mai 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[862.0, 105.0, 1026.0, 117.0]], "bbox_layout": [856.46875, 94.50439453125, 1031.59375, 130.05615234375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[677.0, 162.0, 958.0, 179.0]], "bbox_layout": [665.75, 150.8154296875, 969.4375, 189.6142578125], "text": ["MINISTERE DU COMMERCE"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[573.0, 210.0, 1056.0, 227.0], [602.0, 227.0, 871.0, 241.0]], "bbox_layout": [561.625, 200.205078125, 1067.1875, 253.017578125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 mai 1965 relatii \u00e0 la commercialisation des poivres", "moulus et en grains conditionn\u00e9s."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[582.0, 265.0, 787.0, 282.0]], "bbox_layout": [571.1875, 256.7724609375, 802.625, 290.7861328125], "text": ["Le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[590.0, 286.0, 1057.0, 305.0], [573.0, 305.0, 860.0, 319.0]], "bbox_layout": [562.6875, 279.84375, 1068.25, 331.630859375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-342 du 2 d\u00e9cembre 1964 relatif aux attri-", "butions du ministre du commerce ;"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[587.0, 326.0, 1058.0, 343.0], [573.0, 343.0, 902.0, 357.0]], "bbox_layout": [562.6875, 317.6123046875, 1069.3125, 369.5703125], "text": ["Vu l'arr\u00eate du 8 janvier 1964 fixant les marges commerciales", "applicables \u00e0 certains produits d'\u00e9picerie ;"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[587.0, 366.0, 995.0, 384.0]], "bbox_layout": [577.5625, 358.45703125, 1008.75, 392.8125], "text": ["Sur proposition du directeur du commerce int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[662.0, 396.0, 726.0, 407.0]], "bbox_layout": [595.09375, 386.484375, 760.65625, 420.15625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[586.0, 421.0, 1055.0, 442.0], [573.0, 441.0, 657.0, 453.0]], "bbox_layout": [560.5625, 414.169921875, 1066.125, 465.615234375], "text": ["Article 1er. - L'article 3 de l'arr\u00eat\u00e9 du 8 janvier 1964 sus-vis\u00e9", "est abroge"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[587.0, 462.0, 1058.0, 478.0], [572.0, 479.0, 1056.0, 493.0], [572.0, 497.0, 627.0, 507.0]], "bbox_layout": [562.6875, 453.4765625, 1068.25, 519.9609375], "text": ["Art. 2. - Sont seules autorisees les ventes des poivres moulus", "ou en grains conditionnes dans les emballages \u00e9num\u00e9r\u00e9s ci-", "apres :"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[586.0, 518.0, 812.0, 532.0]], "bbox_layout": [571.1875, 509.873046875, 813.25, 546.279296875], "text": ["sachets de 5 et 10 grammes,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[587.0, 540.0, 786.0, 553.0]], "bbox_layout": [574.90625, 532.7734375, 803.15625, 567.12890625], "text": ["poivri\u00e8res de 20 grammes,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[586.0, 561.0, 1054.0, 578.0], [572.0, 581.0, 642.0, 591.0]], "bbox_layout": [560.5625, 553.96484375, 1064.0, 604.7265625], "text": ["sacs de 100 grammes, 500 grammes, 1 kilogramme et 3 kilo-", "grammes."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[587.0, 598.0, 1055.0, 619.0], [572.0, 618.0, 605.0, 631.0]], "bbox_layout": [561.09375, 591.904296875, 1065.59375, 641.982421875], "text": ["bo\u00eetes en m\u00e9tal de 100 grammes, 1 kilogramme et 3 kilogram-", "mes."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[588.0, 640.0, 1056.0, 654.0], [572.0, 654.0, 1056.0, 672.0], [571.0, 673.0, 616.0, 686.0]], "bbox_layout": [562.6875, 629.84375, 1066.125, 695.64453125], "text": ["Art. 3. - Les prix de vente des poivres moulus ou en grains", "conditionn\u00e9s en sachets de 5 et 10 grammes sont fix\u00e9s comme", "suit :"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[637.0, 710.0, 722.0, 724.0], [886.0, 711.0, 979.0, 725.0], [238.0, 715.0, 249.0, 724.0], [579.0, 739.0, 652.0, 752.0], [709.0, 739.0, 766.0, 752.0], [831.0, 739.0, 904.0, 753.0], [961.0, 739.0, 1019.0, 753.0], [597.0, 754.0, 629.0, 768.0], [723.0, 756.0, 758.0, 770.0], [849.0, 757.0, 884.0, 770.0], [976.0, 757.0, 1011.0, 771.0], [65.0, 781.0, 306.0, 794.0], [592.0, 782.0, 629.0, 796.0], [718.0, 784.0, 763.0, 798.0], [844.0, 784.0, 889.0, 799.0], [971.0, 786.0, 1016.0, 799.0], [65.0, 809.0, 147.0, 822.0], [591.0, 812.0, 635.0, 826.0], [717.0, 812.0, 762.0, 826.0], [844.0, 813.0, 889.0, 827.0], [971.0, 814.0, 1009.0, 827.0], [65.0, 837.0, 178.0, 851.0], [591.0, 841.0, 621.0, 855.0], [717.0, 841.0, 748.0, 855.0], [844.0, 842.0, 874.0, 855.0], [971.0, 842.0, 1001.0, 855.0]], "bbox_layout": [56.671875, 690.68359375, 1066.125, 876.11328125], "text": ["E grammes", "10 grammes", "\"", "en grains", "moulus", "en grains", "moulus", "D.A", "D.A.", "D.A.", "D.A.", "Grossiste ", "0.073", "0,0794", "0,1372", "0,1445", "D\u00e9taillant", "0,0825", "0,0902", "0,1558", "0,164", "Consommateur", "0,10", "0,11", "0,19", "0,20"], "label": "Table", "position": 24}, {"bbox_text": [[82.0, 889.0, 548.0, 903.0], [64.0, 902.0, 547.0, 922.0], [65.0, 921.0, 139.0, 934.0]], "bbox_layout": [57.203125, 879.35546875, 562.5, 944.47265625], "text": ["Ces prix s'entendent marchandise rendue en magasins acne-", "teurs, taxe unique globale \u00e0 la production au taux de 27,5%", "comprise."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[80.0, 949.0, 547.0, 963.0], [64.0, 962.0, 549.0, 981.0], [64.0, 982.0, 547.0, 996.0], [64.0, 997.0, 114.0, 1010.0]], "bbox_layout": [57.46875, 939.51171875, 563.03125, 1023.76953125], "text": ["Art. 4. - Les poivres conditionn\u00e9s dans les emballages auto-", "ris\u00e9s et non repris \u00e0 l'article 3 ci-dessus, sont soumis \u00e0 fixation", "de prix pr\u00e9alablement \u00e0 leur mise en vente par les condition-", "neurs."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[79.0, 1025.0, 548.0, 1039.0], [64.0, 1043.0, 546.0, 1057.0], [64.0, 1058.0, 547.0, 1073.0], [64.0, 1074.0, 145.0, 1088.0]], "bbox_layout": [55.7421875, 1014.70703125, 561.96875, 1097.59765625], "text": ["Art. 5. - A titre transitoire, les conditionneurs sont autoris\u00e9s", "\u00e0 \u00e9couler, jusqu'\u00e0 \u00e9puisement, leurs stoks de produits confec-", "tionn\u00e9s dans les emballages non autoris\u00e9s jusqu'au 15 juin 1965", "\u00e0 0 heure."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[78.0, 1103.0, 544.0, 1117.0], [62.0, 1117.0, 544.0, 1135.0], [61.0, 1136.0, 485.0, 1150.0]], "bbox_layout": [54.6796875, 1091.953125, 558.25, 1158.4375], "text": ["Art. 6. - Le directeur du commerce int\u00e9rieur est charg\u00e9 de", "l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[77.0, 1163.0, 312.0, 1177.0]], "bbox_layout": [69.2890625, 1152.79296875, 322.90625, 1187.83203125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 mai 1965."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[195.0, 1198.0, 411.0, 1212.0]], "bbox_layout": [190.4140625, 1187.65625, 424.375, 1222.6953125], "text": ["P. le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[219.0, 1224.0, 381.0, 1241.0]], "bbox_layout": [209.5390625, 1215.68359375, 393.03125, 1250.72265625], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[213.0, 1251.0, 385.0, 1268.0]], "bbox_layout": [206.75, 1245.76171875, 396.21875, 1279.43359375], "text": ["Mohamed LEMKAMI."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[60.0, 1295.0, 541.0, 1314.0], [89.0, 1313.0, 161.0, 1326.0]], "bbox_layout": [51.625, 1286.77734375, 556.125, 1338.22265625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 10 mai 1965 portant contingentement des vernis et", "peintures."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[586.0, 888.0, 1049.0, 905.0], [571.0, 907.0, 1052.0, 921.0]], "bbox_layout": [560.03125, 882.7734375, 1063.46875, 934.21875], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 63-188 du 16 mai 1963 portant contingente-", "ment de certaines marchandises, et notamment son article 5."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[659.0, 941.0, 723.0, 954.0]], "bbox_layout": [652.46875, 931.9921875, 734.09375, 965.6640625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 35}, {"bbox_text": [[583.0, 973.0, 1049.0, 991.0], [569.0, 987.0, 927.0, 1008.0]], "bbox_layout": [557.375, 962.75390625, 1062.9375, 1014.19921875], "text": ["Article 1\u00bar - L'annexe 1/bis du d\u00e9cret n\u00ba 63-186 du 16 mai", "1963 sus-vis\u00e9 est compl\u00e9t\u00e9e ainsi qu'il suit :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[583.0, 1021.0, 886.0, 1038.0]], "bbox_layout": [572.25, 1011.97265625, 896.125, 1045.64453125], "text": ["Position 32-09 - peintures et vernis :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[583.0, 1054.0, 1050.0, 1071.0]], "bbox_layout": [571.1875, 1045.46875, 1060.8125, 1080.5078125], "text": ["Colonne \u00ab zone franc \u00bb, au lieu de : D.U. Lire : 31 mai 1965."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[719.0, 1095.0, 1050.0, 1111.0], [582.0, 1096.0, 699.0, 1107.0], [569.0, 1113.0, 1052.0, 1127.0], [567.0, 1126.0, 1051.0, 1143.0], [567.0, 1145.0, 1049.0, 1159.0], [567.0, 1160.0, 1050.0, 1174.0]], "bbox_layout": [558.4375, 1085.1171875, 1064.0, 1189.8828125], "text": ["verve qu'ils aient \u00e9t\u00e9 conclus avant la date", "Art. 2. - Sous", "de publication du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire, les contrats", "en cours concernant les produits vis\u00e9s ci-dessus, pourront \u00eatre", "ex\u00e9cut\u00e9s au plus tard un mois, \u00e0 compler de cette publication."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[582.0, 1203.0, 1049.0, 1220.0], [568.0, 1220.0, 1051.0, 1234.0], [566.0, 1235.0, 1051.0, 1253.0]], "bbox_layout": [559.5, 1192.44140625, 1062.9375, 1261.66015625], "text": ["Art. 3. - Le directeur du commerce ext\u00e9rieur est charg\u00e9 de", "de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[611.0, 1271.0, 815.0, 1284.0]], "bbox_layout": [603.0625, 1260.1171875, 826.0, 1295.15625], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 10 mai 1965"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[695.0, 1304.0, 914.0, 1317.0]], "bbox_layout": [688.0625, 1291.5625, 925.875, 1325.234375], "text": ["P. le ministre du commerce,"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[724.0, 1331.0, 884.0, 1345.0]], "bbox_layout": [700.28125, 1318.22265625, 898.78125, 1351.89453125], "text": ["Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[718.0, 1360.0, 889.0, 1374.0]], "bbox_layout": [705.0625, 1348.984375, 901.4375, 1382.65625], "text": ["Mohamed LEMKAMI,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[64.0, 1356.0, 268.0, 1372.0]], "bbox_layout": [59.1953125, 1346.93359375, 284.125, 1381.97265625], "text": ["Le ministre du commerce."], "label": "Text", "position": 45}]}, {"index": 8, "page": [{"bbox_text": [[156.0, 22.0, 438.0, 39.0]], "bbox_layout": [148.3125, 12.47314453125, 453.59375, 50.75927734375], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[58.0, 94.0, 537.0, 108.0], [85.0, 116.0, 143.0, 130.0]], "bbox_layout": [47.109375, 82.7978515625, 555.0625, 138.515625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 26 f\u00e9vrier 1965 portant nomination d'un dactylo-", "graphe."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[72.0, 176.0, 539.0, 191.0], [58.0, 198.0, 454.0, 212.0]], "bbox_layout": [47.5078125, 166.025390625, 547.09375, 222.939453125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 26 f\u00e9vrier 1965, M. Abdelmalek Ma\u00efzi est", "nomm\u00e9 \u00e0 l'emploi de dactylographe de 1\u00bar \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[649.0, 20.0, 951.0, 40.0], [661.0, 45.0, 940.0, 62.0]], "bbox_layout": [637.0625, 12.7081298828125, 966.25, 75.625], "text": ["SOUS-SECRETARIAT D'ETAT", "AUX TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 3}, {"bbox_text": [[561.0, 95.0, 1044.0, 109.0], [590.0, 110.0, 1028.0, 124.0]], "bbox_layout": [544.09375, 86.5576171875, 1058.15625, 137.1484375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du. 29 avril 1965 portant prorogation d'un mandat de", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s d'une entreprise."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[575.0, 148.0, 1047.0, 162.0], [562.0, 165.0, 1046.0, 178.0], [561.0, 180.0, 1047.0, 194.0], [562.0, 198.0, 898.0, 211.0]], "bbox_layout": [547.28125, 136.88720703125, 1061.34375, 222.59765625], "text": ["Par arr\u00eate du 29 avril 1965, le mandat de M. Hamed Idir,", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de l'entreprise MAZINI,", "sise Avenue de l'Ind\u00e9pendance \u00e0 Alger, est prorog\u00e9 pour une", "dur\u00e9e de 6 mois, \u00e0 conipter du 6 mai 1965."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[489.0, 338.0, 779.0, 357.0], [320.0, 339.0, 397.0, 357.0], [425.0, 339.0, 466.0, 357.0]], "bbox_layout": [311.140625, 327.8662109375, 797.3125, 370.9375], "text": ["COMMUNICATIONS", "AVIS", "E T"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[59.0, 436.0, 140.0, 449.0], [160.0, 436.0, 541.0, 448.0], [89.0, 454.0, 183.0, 465.0]], "bbox_layout": [50.1640625, 425.791015625, 554.0, 475.185546875], "text": ["S.N.C.F.A.", "- Homologation et demande d'homologation de", "propositions."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[72.0, 480.0, 539.0, 492.0], [58.0, 497.0, 541.0, 511.0], [58.0, 512.0, 541.0, 524.0], [58.0, 529.0, 541.0, 542.0], [59.0, 544.0, 539.0, 557.0], [59.0, 561.0, 540.0, 575.0], [58.0, 576.0, 540.0, 590.0], [58.0, 592.0, 417.0, 607.0]], "bbox_layout": [49.6328125, 470.224609375, 555.59375, 616.689453125], "text": ["Par d\u00e9cision du 13 mai 1965, le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9-", "communications, des travaux publics et des transports, a ho-", "mologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins", "de fer alg\u00e9riens parue au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire du 27 avril 1965 et rela-", "tive \u00e0 la modification du r\u00e9gime commercial des points d'ar-", "r\u00eat de Bou-Rached, Dublineau et embranchement des entre-", "prises consolid\u00e9es, ligne Mohammadia-B\u00e9char."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[72.0, 648.0, 541.0, 662.0], [58.0, 665.0, 541.0, 679.0], [57.0, 680.0, 541.0, 694.0], [59.0, 697.0, 541.0, 711.0], [59.0, 712.0, 541.0, 725.0], [59.0, 729.0, 541.0, 743.0], [59.0, 744.0, 170.0, 758.0]], "bbox_layout": [49.1015625, 638.388671875, 555.0625, 768.7890625], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des chemins de", "fer alg\u00e9riens a soumis \u00e0 l'homologation de l'administration", "sup\u00e9rieure, une proposition tendant \u00e0 la modification du re-", "cuell g\u00e9n\u00e9ral des tarifs pour le transport des marchandises \u00e0", "grande et \u00e0 petite vitesse, en ce qui concerne les exp\u00e9ditions", "de caf\u00e9s par wagon complet charg\u00e9 de 15.000 kg ou payant", "pour ce poids."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[59.0, 800.0, 544.0, 814.0], [88.0, 816.0, 239.0, 830.0]], "bbox_layout": [49.6328125, 789.8046875, 556.65625, 841.25], "text": ["Avis n\u00ba 29 relatif aux relations financi\u00e8res avec la R\u00e9publique", "populaire de Chine."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[73.0, 861.0, 544.0, 875.0], [58.0, 876.0, 544.0, 890.0], [58.0, 893.0, 541.0, 906.0], [58.0, 908.0, 482.0, 924.0]], "bbox_layout": [49.234375, 851.328125, 557.1875, 931.484375], "text": ["Le pr\u00e9sent avis a pour objet de pr\u00e9ciser le champ et les", "modalit\u00e9s pratiques d'application de l'accord de paiement sign\u00e9", "le 19 septembre 1964 entre la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "Gouvernement de la R\u00e9publique populaire de Chine."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[75.0, 936.0, 527.0, 949.0]], "bbox_layout": [65.4375, 925.83984375, 546.03125, 959.51171875], "text": ["R\u00e9glements devant s'effectuer dans le cadre de l'accord."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[73.0, 963.0, 542.0, 977.0], [58.0, 981.0, 367.0, 995.0]], "bbox_layout": [50.828125, 953.8671875, 555.0625, 1003.9453125], "text": ["Les r\u00e9glements ci-apr\u00e9s doivent d\u00e9sormais \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9s ex-", "clusivement dans le cadre de l'accord :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[74.0, 1009.0, 544.0, 1023.0], [59.0, 1025.0, 544.0, 1038.0], [58.0, 1041.0, 544.0, 1055.0], [59.0, 1058.0, 472.0, 1071.0]], "bbox_layout": [49.3671875, 999.66796875, 555.59375, 1082.55859375], "text": ["1\u00ba) paiements pour les marchandises livr\u00e9es dans le cadre", "de l'accord de commerce en vigueur entre le Gouvernemnt", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire et le", "Gouvernement de la R\u00e9publique populaire de Chine."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[73.0, 1086.0, 542.0, 1099.0], [58.0, 1103.0, 544.0, 1116.0], [58.0, 1118.0, 544.0, 1131.0], [58.0, 1136.0, 541.0, 1150.0], [58.0, 1151.0, 544.0, 1164.0], [58.0, 1169.0, 115.0, 1181.0]], "bbox_layout": [48.3046875, 1076.23046875, 557.71875, 1191.93359375], "text": ["2\u00b0) paiements des frais aff\u00e9rents aux transactions commer-", "clales pr\u00e9vues au point \u00ab 1 \u00bb ci-dessus, notamment les frais", "de transport des marchandises par voie maritime, fluviale,", "terrestre ou a\u00e9rienne, assurance, frais d'entreposage de d\u00e9dou3-", "nement, de contr\u00f4le des marchandises et autres frais de m\u00eame", "nature."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[74.0, 1195.0, 542.0, 1209.0], [58.0, 1212.0, 431.0, 1225.0]], "bbox_layout": [47.7734375, 1185.60546875, 555.59375, 1235.68359375], "text": ["3\u00ba) frais de voyage et de s\u00e9jour de caract\u00e8re officiel, commer-", "cial, scientifique, culturel, touristique et autres."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[75.0, 1239.0, 544.0, 1253.0], [58.0, 1256.0, 542.0, 1270.0], [57.0, 1272.0, 104.0, 1285.0]], "bbox_layout": [46.9765625, 1228.671875, 554.0, 1295.15625], "text": ["1\u00ba) paiements des frais li\u00e9s \u00e0 la location de films, r\u00e9alisation", "de livres et de publications p\u00e9riodiques et \u00e0 d'autres taxes simi-", "laires."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[72.0, 1299.0, 453.0, 1313.0]], "bbox_layout": [61.984375, 1288.828125, 466.34375, 1323.8671875], "text": ["5\u00ba) frais d'expositions, de foires et de publicit\u00e9."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[73.0, 1328.0, 544.0, 1342.0], [59.0, 1345.0, 175.0, 1359.0]], "bbox_layout": [47.109375, 1318.22265625, 552.140625, 1371.03515625], "text": ["6\u00ba) paiements dus pour prime et indemnit\u00e9s d'assurance et", "de r\u00e9assurance."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[578.0, 434.0, 1047.0, 449.0], [564.0, 451.0, 979.0, 465.0]], "bbox_layout": [555.25, 425.107421875, 1060.8125, 476.552734375], "text": ["7\u00ba) paiements dus au titre de commissions int\u00e9r\u00eats et frais", "bancaires commerciaux et autres y compris courtage."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[579.0, 485.0, 1048.0, 499.0], [564.0, 501.0, 662.0, 514.0]], "bbox_layout": [556.3125, 474.66796875, 1059.75, 525.4296875], "text": ["8\u00ba) paiements des salaires pensions, honoraires et autres r\u00e9-", "mun\u00e9rations."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[576.0, 535.0, 1058.0, 549.0], [564.0, 553.0, 946.0, 565.0]], "bbox_layout": [558.4375, 524.912109375, 1061.875, 577.041015625], "text": ["9\u00ba) paiements des frais de scolarisation, pensions alimentaires,", "hospitalisation, et autres paiements similaires."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[579.0, 586.0, 1050.0, 599.0], [562.0, 602.0, 738.0, 618.0]], "bbox_layout": [555.78125, 575.498046875, 1060.28125, 626.943359375], "text": ["10\u00b0) r\u00e8glements p\u00e9riodiques avec les administrations des postes", "et t\u00e9l\u00e9communications."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[580.0, 637.0, 1049.0, 651.0], [564.0, 653.0, 695.0, 667.0]], "bbox_layout": [556.3125, 627.109375, 1062.9375, 678.5546875], "text": ["11\u00ba) droits et frais judiciaires, amendes, imp\u00f4ts et autres", "frais y aff\u00e9rents."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[579.0, 688.0, 1049.0, 701.0], [564.0, 703.0, 799.0, 717.0]], "bbox_layout": [557.375, 675.986328125, 1062.9375, 726.40625], "text": ["12\u00b0) paiements dus pour droits et redevances de brevets,", "marques de fabrique, licences."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[578.0, 737.0, 1049.0, 751.0], [564.0, 753.0, 1049.0, 767.0], [563.0, 771.0, 610.0, 784.0]], "bbox_layout": [556.84375, 725.546875, 1063.46875, 794.765625], "text": ["13\u00b0) paiements li\u00e9s aux activit\u00e9s sociales et culturelles aux", "manifestations sportives et artistiques et autres activit\u00e9s simi-", "laires."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[579.0, 802.0, 1049.0, 816.0], [564.0, 819.0, 641.0, 833.0]], "bbox_layout": [556.84375, 791.85546875, 1062.40625, 843.30078125], "text": ["14\u00b0) paiements provenant de la collaboration scientifique et", "technique."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[579.0, 852.0, 1050.0, 865.0], [564.0, 870.0, 1049.0, 883.0], [563.0, 885.0, 1050.0, 899.0]], "bbox_layout": [553.125, 841.7578125, 1064.0, 910.9765625], "text": ["15\u00b0) paiements li\u00e9s aux r\u00e9parations des navires, aux d\u00e9bours", "et frais de transport, ainsi que les autres frais de paiement li\u00e9a", "\u00e0 la navigation et au s\u00e9jour de navires except\u00e9 l'avitaillement."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[579.0, 919.0, 1049.0, 933.0], [563.0, 935.0, 791.0, 949.0]], "bbox_layout": [556.3125, 910.1171875, 1062.9375, 960.1953125], "text": ["16\u00b0) palements relatifs au trafic a\u00e9rien et aux services acces-", "soires, except\u00e9 l'avitaillement."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[578.0, 968.0, 1049.0, 982.0], [563.0, 985.0, 885.0, 999.0]], "bbox_layout": [556.84375, 958.65234375, 1060.28125, 1010.09765625], "text": ["17\u00b0) tout autre paiement sur lequel se seront mises d'accord", "les autorit\u00e9s comp\u00e9tentes des deux pays."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[579.0, 1019.0, 761.0, 1033.0]], "bbox_layout": [569.59375, 1009.921875, 770.21875, 1043.59375], "text": ["Monnaie de r\u00e8glement :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[579.0, 1053.0, 1048.0, 1067.0], [564.0, 1071.0, 1049.0, 1085.0], [564.0, 1086.0, 1049.0, 1101.0], [564.0, 1103.0, 1049.0, 1116.0], [564.0, 1119.0, 1051.0, 1131.0], [564.0, 1136.0, 721.0, 1150.0]], "bbox_layout": [554.1875, 1044.1015625, 1062.9375, 1159.8046875], "text": ["Tous les r\u00e8glements s'effectuent en dinars alg\u00e9riens. \u00ab mon-", "naie de compte \u00bb. L'attention est attir\u00e9e de fa\u00e7on toute parti-", "culi\u00e8re sur le fait que les contrats, factures et autres documents", "concernant les marchandises et services payables dans le cadre", "de l'accord, doivent \u00eatre libell\u00e9s en dinars alg\u00e9riens comme", "monnaie de compte."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[580.0, 1170.0, 742.0, 1183.0]], "bbox_layout": [568.53125, 1160.3125, 753.21875, 1193.984375], "text": ["Mode de r\u00e8glement :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[578.0, 1205.0, 1048.0, 1216.0], [565.0, 1220.0, 1049.0, 1234.0], [564.0, 1235.0, 1049.0, 1249.0], [564.0, 1253.0, 1049.0, 1265.0], [564.0, 1268.0, 761.0, 1281.0]], "bbox_layout": [555.25, 1193.125, 1061.875, 1291.0546875], "text": ["Les transferts entre la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire et la R\u00e9publique populaire de Chine devront obliga-", "toirement \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s d\u00e9sormais par l'interm\u00e9diaire d'un", "compte ouvert au nom de la Banque populaire de Chine chez la", "Banque centrale d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[580.0, 1295.0, 1049.0, 1309.0], [564.0, 1312.0, 1049.0, 1325.0], [564.0, 1328.0, 1051.0, 1341.0], [564.0, 1345.0, 876.0, 1359.0]], "bbox_layout": [555.25, 1286.09375, 1062.9375, 1368.984375], "text": ["Cependant les personnes ayant des paiements \u00e0 effectuer ou", "\u00e0 recevoir doivent continuer \u00e0 passer par leur banquier inter-", "m\u00e9diaire agr\u00e9\u00e9 habituel qui assurera l'acheminement des op\u00e9ra-", "tions par la Banque centrale d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 35}]}, {"index": 9, "page": [{"bbox_text": [[47.0, 39.0, 243.0, 53.0]], "bbox_layout": [36.96630859375, 28.87939453125, 253.60546875, 63.06396484375], "text": ["Proc\u00e9dure d'autorisation"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[47.0, 68.0, 525.0, 81.0], [31.0, 86.0, 525.0, 99.0], [31.0, 101.0, 524.0, 114.0], [31.0, 119.0, 420.0, 131.0]], "bbox_layout": [21.9990234375, 58.060302734375, 541.08056640625, 142.4462890625], "text": ["1\u00ba) Toutes les importations et exportations avec la Chine sont", "d\u00e9sormais soumises \u00e0 licences ; celles-ci sont d\u00e9livr\u00e9es selon", "la proc\u00e9dure en vigueur et visees par la Banque centrale d'Al-", "g\u00e9rie pour paiement dans le cadre de l'accord."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[47.0, 147.0, 523.0, 161.0], [31.0, 164.0, 78.0, 177.0], [79.0, 164.0, 525.0, 177.0], [32.0, 179.0, 524.0, 193.0], [31.0, 198.0, 525.0, 210.0], [33.0, 213.0, 495.0, 226.0]], "bbox_layout": [22.773193359375, 135.17822265625, 538.241943359375, 237.8076171875], "text": ["2\u00ba) Les autres op\u00e9rations sont autoris\u00e9es par la Banque cen-", "trale", "d'Alg\u00e9rie. Les d\u00e9l\u00e9gations donn\u00e9es aux interm\u00e9diaires", "agr\u00e9\u00e9s par la r\u00e9glementation des changes pour certaines op\u00e9ra-", "tions sont maintenues mais leur exercice est soumis \u00e0 un visa", "prealable des op\u00e9rations par la Banque centrale d'Alg\u00e9rie."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[157.0, 269.0, 395.0, 285.0]], "bbox_layout": [143.8017578125, 259.3359375, 408.439453125, 294.716796875], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[96.0, 320.0, 458.0, 336.0]], "bbox_layout": [83.674560546875, 312.1435546875, 470.114990234375, 346.1572265625], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[102.0, 366.0, 450.0, 380.0]], "bbox_layout": [85.9970703125, 355.380859375, 467.2763671875, 389.052734375], "text": ["DIRECTION DES AFFAIRES GENERALES"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 411.0, 491.0, 425.0]], "bbox_layout": [55.54638671875, 400.498046875, 502.88818359375, 434.853515625], "text": ["Sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[119.0, 454.0, 434.0, 471.0], [163.0, 473.0, 391.0, 487.0]], "bbox_layout": [114.125244140625, 443.90625, 452.051025390625, 496.03515625], "text": ["Transformation de l'\u00e9cole de journalisme", "2, rue Jacques Cartier. Alger"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[49.0, 501.0, 214.0, 515.0]], "bbox_layout": [35.93408203125, 490.390625, 231.9287109375, 524.0625], "text": ["1er Lot : gros \u0153uvre."], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[48.0, 519.0, 66.0, 529.0], [72.0, 519.0, 317.0, 530.0]], "bbox_layout": [41.9984130859375, 506.796875, 321.732421875, 541.15234375], "text": ["2\u00aa", "Lot : menuiserie, quincaillerie."], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[73.0, 534.0, 275.0, 548.0], [48.0, 535.0, 65.0, 548.0]], "bbox_layout": [38.772705078125, 522.51953125, 275.79833984375, 556.875], "text": ["Lot : piomberie-sanitaire.", "3 \u00ab"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[48.0, 549.0, 66.0, 563.0], [72.0, 551.0, 201.0, 565.0]], "bbox_layout": [41.93389892578125, 537.55859375, 212.31640625, 571.9140625], "text": ["x -", "Lot : \u00e9lectricit\u00e9."], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[48.0, 567.0, 66.0, 579.0], [73.0, 567.0, 254.0, 581.0]], "bbox_layout": [41.611328125, 552.59765625, 292.055908203125, 586.26953125], "text": ["5\u00b0", "Lot : Peinture-vitrerie."], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[48.0, 583.0, 66.0, 597.0], [71.0, 584.0, 203.0, 598.0]], "bbox_layout": [39.9339599609375, 570.029296875, 222.380615234375, 604.384765625], "text": ["\ufffd", "Lot : chauffage."], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[48.0, 612.0, 524.0, 626.0], [502.0, 628.0, 524.0, 639.0], [34.0, 629.0, 501.0, 641.0], [34.0, 646.0, 524.0, 659.0], [33.0, 661.0, 110.0, 675.0]], "bbox_layout": [23.1602783203125, 600.107421875, 540.04833984375, 683.681640625], "text": ["Date limite de r\u00e9ception des offres : trente jours fermes", "au", "apr\u00e8s la date de parution du pr\u00e9sent appel d'offres", "Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[48.0, 690.0, 525.0, 702.0], [34.0, 706.0, 524.0, 720.0], [33.0, 722.0, 525.0, 737.0], [34.0, 739.0, 265.0, 753.0]], "bbox_layout": [22.3861083984375, 677.6953125, 537.98388671875, 761.953125], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale, sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et univer-", "sitaire, 2e bureau, chemin du Golf, Alger, par voie postale et", "sous pli recommand\u00e9 cachet\u00e9."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[49.0, 767.0, 524.0, 781.0], [34.0, 785.0, 310.0, 799.0]], "bbox_layout": [22.51513671875, 756.9921875, 538.5, 808.4375], "text": ["D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres : trois mois fermes apr\u00e8s la date", "de cl\u00f4ture de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[66.0, 814.0, 525.0, 827.0], [34.0, 829.0, 526.0, 842.0], [33.0, 847.0, 524.0, 859.0], [34.0, 862.0, 353.0, 876.0]], "bbox_layout": [22.6441650390625, 802.109375, 539.01611328125, 885.0], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e ou retir\u00e9e au minist\u00e8re de l'\u00e9ducation", "nationale, sons-direction de l'\u00e9quipement scolaire et universi-", "taire, 2e bureau, chemin du Golf, Alger."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[66.0, 920.0, 500.0, 934.0]], "bbox_layout": [61.2236328125, 908.75, 504.4365234375, 942.421875], "text": ["Sous-direction de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire ."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[153.0, 964.0, 401.0, 978.0]], "bbox_layout": [137.866455078125, 955.234375, 412.310302734375, 988.90625], "text": ["Inspection acad\u00e9mique de Sa\u00efda"], "label": "SectionHeader", "position": 19}, {"bbox_text": [[49.0, 994.0, 521.0, 1009.0], [34.0, 1010.0, 527.0, 1024.0], [33.0, 1029.0, 525.0, 1041.0], [34.0, 1045.0, 91.0, 1058.0]], "bbox_layout": [24.837646484375, 983.9453125, 540.564453125, 1069.5703125], "text": ["En vue d'assurer la fourniture de mobilier scolaire, de mo", "bilier de logements et de mobilier de salles polyvalentes des", "groupes scolaires de zones rurales un appel d'offres ouvert est", "lanc\u00e9 :"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[50.0, 1074.0, 275.0, 1088.0]], "bbox_layout": [40.12750244140625, 1062.55859375, 287.6689453125, 1097.59765625], "text": ["- 1800 tables cancs scolaires,"], "label": "ListItem", "position": 21}, {"bbox_text": [[50.0, 1096.0, 477.0, 1110.0]], "bbox_layout": [39.804931640625, 1084.43359375, 492.823974609375, 1119.47265625], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 72 salles de classe,"], "label": "ListItem", "position": 22}, {"bbox_text": [[51.0, 1118.0, 526.0, 1132.0]], "bbox_layout": [37.3533935546875, 1106.30859375, 542.11279296875, 1139.98046875], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 48 logements de fonction,"], "label": "ListItem", "position": 23}, {"bbox_text": [[52.0, 1141.0, 510.0, 1155.0]], "bbox_layout": [39.546875, 1130.234375, 523.53271484375, 1163.90625], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 24 salles polyvalentes."], "label": "ListItem", "position": 24}, {"bbox_text": [[49.0, 1177.0, 525.0, 1191.0], [34.0, 1192.0, 522.0, 1206.0], [34.0, 1211.0, 511.0, 1223.0]], "bbox_layout": [24.0634765625, 1165.09765625, 537.4677734375, 1232.94921875], "text": ["Date limite de r\u00e9ception des offres : 20 jours fermes apr\u00e8s", "la date de parution du pr\u00e9sent appel d'offres au Journal offi-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[49.0, 1243.0, 528.0, 1257.0], [35.0, 1261.0, 527.0, 1275.0], [33.0, 1277.0, 438.0, 1291.0]], "bbox_layout": [23.805419921875, 1232.7734375, 537.209716796875, 1304.7265625], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique", "de Sa\u00efda, service de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire,", "par voie postale et sous pli recommand\u00e9, cachet\u00e9."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[49.0, 1312.0, 525.0, 1326.0], [34.0, 1326.0, 314.0, 1344.0]], "bbox_layout": [23.1602783203125, 1301.1328125, 538.5, 1352.578125], "text": ["D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres : 3 mois fermes apr\u00e8s la date", "de cloture de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[49.0, 1365.0, 528.0, 1379.0], [34.0, 1380.0, 528.0, 1395.0]], "bbox_layout": [24.321533203125, 1353.76953125, 542.62890625, 1409.31640625], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e ou retir\u00e9e \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique de"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[662.0, 39.0, 916.0, 53.0]], "bbox_layout": [656.818359375, 29.7552490234375, 934.875, 64.1748046875], "text": ["Inspection acad\u00e9mique d'Annaba"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[545.0, 81.0, 783.0, 100.0]], "bbox_layout": [535.015625, 75.02197265625, 798.62109375, 108.69384765625], "text": ["1\u00ba) Objet de l'appel d'offres :"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[562.0, 112.0, 1042.0, 129.0], [547.0, 129.0, 1036.0, 142.0], [547.0, 147.0, 913.0, 159.0]], "bbox_layout": [536.56396484375, 103.22021484375, 1052.03271484375, 169.53369140625], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour la fourniture de mobilier .", "scolaire, de mobilier de logements et de mobilier de salles poly-", "valente des groupes scolaires en zones rurales."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[583.0, 175.0, 994.0, 189.0]], "bbox_layout": [549.466796875, 163.71826171875, 1016.4208984375, 197.98828125], "text": ["Mobilier pour l'\u00e9quipement de 153 salles de classe,"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[562.0, 190.0, 1036.0, 205.0]], "bbox_layout": [547.91845703125, 180.8935546875, 1049.96826171875, 217.2998046875], "text": ["- Mobilier pour l'\u00e9quipement de 102 logements de fonction,"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[569.0, 207.0, 998.0, 221.0]], "bbox_layout": [551.53125, 199.86328125, 1015.388671875, 233.876953125], "text": ["- Mobilier pour l'\u00e9quipement de 51 salles polyvalentes."], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[546.0, 235.0, 775.0, 249.0]], "bbox_layout": [539.66064453125, 226.5234375, 788.81494140625, 260.1953125], "text": ["2\u00ba) Pr\u00e9sentation des offres :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[561.0, 264.0, 1022.0, 277.0]], "bbox_layout": [551.53125, 254.208984375, 1032.9365234375, 287.880859375], "text": ["Les offres seront plac\u00e9es sous double enveloppe cachet\u00e9e."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[571.0, 291.0, 1037.0, 307.0], [546.0, 310.0, 1036.0, 323.0]], "bbox_layout": [539.14453125, 282.919921875, 1050.484375, 332.65625], "text": ["- L'enveloppe ext\u00e9rieure portera uniquement l'indication de", "l'appel d'offres et contiendra les pi\u00e8ces \u00e9num\u00e9r\u00e9es ci-dessous :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[563.0, 338.0, 1036.0, 352.0], [548.0, 353.0, 1035.0, 367.0], [547.0, 371.0, 1037.0, 385.0], [547.0, 387.0, 593.0, 400.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 325.986328125, 1052.548828125, 410.244140625], "text": ["a) Attestation certifiant que le soumissionnaire est \u00e0 jour", "des cotisations dont il est redevable au titre de la s\u00e9curit\u00e9 so-", "ciale, des allocations familiales et \u00e9ventuellement des cong\u00e9s", "pay\u00e9s."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[562.0, 414.0, 674.0, 428.0]], "bbox_layout": [551.01513671875, 404.94140625, 687.65673828125, 438.61328125], "text": ["b) R\u00e9f\u00e9rences."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[569.0, 443.0, 1037.0, 459.0], [548.0, 459.0, 1039.0, 473.0], [548.0, 478.0, 611.0, 488.0]], "bbox_layout": [543.78955078125, 433.310546875, 1053.06494140625, 500.478515625], "text": ["- L'enveloppe int\u00e9rieure portera le nom du candidat, sa", "raison sociale, et contiendra la soumission et les offres de l'en-", "treprise."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[548.0, 505.0, 931.0, 519.0]], "bbox_layout": [538.62841796875, 495.517578125, 943.64892578125, 529.189453125], "text": ["3\u00ba) Lieu et date limite de r\u00e9ception des offres :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[563.0, 534.0, 1039.0, 548.0], [548.0, 547.0, 1037.0, 567.0], [548.0, 567.0, 716.0, 579.0]], "bbox_layout": [540.1767578125, 523.544921875, 1052.548828125, 591.396484375], "text": ["20 jours fermes apr\u00e8s la date de parution du pr\u00e9sent appel", "d'offres au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mo-", "cratique et populaire."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[563.0, 595.0, 1041.0, 609.0], [548.0, 609.0, 1041.0, 627.0], [549.0, 627.0, 743.0, 641.0]], "bbox_layout": [540.1767578125, 585.068359375, 1054.61328125, 652.236328125], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique", "d'Annaba, service des constructions scolaires, par voie postale", "et sous pli recommand\u00e9."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[548.0, 655.0, 804.0, 669.0]], "bbox_layout": [538.62841796875, 645.56640625, 816.68505859375, 679.23828125], "text": ["4\u00ba) D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres :"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[576.0, 684.0, 1042.0, 700.0], [562.0, 687.0, 576.0, 695.0], [548.0, 702.0, 597.0, 715.0]], "bbox_layout": [544.3056640625, 674.27734375, 1056.677734375, 725.72265625], "text": [" mois fermes apr\u00e8s la date de cloture de r\u00e9ception des", "x", "offres."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[563.0, 730.0, 1040.0, 744.0], [548.0, 746.0, 1040.0, 763.0], [548.0, 763.0, 900.0, 777.0]], "bbox_layout": [542.2412109375, 720.078125, 1053.5810546875, 789.296875], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e ou retir\u00e9e \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique", "d'Annaba, service des constructions scolaires."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[569.0, 814.0, 1027.0, 828.0], [597.0, 829.0, 998.0, 845.0]], "bbox_layout": [560.8212890625, 804.16015625, 1041.1943359375, 855.60546875], "text": ["MINISTERE DES POSTES ET TELECOMMUNICATIONS,", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 47}, {"bbox_text": [[566.0, 880.0, 1029.0, 897.0]], "bbox_layout": [557.20849609375, 871.8359375, 1044.80712890625, 906.875], "text": ["SOUS-SECRETARIAT D'ETAT AUX TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 48}, {"bbox_text": [[549.0, 932.0, 1041.0, 945.0], [752.0, 949.0, 836.0, 962.0]], "bbox_layout": [539.14453125, 921.0546875, 1054.61328125, 975.234375], "text": ["Circonscription des travaux publics et de l'hydraulique de", "Tizi-Ouzou"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[566.0, 994.0, 1041.0, 1009.0]], "bbox_layout": [554.6279296875, 983.26171875, 1051.5166015625, 1018.30078125], "text": ["1\u00ba) Rectification de RN 12 entre les PK 37,800 et 40,200."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[565.0, 1024.0, 1043.0, 1037.0], [580.0, 1039.0, 760.0, 1053.0]], "bbox_layout": [556.17626953125, 1012.65625, 1054.09716796875, 1064.1015625], "text": ["2\u00ba ) Am\u00e9nagament de la voie d'acc\u00e8s \u00e0 l'usine de Dra Ben", "Khedda (ex-Mirabeau)"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[565.0, 1068.0, 888.0, 1082.0]], "bbox_layout": [556.17626953125, 1059.140625, 910.61767578125, 1092.8125], "text": ["Un appel d'offres cuvert est lance pour :"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[566.0, 1097.0, 1043.0, 1111.0], [548.0, 1114.0, 671.0, 1128.0]], "bbox_layout": [543.2734375, 1089.21875, 1056.677734375, 1139.296875], "text": ["1\u00ba) la rectification de la route nationale n\u00ba 12 entre les PK", "37,800 et 40,200."], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[563.0, 1143.0, 1042.0, 1158.0], [548.0, 1160.0, 615.0, 1173.0]], "bbox_layout": [544.82177734375, 1132.96875, 1054.09716796875, 1184.4140625], "text": ["2\u00ba) l'am\u00e9nagement de la voie d'acc\u00e8s \u00e0 l'usine de Dra Ben-", "Khedda."], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[565.0, 1188.0, 1043.0, 1201.0], [548.0, 1206.0, 1043.0, 1219.0], [548.0, 1221.0, 1043.0, 1236.0], [550.0, 1238.0, 628.0, 1251.0]], "bbox_layout": [540.1767578125, 1178.0859375, 1055.6455078125, 1262.34375], "text": ["Les dossiers pourront \u00eatre consult\u00e9s et retir\u00e9s \u00e0 partir de", "lundi 17 mai 1965 au bureau d'\u00e9tudes S.E.C.M.O. - 21, Bou-", "levard Marcel Duclos \u00e0 Alger, contre la somme de cent dinars", "(100 DA)."], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[563.0, 1268.0, 1043.0, 1281.0], [549.0, 1285.0, 1043.0, 1298.0], [548.0, 1300.0, 1043.0, 1314.0], [548.0, 1318.0, 1043.0, 1332.0], [548.0, 1333.0, 1043.0, 1347.0], [549.0, 1351.0, 1013.0, 1365.0]], "bbox_layout": [539.14453125, 1255.33203125, 1055.6455078125, 1373.76953125], "text": ["Les offres sont n\u00e9cessairement accompagn\u00e9es de l'attestation", "des caisses d'assurances sociales, de la d\u00e9claration pr\u00e9vue par", "le d\u00e9cret du lu juillet 1931 et des ref\u00e9rences de l'entreprise.", "Elles devront parvenir pour le jeudi 3 juin 1965 \u00e0 17 heures", "date de rigueur, \u00e0 l'ing\u00e9nieur en chef le la circonscription", "des travaux publics - Cit\u00e9 administrative \u00e0 Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[564.0, 1380.0, 1044.0, 1393.0]], "bbox_layout": [548.95068359375, 1368.80859375, 1056.16162109375, 1411.3671875], "text": ["Les candidats resteront engages par leurs offres pendant"], "label": "Text", "position": 57}]}, {"index": 10, "page": [{"bbox_text": [[44.0, 9.0, 516.0, 24.0], [30.0, 25.0, 384.0, 39.0]], "bbox_layout": [21.740966796875, -2.08526611328125, 527.919677734375, 54.818115234375], "text": ["Rectification de la RN, 5 entre les PK 169,300 et 174,000 - lot", "n\u00ba 1 terrassements - ouvrages sous chauss\u00e9e."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[44.0, 72.0, 523.0, 86.0], [28.0, 87.0, 524.0, 102.0], [28.0, 104.0, 492.0, 118.0]], "bbox_layout": [19.9345703125, 61.221923828125, 534.88720703125, 129.287109375], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour l'ex\u00e9cution du lot n\u00ba", "1 de la rectification de la RN. 5 entre les PK 169,300 et 174,000,", "lot relatif aux terrassements et ouvrages sous chauss\u00e9e."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[44.0, 133.0, 525.0, 147.0], [28.0, 148.0, 524.0, 164.0], [28.0, 165.0, 377.0, 181.0]], "bbox_layout": [19.41845703125, 122.958984375, 534.88720703125, 191.15234375], "text": ["Les dossiers pourront \u00eatre consult\u00e9s et retir\u00e9s \u00e0 partir du", "17 mai 1965 au si\u00e8ge de la soci\u00e9t\u00e9 Secmo, 21, boulevard Marcel", "Duclos, Alger contre la somme de 100 DA."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[44.0, 194.0, 524.0, 208.0], [29.0, 212.0, 525.0, 226.0], [29.0, 228.0, 524.0, 242.0], [29.0, 245.0, 477.0, 260.0]], "bbox_layout": [19.41845703125, 184.482421875, 538.5, 270.44921875], "text": ["Les offres seront n\u00e9cessairement accompagn\u00e9es de l'attesta-", "tion des caisses sociales, de la d\u00e9claration pr\u00e9vue par le d\u00e9cret", "du 10 juillet 1961 et des r\u00e9f\u00e9rences de l'entreprise. Elles devront", "parvenir pour le lundi 7 juin 1965, date de rigueur, \u00e0 :"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[43.0, 274.0, 522.0, 289.0], [28.0, 290.0, 522.0, 305.0], [29.0, 305.0, 177.0, 320.0]], "bbox_layout": [19.2894287109375, 262.0703125, 535.91943359375, 330.947265625], "text": ["L'ing\u00e9nieur en chef de la circonscription de la recons-", "truction des travaux publics et des transports - Cit\u00e9 adminis-", "trative Tizi-Ouzou."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[34.0, 336.0, 524.0, 350.0], [29.0, 352.0, 73.0, 366.0]], "bbox_layout": [19.8055419921875, 325.4736328125, 535.4033203125, 377.431640625], "text": [". Les candidats resteront engages par les offres pendant 90", "jours."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[167.0, 395.0, 380.0, 411.0]], "bbox_layout": [159.9302978515625, 382.724609375, 385.73046875, 416.396484375], "text": ["PREFECTURE D'ANNABA"], "label": "SectionHeader", "position": 6}, {"bbox_text": [[127.0, 427.0, 419.0, 439.0]], "bbox_layout": [119.4154052734375, 416.5625, 430.63232421875, 450.234375], "text": ["Direction d\u00e9partementale de la sant\u00e9"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[29.0, 471.0, 523.0, 486.0]], "bbox_layout": [21.48291015625, 462.36328125, 534.37109375, 496.71875], "text": ["Construction de b\u00e2timents A.M.S. neufs dans le d\u00e9partement"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[44.0, 500.0, 524.0, 514.0], [29.0, 516.0, 399.0, 532.0]], "bbox_layout": [20.0635986328125, 490.048828125, 535.91943359375, 541.494140625], "text": ["Il sera proc\u00e9d\u00e9 en date du 19 juin 1965 \u00e0 l'ouverture des nlis", "se rapportant \u00e0 l'appel d'offres sous rubrique."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[44.0, 546.0, 524.0, 561.0], [30.0, 562.0, 524.0, 576.0], [28.0, 578.0, 523.0, 593.0], [29.0, 596.0, 150.0, 610.0]], "bbox_layout": [19.8055419921875, 535.166015625, 537.4677734375, 621.474609375], "text": ["Les documents peuvent \u00eatre enlev\u00e9s entre le 27 mai et le 1\u00aa", "juin 1965 au bureau d'\u00e9tudes B.C.E.R. pr\u00e9fecture Annaba,", "moyennant paiement d'une somme de cinquante dinars par", "arrondissement."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[44.0, 624.0, 524.0, 638.0], [29.0, 641.0, 170.0, 654.0]], "bbox_layout": [20.3216552734375, 613.779296875, 533.85498046875, 665.224609375], "text": ["Les offres devront \u00eatre accompagn\u00e9es des documents requis", "par la l\u00e9gislation."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[44.0, 669.0, 524.0, 683.0], [30.0, 684.0, 524.0, 701.0], [30.0, 702.0, 522.0, 716.0], [29.0, 718.0, 523.0, 732.0], [29.0, 735.0, 160.0, 749.0]], "bbox_layout": [19.160400390625, 656.50390625, 536.693603515625, 757.16796875], "text": ["Elles doivent \u00eatre fournies sous double enveloppe et \u00eatre soit", "exp\u00e9di\u00e9es en recommand\u00e9 le 15 juin 1965 an plus tard ou", "d\u00e9pos\u00e9es le 18 juin 1965 avant midi \u00e0 l'adresse sulvante :", "Docteur Boughanem ; directeur d\u00e9partemental - centre de", "sant\u00e9 \u00e0 Annaba."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[140.0, 780.0, 407.0, 794.0]], "bbox_layout": [133.221435546875, 768.61328125, 419.019775390625, 802.28515625], "text": ["Mises en demeure d'entrepreneurs"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[44.0, 802.0, 522.0, 819.0], [28.0, 820.0, 523.0, 834.0], [28.0, 837.0, 523.0, 851.0], [29.0, 852.0, 522.0, 866.0], [29.0, 870.0, 524.0, 884.0], [28.0, 883.0, 524.0, 899.0], [30.0, 901.0, 521.0, 915.0], [28.0, 917.0, 522.0, 931.0], [28.0, 933.0, 524.0, 949.0], [28.0, 949.0, 523.0, 963.0], [28.0, 964.0, 524.0, 981.0], [28.0, 982.0, 325.0, 996.0]], "bbox_layout": [18.2572021484375, 793.90625, 535.91943359375, 1006.6796875], "text": ["La Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale du b\u00e2timent (SOGEBAT), demeurant \u00e0", "Constantine et faisant \u00e9lection de domicile 21, boulevard de", "l'Ind\u00e9pendance \u00e0 Constantine, titulaire du march\u00e9 n\u00ba 26 31 64,", "approuv\u00e9 le 1er juin 1964 par l'ing\u00e9nieur en chef de la circons-", "cription des travaux publics de Tizi-Ouzou, relatif \u00e0 la R.N. 5.", "Am\u00e9nagement de diverses sections entre Palestro et Bouira", "(sections comprises entre les P.K. 95 et 96). Lot n\u00ba 1. - Boui-", "ra. - terrassements - ouvrages sous-chauss\u00e9e, est mise en de-", "meure d'avoir \u00e0 entreprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans", "un d\u00e9iai de vingt jours (20), \u00e0 compter de la date de publi-", "cation du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique", "alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[45.0, 1010.0, 524.0, 1024.0], [29.0, 1024.0, 522.0, 1044.0], [29.0, 1041.0, 428.0, 1058.0]], "bbox_layout": [17.7410888671875, 1000.3515625, 534.37109375, 1069.5703125], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt . 1962."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[44.0, 1088.0, 524.0, 1102.0], [29.0, 1103.0, 523.0, 1119.0], [28.0, 1120.0, 522.0, 1137.0], [28.0, 1135.0, 523.0, 1151.0], [28.0, 1151.0, 524.0, 1170.0], [28.0, 1168.0, 523.0, 1184.0], [28.0, 1183.0, 421.0, 1202.0]], "bbox_layout": [17.35400390625, 1076.23046875, 535.4033203125, 1209.70703125], "text": ["L'organisme construit-service, domicili\u00e9 10, rue Pinget \u00e0", "Constantine, est mis en demeure d'avoir \u00e0 commencer les tra-", "vaux de construction de 50 logements F.D.H. du type \u00ab Mil-", "lion \u00bb objet de sa convention du 12 juin 1962, approuv\u00e9e le 13", "septembre 1963, dans un d\u00e9lai de 10 jours, \u00e0 compter de la", "date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[44.0, 1214.0, 524.0, 1229.0], [28.0, 1229.0, 524.0, 1245.0], [28.0, 1247.0, 462.0, 1261.0]], "bbox_layout": [18.7733154296875, 1202.6953125, 535.4033203125, 1273.28125], "text": ["Faute par l'organisme de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[44.0, 1297.0, 524.0, 1314.0], [29.0, 1312.0, 524.0, 1329.0], [29.0, 1330.0, 524.0, 1347.0], [29.0, 1347.0, 522.0, 1361.0], [29.0, 1365.0, 524.0, 1379.0]], "bbox_layout": [20.708740234375, 1286.77734375, 535.145263671875, 1387.44140625], "text": ["L'entreprise de construction : Hamidi Lahc\u00e8ne r\u00e9sidant \u00e0", "El-Asnam, titulaire du march\u00e9 30/64 en date du 6 mars 1964,", "approuv\u00e9 le 23 avril 1964, dont le montant s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 982.253,82 DA", "relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s : Ammi-", "Moussa : construction de 100 cellules rurales type AT 2 ;"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[545.0, 10.0, 1017.0, 24.0], [545.0, 25.0, 1033.0, 40.0], [545.0, 43.0, 1033.0, 58.0], [545.0, 59.0, 1035.0, 73.0], [545.0, 77.0, 1034.0, 91.0], [545.0, 92.0, 1034.0, 106.0], [545.0, 109.0, 805.0, 122.0]], "bbox_layout": [536.0478515625, 0.211181640625, 1047.3876953125, 133.388671875], "text": ["El-Alef : construction de 50 cellules rurales type AT 2", "Guillaumet : construction de 50 cellules rurales type AT 2 ;", "Ouled Yaich : construction de 50 cellules rurales type AT 2 ;", "est mise en demeure de reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux", "dans un d\u00e9lai de vingt jours \u00e0 compter de la date de publica -", "tion du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9-", "rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[561.0, 137.0, 1035.0, 151.0], [545.0, 152.0, 1036.0, 168.0], [544.0, 170.0, 975.0, 184.0]], "bbox_layout": [536.56396484375, 126.5478515625, 1049.96826171875, 196.962890625], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[559.0, 214.0, 1034.0, 228.0], [544.0, 231.0, 1034.0, 245.0], [545.0, 247.0, 1035.0, 262.0], [545.0, 263.0, 1035.0, 277.0], [545.0, 280.0, 1035.0, 295.0], [545.0, 296.0, 1036.0, 310.0], [545.0, 314.0, 1037.0, 327.0], [545.0, 329.0, 1035.0, 343.0], [545.0, 347.0, 1036.0, 359.0], [545.0, 361.0, 1022.0, 375.0]], "bbox_layout": [535.015625, 204.8193359375, 1051.5166015625, 385.29296875], "text": ["L'entreprise Bouabdalla Hocine, domicili\u00e9e \u00e0 Batna, rue D", "n\u00ba 13, cit\u00e9 Chikhi, titulaire du march\u00e9 pass\u00e9 apr\u00e8s appel d'of-", "fres restreint en date du 17 septembre 1964, approuv\u00e9 le 30 oc-", "tobre 1964, sous le n\u00ba 329-BA-64, relatif \u00e0 l'ex\u00e9cution des tra-", "vaux ci-apr\u00e8s : \u00ab construction de 25 logements A\u00efn Zaatout, au", "titre de l'op\u00e9ration reconstruction, deuxi\u00e8me phase 1963, est", "mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre et \u00e0 poursuivre l'ex\u00e9cu-", "tion des dits travaux dans un d\u00e9lai de dix (10) jours, \u00e0 comp-", "ter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal offi-", "ciel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[560.0, 390.0, 1039.0, 403.0], [545.0, 407.0, 1036.0, 421.0], [545.0, 421.0, 946.0, 439.0]], "bbox_layout": [536.0478515625, 378.623046875, 1052.548828125, 447.158203125], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des disposition de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[560.0, 474.0, 1037.0, 486.0], [545.0, 490.0, 1037.0, 502.0], [545.0, 506.0, 1038.0, 519.0], [545.0, 525.0, 1039.0, 534.0], [546.0, 539.0, 1041.0, 553.0], [546.0, 557.0, 1041.0, 567.0], [545.0, 572.0, 1039.0, 585.0], [546.0, 590.0, 758.0, 603.0]], "bbox_layout": [535.53173828125, 462.705078125, 1054.09716796875, 611.904296875], "text": ["M. J. Ritzenthaler, 41, rue Jules Ferry \u00e0 Constantine, titu-", "laire du march\u00e9 n\u00ba 4, lot menuiserie, quincaillerie, approuv\u00e9", "le 22 septembre 1960 par le pr\u00e9fet du d\u00e9partement de Cons-", "tantine, est mis en demeure d'avoir \u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution", "des travaux relatifs au lot de menuiseries, quincailleries, dans", "un d\u00e9lai de 20 jours, \u00e0 compter de la date de publication du", "pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[562.0, 618.0, 1039.0, 630.0], [546.0, 633.0, 1042.0, 646.0], [545.0, 651.0, 985.0, 663.0]], "bbox_layout": [537.59619140625, 605.91796875, 1058.22607421875, 675.8203125], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[561.0, 697.0, 1038.0, 707.0], [546.0, 711.0, 1039.0, 725.0], [545.0, 730.0, 1039.0, 739.0], [546.0, 745.0, 1039.0, 757.0], [546.0, 763.0, 851.0, 774.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 683.84765625, 1052.548828125, 784.51171875], "text": ["La soci\u00e9t\u00e9 Houdry-Alg\u00e9rie, domicili\u00e9e, route nationale n\u00ba 1,", "Birmandre\u00efs (Alger), titulaire du march\u00e9 n\u00ba 98/ARCH/61 pour", "l'ex\u00e9cution des travaux \u00ab tous corps d'\u00e9tat \u00bb \u00e0 l'h\u00f4pital civil", "de Collo, est mise en demeure, de terminer les travaux, objem", "de son march\u00e9, avant le 31 mai 1965."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[562.0, 791.0, 1040.0, 802.0], [546.0, 806.0, 1039.0, 818.0], [546.0, 822.0, 1008.0, 836.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 777.5, 1053.5810546875, 848.0859375], "text": ["Faute par la soci\u00e9t\u00e9 de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des clispositions", "de l'article 14, de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[593.0, 868.0, 1039.0, 879.0], [560.0, 869.0, 590.0, 882.0], [546.0, 884.0, 1038.0, 897.0], [545.0, 901.0, 1037.0, 911.0], [545.0, 917.0, 1040.0, 930.0], [545.0, 933.0, 1038.0, 944.0], [546.0, 950.0, 1040.0, 962.0], [546.0, 965.0, 1038.0, 977.0], [546.0, 982.0, 902.0, 996.0]], "bbox_layout": [536.0478515625, 855.4296875, 1053.5810546875, 1006.6796875], "text": ["Berdolet Georges, architecte, domicili\u00e8 16, boulevard", "M.", "Charlemagne \u00e0 Oran, titulaire du contrat approuv\u00e9 le 21 f\u00e9-", "vrier 1962, relatif \u00e0 la surveillance des travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-", "apr\u00e8s : construction de 4 classes et 2 logements au C.C.M.R.G.", "\u00e0 Oued Rhiou, est mis en demeure d'avoir \u00e0 reprendre ses ac-", "tivit\u00e9s dans un d\u00e9lai de vingt (20) jours, \u00e0 compter de la date", "de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[561.0, 1010.0, 1039.0, 1024.0], [546.0, 1028.0, 1039.0, 1038.0], [546.0, 1043.0, 1000.0, 1057.0]], "bbox_layout": [536.0478515625, 1000.3515625, 1053.5810546875, 1069.5703125], "text": ["Faute par l'architecte de satisfaire \u00e0 cette mise en demeure", "dans le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions", "de l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[561.0, 1089.0, 1040.0, 1102.0], [546.0, 1104.0, 1040.0, 1117.0], [546.0, 1121.0, 1040.0, 1135.0], [546.0, 1137.0, 1039.0, 1150.0], [546.0, 1153.0, 1040.0, 1167.0], [546.0, 1169.0, 1040.0, 1183.0], [546.0, 1187.0, 1040.0, 1199.0], [546.0, 1201.0, 953.0, 1216.0]], "bbox_layout": [537.080078125, 1075.546875, 1055.6455078125, 1226.796875], "text": ["M. Daru Georges, g\u00e9rant de la soci\u00e9t\u00e9 E.G.M.E., domicili\u00e9", "boulevard g\u00e9n\u00e9ral Leclerc \u00e0 Birmandre\u00efs (Alger), titulaire du", "march\u00e9 n\u00ba 112/61 approuv\u00e9 le 29 d\u00e9cembre 1961, relatif au 2\u00aa", "lot, menuiserie de l'immeuble des ponts et chauss\u00e9es \u00e0 Affre-", "ville, est mis en demeure d'avoir a reprendre l'ex\u00e9cution des", "dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20), \u00e0 compter de", "la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal officiel de", "la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[561.0, 1230.0, 1040.0, 1244.0], [546.0, 1248.0, 1040.0, 1262.0], [546.0, 1263.0, 979.0, 1278.0]], "bbox_layout": [538.1123046875, 1219.78515625, 1054.61328125, 1289.00390625], "text": ["Faute par l'entrepreneur de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1952."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[561.0, 1314.0, 1039.0, 1328.0], [546.0, 1332.0, 1041.0, 1346.0], [545.0, 1347.0, 1039.0, 1362.0], [545.0, 1365.0, 1039.0, 1379.0]], "bbox_layout": [538.1123046875, 1303.18359375, 1053.5810546875, 1388.80859375], "text": ["La Compagnie Nord-Africaine de menuiserie, domicili\u00e9e \u00e0", "Alger, titulaire du march\u00e9 n\u00ba 86-61 relatif \u00e0 la construction", "d'un h\u00f4pital \u00e0 El-Asnam, affaire n\u00ba S. 1094 H., lot n\u00ba 2, me-", "nuiserie-quincaillerie, est mise en demeure d'avoir \u00e0 reprendre"], "label": "Text", "position": 31}]}, {"index": 11, "page": [{"bbox_text": [[60.0, 28.0, 544.0, 46.0], [60.0, 43.0, 541.0, 64.0], [60.0, 61.0, 544.0, 78.0], [60.0, 77.0, 100.0, 89.0]], "bbox_layout": [52.421875, 20.4840087890625, 559.3125, 103.4814453125], "text": ["l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20),", "\u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Jour-", "nal officiel de la R\u00e9publique algerienne d\u00e9mocratique et popu-", "laire."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[77.0, 104.0, 544.0, 125.0], [60.0, 120.0, 544.0, 140.0], [60.0, 135.0, 461.0, 155.0]], "bbox_layout": [52.5546875, 98.8623046875, 557.71875, 165.3466796875], "text": ["Faute par la compagnie de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 so\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[75.0, 178.0, 544.0, 201.0], [61.0, 196.0, 544.0, 216.0], [60.0, 211.0, 544.0, 233.0], [60.0, 229.0, 544.0, 248.0], [61.0, 244.0, 543.0, 266.0], [60.0, 261.0, 544.0, 280.0], [60.0, 277.0, 544.0, 298.0], [60.0, 294.0, 544.0, 312.0], [60.0, 308.0, 543.0, 331.0], [60.0, 326.0, 204.0, 342.0]], "bbox_layout": [51.625, 172.6904296875, 560.90625, 351.6259765625], "text": ["L'entreprise S.A.T.O.B. faisant \u00e9lection de domicile 8. rue", "Amp\u00e8re \u00e0 Oran, titulaire du march\u00e9 approuv\u00e9 le 23 novembre", "1960 par l'ing\u00e9nieur en chef de la circonscription des travaux", "publics et de l'hydraulique d'Oran, reiatif a l'ex\u00e9cution des", "travaux du centre psychiatrique de Sidi-Chami, affaire n\u00b0", "5125 H2, lot : plomberle-sanitaire, est mise en demeure d'avoir", "\u00e0 reprendre l'ex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt", "jours (20), \u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent", "avis au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocra-", "tique et populaire."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[78.0, 360.0, 544.0, 379.0], [61.0, 376.0, 544.0, 396.0], [61.0, 392.0, 455.0, 410.0]], "bbox_layout": [52.5546875, 352.646484375, 558.78125, 417.763671875], "text": ["Faute par l'entreprise de satisfaire \u00e0 cette demande dans le", "d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de l'ar-", "ticle 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[228.0, 459.0, 381.0, 478.0]], "bbox_layout": [220.03125, 449.033203125, 395.6875, 488.173828125], "text": ["ANNONCES"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[239.0, 501.0, 364.0, 515.0], [255.0, 519.0, 349.0, 532.0]], "bbox_layout": [232.9140625, 490.390625, 383.46875, 542.51953125], "text": ["ASSOCIATIONS", "D\u00e9clarations"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[77.0, 556.0, 548.0, 574.0], [63.0, 572.0, 545.0, 592.0], [63.0, 589.0, 373.0, 605.0]], "bbox_layout": [53.21875, 548.49609375, 561.96875, 617.71484375], "text": ["14 mars 1964. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger. Titre :", "association d'entraide sociale Larafierme (Guenzet). Si\u00e8ge so-", "cial : 10, Chemin de Gascogne \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[78.0, 634.0, 546.0, 652.0], [63.0, 648.0, 544.0, 668.0], [63.0, 665.0, 321.0, 683.0]], "bbox_layout": [53.3515625, 624.033203125, 559.3125, 693.251953125], "text": ["7 septembre 1964. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger.", "Titre : Amicale des enfants d'A\u00eft-Oughlis. Si\u00e8ge social 9, ave-", "nue Le Beau, Hussein-Dey, Alger."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[77.0, 711.0, 544.0, 725.0], [62.0, 724.0, 545.0, 745.0], [62.0, 743.0, 486.0, 758.0]], "bbox_layout": [53.6171875, 699.5703125, 557.71875, 768.7890625], "text": ["2 octobre 1964. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger. Ti-", "tre : Conseil de parents d'\u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole A\u00efssat Idir. Si\u00e8ge", "social : Ecole Aissat Idir, place du 1er mai, \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[78.0, 785.0, 542.0, 805.0], [62.0, 805.0, 544.0, 819.0], [64.0, 820.0, 357.0, 834.0]], "bbox_layout": [54.015625, 777.5, 560.375, 842.6171875], "text": ["6 f\u00e9vrier 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Mo-", "hammadia. Titre : Association des parents d'\u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles", "et CEG. Si\u00e8ge social : Mohammadia."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[580.0, 33.0, 1046.0, 43.0], [565.0, 49.0, 1048.0, 63.0], [564.0, 66.0, 1048.0, 76.0], [564.0, 82.0, 686.0, 95.0]], "bbox_layout": [561.09375, 19.7149658203125, 1060.28125, 104.25048828125], "text": ["6 mars 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger. Titre :", "Entreprise coop\u00e9rative artisanale des travaux publics et ba-", "timents E.C.T.P.B. (Alger-Est). Si\u00e8ge social : 46, rue Larbi Ben", "M'hidi \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[579.0, 114.0, 1048.0, 128.0], [565.0, 132.0, 1048.0, 142.0], [565.0, 148.0, 665.0, 161.0]], "bbox_layout": [555.25, 103.4765625, 1059.75, 174.0625], "text": ["8 mars 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture d'Aflou.", "Titre : Union sportive du djebel Amour (U.S.D.A.). Si\u00e8ge so-", "cial : Aflou."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[581.0, 190.0, 1046.0, 204.0], [566.0, 207.0, 1047.0, 220.0], [565.0, 225.0, 801.0, 235.0]], "bbox_layout": [556.3125, 179.35546875, 1059.75, 247.890625], "text": ["15 mars 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de M\u00e9che-", "ria. Titre : La gazelle m\u00e9cherienne. But : Association de chas-", "seurs. Si\u00e8ge social : M\u00e9cheria."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[581.0, 261.0, 1049.0, 272.0], [567.0, 278.0, 1051.0, 290.0], [566.0, 295.0, 1051.0, 305.0], [568.0, 311.0, 664.0, 324.0]], "bbox_layout": [557.375, 248.3984375, 1062.9375, 332.998046875], "text": ["15 mars 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture d'Ain-Te-", "mouchent. Titre : Association des chasseurs de Temouchent.", "Si\u00e8ge social : Maison de l'agriculture, 48, rue Pasteur \u00e0 A\u00efn-", "Temouchent."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[582.0, 339.0, 1048.0, 350.0], [566.0, 357.0, 1048.0, 366.0], [566.0, 372.0, 673.0, 385.0]], "bbox_layout": [559.5, 324.9609375, 1060.8125, 393.49609375], "text": ["5 avril 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Sidi-", "Bel-Abb\u00e8s. Titre : Amicale des chasseurs t\u00e9n\u00e9riens. Si\u00e8ge so-", "cial : T\u00e9nira."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[582.0, 408.0, 1049.0, 422.0], [568.0, 426.0, 1049.0, 436.0], [568.0, 442.0, 621.0, 454.0]], "bbox_layout": [560.03125, 395.712890625, 1062.40625, 464.931640625], "text": ["6 avril 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture de M\u00e9d\u00e9a. Titre :", "\u00ab L'Atlas m\u00e9d\u00e9en \u00bb. Si\u00e8ge social : 12, rue Colonel Bougarra \u00e0", "M\u00e9d\u00e9a."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[582.0, 478.0, 1052.0, 492.0], [568.0, 495.0, 1052.0, 506.0], [568.0, 511.0, 1051.0, 525.0], [568.0, 528.0, 682.0, 541.0]], "bbox_layout": [554.1875, 466.806640625, 1065.0625, 550.380859375], "text": ["6 avril 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la sous-pr\u00e9fecture de Sidi Bel", "Abb\u00e8s. Titre : coop\u00e9rative de travailleurs sp\u00e9cialis\u00e9s du b\u00e2ti-", "mant et des travaux publics. Si\u00e8ge social : 9, rue Larbi Tebessi,", "Sidi-Bel-Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[597.0, 571.0, 1049.0, 584.0], [568.0, 588.0, 1051.0, 599.0], [568.0, 605.0, 650.0, 618.0]], "bbox_layout": [557.90625, 559.43359375, 1062.40625, 627.28515625], "text": ["22 avril 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture des Oasis.", "Titre : Association de chasse de l'Oued Rhir. Siege social :", "Touggourt."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[582.0, 646.0, 1049.0, 660.0], [568.0, 665.0, 1052.0, 676.0], [568.0, 681.0, 642.0, 691.0]], "bbox_layout": [558.96875, 635.3125, 1064.53125, 703.1640625], "text": ["22 avril 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture des Oasis. Ti-", "tre : Soci\u00e9t\u00e9 des chasseurs \u00ab La saharienne \u00bb. Si\u00e8ge social :", "Laghouat."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[582.0, 722.0, 1049.0, 734.0], [568.0, 739.0, 1052.0, 752.0], [568.0, 758.0, 631.0, 768.0]], "bbox_layout": [558.4375, 710.5078125, 1064.0, 779.7265625], "text": ["6 mai 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture d'Alger. Titre :", "\u00ab Cercle art et culture \u00bb. Si\u00e8ge social : 21, rue Edgard Quinet", "\u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[583.0, 790.0, 1050.0, 800.0], [569.0, 804.0, 1051.0, 818.0], [568.0, 823.0, 732.0, 836.0]], "bbox_layout": [557.90625, 776.81640625, 1064.53125, 846.03515625], "text": ["14 mai 1965. - D\u00e9claration \u00e0 la pr\u00e9fecture de Batna. Titre :", "Coop\u00e9rative ouvri\u00e8re des travaux publics et b\u00e2timents de l'Est.", "Siege social : Batna."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[392.0, 1364.0, 703.0, 1378.0]], "bbox_layout": [387.109375, 1355.8203125, 711.25, 1390.859375], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 21}]}]