[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[233.0, 17.0, 824.0, 40.0]], "bbox_layout": [226.81396484375, 10.68939208984375, 839.61279296875, 53.408203125], "text": ["DECRETS, ARRETES, DECISIONS ET CIRCULAIRES"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[232.0, 84.0, 488.0, 108.0], [78.0, 85.0, 217.0, 108.0]], "bbox_layout": [62.6993408203125, 73.868408203125, 499.41552734375, 119.033203125], "text": ["DE LA REPUBLIQUE", "PRESIDENCF"], "label": "SectionHeader", "position": 1}, {"bbox_text": [[48.0, 146.0, 518.0, 158.0], [76.0, 161.0, 518.0, 175.0], [75.0, 179.0, 138.0, 190.0]], "bbox_layout": [39.39990234375, 133.896484375, 532.00927734375, 200.2099609375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 25 mai 1965 portant cr\u00e9ation d'un Centre national", "d'instruction \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du corps national de", "s\u00e9curit\u00e9."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[61.0, 219.0, 478.0, 234.0]], "bbox_layout": [50.858642578125, 209.091796875, 494.577392578125, 243.447265625], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[63.0, 250.0, 518.0, 259.0], [47.0, 263.0, 518.0, 277.0], [47.0, 281.0, 259.0, 295.0]], "bbox_layout": [38.126708984375, 238.14453125, 530.736083984375, 304.970703125], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 65-72 du 11 mars 1965 portant cr\u00e9ation \u00e0", "la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique, d'une direction g\u00e9n\u00e9rale du", "corps national de s\u00e9curit\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[134.0, 319.0, 197.0, 333.0]], "bbox_layout": [126.231689453125, 309.23828125, 224.40576171875, 341.884765625], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[62.0, 353.0, 518.0, 365.0], [46.0, 369.0, 518.0, 380.0], [46.0, 385.0, 518.0, 397.0], [46.0, 402.0, 99.0, 415.0]], "bbox_layout": [38.2540283203125, 341.708984375, 534.5556640625, 424.599609375], "text": ["Article 1\u00ba. - Il est cr\u00e9\u00e9, \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du corps", "national de s\u00e9curit\u00e9, un centre national d'instruction destin\u00e9", "\u00e0 la formation professionnelle et au perfectionnement du per-", "sonnel."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[61.0, 428.0, 491.0, 439.0]], "bbox_layout": [51.367919921875, 416.904296875, 503.235107421875, 450.576171875], "text": ["Art. 2. -- Le centre national d'instruction comprend :"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[61.0, 456.0, 481.0, 467.0]], "bbox_layout": [50.4766845703125, 444.58984375, 495.34130859375, 477.578125], "text": ["a) l'\u00e9cole d'officiers et de grad\u00e9s sise \u00e0 Dat-El-Bo\u00efda,"], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[61.0, 484.0, 518.0, 494.0]], "bbox_layout": [37.2354736328125, 471.93359375, 530.99072265625, 523.37890625], "text": ["b) l'\u00e9cole de formation de gardiens et de motocyclistes sise"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[62.0, 531.0, 519.0, 542.0], [47.0, 549.0, 519.0, 556.0], [47.0, 564.0, 519.0, 573.0], [47.0, 579.0, 517.0, 588.0], [46.0, 595.0, 184.0, 609.0]], "bbox_layout": [37.617431640625, 517.392578125, 530.736083984375, 616.689453125], "text": ["Art. 3. -- Des stages de formation pour les emplois d'offi-", "ciers, de grad\u00e9s et de gardiens de la direction g\u00e9n\u00e9rale du", "corps national de s\u00e9curit\u00e9, seront organis\u00e9s \u00e0 des dates qui", "seront fix\u00e9es par d\u00e9cision du directeur g\u00e9n\u00e9ral du corps na-", "tional de s\u00e9curit\u00e9."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[62.0, 621.0, 370.0, 634.0]], "bbox_layout": [51.2406005859375, 611.044921875, 382.28173828125, 644.716796875], "text": ["Art. 4. - La dur\u00e9e des stages sera de :"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[61.0, 651.0, 407.0, 660.0]], "bbox_layout": [50.4766845703125, 639.072265625, 422.5146484375, 672.060546875], "text": ["a) neuf mois pour la formation des officiers."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[61.0, 678.0, 507.0, 688.0]], "bbox_layout": [50.0947265625, 666.07421875, 520.80517578125, 699.0625], "text": ["b) six mois pour l'instruetion des grad\u00e9s et des gardiens."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[62.0, 705.0, 520.0, 715.0], [47.0, 721.0, 182.0, 735.0]], "bbox_layout": [36.9808349609375, 692.05078125, 530.99072265625, 743.49609375], "text": ["Art. 5. - Le taux de la prime journali\u00e8re d'alimentation est", "fix\u00e9 comme suit :"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[61.0, 746.0, 507.0, 761.0]], "bbox_layout": [47.9302978515625, 737.8515625, 516.73095703125, 771.5234375], "text": ["a) 4.50 D.A. pour les \u00e9l\u00e8ves-officiers et les \u00e9l\u00e8ves grad\u00e9s,"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[61.0, 775.0, 340.0, 789.0]], "bbox_layout": [52.64111328125, 765.1953125, 356.563232421875, 798.8671875], "text": ["b) 4,00 D.A. pour les \u00e9l\u00e8ves-gardiens."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[61.0, 808.0, 521.0, 818.0], [47.0, 824.0, 437.0, 836.0]], "bbox_layout": [38.5086669921875, 797.32421875, 528.4443359375, 846.03515625], "text": ["Art. 6. - Pendant la dur\u00e9e du stage, les \u00e9l\u00e8ves percevront", "la r\u00e9mun\u00e9ration mensuelle aff\u00e9rente \u00e0 leur grade."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[61.0, 852.0, 136.0, 863.0], [137.0, 852.0, 521.0, 861.0], [47.0, 866.0, 521.0, 878.0], [47.0, 884.0, 519.0, 893.0], [46.0, 898.0, 519.0, 912.0], [47.0, 917.0, 245.0, 928.0]], "bbox_layout": [35.4530029296875, 839.0234375, 533.537109375, 935.5859375], "text": ["Art 7. -", "A l'expiration de lour stage, les candidats admis", "d\u00e9finitivement sont tenus de servir \u00e0 la direction g\u00e9n\u00e9rale du", "corps national de s\u00e9curit\u00e9 pendant une dur\u00e9e de cinq ans sous", "peine de remboursement de la lotalit\u00e9 des traitements, in-", "demrit\u00e9s et primes per\u00e7us."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[62.0, 941.0, 519.0, 953.0], [46.0, 957.0, 468.0, 971.0]], "bbox_layout": [36.853515625, 929.94140625, 533.02783203125, 981.38671875], "text": ["Art. 8. -- Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journa! officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[59.0, 985.0, 285.0, 999.0]], "bbox_layout": [53.914306640625, 975.7421875, 299.014892578125, 1008.046875], "text": ["Fait \u00e0 Algor; le 25 mai 1935."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[75.0, 1013.0, 488.0, 1024.0], [214.0, 1029.0, 348.0, 1043.0]], "bbox_layout": [55.0601806640625, 1001.71875, 498.90625, 1049.0625], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil", "et par dei\u00e9gation,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[96.0, 1056.0, 467.0, 1069.0]], "bbox_layout": [82.6884765625, 1044.78515625, 481.08154296875, 1078.45703125], "text": ["Le directeur g\u00e9r\u00e9ral du corps national de securit\u00e9,"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[219.0, 1081.0, 345.0, 1096.0]], "bbox_layout": [204.9150390625, 1072.12890625, 359.3642578125, 1105.80078125], "text": ["Ahmed DRAIA."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[47.0, 1146.0, 517.0, 1156.0], [75.0, 1164.0, 211.0, 1174.0]], "bbox_layout": [38.126708984375, 1132.96875, 532.5185546875, 1184.4140625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s des 25 et 31 mai 1365 portant mouvement de person-", "nel de pr\u00e9fecture."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[62.0, 1205.0, 522.0, 1215.0], [47.0, 1221.0, 467.0, 1233.0]], "bbox_layout": [40.0364990234375, 1193.125, 532.00927734375, 1243.203125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 25 mai 1965, M. Omer Sonhadji est int\u00e9gr\u00e9 en", "qualit\u00e9 d'attach\u00e9 de pr\u00e9fecture de 2\u00aa classe, 6\u00ba \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[59.0, 1249.0, 497.0, 1260.0]], "bbox_layout": [53.0230712890625, 1238.2421875, 507.0546875, 1273.28125], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 est mis \u00e0 la disposition du pr\u00e9fet de Tiaret."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[61.0, 1305.0, 520.0, 1315.0], [47.0, 1319.0, 518.0, 1331.0], [47.0, 1337.0, 229.0, 1349.0]], "bbox_layout": [36.34423828125, 1291.5625, 531.5, 1362.1484375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 31 mai 1965, M. Most\u00e9fa Demmak, est radi\u00e9,", "\u00e0 compter du 1er mars 1905, du cadre des secr\u00e9taires admi-", "nistratifs de pr\u00e9fecture."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[645.0, 82.0, 903.0, 101.0]], "bbox_layout": [639.837890625, 74.85107421875, 913.4580078125, 110.91552734375], "text": ["(MINISTERE DE L'INTERIEUR)"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[540.0, 127.0, 1009.0, 144.0], [569.0, 144.0, 997.0, 161.0]], "bbox_layout": [525.759765625, 119.541015625, 1022.443359375, 170.986328125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 mai 1965 portant dissolution de l'association d\u00e9-", "nomm\u00e9e \u00ab Le petit cheminot alg\u00e9rien \u00e0 la montagne \u00bb."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[554.0, 187.0, 1012.0, 204.0], [539.0, 201.0, 1012.0, 219.0], [540.0, 218.0, 764.0, 235.0]], "bbox_layout": [530.34326171875, 177.98828125, 1022.95263671875, 244.130859375], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 20 mai 1965, l'association d\u00e9nomm\u00e9e \u00ab Le", "petit cheminot alg\u00e9rien \u00e0 la montagne \u00bb dont le si\u00e8ge social", "est fix\u00e9 \u00e0 Alger, est dissoute."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[555.0, 241.0, 1011.0, 255.0], [539.0, 255.0, 837.0, 272.0]], "bbox_layout": [534.9267578125, 231.9921875, 1022.443359375, 282.412109375], "text": ["Les blens de la dite association sont d\u00e9volus \u00e0 la Soci\u00e9t\u00e9", "nationale des chemins de fer alg\u00e9riens."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[541.0, 305.0, 1009.0, 319.0], [568.0, 322.0, 636.0, 333.0]], "bbox_layout": [529.833984375, 296.0791015625, 1021.4248046875, 345.1318359375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 mai 1965 suspendant de ses fonctions un sapeur-", "pompier:"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[554.0, 364.0, 1011.0, 379.0], [538.0, 380.0, 1011.0, 394.0]], "bbox_layout": [533.908203125, 354.013671875, 1023.4619140625, 406.142578125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 28 mai 1965, M. Brahim Djelloul, sapeur-pom-", "pier, est suspendu de ses fonctions, \u00e0 compter du 1er juin 1965."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[554.0, 403.0, 1014.0, 415.0], [539.0, 417.0, 814.0, 431.0]], "bbox_layout": [534.41748046875, 392.978515625, 1022.95263671875, 442.373046875], "text": ["L'int\u00e9ress\u00e9 ne percevra aucune r\u00e9mun\u00e9ration, \u00e0 l'exception", "des prestations \u00e0 caract\u00e8re familial."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[540.0, 466.0, 1012.0, 481.0], [569.0, 483.0, 1012.0, 497.0], [569.0, 498.0, 843.0, 512.0]], "bbox_layout": [533.908203125, 455.869140625, 1022.443359375, 523.720703125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 29 mai 1965 relatif aux dispositions d'ordre r\u00e9gle-", "mentaire pour l'application du code des imp\u00f4ts indirects", "en mati\u00e8re de \u00ab taxe \u00e0 l'abattage \u00bb."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[553.0, 541.0, 961.0, 555.0]], "bbox_layout": [545.62158203125, 531.40625, 973.04345703125, 565.078125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[555.0, 567.0, 1012.0, 583.0], [538.0, 585.0, 823.0, 598.0]], "bbox_layout": [533.39892578125, 559.43359375, 1024.98974609375, 608.14453125], "text": ["Vu les articles 75 \u00e0 78 de la loi de finances compl\u00e9mentaire", "pour 1965 n\u00ba 65-93 du 8 avril 1965 ;"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[555.0, 612.0, 1015.0, 626.0], [540.0, 628.0, 657.0, 641.0]], "bbox_layout": [532.8896484375, 603.18359375, 1025.4990234375, 651.89453125], "text": ["Vu le code des imp\u00f4ts indirects et notamment l'article 377", "de son annexe,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[628.0, 656.0, 692.0, 669.0]], "bbox_layout": [614.3740234375, 645.224609375, 701.5986328125, 678.212890625], "text": ["Arr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[558.0, 677.0, 1013.0, 691.0], [540.0, 693.0, 1013.0, 707.0], [541.0, 710.0, 976.0, 721.0]], "bbox_layout": [534.41748046875, 667.099609375, 1027.02685546875, 733.92578125], "text": ["Article 1es. - Tous ies baux et trait\u00e9s d'affermage de la taxe", "\u00e0 l'abattage en cours au 10 avril 1966, dolvent obligatoirement", "\u00eatre r\u00e9vis\u00e9s et rajust\u00e9s jusqu'\u00e0 la date de leur expiration."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[558.0, 736.0, 1012.0, 749.0], [541.0, 752.0, 1014.0, 766.0], [541.0, 768.0, 664.0, 781.0]], "bbox_layout": [535.43603515625, 726.23046875, 1028.04541015625, 791.34765625], "text": ["Art. 2. - Ces baux et traites seront major\u00e9s dans la pro-", "portion r\u00e9sultant de la diff\u00e9rence entre l'ancien et le nouveau", "taux de la taxe."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[545.0, 795.0, 1014.0, 809.0], [541.0, 812.0, 1013.0, 823.0], [541.0, 828.0, 1013.0, 841.0], [541.0, 843.0, 1014.0, 855.0], [541.0, 861.0, 1014.0, 870.0], [541.0, 876.0, 614.0, 889.0]], "bbox_layout": [531.87109375, 785.703125, 1027.5361328125, 898.671875], "text": [". Art. 3. - Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des affaires administratives", "du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur et le directeur des imp\u00f4ts et de", "l'organisation fonci\u00e8re sont charg\u00e9s, chasun en ce qui le con-", "cerne, de l'ex\u00e9cution du pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 qui sera publi\u00e9 au", "Journal officiel de la Republique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et", "populaire."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[557.0, 895.0, 780.0, 911.0]], "bbox_layout": [545.1123046875, 886.19140625, 795.3056640625, 919.86328125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 29 mai 1965."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[570.0, 925.0, 982.0, 936.0], [690.0, 940.0, 863.0, 954.0]], "bbox_layout": [561.91845703125, 913.53515625, 994.43310546875, 963.61328125], "text": ["P. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "ministre de l'int\u00e9rieur,"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[593.0, 968.0, 969.0, 980.0]], "bbox_layout": [579.7431640625, 957.28515625, 973.552734375, 990.95703125], "text": ["Le directeur g\u00e9n\u00e9ral des affaires administratives, ."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[542.0, 1045.0, 1012.0, 1057.0], [570.0, 1061.0, 866.0, 1075.0]], "bbox_layout": [531.87109375, 1033.1640625, 1023.4619140625, 1084.609375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 12 juin 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation de signature an di-", "recteur g\u00e9n\u00e9ral de la suret\u00e9 nationale."], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[555.0, 1103.0, 962.0, 1117.0]], "bbox_layout": [547.65869140625, 1092.63671875, 974.06201171875, 1126.30859375], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[555.0, 1131.0, 1013.0, 1145.0], [541.0, 1147.0, 1012.0, 1159.0], [541.0, 1164.0, 835.0, 1178.0]], "bbox_layout": [532.8896484375, 1120.6640625, 1026.517578125, 1187.1484375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 53-325 du 26 septembre 1963 autorisant le", "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, les ministres et les sous-secr\u00e9tai-", "res d'Etat \u00e0 d\u00e9l\u00e9guer leur signature ;"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[558.0, 1191.0, 1012.0, 1205.0], [541.0, 1207.0, 834.0, 1221.0]], "bbox_layout": [530.8525390625, 1182.1875, 1023.4619140625, 1230.8984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 64-333 du 2 d\u00e9cembre 1964 portant nomina-", "tion des membres du Gouvernement ;"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[557.0, 1235.0, 1012.0, 1248.0], [541.0, 1248.0, 1012.0, 1265.0], [541.0, 1268.0, 598.0, 1281.0]], "bbox_layout": [532.38037109375, 1225.25390625, 1026.00830078125, 1293.10546875], "text": ["Vu le d\u00e9cret du 1\u00aa juin 1965 portant nomination de M. Ah-", "med Draia, en qualit\u00e9 de directeur g\u00e9n\u00e9ral de la s\u00fbret\u00e9 na-", "tionale,"], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[629.0, 1296.0, 694.0, 1306.0]], "bbox_layout": [596.0400390625, 1285.41015625, 707.7099609375, 1319.08203125], "text": ["Arr\u00e8le :"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[557.0, 1315.0, 1012.0, 1327.0], [540.0, 1332.0, 1012.0, 1346.0]], "bbox_layout": [533.39892578125, 1304.55078125, 1026.00830078125, 1355.99609375], "text": ["Article 1\". - Dans la limite de ses attributions, d\u00e9l\u00e9gation", "est donn\u00e9e \u00e0 M. Ahmed Draia, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la s\u00fbret\u00e9"], "label": "Text", "position": 53}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[38.0, 29.0, 526.0, 40.0], [37.0, 44.0, 527.0, 57.0], [38.0, 62.0, 354.0, 74.0]], "bbox_layout": [26.5313720703125, 17.5787353515625, 546.14013671875, 84.42626953125], "text": ["nationale, \u00e0 l'effet de signer au nom du Pr\u00e9sident de la R\u00e9-", "publique. President du Conseil, ministre de l'int\u00e9rieur, tous", "actes et d\u00e9cisions, y compris les arr\u00eat\u00e9s."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[53.0, 90.0, 527.0, 101.0], [38.0, 106.0, 473.0, 118.0]], "bbox_layout": [28.3514404296875, 76.688232421875, 544.580078125, 131.1669921875], "text": ["Art. 2. - Le pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9 sera publi\u00e9 au Journal officiel", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[52.0, 135.0, 281.0, 148.0]], "bbox_layout": [39.2718505859375, 124.06982421875, 287.6904296875, 159.45068359375], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le 12 juin 1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[138.0, 208.0, 425.0, 226.0]], "bbox_layout": [126.3751220703125, 198.6669921875, 437.4560546875, 240.5419921875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE"], "label": "SectionHeader", "position": 4}, {"bbox_text": [[39.0, 262.0, 528.0, 272.0], [70.0, 278.0, 153.0, 291.0]], "bbox_layout": [29.1314697265625, 248.9111328125, 544.06005859375, 301.7236328125], "text": ["D\u00e9cret du 1er juin 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "alg\u00e9rienne."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[55.0, 324.0, 528.0, 333.0], [41.0, 339.0, 529.0, 351.0], [40.0, 358.0, 529.0, 365.0], [40.0, 373.0, 517.0, 383.0]], "bbox_layout": [29.3914794921875, 310.263671875, 544.580078125, 395.205078125], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien dans les conditions de l'article 13 de la loi n\u00ba 63-96", "du 27 mars 1963, portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[56.0, 401.0, 528.0, 411.0], [41.0, 418.0, 528.0, 428.0], [41.0, 434.0, 530.0, 444.0], [41.0, 451.0, 530.0, 461.0], [41.0, 466.0, 529.0, 477.0], [41.0, 484.0, 528.0, 493.0], [41.0, 499.0, 528.0, 509.0], [41.0, 515.0, 220.0, 529.0]], "bbox_layout": [30.6915283203125, 387.16796875, 545.10009765625, 537.05078125], "text": ["Sid Mohamed Moh Mocaden Mohand, n\u00e9 en 1936 \u00e0 B\u00e9ni-", "Sidel (Maroc) et ses enfants mineurs : Rachida bent Moha-", "med, n\u00e9e le 12 novembre 1957 \u00e0 Oran, Na\u00efma bent Mohamed,", "n\u00e9e le 11 f\u00e9vrier 1959 \u00e0 Oran, Abdelatif ben Mohamed, n\u00e9 le", "28 octobre 1961 \u00e0 Oran, Leila bent Mohamed, n\u00e9e le 3 f\u00e9vrier", "1964 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Mokadem Moha-", "med, Mokadem Rachida, Mokadem Na\u00efma, Mokadem Abdela-", "tif et Mokadem Le\u00efla."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[58.0, 544.0, 529.0, 554.0], [41.0, 560.0, 377.0, 572.0]], "bbox_layout": [32.5115966796875, 530.380859375, 543.5400390625, 582.509765625], "text": ["Ramirez-Navarro Serafina, \u00e9pouse Salom, n\u00e9e ie 28 mai 1918", "\u00e0 Alguena, province d'Alicante (Espagne)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[56.0, 590.0, 530.0, 598.0], [43.0, 606.0, 102.0, 620.0]], "bbox_layout": [35.1116943359375, 575.498046875, 540.93994140625, 628.994140625], "text": ["Mohamed Boulounouar, n\u00e9 le 23 f\u00e9vrier 1939 \u00e0 El-Melah", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[59.0, 628.0, 471.0, 639.0]], "bbox_layout": [44.08203125, 615.48828125, 484.77783203125, 651.2109375], "text": ["Abdelkamel Marouf, n\u00e9 en 1919 \u00e0 B\u00e9char (Saoura)."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[58.0, 655.0, 532.0, 669.0], [44.0, 674.0, 532.0, 684.0], [44.0, 688.0, 532.0, 702.0], [42.0, 705.0, 532.0, 717.0], [44.0, 721.0, 260.0, 734.0]], "bbox_layout": [34.5916748046875, 644.19921875, 547.18017578125, 744.1796875], "text": ["Selam Ould Abdesselam Ould Mimoun, n\u00e9 le 17 mars 1933 \u00e0", "Oran, et ses enfants mineurs. Malika bent Selam, n\u00e9e le 26", "ao\u00fbt 1960 \u00e0 Oran, Tewfik ben Selam, n\u00e9 le 28 juillet 1962 \u00e0", "Oran, qui s'appelleront d\u00e9scrmais : Boudheb Selam, Boudheb", "Malika et Boudheb Tewfik."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[59.0, 749.0, 532.0, 763.0], [45.0, 767.0, 533.0, 777.0], [44.0, 782.0, 530.0, 795.0], [44.0, 800.0, 533.0, 810.0], [45.0, 815.0, 432.0, 827.0]], "bbox_layout": [34.5916748046875, 736.484375, 545.6201171875, 838.515625], "text": ["Zahra Bent Abdelkader, Vve Sefiane Mohammed, n\u00e9e en", "1938 \u00e0 El-Fehoul (Tlemcen) et ses enfants mineurs : Sefiane", "Houria, n\u00e9e e 3 mars 1957 \u00e0 Remchi (Tiemcen), Sefiane Bou-", "cif n\u00e9 le 4 avril 1961 \u00e0 Remchi (Tiemcen) la dite Zahra Bent", "Abdelkader sappellera desormais : Fahli Zohra."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[60.0, 843.0, 530.0, 855.0], [45.0, 861.0, 531.0, 871.0], [45.0, 877.0, 533.0, 888.0], [45.0, 894.0, 533.0, 905.0], [45.0, 910.0, 533.0, 920.0], [45.0, 927.0, 533.0, 937.0], [46.0, 943.0, 531.0, 953.0], [45.0, 960.0, 534.0, 970.0], [45.0, 976.0, 533.0, 985.0], [45.0, 991.0, 534.0, 1003.0], [45.0, 1008.0, 531.0, 1018.0], [45.0, 1025.0, 534.0, 1035.0], [45.0, 1041.0, 530.0, 1050.0], [45.0, 1058.0, 535.0, 1067.0], [45.0, 1075.0, 208.0, 1087.0]], "bbox_layout": [34.5916748046875, 830.13671875, 549.7802734375, 1094.86328125], "text": ["Ahmed Ben Tahar Ould Benabdallah, n\u00e9 en 1910 \u00e0 El-", "Fehoul (Tlemcen), et ses entants mineurs : Tahar ben Ah-", "med, n\u00e9 le 23 avril 1945 \u00e0 Bensekrane (Tiemceri), Mohamed", "ber, Ahmed, n\u00e9 le 4 decembre 1947 \u00e0 Bensekrane (Tlemcen),", "Boucif ben Ahmed no le 5 ao\u00fbt 1951 \u00e0 Bensekrane ( Tlemcen),", "Embarka bent Ahmed, n\u00e9e le 25 mai 1954 \u00e0 Bensekrane", "(Tlemcen), Miloud ben Anmed, ne le 4 octobre 1956 \u00e0 Ben-", "sekrane (Tlemcen), Abdelkader ben Ahmed, ut le 6 novembre", "1959 \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tlemcen). Sa\u00efd ben Anmed, n\u00e9 le 6 juillet", "1962, \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tiemcen), Yumma bent Anmed, nee le", "31 mars 1964, \u00e0 A\u00efn-Youcef (Tlemcen), qui s'appelleront desor-", "mais : Benabdellah Ahmed Benabdellah Tanar, Benabdeliah", "Mohamed, Benabdellah Boucif, Benabdellah Embarka, Benab", "dellah Miloud, Benabdellah Abdelkader, Benabdellan Sa\u00efd et", "Benabdellah Yamna."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[62.0, 1096.0, 536.0, 1106.0], [48.0, 1114.0, 534.0, 1122.0], [46.0, 1128.0, 536.0, 1140.0], [46.0, 1144.0, 536.0, 1155.0], [46.0, 1162.0, 536.0, 1171.0], [46.0, 1179.0, 536.0, 1187.0], [46.0, 1194.0, 536.0, 1204.0], [47.0, 1211.0, 286.0, 1225.0]], "bbox_layout": [36.1517333984375, 1082.3828125, 551.8603515625, 1232.265625], "text": ["Amraoui Kouider, n\u00e9 en 1924 \u00e0 El-Melali (Oran), et ses", "enfants mineurs : Amraoui Abdallah, ne le 26 no\u00fbt 1946 \u00e0 Ei-", "Melah (Oran), Amraoui Kacemia, n\u00e9e ie 28 janvier 1950 \u00e0", "El-Melah (Oran), Amraoui Nordine, n\u00e9 le 12 decembre 1953", "\u00e0 El-Melah (Orat), Amraoui Mchamed, ne le 23 octobre 1955", "\u00e0 El-Melah (Oran), Amraoui Messaoud, n\u00e9 le 6 septembre", "1959 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), Amraoui Nassera, n\u00e9e le 12", "mars 1963 \u00e0 El-Melah (Oran)."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[63.0, 1240.0, 536.0, 1249.0], [47.0, 1257.0, 243.0, 1269.0]], "bbox_layout": [37.1917724609375, 1225.25390625, 549.7802734375, 1276.69921875], "text": ["Fatma bent Mohamed, \u00e9pouse Amraoui Kouider, n\u00e9e en", "1930 \u00e0 El-Melah (Oran)."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[63.0, 1284.0, 536.0, 1293.0], [48.0, 1300.0, 536.0, 1311.0], [48.0, 1316.0, 537.0, 1326.0], [48.0, 1334.0, 249.0, 1345.0]], "bbox_layout": [38.621826171875, 1268.3203125, 556.0205078125, 1353.9453125], "text": ["Mohamed ben M'Hamed, n\u00e9 le 5 janvier 1930 \u00e0 Hammam-", "Bou-Hadjar (Oran), et ses enfants mineurs . Youcef ben Mo-", "hamed, n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1960 \u00e0 Oran, Hocine ben Mohamed, n\u00e9", "le 20 janvier 1963 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[66.0, 1361.0, 540.0, 1369.0], [49.0, 1378.0, 539.0, 1387.0]], "bbox_layout": [41.3519287109375, 1346.93359375, 558.62060546875, 1403.84765625], "text": ["Abdelkador ben Mohamed, n\u00e9 le 18 octobre 1939 \u00e0 Oran et ses", "enfants inineurs : Mohamed ben Abdelkader, n\u00e9 le 22 juin"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[549.0, 24.0, 1034.0, 47.0], [549.0, 40.0, 1034.0, 63.0], [549.0, 58.0, 1033.0, 79.0], [549.0, 73.0, 1005.0, 96.0]], "bbox_layout": [539.66064453125, 15.933837890625, 1051.59912109375, 101.7724609375], "text": ["1957 \u00e0 Oran Kheira bent Abdeikader, n\u00e9e le 14 mai 1959 \u00e0", "Oran, Benyoucef ben Abdelkader, n\u00e9 le 1er mai 1962 \u00e0 Oran,", "qui s appelleront d\u00e9sormais : Mohamedi Abdelkader, Moha-", "medi Mohamed, Mohamedi Kheira, Mohamedi Benyoucef."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[564.0, 109.0, 1033.0, 131.0], [549.0, 125.0, 1036.0, 147.0], [549.0, 142.0, 1034.0, 163.0], [549.0, 157.0, 1034.0, 180.0], [549.0, 175.0, 1034.0, 196.0], [550.0, 193.0, 682.0, 206.0]], "bbox_layout": [540.1806640625, 102.109375, 1051.0791015625, 218.154296875], "text": ["Mohammed ould M'Hamed, ne en 1939 \u00e0 Beni-Chikar (Ma-", "roc), et ses enfants mineurs : Abdelhamid ben Mohammed,", "n\u00e9 le 2 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 Tlemeen, Lotfi ben Mohammed, n\u00e9 le", "20 janvier 1965 \u00e0 Tlemcen, qui s'appelleront d\u00e9scrmais : Hadj", "Bennaceur Mohammed, Hadj Bennaceur Abdelhamid et Hadj", "Bennaceur Lotfi."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[567.0, 220.0, 1036.0, 240.0], [550.0, 238.0, 936.0, 255.0]], "bbox_layout": [543.82080078125, 213.53515625, 1051.59912109375, 264.296875], "text": ["Kouider ben Mohamed, n\u00e9 le 24 ao\u00fbt 1942 \u00e0 Er-Rahel (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Belhaoucine Kouider."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[567.0, 268.0, 1034.0, 282.0], [552.0, 281.0, 1034.0, 301.0], [550.0, 299.0, 621.0, 313.0]], "bbox_layout": [545.90087890625, 256.259765625, 1051.59912109375, 324.453125], "text": ["Mohammed ould Benyoun\u00e8s, n\u00e9 le 18 juillet 1904 \u00e0 Sidi-", "Bel-Abb\u00e8s (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Benyoun\u00e8s Mo-", "hammed."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[567.0, 328.0, 906.0, 342.0]], "bbox_layout": [555.26123046875, 319.150390625, 918.47412109375, 354.189453125], "text": ["Haddi Ahmed, n\u00e9 le 22 mars 1931 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[567.0, 355.0, 1037.0, 374.0], [552.0, 373.0, 1037.0, 390.0], [552.0, 388.0, 1039.0, 407.0], [552.0, 405.0, 748.0, 422.0]], "bbox_layout": [542.2607421875, 346.8359375, 1055.2392578125, 431.09375], "text": ["Rif Mohamed, n\u00e9 le 26 avril 1927 \u00e0 Misserghin (Oran), et", "ses enfants mineurs : Rif Zine, n\u00e9 le 13 juillet 1956 \u00e0 Oran,", "Rif Karima, nee le 31 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Oran, Rif Djamel, n\u00e9", "le 19 juillet 1962 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[568.0, 436.0, 1037.0, 450.0], [552.0, 449.0, 1037.0, 468.0], [552.0, 469.0, 1037.0, 483.0], [552.0, 484.0, 715.0, 498.0]], "bbox_layout": [546.4208984375, 424.423828125, 1054.19921875, 507.314453125], "text": ["Benamar l'ahar, n\u00e9 le 5 septembre 1932 au Sig (Oran), et", "ses enfants mineurs : Benamar Khedidja, n\u00e9e le 10 janvier", "1953 \u00e0 Oued Tl\u00e9lat (Oran), Benamar Mansour, n\u00e9 le 16 juin", "1959 au Sig (Oran)."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[568.0, 512.0, 1036.0, 527.0], [553.0, 529.0, 1037.0, 543.0], [552.0, 544.0, 1038.0, 561.0], [552.0, 562.0, 1039.0, 576.0], [553.0, 578.0, 1039.0, 593.0], [553.0, 595.0, 1039.0, 609.0], [553.0, 611.0, 1037.0, 626.0], [553.0, 628.0, 1039.0, 641.0]], "bbox_layout": [545.380859375, 501.669921875, 1054.19921875, 652.919921875], "text": ["Martinez Joseph, ne ve 2 novembre 1931 \u00e0 El-Kseur (S\u00e9tif)", "et ses enfants mineurs : Martinez Jean, n\u00e9 le 1er avril 1952", "\u00e0 Alger, Martinez Yves, n\u00e9 le 7 juillet 1954 \u00e0 Alger, Martinez", "Paul, n\u00e9 le 1er janvier 1957 \u00e0 Alger, Martinez Pierre, n\u00e9 le 14", "mars 1959 \u00e0 Alger, Martinez Michel, n\u00e9 le 15 juillet 1961 \u00e0", "Alger, Martinez Georges, n\u00e9 le 21 d\u00e9cembre 1963 \u00e0 Kouba", "(Alger), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Dif Youcef, Dif Moha-", "med, Dif Farouk, Dif Farid, Dif Toufik, Dif Kamal, Dif Adel."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[570.0, 662.0, 1037.0, 677.0], [555.0, 680.0, 1038.0, 692.0], [554.0, 697.0, 624.0, 710.0]], "bbox_layout": [545.90087890625, 651.03515625, 1053.67919921875, 720.25390625], "text": ["Pons Jos\u00e9 Antonio, n\u00e9 le 19 novembre 1909 \u00e0 Murla (Pro-", "vince d'Alicante, Espagne), qui s'appellera d\u00e9sormais : Ben-", "setti Ali."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[570.0, 724.0, 1041.0, 737.0], [555.0, 740.0, 767.0, 753.0]], "bbox_layout": [545.380859375, 711.19140625, 1052.119140625, 764.00390625], "text": ["Mme Femenia Th\u00e9r\u00e8se, \u00e9pouse Piera, n\u00e9e le 12 novembre", "1924 \u00e0 Birmandre\u00efs (Alger)"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[571.0, 768.0, 1040.0, 782.0], [556.0, 786.0, 623.0, 800.0]], "bbox_layout": [547.98095703125, 756.9921875, 1051.59912109375, 809.8046875], "text": ["Mme Boughalem Batoul bent Rabah, r\u00e9e en 1912 \u00e0 Ahfir", "(Maroc)."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[572.0, 814.0, 1041.0, 826.0], [556.0, 829.0, 782.0, 844.0]], "bbox_layout": [548.5009765625, 800.7421875, 1055.2392578125, 853.5546875], "text": ["Mme Meriem bent Mohammed, n\u00e9e le 16 juillet 1920 au douer", "Zaccar (Miliana), El-Asnam."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[574.0, 860.0, 1041.0, 869.0], [557.0, 875.0, 1041.0, 889.0], [557.0, 894.0, 1042.0, 903.0], [556.0, 909.0, 1043.0, 920.0], [556.0, 927.0, 1044.0, 935.0], [556.0, 941.0, 1041.0, 953.0], [557.0, 959.0, 1040.0, 969.0], [556.0, 975.0, 1041.0, 985.0], [557.0, 992.0, 599.0, 1005.0]], "bbox_layout": [547.4609375, 845.859375, 1056.279296875, 1014.8828125], "text": ["Abdesselam ben Abdellah, n\u00e9 le 5 mars 1928 \u00e0 Oran, et ses", "enfants mineurs : Fatiha bent Abdelselam, n\u00e9e le 11 ao\u00fbt", "1954 \u00e0 Oran Djamila bent Abdelsclam, n\u00e9e le 22 ao\u00fbt 1955 \u00e0", "Oran, Ch\u00e9rifa bent Abdelselam, n\u00e9e le 11 novembre 1958 \u00e0", "Oran, Driss ben Abdelselam, n\u00e9 le 8 d\u00e9cembre 1960 \u00e0 Oran,", "Khemisti ben Abdelselam, n\u00e9 le 7 mai 1963 \u00e0 Oran, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Hamou Abdelselam, Hamou Fatiha, Ha-", "mov Djamila, Hamou Ch\u00e9rifa. Hamou Driss et Hamou Khe-", "misti."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[574.0, 1020.0, 1043.0, 1030.0], [559.0, 1035.0, 1042.0, 1046.0], [557.0, 1052.0, 877.0, 1065.0]], "bbox_layout": [547.4609375, 1005.13671875, 1057.3193359375, 1075.72265625], "text": ["Mme Fatima bent Mohammed, Vve Boukli, n\u00e9e le 8 juin", "1931 \u00e0 Sidi-Bel-Abb\u00e8s (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Me-", "zouar-Demlati Fatima bent Mohammed."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[575.0, 1086.0, 1044.0, 1097.0], [560.0, 1102.0, 1043.0, 1112.0], [559.0, 1118.0, 1044.0, 1129.0], [559.0, 1135.0, 1043.0, 1144.0], [559.0, 1151.0, 1043.0, 1162.0], [559.0, 1168.0, 1043.0, 1177.0], [559.0, 1185.0, 820.0, 1196.0]], "bbox_layout": [549.541015625, 1071.4453125, 1060.439453125, 1207.65625], "text": ["Youcef ben Bachir, n\u00e9 le 11 mars 1931 \u00e0 Hassi-Zehana", "(Oran), et ses enfants mineurs : Fatiha bent Youcef, n\u00e9s le", "13 mars 1965 \u00e0 Hassi-Zenana (Oran), Djamila bent Youcef,", "n\u00e9e le 21 aout 1962 \u00e0 Hassi-Zehana (Oran). Miloud ben You-", "cef n\u00e9 le 5 decembre 1963 \u00e0 Hassi-Zehana (Oran), qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormals : Ammari Youcef, Ammari Fatiha, Am-", "mari Djamila et Ammari Miloud."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[575.0, 1212.0, 1044.0, 1223.0], [560.0, 1230.0, 618.0, 1243.0]], "bbox_layout": [549.541015625, 1199.9609375, 1059.3994140625, 1252.7734375], "text": ["Bouarfa Bachir, n\u00e9 le 1er juillet 1940 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent", "(Oran)."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[576.0, 1257.0, 1047.0, 1271.0], [561.0, 1274.0, 1044.0, 1285.0], [560.0, 1290.0, 1047.0, 1304.0], [560.0, 1305.0, 1047.0, 1320.0], [560.0, 1323.0, 1045.0, 1337.0], [561.0, 1338.0, 1045.0, 1354.0], [562.0, 1355.0, 1048.0, 1369.0], [562.0, 1372.0, 1033.0, 1385.0]], "bbox_layout": [551.62109375, 1244.39453125, 1061.4794921875, 1395.64453125], "text": ["Bouazza culd Aidelkader, n\u00e9 en 1928 \u00e0 Ghazaouet (Tiemcen),", "et ses enfants mineurs : Amara bent Bouazza, n\u00e9e le 22 no-", "vembre 1957 \u00e0 Ghazaouet (Tiemcen), Ali ben Bouazza, n\u00e9 le 8", "mars 1953 \u00e0 Ghazaouet, (Tlemcen), Abdelkader ben Bouazza,", "n\u00e9 le 25 juin 1960 \u00e0 Ghazaonet (Tlemcen) Hocine ben Bou-", "azza, ne le 16 janvier 1963 \u00e0 Ghazaouer (Tlemcen). cui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Bellahcene Bounzza. Bellahcene Amara,", "Bellai.cene Ali, Bellahcene Abdeikader, Bellahcene Hocine."], "label": "Text", "position": 34}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[86.0, 22.0, 547.0, 33.0], [77.0, 38.0, 552.0, 48.0], [78.0, 55.0, 552.0, 64.0], [78.0, 69.0, 552.0, 80.0], [77.0, 87.0, 553.0, 94.0], [78.0, 102.0, 173.0, 115.0]], "bbox_layout": [68.09375, 10.892333984375, 569.9375, 125.185546875], "text": ["Mohamed ould Bena\u00efssa, n\u00e9 le 27 septembre 1931 \u00e0 Misser-", "ihin (Oran), et ses enfants mineurs : Djillali ben Mohamed,", "n\u00e9 le 13 d\u00e9cembre 1958 \u00e0 Mahdia (Tiaret), Nasr-Eddine ben", "Mohamed, n\u00e9 le 1et juillet 1962 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9-", "sormais : Bena\u00efssa Mohamed, Bena\u00efssa Djillali, Bena\u00efssa", "Vasr-Eddine."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[90.0, 130.0, 553.0, 140.0], [81.0, 146.0, 552.0, 155.0], [78.0, 162.0, 552.0, 171.0], [78.0, 176.0, 554.0, 187.0], [78.0, 193.0, 357.0, 205.0]], "bbox_layout": [69.0234375, 117.40478515625, 567.28125, 215.078125], "text": ["Kouider ould El Hebri, n\u00e9 en 1935 \u00e0 El-Me! ih (Oran), et", "es enfants mineurs : Mohammed ben Kouider, n\u00e9 le 17 f\u00e9-", "/rier 1959 \u00e0 Oran, Fatiha bent Kouider, n\u00e9e le 7 juillet 1960", "\u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : El Hebri Kouider, El", "Hebri Mohammed, El Hebri Fatiha."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[93.0, 227.0, 554.0, 236.0], [81.0, 242.0, 553.0, 252.0], [82.0, 260.0, 554.0, 268.0], [81.0, 275.0, 293.0, 287.0]], "bbox_layout": [70.75, 212.6806640625, 568.875, 296.5966796875], "text": ["Ahmed ben Mohamed ben Ghali, n\u00e9 le 8 juillet 1937 \u00e0 Oran,", "et son enfant mineur : Abdelaziz ben Ahmed, n\u00e9 le 17 sep-", "embre 1963 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Benghali", "Ihmed, Benghali Abdelaziz."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[92.0, 303.0, 553.0, 312.0], [81.0, 319.0, 554.0, 327.0], [82.0, 335.0, 554.0, 344.0], [78.0, 352.0, 175.0, 365.0]], "bbox_layout": [70.75, 289.2431640625, 569.40625, 372.3046875], "text": ["Megherbi Abdeslem, n\u00e9 en 1912 \u00e0 Oued Sefioun (T\u00e9nira)", "Dran, et ses enfants mineurs : Megherbi Fatma, n\u00e9e le 29", "iovembre 1959 \u00e0 Oran, Megherbi Sa\u00efda, n\u00e9e le 21 novembre", ":981 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[93.0, 380.0, 555.0, 387.0], [82.0, 394.0, 422.0, 405.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 365.29296875, 572.0625, 416.73828125], "text": ["Mustapha ben Chaib, n\u00e9 le 1er octobre 1940 \u00e0 Oran, qui", ":'appellera d\u00e9sormais : Benchaib Mustapha."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[93.0, 429.0, 554.0, 436.0], [82.0, 444.0, 555.0, 452.0], [79.0, 460.0, 556.0, 468.0], [78.0, 475.0, 555.0, 485.0], [79.0, 492.0, 555.0, 500.0], [79.0, 508.0, 114.0, 522.0]], "bbox_layout": [71.8125, 414.853515625, 570.46875, 528.505859375], "text": ["Said ould Larabi, n\u00e9 le 1er septembre 1935 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mou-", ":hent (Oran), et ses enfants mineurs : Mourad ould Sa\u00efd, n\u00e9", "le 11 ao\u00fbt 1961 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), Kebira bent Sa\u00efd,", "n\u00e9e le 28 d\u00e9cembre 1962 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9mouchent (Oran), qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Elabib Sa\u00efd, Elabib Mourad, Elabib Ke-", "bira."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[94.0, 536.0, 556.0, 544.0], [82.0, 552.0, 513.0, 560.0]], "bbox_layout": [74.203125, 521.8359375, 569.9375, 573.28125], "text": ["Mohamed ben Mimoun, n\u00e9 le 28 d\u00e9cembre 1934 \u00e0 Oran, qui", ":'appellera d\u00e9sormais : Moussa Mohamed ben Mimoun."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[96.0, 579.0, 555.0, 587.0], [84.0, 596.0, 193.0, 609.0]], "bbox_layout": [75.265625, 565.927734375, 571.0, 617.373046875], "text": ["Mile Hadjila bent Barka, n\u00e9e le 16 mai 1939 \u00e0 Sidi-Bel-", "Abb\u00e8s (Oran)."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[96.0, 624.0, 557.0, 631.0], [84.0, 641.0, 118.0, 654.0]], "bbox_layout": [76.328125, 608.994140625, 573.125, 661.123046875], "text": ["Serghini Abdelkader, n\u00e9 le 12 mars 1938 \u00e0 Ghazaouet (Tlem-", "en)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[96.0, 663.0, 476.0, 672.0]], "bbox_layout": [82.5703125, 649.66796875, 484.40625, 684.0234375], "text": ["Mlle Maati Sa\u00efdia, n\u00e9e le 15 janvier 1943 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[96.0, 697.0, 544.0, 704.0]], "bbox_layout": [80.3125, 682.48046875, 561.4375, 716.15234375], "text": ["Moulay Abderrahmane, n\u00e9 le 23 janvier 1942 \u00e0 Tlemcen."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[96.0, 724.0, 556.0, 732.0], [85.0, 741.0, 515.0, 749.0]], "bbox_layout": [76.328125, 708.45703125, 572.0625, 761.26953125], "text": ["Mohamed Moktar ould Tahar, n\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1934 \u00e0 Es-Se-", "iia (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Mahi Mokhtar."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[97.0, 769.0, 559.0, 775.0], [82.0, 785.0, 545.0, 792.0]], "bbox_layout": [75.796875, 752.890625, 571.0, 804.3359375], "text": ["Mme Sadia bent Mohamed ould Tahar, n\u00e9e le 5 octobre 1935", "\u00e0 Es-Senia (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Mahi Sadia."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[97.0, 812.0, 559.0, 820.0], [83.0, 828.0, 241.0, 842.0]], "bbox_layout": [74.734375, 798.69140625, 569.9375, 848.76953125], "text": ["Mlle Djemaa bent Mohamed, n\u00e9e le 13 mars 1936 \u00e0 A\u00efn-", "T\u00e9mouchent (Oran)."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[96.0, 857.0, 561.0, 864.0], [85.0, 872.0, 546.0, 881.0]], "bbox_layout": [75.1328125, 841.07421875, 574.1875, 892.51953125], "text": ["Maamar ben Mohamed Haoussine, n\u00e9 le 25 janvier 1942 \u00e0", "El-Asnam, qui s'appellera d\u00e9sormais : Benhocine Maamar."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[97.0, 899.0, 562.0, 909.0], [85.0, 915.0, 561.0, 925.0], [83.0, 931.0, 562.0, 940.0], [85.0, 946.0, 560.0, 957.0], [83.0, 962.0, 562.0, 971.0], [83.0, 978.0, 320.0, 990.0]], "bbox_layout": [74.46875, 885.5078125, 575.78125, 998.4765625], "text": ["Mohamed ben Larbi ben Mohamed, n\u00e9 en 1925 au douar", "Ahl El Oued (Berkane) Maroc, et ses enfants mineurs : La-", "houari ben Mohamed, n\u00e9 le 1er octobre 1951 \u00e0 Oran, Rahma", "3ent Mohamed, n\u00e9e le 9 ao\u00fbt 1954 \u00e0 Oran, Rabiha bent Mo-", "hamed, n\u00e9e le 12 mars 1957 \u00e0 Oran, Houria bent Mohamed,", "n\u00e9e le 1er f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[98.0, 1007.0, 562.0, 1016.0], [85.0, 1021.0, 563.0, 1032.0], [85.0, 1039.0, 562.0, 1046.0], [83.0, 1054.0, 561.0, 1064.0], [84.0, 1070.0, 494.0, 1079.0]], "bbox_layout": [75.1328125, 992.83203125, 576.3125, 1089.39453125], "text": ["Mohamed ben Didoh ould Ali, n\u00e9 en 1917 \u00e0 El-Amria (Oran),", "et ses enfants mineurs : Fatna bent Mohamed, n\u00e9e le 2 ao\u00fbt", "1946 \u00e0 El-Amria (Oran), Tayeb ben Mohamed, n\u00e9 le 24 ao\u00fbt", "1950 \u00e0 El-Amria (Oran), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Mous-", "saoui Mohamed, Moussaoui Fatna, Moussaoui Tayeb."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[99.0, 1098.0, 533.0, 1106.0]], "bbox_layout": [91.0703125, 1084.43359375, 545.5, 1118.10546875], "text": ["Mohamed ben Abdeslam, n\u00e9 le 31 janvier 1942 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[100.0, 1126.0, 504.0, 1135.0]], "bbox_layout": [89.4765625, 1112.4609375, 517.34375, 1146.1328125], "text": ["Mme Bel Hadi Yamina, n\u00e9e le 20 mai 1944 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[101.0, 1153.0, 562.0, 1163.0], [86.0, 1167.0, 563.0, 1183.0], [86.0, 1184.0, 563.0, 1195.0], [86.0, 1202.0, 562.0, 1211.0], [86.0, 1215.0, 563.0, 1229.0], [86.0, 1231.0, 563.0, 1242.0], [86.0, 1249.0, 563.0, 1258.0], [86.0, 1263.0, 563.0, 1275.0], [86.0, 1279.0, 563.0, 1289.0], [86.0, 1295.0, 564.0, 1306.0], [86.0, 1311.0, 282.0, 1323.0]], "bbox_layout": [75.9296875, 1142.5390625, 577.375, 1333.4375], "text": ["Ali ben Salah, n\u00e9 en 1923 \u00e0 B\u00e9ni-Chicar (Maroc), et ses", "enfants mineurs : Salah ben Ali, n\u00e9 le 19 septembre 1947 \u00e0", "Oran, Hamed ben Ali, n\u00e9 le 2 mars 1951 \u00e0 Es-Senia (Oran),", "Drifa bent ali, n\u00e9e le 5 mars 1954 \u00e0 Es-Senia (Oran), Moha-", "med ben Ali, n\u00e9 le 13 juin 1956 \u00e0 Es-Senia (Oran), Mennech", "bent Ali, n\u00e9e le 17 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Es-Senia (Oran), Houria", "bent Ali, n\u00e9e le 27 ao\u00fbt 1962 \u00e0 Es-Senia (Oran), Farida bent", "Ali, n\u00e9e le 31 janvier 1964 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Bentahar Ali, Bentahar Salah, Bentahar Hamed, Ben-", "tahar Drifa, Bentahar Mohamed, Bentahar Mennech, Bentahar", "Houria, Bentahar Farida."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[101.0, 1337.0, 563.0, 1351.0], [86.0, 1355.0, 244.0, 1368.0]], "bbox_layout": [77.125, 1327.109375, 578.4375, 1377.1875], "text": ["Mme ben Lahssen Aouda, n\u00e9e le 23 Septembre 1927 \u00e0 Ighil-", "Izane (Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[587.0, 16.0, 1049.0, 30.0], [572.0, 35.0, 1050.0, 46.0], [573.0, 50.0, 602.0, 60.0]], "bbox_layout": [563.21875, 5.167236328125, 1063.46875, 72.3779296875], "text": ["Abdelkader ould Ahmed, n\u00e9 le 1\u00aa octobre 1938 \u00e0 A\u00efn-T\u00e9-", "mouchent (Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : Zaoui Abdelka-", "der."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[589.0, 77.0, 1052.0, 91.0], [573.0, 93.0, 1054.0, 107.0], [573.0, 109.0, 1054.0, 123.0], [574.0, 124.0, 1052.0, 138.0], [573.0, 142.0, 923.0, 155.0]], "bbox_layout": [562.15625, 66.98974609375, 1064.53125, 166.28662109375], "text": ["Sliman ben Mohamed ben Hadj, n\u00e9 le 15 d\u00e9cembre 1936 \u00e0", "Bou-Tl\u00e9lis (Oran), et ses enfants mineurs : Mohammed ben", "Sliman, n\u00e9 le 10 juin 1958 \u00e0 Oran, Zohra bent Sliman, n\u00e9e le", "8 f\u00e9vrier 1962 \u00e0 Oran, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Belhadj", "Sliman, Belhadj Mohammed, Belhadj Zohra."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[590.0, 175.0, 1041.0, 187.0]], "bbox_layout": [574.90625, 163.71826171875, 1050.71875, 198.1591796875], "text": ["Bouziane ben Mohamed, n\u00e9 le 20 septembre 1940 \u00e0 Oran."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[590.0, 203.0, 1054.0, 217.0], [575.0, 218.0, 1056.0, 232.0], [575.0, 234.0, 1055.0, 248.0], [575.0, 250.0, 784.0, 263.0]], "bbox_layout": [565.34375, 189.7802734375, 1068.78125, 274.7216796875], "text": ["Mohamed ben Mohamed, n\u00e9 en 1939 \u00e0 El-An\u00e7or (Oran), et", "son enfant mineur : Fassi Nasr-Eddine, n\u00e9 le 4 septembre", "1963 \u00e0 Oran, le dit Mohamed ben Mohamed s'appellera d\u00e9-", "sormais : Fassi Mohamed."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[590.0, 278.0, 1056.0, 291.0], [576.0, 293.0, 1059.0, 310.0], [576.0, 310.0, 657.0, 323.0]], "bbox_layout": [566.9375, 267.197265625, 1071.4375, 335.732421875], "text": ["Langoustet Toussaint L\u00e9on Antoine, n\u00e9 le 2 novembre 1908", "\u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais : Meharzi Youcef ben Amara", "ben Aissa."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[593.0, 338.0, 1058.0, 352.0], [577.0, 355.0, 1058.0, 369.0], [578.0, 371.0, 624.0, 383.0]], "bbox_layout": [569.59375, 327.1826171875, 1070.90625, 395.888671875], "text": ["Houcine ben Boutayeb, n\u00e9 le 3 mars 1943 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlem-", "cen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Boutayeb Houcine ould Bou-", "tayeb."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[592.0, 399.0, 1058.0, 413.0], [579.0, 413.0, 1059.0, 432.0], [579.0, 431.0, 1060.0, 445.0], [579.0, 446.0, 1060.0, 460.0], [579.0, 462.0, 1061.0, 478.0], [579.0, 478.0, 913.0, 492.0]], "bbox_layout": [570.125, 389.560546875, 1073.5625, 504.580078125], "text": ["Benaissa ould Amar, n\u00e9 en 1914 \u00e0 Oran, et ses enfants mi-", "neurs : Mohamed ben Benaissa, n\u00e9 le 9 septembre 1944 \u00e0", "Es-Senia (Oran), Fatima bent Benaissa n\u00e9e le 29 juillet 1947 \u00e0", "Es-Senia, Djamel ben Benaissa, n\u00e9 le 6 novembre 1962 \u00e0 Oran,", "Ahmed ben Benaissa, n\u00e9 le 29 mai 1955 \u00e0 Oran, Mimouna bent", "Benaissa, n\u00e9e le 8 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[593.0, 514.0, 1060.0, 528.0], [579.0, 529.0, 1061.0, 543.0], [579.0, 548.0, 1061.0, 560.0], [580.0, 562.0, 1062.0, 576.0], [580.0, 579.0, 1063.0, 593.0], [580.0, 595.0, 785.0, 609.0]], "bbox_layout": [570.125, 503.720703125, 1074.625, 620.107421875], "text": ["Bou Bekker Hocine, n\u00e9 le 29 mai 1928 \u00e0 Hennaya (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Bou Bekker Sid Ahmed, n\u00e9 le 9 juin", "1955 \u00e0 Sefioun (Oran), Bou Bekker Nourredine, n\u00e9 le 26 ao\u00fbt", "1956 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s (Oran), Bou Bekker Mansouria, n\u00e9e le", "ler avril 1958 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Bou Bekker Farida, n\u00e9e le 8", "mai 1960 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[595.0, 623.0, 1063.0, 637.0], [580.0, 639.0, 1064.0, 654.0], [580.0, 655.0, 1063.0, 669.0], [580.0, 670.0, 660.0, 686.0]], "bbox_layout": [569.59375, 612.75390625, 1076.21875, 696.328125], "text": ["Miloud ben Bachir, n\u00e9 en 1925 \u00e0 El-Melah (Oran), et son", "enfant mineur : Mohamed ben Miloud, n\u00e9 le 18 juin 1956 \u00e0", "El-Melah, qui s'appelleront d\u00e9sormais : Azaoui Miloud, Azaoui", "Mohamed."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[596.0, 699.0, 1063.0, 713.0], [581.0, 716.0, 1062.0, 730.0], [581.0, 731.0, 1063.0, 746.0], [582.0, 749.0, 1065.0, 763.0], [581.0, 762.0, 1065.0, 779.0], [582.0, 781.0, 1062.0, 795.0], [582.0, 796.0, 1065.0, 811.0], [582.0, 814.0, 993.0, 828.0]], "bbox_layout": [572.78125, 690.0, 1077.28125, 838.515625], "text": ["Kaddour ould Lakhdar, n\u00e9 le 23 novembre 1922 \u00e0 Sidi Bel-", "Abb\u00e8s (Oran), et ses enfants mineurs : Mohammed ben Kad-", "dour, n\u00e9 le 29 ao\u00fbt 1946 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Lakhdar ben Kad-", "dour, n\u00e9 le 1es d\u00e9cembre 1947 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, Fatima bent", "Kaddour n\u00e9e le 28 octobre 1949 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s Abbassia", "bent Kaudour, n\u00e9e le 20 juin 1959 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'ap-", "pelleront d\u00e9sormais : Chiguer Kaddour, Chiguer Mohammed,", "Chiguer Lakhdar, Chiguer Fatima, Chiguer Abbassia."], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[596.0, 848.0, 1063.0, 863.0], [582.0, 865.0, 698.0, 878.0]], "bbox_layout": [573.3125, 838.33984375, 1075.6875, 889.78515625], "text": ["Mme Soussi Khedidja, Vve Rahmani, n\u00e9e en 1907 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[612.0, 893.0, 1066.0, 907.0], [582.0, 908.0, 1066.0, 924.0], [582.0, 926.0, 1065.0, 940.0], [582.0, 941.0, 1067.0, 955.0], [582.0, 957.0, 1067.0, 971.0], [582.0, 973.0, 1066.0, 987.0], [582.0, 990.0, 817.0, 1004.0]], "bbox_layout": [572.25, 882.7734375, 1079.9375, 1012.1484375], "text": ["Kebdani Mohamed, n\u00e9 le 19 juin 1927 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Kebdani Halima, n\u00e9c le 11 novembre", "1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Abla, n\u00e9e le 2 juin 1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Kebdani Fatima n\u00e9e le 3 octobre 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani", "Abdelmaiik, n\u00e9 le 27 juillet 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Omar,", "n\u00e9 le 28 septembre 1962 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Kebdani Djammel, n\u00e9 le", "16 novembre 1964 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[598.0, 1020.0, 1068.0, 1032.0], [586.0, 1035.0, 1068.0, 1047.0], [582.0, 1052.0, 1066.0, 1064.0], [582.0, 1067.0, 939.0, 1082.0]], "bbox_layout": [574.90625, 1007.87109375, 1079.40625, 1092.12890625], "text": ["Larbi ould Hamadi, n\u00e9 le 30 janvier, 1930 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s", "(Oran), et son enfant mineur : Nourredine ould Larbi, n\u00e9 le", "19 septembre 1962 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s, qui s'appelleront d\u00e9sor-", "mais : Hamadi Larbi, et Hamadi Nourredine."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[600.0, 1104.0, 1066.0, 1115.0], [583.0, 1118.0, 1067.0, 1131.0], [582.0, 1136.0, 806.0, 1149.0]], "bbox_layout": [573.3125, 1091.953125, 1078.875, 1159.8046875], "text": ["Zenasni Fatima, Vve Zenasni, n\u00e9e le 20 juin 1938 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf (Tlemcen), et sa fille mineure : Zenasni Hourria, n\u00e9e le", "21 janvier 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[599.0, 1165.0, 1067.0, 1175.0], [583.0, 1179.0, 1067.0, 1191.0], [584.0, 1197.0, 1067.0, 1207.0], [584.0, 1212.0, 784.0, 1226.0]], "bbox_layout": [575.96875, 1152.79296875, 1080.46875, 1235.68359375], "text": ["Boudjemaa ould Omar, n\u00e9 en 1916 \u00e0 Inezgane (Maroc) et", "son enfant mineur : Boucif ben Boudjemaa, n\u00e9 le 8 ao\u00fbt 1961", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), qui s'appelleront d\u00e9sormais : Soussi", "Boudjemaa, Soussi Boucif."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[601.0, 1238.0, 1066.0, 1252.0], [585.0, 1258.0, 914.0, 1266.0]], "bbox_layout": [578.625, 1228.671875, 1077.8125, 1278.75], "text": ["Omar ould El Hadj Larbi, n\u00e9 le 25 juin 1922 \u00e0 T\u00e9nira (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : El Hadj Omar."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[601.0, 1283.0, 1068.0, 1294.0], [587.0, 1300.0, 1027.0, 1311.0]], "bbox_layout": [579.6875, 1273.10546875, 1081.0, 1323.18359375], "text": ["Mohamed ould El Hadj Larbi, n\u00e9 le 28 mai 1933 \u00e0 T\u00e9nira", "(Oran), qui s'appellera d\u00e9sormais : El Hadj Mohamed."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[601.0, 1332.0, 1067.0, 1345.0], [586.0, 1351.0, 929.0, 1361.0]], "bbox_layout": [578.09375, 1322.32421875, 1083.65625, 1373.76953125], "text": ["Atman ould El Hadj Larbi, n\u00e9 le 29 mai 1027 \u00e0 T\u00e9nira (Oran),", "qui s'appellera d\u00e9sormais : El Hadj Atman."], "label": "Text", "position": 38}]}, {"index": 4, "page": [{"bbox_text": [[63.0, 33.0, 529.0, 49.0], [50.0, 49.0, 498.0, 67.0]], "bbox_layout": [40.734375, 24.307861328125, 547.890625, 76.949462890625], "text": ["Boubakeur ould El Hadj Larbi, n\u00e9 le 28 janvier 1925 \u00e0 T\u00e9nira", "(Oran). qui s'appellera d\u00e9sormais : El Hadj Boubakeur."], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[64.0, 79.0, 528.0, 94.0], [48.0, 95.0, 530.0, 109.0], [47.0, 108.0, 530.0, 129.0], [48.0, 128.0, 529.0, 142.0], [48.0, 141.0, 530.0, 159.0], [48.0, 161.0, 531.0, 173.0], [48.0, 176.0, 275.0, 188.0]], "bbox_layout": [37.1484375, 69.8095703125, 543.375, 199.5263671875], "text": ["Abdelkader ould Laouni, n\u00e9 le 4 ao\u00fbt 1925 \u00e0 Ben Badis (Oran),", "et ses enfants mineurs : Laouni Kheira, n\u00e9e le 24 octobre 1950", "\u00e0 Ben-Badis, Laouni Setti, n\u00e9e le 8 octobre 1952 \u00e0 Ben-Badis,", "Laouni Ahmed, n\u00e9 le 21 juin 1958 \u00e0 Ben-Badis. Laouni Djilaii,", "n\u00e9 le 1er ao\u00fbt 1960 \u00e0 Ben-Badis, Laouni Nacera, n\u00e9e le 2 mars", "1963 \u00e0 Ben-Badis ; le dit Abdelkader ould Laouni s'appellera", "d\u00e9sormais Laouni Abdelkader."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[63.0, 202.0, 530.0, 220.0], [48.0, 220.0, 528.0, 235.0], [48.0, 236.0, 529.0, 252.0], [47.0, 253.0, 520.0, 268.0]], "bbox_layout": [37.546875, 193.1982421875, 542.046875, 276.4306640625], "text": ["Mahiaoui Said, n\u00e9 en 1936 \u00e0 Er-Rahel (Oran), et ses enfants", "mineurs : Mahiaoui Kheira, n\u00e9e le 11 d\u00e9cembre 1957 \u00e0 El-", "Amria (Oran), Mahiaoui Amar n\u00e9 le 7 janvier 1962 \u00e0 El-", "Amria, Mahiaoui Nacera, n\u00e9e le 5 janvier 1964 \u00e0 El-Amria."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[62.0, 281.0, 530.0, 297.0], [48.0, 297.0, 530.0, 312.0], [47.0, 312.0, 530.0, 330.0], [47.0, 330.0, 529.0, 345.0], [47.0, 343.0, 527.0, 364.0], [47.0, 359.0, 530.0, 379.0], [49.0, 376.0, 176.0, 392.0]], "bbox_layout": [36.75, 270.1025390625, 542.84375, 401.69921875], "text": ["Khaldi Ahmed, n\u00e9 en 1908 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen), et ses", "enfants mineurs : Khaldi Boucif n\u00e9 le 4 novembre 1945 \u00e0", "B\u00e9ni-Saf. Khaldi Fatima, n\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 1948 \u00e0 B\u00e9ni-Saf,", "Khaldi Messaoud, n\u00e9 le 23 juin 1950 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Rahma,", "n\u00e9e le 1er f\u00e9vrier 1955 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Miloud, n\u00e9 le 8 d\u00e9-", "cembre 1952 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Khaldi Za\u00e2hia, n\u00e9e le 21 d\u00e9cembre", "1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[62.0, 408.0, 461.0, 421.0]], "bbox_layout": [52.8203125, 397.080078125, 475.90625, 430.751953125], "text": ["Soussi Fatima, n\u00e9e en 1918 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[63.0, 436.0, 522.0, 449.0]], "bbox_layout": [53.21875, 425.791015625, 531.6875, 459.462890625], "text": ["Zenasni Sa\u00efda, n\u00e9e le 20 ao\u00fbt 1919 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[63.0, 464.0, 528.0, 478.0], [49.0, 477.0, 432.0, 494.0]], "bbox_layout": [37.4140625, 454.16015625, 540.1875, 504.23828125], "text": ["Brahim ben Ahmed, n\u00e9 le 26 mars 1917 \u00e0 Annaba, qui s'ap-", "pellera d\u00e9sormais : Djilani Brahim ben Ahmed."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[62.0, 506.0, 530.0, 524.0], [50.0, 523.0, 530.0, 539.0], [48.0, 540.0, 105.0, 553.0]], "bbox_layout": [36.8828125, 496.884765625, 541.25, 566.103515625], "text": ["Fatima bent Ahmed, \u00e9pouse Zenasni, n\u00e9e en 1931 \u00e0 B\u00e9ni-Saf", "(Tlemcen), qui s'appellera d\u00e9sormais : Zenasni Fatima bent", "Ahmed."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[61.0, 569.0, 530.0, 584.0], [48.0, 585.0, 529.0, 600.0], [48.0, 602.0, 151.0, 616.0]], "bbox_layout": [37.4140625, 558.06640625, 539.125, 626.6015625], "text": ["Guieu Honorine F\u00e9lici\u00e9, Vve Zebiri, n\u00e9e le 31 juillet 1910 \u00e0", "Guettar El A\u00efech (Constantine), qui s'appellera d\u00e9sormais :", "Guieu Aldjia."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[63.0, 631.0, 524.0, 645.0], [48.0, 647.0, 445.0, 660.0]], "bbox_layout": [37.8125, 619.931640625, 536.46875, 670.693359375], "text": ["Ali ben Nacher, n\u00e9 le 10 octobre 1909 \u00e0 Djibouti (Somalle)", "qui s'appellera d\u00e9sormais : Benali Ali ben Nacher."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[60.0, 675.0, 529.0, 688.0], [47.0, 691.0, 530.0, 705.0], [47.0, 707.0, 528.0, 721.0], [46.0, 724.0, 529.0, 737.0], [46.0, 739.0, 528.0, 753.0], [46.0, 754.0, 527.0, 770.0], [46.0, 772.0, 529.0, 785.0], [46.0, 787.0, 281.0, 802.0]], "bbox_layout": [36.75, 663.681640625, 541.78125, 811.171875], "text": ["Benzeroual Driss n\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 1930 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen),", "et ses enfants mineurs : Benzeroual Malika, n\u00e9e le 17 mars", "1953 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benzeroual Rab\u00e9ha, n\u00e9e le 24 septembre 1954", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benzeroual Fatiha, n\u00e9e le 12 juillet 1956 \u00e0 B\u00e9ni-", "Saf, Benzeroual Orkia, n\u00e9e le 22 mars 1958 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benze-", "roual Boucif, n\u00e9 le 15 juin 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benzeroual Abdel-", "kader, n\u00e9 le 15 juin 1960 \u00e0 B\u00e9ni-Saf, Benzeroual Yamina, n\u00e9e le", "27 novembre 1963 \u00e0 B\u00e9ni-Saf."], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[61.0, 815.0, 530.0, 829.0], [47.0, 833.0, 222.0, 847.0]], "bbox_layout": [36.6171875, 805.52734375, 539.65625, 856.97265625], "text": ["Zenasni Zahra, \u00e9pouse Benzeroual Driss, n\u00e9e le 30 ao\u00fbt 1936", "\u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[140.0, 904.0, 428.0, 920.0], [193.0, 927.0, 378.0, 943.0]], "bbox_layout": [129.453125, 892.34375, 443.765625, 954.7265625], "text": ["MINISTERE DE L'INDUSTRIE", "ET DE L'ENERGIE"], "label": "SectionHeader", "position": 12}, {"bbox_text": [[46.0, 981.0, 524.0, 994.0], [75.0, 996.0, 286.0, 1010.0]], "bbox_layout": [34.2265625, 968.90625, 539.125, 1020.3515625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 2 juin 1965 mettant fin aux fonctions d'un com-", "missaire du Gouvernement."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[60.0, 1046.0, 525.0, 1060.0], [44.0, 1061.0, 526.0, 1075.0], [43.0, 1079.0, 526.0, 1093.0], [43.0, 1093.0, 196.0, 1109.0]], "bbox_layout": [33.03125, 1035.21484375, 539.65625, 1119.47265625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 2 juin 1965, il est mis fin aux fonctions de M.", "Mohand Sa\u00efd Taibi, commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s de", "l'entreprise Chollet, Nicol et Longobardi, sise rue N\u00e9grier \u00e0", "Hussein-Dey. Alger."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[97.0, 1165.0, 479.0, 1181.0], [134.0, 1188.0, 442.0, 1205.0], [139.0, 1213.0, 436.0, 1228.0]], "bbox_layout": [91.734375, 1152.79296875, 493.703125, 1237.05078125], "text": ["MINISTERE DE LA SANTE PUBLIQUE", "DES ANCIENS MOUDJAHIDINE", "ET DES AFFAIRES SOCIALES"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[46.0, 1266.0, 526.0, 1280.0], [74.0, 1283.0, 302.0, 1297.0]], "bbox_layout": [32.5, 1254.6484375, 540.1875, 1308.828125], "text": ["D\u00e9cret du 1er juin 1965 mettant fin \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation dans les", "fonctions d'un sous-directeur."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[60.0, 1333.0, 526.0, 1347.0], [43.0, 1349.0, 528.0, 1363.0], [43.0, 1366.0, 495.0, 1380.0]], "bbox_layout": [34.625, 1322.32421875, 539.125, 1390.17578125], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, il est mis fin \u00e0 la d\u00e9l\u00e9gation de", "M. Ahmed Tedjini Merad, dans les fonctions de sous-directeur", "\u00e0 l'administration centrale, \u00e0 compter du 1\u00bar mars 1965."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[549.0, 33.0, 1030.0, 54.0], [578.0, 51.0, 775.0, 67.0]], "bbox_layout": [542.5, 26.102294921875, 1042.75, 77.034912109375], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 1\u00bar avril 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonctions", "de directeur des h\u00f4pitaux."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[555.0, 94.0, 1030.0, 116.0], [550.0, 114.0, 1029.0, 128.0], [550.0, 128.0, 1030.0, 146.0], [550.0, 143.0, 1033.0, 163.0], [549.0, 158.0, 1032.0, 179.0], [549.0, 176.0, 645.0, 189.0]], "bbox_layout": [539.84375, 85.5322265625, 1044.34375, 199.35546875], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 1er avril 1965, M. Mohamed Bouzid, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de directeur de 6e classe des h\u00f4pitaux, 5e ca-", "t\u00e9gorie et affect\u00e9 en cette qualit\u00e9 \u00e0 l'administration centrale", "du minist\u00e8re. Il percevra les \u00e9mcluments correspondant \u00e0", "l'indice brut 455. Ledit arr\u00eat\u00e9 prendra effet \u00e0 compter du 8", "f\u00e9vrier 1965."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[550.0, 228.0, 1030.0, 243.0], [579.0, 245.0, 796.0, 259.0]], "bbox_layout": [540.375, 217.8076171875, 1044.875, 268.9111328125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 28 mai 1965 relatif \u00e0 l'\u00e9quipe mobile d\u00e9partementale", "d'action sanitaire de masse."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[564.0, 288.0, 1032.0, 306.0], [550.0, 305.0, 730.0, 318.0]], "bbox_layout": [542.5, 279.3310546875, 1045.9375, 329.7509765625], "text": ["Le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales,"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[564.0, 332.0, 1030.0, 349.0], [550.0, 347.0, 1033.0, 367.0], [550.0, 365.0, 1030.0, 381.0]], "bbox_layout": [537.71875, 323.59375, 1045.40625, 390.078125], "text": ["Vu la loi n\u00ba 62-157 du 31 d\u00e9cembre 1962 tendant \u00e0 la recon-", "duction de la l\u00e9gislation en vigueur au 31 d\u00e9cembre 1962, sauf", "dans ses dispositions contraires \u00e0 la souverainet\u00e9 nationale ;"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[565.0, 395.0, 1033.0, 409.0], [550.0, 410.0, 1030.0, 427.0], [550.0, 426.0, 620.0, 439.0]], "bbox_layout": [539.84375, 384.43359375, 1045.40625, 450.91796875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 qu 3 avril 1953 relatif \u00e0 l'organisation des cadres", "d'ex\u00e9cution du service antipaludique et au statut de ces per-", "sonnels ;"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[565.0, 454.0, 1031.0, 471.0], [550.0, 469.0, 972.0, 488.0]], "bbox_layout": [542.5, 445.615234375, 1047.0, 496.376953125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1963 portant cr\u00e9ation d'\u00e9quipe", "mobiles d\u00e9partementales d'action sanitaire de masse ;"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[565.0, 501.0, 1033.0, 515.0], [550.0, 516.0, 1033.0, 530.0], [550.0, 534.0, 711.0, 547.0]], "bbox_layout": [541.96875, 490.390625, 1047.53125, 556.875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1963 portant cr\u00e9ation du corps", "des agents sanitaires des \u00e9quipes d\u00e9partementales d'action", "sanitaire de masse ;"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[565.0, 562.0, 1032.0, 576.0], [549.0, 577.0, 1034.0, 592.0], [550.0, 595.0, 612.0, 607.0]], "bbox_layout": [542.5, 550.888671875, 1045.9375, 618.740234375], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1963 fixant l'effectif du person-", "nel des \u00e9quipes mobiles d\u00e9partementales d'action sanitaire de", "masse ;"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[565.0, 622.0, 1032.0, 636.0], [550.0, 639.0, 1032.0, 654.0], [550.0, 656.0, 747.0, 669.0]], "bbox_layout": [543.03125, 612.75390625, 1045.40625, 679.921875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 21 septembre 1963 fixant l'\u00e9chelonnement in-", "diciaire des agents sanitaires des \u00e9quipes d\u00e9partementales d'ac-", "tion sanitaire de masse ;"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[565.0, 683.0, 1033.0, 697.0], [550.0, 698.0, 798.0, 712.0]], "bbox_layout": [541.4375, 672.2265625, 1045.9375, 722.3046875], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 du 4 f\u00e9vrier 1964 portant modification de l'arr\u00eat\u00e9", "du 21 septembre 1963 sus-vis\u00e9 ;"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[564.0, 728.0, 1031.0, 740.0], [549.0, 744.0, 1032.0, 758.0], [547.0, 761.0, 576.0, 771.0]], "bbox_layout": [541.4375, 715.9765625, 1044.875, 783.828125], "text": ["Vu l'arr\u00eat\u00e9 interminist\u00e9riel du 28 avril 1964 portant classe-", "ment et \u00e9chelonnement indiciaire des infirmiers et infirmi\u00e8-", "res."], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[639.0, 795.0, 704.0, 808.0]], "bbox_layout": [629.625, 784.3359375, 718.6875, 818.0078125], "text": ["Arr\u00eate :"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[564.0, 829.0, 1030.0, 842.0], [550.0, 845.0, 827.0, 859.0]], "bbox_layout": [547.8125, 817.1484375, 1044.875, 868.59375], "text": ["Article 1er. - L'\u00e9quipe mobile d\u00e9partementale d'action sani-", "taire de masse est ainsi compos\u00e9e :"], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[564.0, 871.0, 1029.0, 885.0], [586.0, 889.0, 1030.0, 903.0], [585.0, 904.0, 886.0, 918.0]], "bbox_layout": [552.0625, 860.21484375, 1044.875, 929.43359375], "text": ["- Un m\u00e9decin chef \u00e9pid\u00e9miologue d\u00e9partemental, responsa-", "ble de l'\u00e9quipe et plac\u00e9 sous l'autorit\u00e9 technique et ad-", "ministrative du directeur de la sant\u00e9 ;"], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[572.0, 927.0, 852.0, 940.0]], "bbox_layout": [555.25, 915.5859375, 860.0, 950.625], "text": ["- un adjoint technique de la sant\u00e9 ;"], "label": "ListItem", "position": 33}, {"bbox_text": [[565.0, 949.0, 817.0, 962.0]], "bbox_layout": [554.1875, 936.09375, 837.6875, 971.1328125], "text": ["- des infirmiers et infirmi\u00e8res ;"], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[565.0, 971.0, 751.0, 985.0]], "bbox_layout": [556.3125, 960.01953125, 768.625, 993.69140625], "text": ["- des agents sanitaires,"], "label": "ListItem", "position": 35}, {"bbox_text": [[565.0, 993.0, 803.0, 1005.0]], "bbox_layout": [553.65625, 982.578125, 815.90625, 1016.25], "text": ["- des man\u0153uvres sp\u00e9cialis\u00e9s ;"], "label": "ListItem", "position": 36}, {"bbox_text": [[564.0, 1015.0, 834.0, 1029.0]], "bbox_layout": [549.9375, 1004.453125, 838.75, 1039.4921875], "text": ["- des conducteurs d'automobiles ;"], "label": "ListItem", "position": 37}, {"bbox_text": [[565.0, 1038.0, 758.0, 1051.0]], "bbox_layout": [555.78125, 1027.01171875, 779.78125, 1060.68359375], "text": ["- des agents de bureau."], "label": "ListItem", "position": 38}, {"bbox_text": [[563.0, 1071.0, 1030.0, 1085.0], [550.0, 1087.0, 1030.0, 1102.0], [547.0, 1103.0, 1030.0, 1117.0], [547.0, 1120.0, 1030.0, 1134.0], [548.0, 1136.0, 888.0, 1150.0]], "bbox_layout": [540.375, 1060.5078125, 1047.0, 1159.8046875], "text": ["Art. 2. - Les agents titulaires des anciennes \u00e9quipes d\u00e9par-", "tementales de lutte contre le trachome, de vaccination par le", "B.C.G. et la d\u00e9sinfection qui n'ont pu \u00eatre int\u00e9gr\u00e9s dans le", "corps des agents sanitaires sont maintenus dans leur cadre", "d'origine qui devient un cadre d'extinction."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[564.0, 1164.0, 1030.0, 1178.0], [547.0, 1179.0, 1029.0, 1194.0], [549.0, 1197.0, 625.0, 1209.0]], "bbox_layout": [540.375, 1152.79296875, 1044.875, 1220.64453125], "text": ["Art. 3. - Les infirmiers et infirmi\u00e8res, constituant un corps", "distinct ne peuvent \u00eatre recrut\u00e9s ni int\u00e9gr\u00e9s en qualit\u00e9 d'agents", "sanitaires."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[636.0, 1225.0, 1031.0, 1239.0], [563.0, 1226.0, 621.0, 1236.0], [547.0, 1240.0, 1031.0, 1255.0], [547.0, 1257.0, 1033.0, 1271.0], [547.0, 1272.0, 1031.0, 1288.0]], "bbox_layout": [538.78125, 1215.0, 1045.40625, 1299.2578125], "text": ["- Les man\u0153uvres sp\u00e9cialis\u00e9s des \u00e9quipes mobiles", "Art. 4.", "d\u00e9partementales d'action sanitaire de masse demeurent r\u00e9gis", "par les dispositions de l'arr\u00eat\u00e9 du 3 avril 1953 susvis\u00e9 portant", "statut des man\u0153uvres sp\u00e9cialis\u00e9s des services antipaludiques."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[562.0, 1305.0, 1029.0, 1319.0], [547.0, 1323.0, 744.0, 1335.0]], "bbox_layout": [541.96875, 1296.34765625, 1042.21875, 1345.05859375], "text": ["Art. 5. - Sont abrog\u00e9es toutes dispositions ant\u00e9rieures con-", "traires au pr\u00e9sent arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[622.0, 1350.0, 1029.0, 1363.0], [564.0, 1352.0, 618.0, 1361.0], [546.0, 1366.0, 1028.0, 1381.0]], "bbox_layout": [540.375, 1340.09765625, 1043.8125, 1391.54296875], "text": ["- Les pr\u00e9fets et les directeurs d\u00e9partementaux de", "Art. 6.", "la sant\u00e9, sont charg\u00e9s, chacun en ce qui le concerne, de l'ex\u00e9-"], "label": "Text", "position": 43}]}, {"index": 5, "page": [{"bbox_text": [[58.0, 42.0, 478.0, 59.0], [622.0, 52.0, 739.0, 69.0], [876.0, 56.0, 987.0, 71.0], [76.0, 71.0, 301.0, 85.0], [722.0, 82.0, 731.0, 91.0], [58.0, 97.0, 541.0, 116.0], [140.0, 113.0, 450.0, 131.0], [561.0, 114.0, 625.0, 127.0], [561.0, 128.0, 693.0, 144.0], [894.0, 133.0, 972.0, 147.0], [137.0, 141.0, 455.0, 159.0], [561.0, 145.0, 650.0, 158.0], [561.0, 161.0, 617.0, 175.0], [228.0, 170.0, 364.0, 186.0], [561.0, 177.0, 607.0, 187.0], [561.0, 193.0, 678.0, 207.0], [561.0, 208.0, 668.0, 224.0], [561.0, 226.0, 640.0, 240.0], [886.0, 228.0, 976.0, 242.0], [176.0, 236.0, 417.0, 253.0], [561.0, 242.0, 632.0, 255.0], [561.0, 259.0, 694.0, 273.0], [148.0, 260.0, 175.0, 275.0], [198.0, 262.0, 441.0, 277.0], [561.0, 275.0, 657.0, 288.0], [63.0, 281.0, 528.0, 304.0], [561.0, 291.0, 653.0, 304.0], [561.0, 306.0, 624.0, 319.0], [561.0, 324.0, 646.0, 337.0], [57.0, 336.0, 535.0, 353.0], [562.0, 338.0, 733.0, 353.0], [87.0, 353.0, 202.0, 366.0], [561.0, 357.0, 700.0, 369.0], [561.0, 372.0, 614.0, 384.0], [884.0, 372.0, 980.0, 387.0], [561.0, 388.0, 654.0, 401.0], [70.0, 396.0, 475.0, 413.0], [561.0, 403.0, 657.0, 417.0], [561.0, 419.0, 620.0, 430.0], [72.0, 425.0, 537.0, 439.0], [561.0, 436.0, 610.0, 449.0], [57.0, 440.0, 537.0, 456.0], [561.0, 451.0, 641.0, 464.0], [57.0, 456.0, 213.0, 470.0], [561.0, 467.0, 681.0, 481.0], [75.0, 482.0, 537.0, 501.0], [561.0, 482.0, 694.0, 498.0], [883.0, 484.0, 981.0, 498.0], [57.0, 501.0, 537.0, 515.0], [561.0, 501.0, 728.0, 514.0], [57.0, 516.0, 276.0, 530.0], [674.0, 527.0, 697.0, 536.0], [147.0, 543.0, 219.0, 559.0], [576.0, 563.0, 1039.0, 577.0], [72.0, 570.0, 537.0, 590.0], [561.0, 579.0, 1039.0, 593.0], [57.0, 590.0, 254.0, 603.0], [561.0, 596.0, 1041.0, 609.0], [561.0, 610.0, 981.0, 628.0], [576.0, 638.0, 641.0, 652.0], [117.0, 639.0, 234.0, 653.0], [372.0, 641.0, 483.0, 654.0], [576.0, 666.0, 665.0, 680.0], [575.0, 694.0, 637.0, 708.0], [56.0, 716.0, 105.0, 730.0], [576.0, 722.0, 714.0, 736.0], [54.0, 732.0, 134.0, 744.0], [56.0, 748.0, 184.0, 761.0], [576.0, 748.0, 690.0, 765.0], [55.0, 764.0, 210.0, 777.0], [345.0, 764.0, 512.0, 778.0], [576.0, 779.0, 721.0, 793.0], [55.0, 781.0, 118.0, 794.0], [361.0, 795.0, 494.0, 809.0], [55.0, 796.0, 116.0, 809.0], [575.0, 808.0, 1039.0, 824.0], [54.0, 813.0, 109.0, 823.0], [560.0, 823.0, 1039.0, 839.0], [54.0, 828.0, 107.0, 841.0], [559.0, 840.0, 1038.0, 856.0], [54.0, 844.0, 177.0, 861.0], [559.0, 857.0, 1040.0, 870.0], [53.0, 860.0, 192.0, 873.0], [558.0, 871.0, 987.0, 888.0], [359.0, 875.0, 494.0, 889.0], [53.0, 876.0, 209.0, 889.0], [53.0, 892.0, 148.0, 904.0], [379.0, 892.0, 473.0, 906.0], [53.0, 907.0, 145.0, 921.0], [573.0, 907.0, 810.0, 920.0], [53.0, 924.0, 148.0, 934.0], [846.0, 935.0, 1008.0, 949.0], [53.0, 940.0, 119.0, 953.0], [53.0, 955.0, 106.0, 968.0], [53.0, 970.0, 142.0, 984.0], [53.0, 987.0, 122.0, 999.0], [53.0, 1002.0, 239.0, 1015.0], [660.0, 1017.0, 943.0, 1036.0], [53.0, 1019.0, 273.0, 1032.0], [53.0, 1034.0, 110.0, 1047.0], [53.0, 1051.0, 170.0, 1065.0], [52.0, 1066.0, 145.0, 1081.0], [610.0, 1078.0, 1038.0, 1094.0], [557.0, 1079.0, 610.0, 1089.0], [53.0, 1085.0, 138.0, 1097.0], [366.0, 1085.0, 485.0, 1099.0], [618.0, 1094.0, 1038.0, 1108.0], [586.0, 1095.0, 610.0, 1106.0], [53.0, 1100.0, 129.0, 1113.0], [586.0, 1109.0, 917.0, 1127.0], [53.0, 1117.0, 106.0, 1130.0], [387.0, 1117.0, 465.0, 1131.0], [53.0, 1131.0, 184.0, 1145.0], [359.0, 1132.0, 490.0, 1146.0], [53.0, 1148.0, 268.0, 1160.0], [572.0, 1155.0, 1040.0, 1169.0], [53.0, 1164.0, 144.0, 1177.0], [393.0, 1165.0, 457.0, 1178.0], [557.0, 1169.0, 1038.0, 1187.0], [52.0, 1179.0, 91.0, 1192.0], [370.0, 1180.0, 486.0, 1194.0], [557.0, 1187.0, 984.0, 1200.0], [52.0, 1195.0, 126.0, 1208.0], [52.0, 1211.0, 126.0, 1225.0], [390.0, 1212.0, 457.0, 1226.0], [50.0, 1227.0, 126.0, 1240.0], [51.0, 1243.0, 119.0, 1256.0], [556.0, 1248.0, 1039.0, 1262.0], [50.0, 1258.0, 113.0, 1271.0], [390.0, 1260.0, 457.0, 1272.0], [669.0, 1263.0, 891.0, 1279.0], [586.0, 1264.0, 625.0, 1275.0], [635.0, 1264.0, 664.0, 1275.0], [893.0, 1267.0, 1004.0, 1279.0], [1010.0, 1268.0, 1037.0, 1278.0], [50.0, 1275.0, 157.0, 1288.0], [386.0, 1276.0, 462.0, 1290.0], [585.0, 1281.0, 776.0, 1293.0], [50.0, 1290.0, 145.0, 1304.0]], "bbox_layout": [39.9375, 40.244140625, 1057.625, 1315.6640625], "text": ["de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.", "APPELLATION", "ANCIEN NOM", "Fait \u00e0 Alger, le 28 mai 1965.", "..", "P. le ministre de la sant\u00e9 publique, des anciens moudjahidine", "et des affaires sociales et par d\u00e9l\u00e9gation,", "Ouargla.", "Oum el Bouaghi.", "Canrobert", "Le directeur de l'administration g\u00e9nerale,", "Oum Setta.", "Redjas.", "Djillai SANSAL", "Saida.", "Djidjelli-Taher.", "Didjelli-Ville.", "El-Asnam.", "Orl\u00e9ansville", "MINISTERE DES POSTES", "El Gol\u00e9a.", "El Qued-Guemar.", "EJ", "TELECOMMUNICA FIONS.", "Fort Thriet.", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS", "Tim-Missao.", "Tindouf.", "Tizi-Ouzou.", "D\u00e9oret n\u00ba 65-161 du 1er juin 1965 fixant l'affectation des a\u00e9ro-", "Touggourt-Sidi Mahdi.", "dromes d'Etat.", "Sebdou-El Aoued).", "Skikda.", "Philippeville", "Souk Ahras.", "Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,", "Tamanrasset", "Tebessa.", "Sur le rapport du ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications,", "Tiaret.", "des travaux publics et des transports et du ministre de la", "Timimoun.", "d\u00e9fense nationale ;", "Touggourt-Ville.", "Vu la loi n\u00ba 64-244 du 22 ao\u00fbt 1964, relative aux a\u00e9rodromes", "Zaouia El Kahla.", "Fort Flatters", "et aux servitudes dans l'int\u00e9r\u00eat de la s\u00e9curit\u00e9 a\u00e9ronautique,", "Zarzaitine-In Amenas.", "et notamment on article 5,", "--------", "D\u00e9cr\u00e8te :", "Art. 2. - Les aerodromes ci-apr\u00e8s affectes \u00e0 un usage mi-", "Article 1er. - Sont affect\u00e9s \u00e0 un usage civil les a\u00e9rodromes", "itaire, peuvent en cas d'urgence, \u00eatre exceptionnellement uti-", "d'Etat ci-apr\u00e8s d\u00e9sign\u00e9s :", "lis\u00e9s par les a\u00e9ronefs civils dans des conditions qui seront", "fixees par arr\u00eat\u00e9 du ministre de la d\u00e9fense nationale.", "- Blida,", "APPELLATION", "ANCIEN NOM", "- Boufarik,", "- S\u00e9\u021bit,", "Adrar.", "- Sidi Bei Abb\u00e8s,", "Ain Sefra.", "A\u00efn Temouchent", "- Tin \"uchy,", "Alger-Dar El Be\u00efda.", "Alger-Maison-Blanche", "- Tlemcen-Zenata.", "Amguid.", "B\u00f4ne Les Salines", "Arinaba.", "Art. 3. - Le ministre des postes et t\u00e9l\u00e9communications, des", "Aoulef.", "travaux publics et des transports et le ministre de la d\u00e9fense", "Batna.", "nationale sont charges chacun en oe qui le concerne, de l'ex\u00e9-", "Bechar - Leger.", "cution du present. decret. qu: sera publie au Journal officiel", "B\u00e9chai - Quakda.", "de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne democratique et populaire.", "Bougle-Sqummam", "Bejaia - Soummam.", "Beja\u00efa-Ville.", "Bougie-Ville", "Beni Abb\u00e8s.", "Fait \u00e0 Alger, le ler juin 1965.", "Berrouaghia.", "Ahmed BEN BELLA.", "Bidon 5.", "Biskra.", "Bou Saada.", "Canastel.", "Constantine-A\u00efn El Bey.", "MINISTERE DU COMMERCE", "Constantine-Oued Hamimine.", "Dianet.", "Djelfa - Tietsi.", "Djelfa-Ville.", "du 10 mai 1965 portant nomination d'un commissaire", "Arret\u00e9", "El Bayadh.", "G\u00e9ryville-Quest", "Gouvernement aupr\u00e8s du Groupement professionnel", "du", "Ghardaia.", "d'importation des cuirs et peaux (G.I.C.P.).", "Ghriss.", "Thiersville", "Guelma-Belkhen.", "Guelma-Milesimo", "Hassi Messaoud-Qued Irara.", "Par arr\u00eate du 10 mai 1965, M. Ahmed Benarbia est nomm\u00e9", "Ighil Isane.", "Relizane", "commissaire du Gouvernement aupr\u00e8s du Groupement pro-", "Illizi.", "Port Polignao *", "fessionnel d'importation des cuirs et peaux (G.I.C.P.).", "In Salah.", "Khemisti.", "Bourbaki", "Laghouat.", "Mascara.", "Arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965 portant uomination d'un agent comp-", "Mehdia.", "Burdeau", "Groupement professionnel", "table", "au", "d'importation", "des", "Mohammadia.", "Perr\u00e9gaux", "cuirs et peaux (G.I.C.P.).", "Mestaganem"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[571.0, 1325.0, 1036.0, 1340.0], [554.0, 1339.0, 1035.0, 1358.0], [554.0, 1356.0, 862.0, 1372.0]], "bbox_layout": [547.8125, 1314.8046875, 1049.125, 1382.65625], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9 du 7 juin 1965, M Bouguerra Bekhakh, est nomm\u00e9", "agent comptable aupr\u00e8s du Groupement protessionnel d'im-", "portation des cuirs et peaux (G.I.C.P.)."], "label": "Text", "position": 1}]}, {"index": 6, "page": [{"bbox_text": [[181.0, 0.0, 294.0, 17.0], [309.0, 2.0, 345.0, 18.0], [362.0, 3.0, 462.0, 19.0]], "bbox_layout": [162.390625, -7.068023681640625, 483.078125, 32.6226806640625], "text": ["MINISTERE", "DU", "TRAVAIL"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[82.0, 52.0, 562.0, 73.0], [111.0, 72.0, 376.0, 85.0]], "bbox_layout": [71.28125, 44.345703125, 576.3125, 96.56005859375], "text": ["D\u00e9crets du 1\u00ba juin 1965 portant d\u00e9l\u00e9gation dans les fonctions", "de directeurs et de sous-directeurs,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[97.0, 112.0, 515.0, 132.0]], "bbox_layout": [85.09375, 104.58740234375, 527.96875, 139.79736328125], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[97.0, 141.0, 558.0, 160.0], [81.0, 157.0, 515.0, 176.0]], "bbox_layout": [73.40625, 133.81103515625, 571.0, 185.1708984375], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "tions de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[96.0, 185.0, 399.0, 203.0]], "bbox_layout": [87.8828125, 177.646484375, 412.6875, 212.001953125], "text": ["Sur proposition du ministre du travail,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[169.0, 214.0, 243.0, 227.0]], "bbox_layout": [163.0546875, 203.4521484375, 257.1640625, 237.1240234375], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[96.0, 241.0, 183.0, 254.0], [185.0, 242.0, 559.0, 261.0], [81.0, 256.0, 507.0, 277.0]], "bbox_layout": [72.2109375, 231.650390625, 566.75, 283.779296875], "text": ["Article 1er", "- M. Hadj Mourad Zerrouki, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans", "les fonctions de directeur de l'administration gen\u00e9rale."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[155.0, 286.0, 559.0, 304.0], [97.0, 287.0, 151.0, 299.0], [81.0, 300.0, 560.0, 322.0], [79.0, 318.0, 461.0, 335.0]], "bbox_layout": [71.6796875, 277.2802734375, 570.46875, 342.0556640625], "text": ["- Le ministre du travail est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "Art. 2.", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[96.0, 345.0, 328.0, 362.0]], "bbox_layout": [85.7578125, 336.7529296875, 343.09375, 370.595703125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le ler juin 1965."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[365.0, 376.0, 529.0, 390.0]], "bbox_layout": [353.640625, 365.9765625, 543.109375, 400.33203125], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "SectionHeader", "position": 9}, {"bbox_text": [[94.0, 415.0, 504.0, 437.0]], "bbox_layout": [81.109375, 410.068359375, 518.671875, 445.107421875], "text": ["Le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Pr\u00e9sident du Conseil,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[97.0, 444.0, 556.0, 466.0], [79.0, 460.0, 513.0, 480.0]], "bbox_layout": [74.46875, 437.75390625, 568.875, 490.56640625], "text": ["Vu le d\u00e9cret n\u00ba 62-502 du 19 juillet 1962 fixant les condi-", "tions de nomination de certains hauts fonctionnaires ;"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[95.0, 488.0, 401.0, 507.0]], "bbox_layout": [82.5703125, 482.529296875, 416.40625, 516.201171875], "text": ["Sur proposition du ministre du travail,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[169.0, 520.0, 242.0, 533.0]], "bbox_layout": [159.203125, 510.8984375, 252.78125, 543.88671875], "text": ["D\u00e9cr\u00e8te :"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[95.0, 547.0, 556.0, 567.0], [79.0, 567.0, 558.0, 581.0], [78.0, 582.0, 179.0, 595.0]], "bbox_layout": [70.3515625, 540.29296875, 571.0, 606.77734375], "text": ["Article 1er. - M. Abdallah Maraf, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonc-", "tions de directeur du travail et de l'emploi, \u00e0 compter du 21", "janvier 1965."], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[96.0, 608.0, 558.0, 628.0], [78.0, 625.0, 559.0, 643.0], [78.0, 641.0, 451.0, 657.0]], "bbox_layout": [69.8203125, 600.107421875, 573.65625, 665.908203125], "text": ["Art. 2. - Le ministre du travail est charg\u00e9 de l'ex\u00e9cution", "du pr\u00e9sent d\u00e9cret qui sera publi\u00e9 au Journal officiel de la", "R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[94.0, 669.0, 333.0, 683.0]], "bbox_layout": [85.42578125, 659.580078125, 349.46875, 693.251953125], "text": ["Fait \u00e0 Alger, le ler juin 1965."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[363.0, 698.0, 527.0, 712.0]], "bbox_layout": [360.546875, 687.94921875, 541.515625, 721.62109375], "text": ["Ahmed BEN BELLA."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[596.0, 2.0, 1060.0, 26.0], [583.0, 19.0, 1062.0, 41.0], [582.0, 37.0, 794.0, 53.0]], "bbox_layout": [572.25, -2.010498046875, 1074.625, 67.208251953125], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, M. Abdelkader Belkhodja, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur de l'\u00e9migration,", "\u00e0, compter du 13 avril 1965."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[594.0, 88.0, 1060.0, 107.0], [581.0, 102.0, 1059.0, 123.0], [581.0, 121.0, 736.0, 134.0]], "bbox_layout": [573.3125, 80.0634765625, 1070.375, 145.693359375], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, M. R\u00e9da Kasbadji, est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "dans les fonctions de sous-directeur du personnel, \u00e0 compter", "du ler janvier 1965."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[594.0, 168.0, 1059.0, 188.0], [580.0, 186.0, 1059.0, 204.0], [580.0, 202.0, 866.0, 216.0]], "bbox_layout": [570.65625, 161.7529296875, 1071.96875, 227.8955078125], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1966, M. El-Hachemi Abdelaziz, est", "d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 dans les fonctions de sous-directeur de l'\u00e9ducation", "ouvri\u00e8re, \u00e0 compter du 15 avril 1965."], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[692.0, 287.0, 943.0, 304.0]], "bbox_layout": [685.40625, 277.9638671875, 957.21875, 315.7373046875], "text": ["MINISTERE DES HABOUS"], "label": "SectionHeader", "position": 21}, {"bbox_text": [[582.0, 347.0, 1059.0, 367.0], [610.0, 366.0, 684.0, 379.0]], "bbox_layout": [569.59375, 336.923828125, 1071.96875, 389.736328125], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 11 f\u00e9vrier 1965 portant nomination d'un administra-", "teur civil."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[631.0, 413.0, 1059.0, 429.0], [596.0, 414.0, 631.0, 424.0], [580.0, 429.0, 1059.0, 446.0], [582.0, 445.0, 642.0, 458.0]], "bbox_layout": [570.65625, 403.916015625, 1071.96875, 470.400390625], "text": ["arr\u00eat\u00e9 du 11 f\u00e9vrier 1965, M. Daoud Ben-Salah est", "Par", "nomm\u00e9 \u00e0 l'emploi d'administrateur civil 2\u00e8me classe. 2\u00e8me", "\u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[669.0, 522.0, 881.0, 541.0], [883.0, 525.0, 965.0, 540.0], [740.0, 547.0, 954.0, 563.0], [678.0, 548.0, 741.0, 563.0]], "bbox_layout": [649.8125, 516.708984375, 972.625, 579.091796875], "text": ["SOUS-SECRETARIAT", "D'ETAT", "TRAVAUX PUBLICS", "AUX"], "label": "SectionHeader", "position": 25}, {"bbox_text": [[581.0, 609.0, 1058.0, 623.0], [609.0, 624.0, 791.0, 638.0]], "bbox_layout": [571.1875, 598.740234375, 1071.4375, 648.134765625], "text": ["D\u00e9cret du 1\u00ba juin 1965 portant nomination d'un ing\u00e9nieur", "des ponts et chaussees."], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[593.0, 669.0, 1056.0, 683.0], [579.0, 681.0, 1056.0, 701.0], [578.0, 700.0, 722.0, 714.0]], "bbox_layout": [570.65625, 658.212890625, 1068.78125, 723.671875], "text": ["Par d\u00e9cret du 1er juin 1965, M. Abdennour Keramane, est", "nomm\u00e9 en qualit\u00e9 d'ing\u00e9nieur des ponts et chauss\u00e9es de 2\u00e8me", "classe, 1er \u00e9chelon."], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[340.0, 767.0, 415.0, 782.0], [444.0, 767.0, 484.0, 782.0], [509.0, 767.0, 795.0, 786.0]], "bbox_layout": [332.65625, 756.30859375, 806.34375, 796.81640625], "text": ["A VIS", "E T", "COMMUNICATIONS"], "label": "SectionHeader", "position": 28}, {"bbox_text": [[107.0, 835.0, 524.0, 853.0], [249.0, 855.0, 381.0, 867.0]], "bbox_layout": [103.6875, 826.03515625, 538.59375, 876.11328125], "text": ["SOCIETE ALGERIENNE DE MAGASINS GENERAUX", "\u00ab S. A. M. A. G. \u00bb"], "label": "SectionHeader", "position": 29}, {"bbox_text": [[133.0, 880.0, 501.0, 896.0], [173.0, 898.0, 457.0, 912.0]], "bbox_layout": [113.78125, 871.8359375, 516.8125, 921.9140625], "text": ["Societe anonyme au capital de 1.000.000 de D.A.", "Bl\u00e8ge social, 1, rue de Beauvais, Alger"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[222.0, 940.0, 408.0, 954.0]], "bbox_layout": [211.796875, 931.30859375, 421.984375, 964.98046875], "text": ["Obligations 6 1/2 % 1958"], "label": "SectionHeader", "position": 31}, {"bbox_text": [[199.0, 968.0, 432.0, 982.0]], "bbox_layout": [188.6875, 958.65234375, 444.03125, 992.32421875], "text": ["Secona tirage d'amortissement"], "label": "SectionHeader", "position": 32}, {"bbox_text": [[93.0, 1005.0, 555.0, 1021.0], [77.0, 1021.0, 555.0, 1038.0], [76.0, 1038.0, 555.0, 1052.0], [75.0, 1053.0, 116.0, 1066.0]], "bbox_layout": [67.6953125, 995.56640625, 570.46875, 1077.08984375], "text": ["Au cours du tirage au sort auquel il a \u00e9t\u00e9 proc\u00e9d\u00e9 le mardi", "25 mai 1965, \u00e0 9 heures, en pr\u00e9sence de M\u00aa Rouane, huissier", "de justice \u00e0 Alger, le num\u00e9ro sorti au tirage a \u00e9t\u00e9 le num\u00e9ro", "3.184."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[93.0, 1076.0, 556.0, 1089.0], [76.0, 1091.0, 557.0, 1108.0], [75.0, 1109.0, 558.0, 1122.0], [76.0, 1123.0, 272.0, 1141.0]], "bbox_layout": [67.296875, 1065.29296875, 573.125, 1148.18359375], "text": ["En cons\u00e9quence, les neuf cent trente obligations portant les", "num\u00e9ros compris entre le num\u00e9ro 3.184 inclus et 4.113 inclus,", "seront remboursables \u00e0 partir du ler juillet 1965 aux prix de", "105 dinars par obligation."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[91.0, 1146.0, 555.0, 1163.0], [75.0, 1164.0, 345.0, 1178.0]], "bbox_layout": [67.6953125, 1137.0703125, 568.875, 1188.515625], "text": ["Les guichets payant sont ceux de la Banque industrielle", "de l'Alg\u00e9rie et de la M\u00e9diterran\u00e9e."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[75.0, 1207.0, 402.0, 1221.0]], "bbox_layout": [66.5, 1195.859375, 412.15625, 1229.53125], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de proposition."], "label": "SectionHeader", "position": 36}, {"bbox_text": [[89.0, 1229.0, 554.0, 1243.0], [75.0, 1244.0, 555.0, 1259.0], [75.0, 1262.0, 552.0, 1275.0], [74.0, 1277.0, 554.0, 1290.0], [74.0, 1293.0, 553.0, 1307.0], [72.0, 1309.0, 553.0, 1323.0], [74.0, 1325.0, 230.0, 1335.0]], "bbox_layout": [66.234375, 1217.734375, 569.9375, 1347.109375], "text": ["Par d\u00e9cision en date du 23 avril 1965, le ministre des postes", "et t\u00e9l\u00e9communications des travaux publics et des transports", "a homologu\u00e9 la proposition de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale des che-", "mins de fer alg\u00e9riens, parue au Journal officiel du 13 avril", "1965 et relative \u00e0 la modification de l'article 23 du recueil g\u00e9-", "n\u00e9ral des tarifs pour le transport des voyageurs, bagages et", "chiens accompagn\u00e9s."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[699.0, 841.0, 931.0, 855.0]], "bbox_layout": [696.5625, 830.8203125, 943.9375, 865.859375], "text": ["MARCHES. - Appels d'offres"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[679.0, 895.0, 951.0, 912.0], [684.0, 912.0, 943.0, 926.0]], "bbox_layout": [662.5625, 884.82421875, 966.25, 937.63671875], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[640.0, 952.0, 1001.0, 971.0]], "bbox_layout": [631.21875, 944.296875, 1008.21875, 979.3359375], "text": ["DIRECTION DU DEVELOPP\u00c9MENT RURAL ."], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[630.0, 997.0, 1001.0, 1015.0]], "bbox_layout": [621.65625, 988.73046875, 1014.59375, 1022.40234375], "text": ["Service du g\u00e9nie rural et de l'hydraulique agricole"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[673.0, 1043.0, 956.0, 1057.0]], "bbox_layout": [664.6875, 1033.1640625, 969.4375, 1066.8359375], "text": ["Construction de trois r\u00e9servoirs au sol"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[576.0, 1092.0, 755.0, 1107.0]], "bbox_layout": [564.28125, 1082.3828125, 765.96875, 1116.0546875], "text": ["1\u00ba) Objet du march\u00e9 :"], "label": "SectionHeader", "position": 43}, {"bbox_text": [[591.0, 1122.0, 1051.0, 1136.0], [576.0, 1135.0, 1052.0, 1154.0], [575.0, 1153.0, 995.0, 1169.0]], "bbox_layout": [566.9375, 1110.41015625, 1067.1875, 1176.89453125], "text": ["Adduction d'eau des villages de la r\u00e9gion de Sidi-Alch. Lot", "n\u00ba 3. - Construction de trois r\u00e9servoirs au sol (300 m3 - 160", "m3 - 150 m3). Estimation des travaux : 100.000 D.A."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[575.0, 1187.0, 864.0, 1201.0]], "bbox_layout": [568.0, 1176.71875, 878.0625, 1210.390625], "text": ["2\u00ba) Lieu de consultation du dossier :"], "label": "ListItem", "position": 45}, {"bbox_text": [[590.0, 1219.0, 1051.0, 1240.0], [575.0, 1237.0, 691.0, 1252.0]], "bbox_layout": [570.125, 1212.265625, 1064.0, 1263.7109375], "text": ["Le dossier d'appel d'offres peut \u00eatre consult\u00e9, ou exp\u00e9di\u00e9, en", "s'adressant \u00e0 :"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[607.0, 1264.0, 1053.0, 1282.0], [612.0, 1282.0, 705.0, 1295.0]], "bbox_layout": [578.625, 1256.015625, 1064.0, 1307.4609375], "text": ["la circonscription du g\u00e9nie rural, 2, rue Docteur Calmette,", "Constantine,"], "label": "ListItem", "position": 47}, {"bbox_text": [[591.0, 1307.0, 1051.0, 1328.0], [611.0, 1326.0, 739.0, 1340.0]], "bbox_layout": [582.34375, 1300.44921875, 1064.53125, 1351.89453125], "text": ["- l'arrondissement du g\u00e9nie rural, immeuble hydraulique,", "La Pin\u00e8de, S\u00e9tif."], "label": "ListItem", "position": 48}]}, {"index": 7, "page": [{"bbox_text": [[57.0, 23.0, 483.0, 33.0]], "bbox_layout": [47.2421875, 11.234130859375, 497.15625, 45.589599609375], "text": ["3\u00ba) Pr\u00e9sentation, lieu et date de r\u00e9ception des offres :"], "label": "PageHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[72.0, 53.0, 537.0, 60.0], [57.0, 69.0, 538.0, 78.0], [57.0, 86.0, 144.0, 99.0]], "bbox_layout": [48.703125, 39.945068359375, 553.203125, 108.2666015625], "text": ["Les offres seront fournies sous double enveloppe cachet\u00e9e", "dans les formes prescrites par la note jointe au dossier de", "soumission."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[74.0, 114.0, 538.0, 121.0], [57.0, 130.0, 539.0, 137.0], [57.0, 146.0, 537.0, 153.0], [58.0, 163.0, 539.0, 168.0], [60.0, 179.0, 96.0, 192.0]], "bbox_layout": [50.5625, 98.69140625, 553.46875, 199.5263671875], "text": ["Les plis seront adress\u00e9s en recommand\u00e9 \u00e0 l'ing\u00e9nieur en", "chef de la circonscription du g\u00e9nie rural de Constantine (2,", "rue docteur Calmette, Constantine), ou d\u00e9pos\u00e9s contre r\u00e9c\u00e9-", "piss\u00e9, et devront parvenir avant 18 heures le lundi 21 juin", "1965."], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[75.0, 200.0, 540.0, 206.0]], "bbox_layout": [64.109375, 185.166015625, 551.078125, 219.1796875], "text": ["Les candidats resteront engag\u00e9s trois mois par leurs offres."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[60.0, 227.0, 298.0, 239.0]], "bbox_layout": [53.81640625, 216.26953125, 305.375, 250.966796875], "text": ["4\u00ba) Pi\u00e8ces annexes \u00e0 fournir :"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[78.0, 256.0, 434.0, 265.0]], "bbox_layout": [62.25, 242.7587890625, 447.484375, 277.4560546875], "text": ["- attestation de la caisse sociale d'affiliation,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[76.0, 285.0, 436.0, 293.0]], "bbox_layout": [64.2421875, 271.1279296875, 444.03125, 305.4833984375], "text": ["- d\u00e9claration de non faillite mod\u00e8le B ou C,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[76.0, 314.0, 465.0, 321.0]], "bbox_layout": [65.0390625, 299.326171875, 473.78125, 333.681640625], "text": ["- r\u00e9f\u00e9rence et certificat en mati\u00e8re de r\u00e9servoir."], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[137.0, 363.0, 466.0, 371.0], [193.0, 378.0, 411.0, 388.0]], "bbox_layout": [127.9921875, 349.5703125, 474.84375, 401.015625], "text": ["Centre alg\u00e9rien de recherches agronomiques", "sociologiques et \u00e9conomiques"], "label": "SectionHeader", "position": 8}, {"bbox_text": [[78.0, 425.0, 543.0, 430.0], [63.0, 440.0, 543.0, 446.0], [63.0, 456.0, 543.0, 462.0], [63.0, 471.0, 543.0, 479.0], [64.0, 489.0, 244.0, 500.0]], "bbox_layout": [56.671875, 410.068359375, 558.25, 509.365234375], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 pour l'\u00e9quipement d'un poste de", "transformation de 100 KWA et l'etablissement d'une ligne B.T.", "de desserte en c\u00e2ble, d'une longueur de trente m\u00e8tres, desti-", "nes \u00e0 l'abattoir industriel d'A\u00efn-Oussera (ex Paul Cazelles),", "d\u00e9partement de M\u00e9d\u00e9a."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[80.0, 517.0, 545.0, 522.0], [66.0, 533.0, 438.0, 541.0]], "bbox_layout": [57.734375, 500.302734375, 554.0, 553.115234375], "text": ["Les entreprises int\u00e9ress\u00e9es peuvent prendre connaissance du", "dossier d'appel d'offres aux adresses suivantes :"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[101.0, 560.0, 545.0, 565.0], [104.0, 577.0, 369.0, 587.0]], "bbox_layout": [74.734375, 546.103515625, 555.0625, 597.548828125], "text": ["Direction du centre alg\u00e9rien de recherches agronomiques,", "83, rue Didouche Mourad, Alger ;"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[83.0, 606.0, 544.0, 611.0], [95.0, 620.0, 543.0, 627.0], [105.0, 638.0, 213.0, 650.0]], "bbox_layout": [76.4609375, 589.51171875, 556.65625, 658.73046875], "text": ["- bureau de l'ing\u00e9nieur en chef du g\u00e9nie rural et de l'hy-", "draulique agricole, circorscription d'Alger, 7, rue La-", "fayette, Alger."], "label": "ListItem", "position": 12}, {"bbox_text": [[81.0, 664.0, 548.0, 670.0], [67.0, 681.0, 548.0, 686.0], [70.0, 698.0, 449.0, 704.0]], "bbox_layout": [59.328125, 648.642578125, 564.625, 720.25390625], "text": ["Les offres doivent parvenir, sous plis recommand\u00e9s, avant", "le 26 juin 1965, au directeur du centre alg\u00e9rien de recherches", "agronomiques, 88, rue Didouche Mourad \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[133.0, 743.0, 483.0, 754.0]], "bbox_layout": [123.2109375, 730.33203125, 497.15625, 765.37109375], "text": ["MINISTERE DE L'EDUCATION NATIONALE"], "label": "SectionHeader", "position": 14}, {"bbox_text": [[177.0, 788.0, 439.0, 798.0]], "bbox_layout": [166.109375, 776.1328125, 446.421875, 809.8046875], "text": ["Inspection acad\u00e9mique de Tlemcen"], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[86.0, 835.0, 547.0, 839.0], [71.0, 851.0, 551.0, 855.0], [74.0, 868.0, 336.0, 877.0]], "bbox_layout": [63.9765625, 819.19921875, 562.5, 885.68359375], "text": ["En vue d'assurer la fourniture de mobilier scolaire, de mo-", "bilier de logements et de mobilier de salles polyvalentes des", "groupes scolaires en zones rurales."], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[90.0, 895.0, 230.0, 907.0]], "bbox_layout": [78.453125, 884.140625, 244.015625, 917.8125], "text": ["- tables scolaires,"], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[91.0, 923.0, 505.0, 930.0]], "bbox_layout": [80.4453125, 908.06640625, 520.53125, 941.73828125], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 96 salles de classe,"], "label": "ListItem", "position": 18}, {"bbox_text": [[92.0, 951.0, 552.0, 956.0]], "bbox_layout": [81.90625, 929.94140625, 564.625, 963.61328125], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 64 logements de fonction,"], "label": "ListItem", "position": 19}, {"bbox_text": [[92.0, 979.0, 537.0, 984.0]], "bbox_layout": [79.6484375, 956.6015625, 557.71875, 990.2734375], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 30 salles polyvalentes."], "label": "ListItem", "position": 20}, {"bbox_text": [[90.0, 1007.0, 377.0, 1015.0]], "bbox_layout": [78.984375, 988.046875, 390.640625, 1021.71875], "text": ["Date limite de r\u00e9ception des offres :"], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[89.0, 1022.0, 553.0, 1028.0], [76.0, 1037.0, 552.0, 1044.0], [76.0, 1055.0, 280.0, 1065.0]], "bbox_layout": [69.15625, 1007.87109375, 566.75, 1075.72265625], "text": ["20 jours fermes apr\u00e8s la date de parution du pr\u00e9sent avis", "d'appel d'offres au Journal officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne", "d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[93.0, 1082.0, 554.0, 1089.0], [77.0, 1099.0, 553.0, 1105.0], [78.0, 1115.0, 455.0, 1123.0]], "bbox_layout": [68.2265625, 1067.34375, 569.9375, 1137.9296875], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique", "de Tlemcen, service de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire", "par voie postale et sous pli recommand\u00e9 cachet\u00e9."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[93.0, 1142.0, 554.0, 1150.0], [78.0, 1160.0, 316.0, 1169.0]], "bbox_layout": [68.890625, 1128.8671875, 567.8125, 1178.9453125], "text": ["D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres : 3 mois fermes apr\u00e8s la date de", "ol\u00f4ture de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[94.0, 1186.0, 555.0, 1194.0], [78.0, 1203.0, 555.0, 1209.0], [78.0, 1219.0, 446.0, 1227.0]], "bbox_layout": [69.15625, 1171.93359375, 570.46875, 1241.15234375], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique de Tlemcer,", "service de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[575.0, 16.0, 1015.0, 29.0], [599.0, 31.0, 993.0, 46.0]], "bbox_layout": [573.84375, 6.748046875, 1032.65625, 57.59521484375], "text": ["MINISTERE DES POSTES ET TELECOMMUNICATIONS", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[557.0, 71.0, 1038.0, 82.0]], "bbox_layout": [554.1875, 60.32470703125, 1048.0625, 94.50927734375], "text": ["SOCIETE NATIONALE DES CHEMINS DE FER ALGERIENS"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[575.0, 146.0, 1038.0, 156.0], [561.0, 160.0, 1040.0, 174.0], [561.0, 178.0, 744.0, 190.0]], "bbox_layout": [555.25, 133.212890625, 1053.375, 201.064453125], "text": ["Un appel d'offres est lanc\u00e9 par la S.N.C.F.A. pour la r\u00e9fec-", "tion g\u00e9n\u00e9rale des peintures de certains ponts m\u00e9talliques situ\u00e9s", "aux endroits ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[577.0, 215.0, 1040.0, 228.0], [598.0, 232.0, 678.0, 245.0]], "bbox_layout": [565.34375, 203.28125, 1051.78125, 254.04296875], "text": ["- ligne d'Alger \u00e0 Oran, ponts des kil. 65 + 950 - 69 + 100", "82 + 040,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[579.0, 249.0, 1040.0, 259.0], [601.0, 263.0, 877.0, 277.0]], "bbox_layout": [570.125, 237.4609375, 1053.375, 287.880859375], "text": ["- ligne de Blida \u00e0 Djelfa, ponts des kil. 7 + 657 - 9 + 103", "- 19 + 165 - 21 + 353 et 26 + 146."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[562.0, 292.0, 619.0, 305.0]], "bbox_layout": [558.96875, 281.89453125, 631.03125, 315.56640625], "text": ["2\u00aa lot :"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[580.0, 310.0, 1043.0, 319.0], [580.0, 325.0, 1042.0, 336.0], [601.0, 341.0, 785.0, 355.0]], "bbox_layout": [566.9375, 299.1552734375, 1054.4375, 361.025390625], "text": ["-- ligne de B\u00e9ni-Mansour \u00e0 B\u00e9ja\u00efa, pont du kil. 87 + 602,", "- ligne d'Alger \u00e0 Constantine, ponts des kil. 11 + 223 -", "13 + 241 et 13 + 890."], "label": "ListItem", "position": 34}, {"bbox_text": [[579.0, 369.0, 1044.0, 380.0], [564.0, 387.0, 649.0, 400.0]], "bbox_layout": [560.03125, 357.431640625, 1056.03125, 407.509765625], "text": ["L'estimation des travaux s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 environ 20.000 D.A. pour", "chaque lot."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[580.0, 408.0, 1045.0, 420.0], [565.0, 425.0, 1045.0, 435.0], [565.0, 441.0, 1045.0, 452.0], [566.0, 455.0, 1046.0, 469.0], [565.0, 473.0, 941.0, 484.0]], "bbox_layout": [560.03125, 396.396484375, 1060.28125, 496.376953125], "text": ["Les dossiers de consultation et les pi\u00e8ces necessaires \u00e0 la", "presentation des offres pourront \u00eatre mis \u00e0 la disposition des", "candidats int\u00e9ress\u00e9s \u00e0 partir du 15 juin 1965, au bureau tra-", "vaux du service de la voie et des b\u00e2timents de la S.N.C.F.A.,", "9\u00aa \u00e9tage, 21 et 23, boulevard Mohamed V \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[582.0, 502.0, 1048.0, 513.0], [567.0, 518.0, 1045.0, 528.0], [568.0, 534.0, 1048.0, 545.0], [568.0, 549.0, 1048.0, 561.0], [568.0, 567.0, 1048.0, 577.0], [568.0, 583.0, 832.0, 594.0]], "bbox_layout": [558.4375, 489.365234375, 1060.8125, 605.751953125], "text": ["Les lettres d'offres accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces justificatives \u00e0", "produire par les candidats devront parvenir par lettre recom-", "mand\u00e9e sous double enveloppe, au chef du service de la voie", "et des b\u00e2timents de la S.N.C.F.A., bureau travaux, avant le", "5 juillet 1965, terme de rigueur ou \u00eatre remise contre re\u00e7u \u00e0", "cette adresse dans le m\u00eame d\u00e9lai."], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[582.0, 605.0, 1048.0, 616.0], [568.0, 623.0, 613.0, 635.0]], "bbox_layout": [560.03125, 592.9296875, 1059.21875, 644.375], "text": ["Les candidats seront engages par leurs offres pendant 90", "jours."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[694.0, 669.0, 922.0, 682.0]], "bbox_layout": [683.28125, 659.921875, 932.78125, 694.27734375], "text": ["MINISTERE DU TOURISME"], "label": "SectionHeader", "position": 39}, {"bbox_text": [[668.0, 714.0, 949.0, 726.0]], "bbox_layout": [658.3125, 703.671875, 962.0, 737.34375], "text": ["Office national alg\u00e9rien du tourisme"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[586.0, 759.0, 1048.0, 770.0], [570.0, 776.0, 703.0, 789.0]], "bbox_layout": [560.5625, 747.421875, 1061.875, 798.8671875], "text": ["Un appel d'offres ouvert, en lot unique, est lanc\u00e9 pour l'op\u00e9-", "ration ci-apr\u00e8s :"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[630.0, 803.0, 988.0, 814.0], [601.0, 820.0, 1016.0, 831.0]], "bbox_layout": [588.1875, 791.85546875, 1036.375, 843.30078125], "text": ["EQUIPEMENT CUISINE, BAR-RESTAURANT", "ET LINGERIE DE L'HOTET DES CEDRES \u00e0 CHREA"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[586.0, 849.0, 1060.0, 858.0], [572.0, 865.0, 892.0, 874.0]], "bbox_layout": [561.625, 835.60546875, 1069.3125, 887.05078125], "text": ["Retrait et consultation des dossiers : direction de l'ONAT, .", "25 et 27, rue Kh\u00e9lifa Boukhaifa \u00e0 Alger."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[586.0, 891.0, 1051.0, 901.0], [572.0, 908.0, 1053.0, 919.0], [572.0, 924.0, 1053.0, 934.0], [572.0, 940.0, 977.0, 952.0]], "bbox_layout": [562.6875, 880.0390625, 1066.125, 961.5625], "text": ["Les offres devront obligatoirement \u00eatre achemin\u00e9es, sous en-", "veloppes cachet\u00e9es et recommandees, au directeur de l'Office", "national algerien du tourisme, 25 et 27 rue Kh\u00e9lifa Boukhalfa", "Alger, avant le mercredi 30 juin 1965, \u00e0 i2 heures."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[586.0, 962.0, 1053.0, 971.0], [573.0, 980.0, 617.0, 992.0]], "bbox_layout": [564.8125, 949.08203125, 1065.0625, 1000.52734375], "text": ["Les candidats resteront engag\u00e9s par leurs offres durant 90", "jours."], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[586.0, 1027.0, 1041.0, 1036.0]], "bbox_layout": [574.90625, 1016.07421875, 1052.84375, 1051.11328125], "text": ["SOUS-SECRETARIAT D'ETAT AUX TRAVAUX PUBLICS"], "label": "SectionHeader", "position": 46}, {"bbox_text": [[707.0, 1071.0, 919.0, 1083.0]], "bbox_layout": [704.53125, 1060.5078125, 946.59375, 1094.1796875], "text": ["Appel d'offres international"], "label": "SectionHeader", "position": 47}, {"bbox_text": [[590.0, 1095.0, 1054.0, 1102.0], [575.0, 1111.0, 886.0, 1122.0]], "bbox_layout": [565.875, 1081.69921875, 1066.125, 1133.14453125], "text": ["Extension du port d'Arzew. - Agr\u00e9ment des entreprises", "(J.O. n\u00ba 48 du 8 juin 1965, rectificatif)."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[590.0, 1139.0, 753.0, 1153.0]], "bbox_layout": [585.0, 1128.18359375, 766.5, 1161.85546875], "text": ["Page 592, 2e colonne."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[590.0, 1162.0, 1056.0, 1169.0], [576.0, 1178.0, 1056.0, 1185.0], [577.0, 1195.0, 1056.0, 1201.0], [575.0, 1212.0, 621.0, 1225.0]], "bbox_layout": [565.34375, 1148.0078125, 1068.78125, 1233.6328125], "text": ["La date de r\u00e9ception des candidatures initialement fix\u00e9e au", "15 juin 1965 est report\u00e9e au 30 juin 1965, par l'ing\u00e9nieur en", "chef du service maritime d'Oran, nouvelle route du port \u00e0", "Oran."], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[416.0, 1356.0, 721.0, 1366.0]], "bbox_layout": [407.03125, 1342.83203125, 736.21875, 1377.87109375], "text": ["Imprimerie Officielle, 7 et 9, rue Trollier . Alger"], "label": "PageFooter", "position": 51}]}]