[{"index": 1, "page": [{"bbox_text": [[97.0, 8.0, 269.0, 21.0]], "bbox_layout": [87.484375, -4.0185546875, 284.921875, 30.2728271484375], "text": ["- Bensahli Mohamed,"], "label": "ListItem", "position": 0}, {"bbox_text": [[97.0, 30.0, 211.0, 44.0]], "bbox_layout": [87.3515625, 17.8778076171875, 225.5546875, 52.7459716796875], "text": ["- Mir ARmed,"], "label": "ListItem", "position": 1}, {"bbox_text": [[98.0, 50.0, 271.0, 67.0]], "bbox_layout": [87.81640625, 36.356201171875, 279.078125, 70.369873046875], "text": ["- Benchaa Mohamed,"], "label": "ListItem", "position": 2}, {"bbox_text": [[97.0, 73.0, 261.0, 87.0]], "bbox_layout": [89.078125, 55.53955078125, 268.453125, 91.005859375], "text": ["- Gudinat Kaddour,"], "label": "ListItem", "position": 3}, {"bbox_text": [[97.0, 95.0, 268.0, 109.0]], "bbox_layout": [86.953125, 77.92724609375, 276.421875, 113.30810546875], "text": ["- Hamza Abdelkader,"], "label": "ListItem", "position": 4}, {"bbox_text": [[99.0, 117.0, 248.0, 131.0]], "bbox_layout": [86.22265625, 99.28955078125, 259.15625, 134.84130859375], "text": ["- Bensalem Habib,"], "label": "ListItem", "position": 5}, {"bbox_text": [[98.0, 140.0, 226.0, 154.0]], "bbox_layout": [86.2890625, 122.958984375, 233.5234375, 158.5107421875], "text": ["- Guellil Habib,"], "label": "ListItem", "position": 6}, {"bbox_text": [[97.0, 184.0, 262.0, 198.0]], "bbox_layout": [84.89453125, 166.5380859375, 266.59375, 201.5771484375], "text": ["- Bouchenafa Amar,"], "label": "ListItem", "position": 8}, {"bbox_text": [[97.0, 206.0, 262.0, 220.0]], "bbox_layout": [83.69921875, 188.7548828125, 272.4375, 223.1103515625], "text": ["- Ambri Abdelkader,"], "label": "ListItem", "position": 9}, {"bbox_text": [[99.0, 228.0, 277.0, 241.0]], "bbox_layout": [85.890625, 213.7060546875, 287.578125, 248.4033203125], "text": ["- Benaouda Mohamed,"], "label": "ListItem", "position": 10}, {"bbox_text": [[98.0, 250.0, 212.0, 263.0]], "bbox_layout": [87.484375, 238.828125, 218.78125, 273.8671875], "text": ["- Lakeb Hadj,"], "label": "ListItem", "position": 11}, {"bbox_text": [[98.0, 295.0, 257.0, 309.0]], "bbox_layout": [84.62890625, 283.4326171875, 271.90625, 317.7880859375], "text": ["- Yakdouini Tahar,"], "label": "ListItem", "position": 13}, {"bbox_text": [[98.0, 316.0, 258.0, 330.0]], "bbox_layout": [84.62890625, 306.162109375, 267.921875, 340.859375], "text": ["- Bouneb Benyebka,"], "label": "ListItem", "position": 14}, {"bbox_text": [[99.0, 338.0, 234.0, 352.0]], "bbox_layout": [84.1640625, 327.01171875, 248.6640625, 361.3671875], "text": ["- Sahrane Amar,"], "label": "ListItem", "position": 15}, {"bbox_text": [[99.0, 361.0, 235.0, 374.0]], "bbox_layout": [84.62890625, 348.544921875, 244.015625, 382.900390625], "text": ["- Gerine Mileud:"], "label": "ListItem", "position": 16}, {"bbox_text": [[97.0, 388.0, 512.0, 402.0]], "bbox_layout": [84.1640625, 378.623046875, 524.78125, 412.294921875], "text": ["Ile soht affectes du corps de sapeurs-polliplers d'Artew."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[96.0, 416.0, 563.0, 430.0], [82.0, 432.0, 368.0, 446.0]], "bbox_layout": [74.46875, 406.650390625, 578.96875, 457.412109375], "text": ["A titre provisoire la r\u00e9mun\u00e9ration des int\u00e9ress\u00e9s sera prise", "en charge par la commune d'Arzew."], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[95.0, 460.0, 563.0, 473.0], [82.0, 478.0, 563.0, 491.0], [82.0, 493.0, 564.0, 506.0], [82.0, 509.0, 565.0, 523.0], [82.0, 526.0, 563.0, 539.0], [81.0, 542.0, 490.0, 556.0]], "bbox_layout": [73.671875, 450.7421875, 577.375, 565.078125], "text": ["Durant la p\u00e9riode d'essai probatoire d'une ann\u00e9e les sta-", "giaires seront consid\u00e9r\u00e9s comme sapeurs-pomplers profession-", "nels. En attendant le texte r\u00e9glementaire fixant les traitements", "des sap\u00e9lirs-pomplers professioninels ils p\u00e9rcevront, \u00e0 compter.", "du 1er avril 1965, une r\u00e9mun\u00e9ration \u00e9gale \u00e0 celle d'un sapeur-", "pompier professionnel de 6\u00aa classe (indice 160 brut)."], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[180.0, 618.0, 473.0, 635.0]], "bbox_layout": [171.5546875, 608.310546875, 484.9375, 647.451171875], "text": ["MINISTERE DE LA JUSTICE \u00b7"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[79.0, 674.0, 562.0, 688.0], [111.0, 693.0, 196.0, 705.0]], "bbox_layout": [73.2734375, 662.998046875, 576.3125, 714.1015625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9s du 18 juin 1965 portant acquisition de la nationalit\u00e9", "algerienne."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[96.0, 735.0, 563.0, 749.0], [81.0, 750.0, 563.0, 764.0], [82.0, 767.0, 563.0, 780.0], [81.0, 782.0, 546.0, 796.0]], "bbox_layout": [72.4765625, 721.4453125, 577.375, 807.0703125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 18 juin 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 8 de la loi n\u00ba 68-96", "du 27 mars 1968 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[96.0, 811.0, 563.0, 822.0], [82.0, 828.0, 140.0, 841.0]], "bbox_layout": [73.2734375, 800.7421875, 576.84375, 852.1875], "text": ["M. M\u00eemoun Mohamed, n\u00e9 le 6 avril 1926 \u00e0 Assi Ben Okba", "(Oran),"], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[93.0, 855.0, 563.0, 869.0], [82.0, 872.0, 142.0, 885.0]], "bbox_layout": [72.609375, 843.125, 572.0625, 895.9375], "text": ["M. Violi Dominique Antoine, n\u00e9 le 20 avril 1908 \u00e0 Plati", "(Italie),"], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[95.0, 899.0, 562.0, 911.0], [78.0, 917.0, 183.0, 929.0]], "bbox_layout": [71.546875, 887.55859375, 573.125, 939.00390625], "text": ["M. Bresson Yvon, ne le 24 mai 1929 \u00e0 Vichy (Dpt. de l'Al-", "lier), France,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[95.0, 942.0, 563.0, 956.0], [78.0, 959.0, 339.0, 973.0]], "bbox_layout": [71.4140625, 931.9921875, 572.0625, 982.0703125], "text": ["M. Hamed ben Boudjema\u00e2 dit \u00ab Tayas \u00bb, n\u00e9 le 24 juillet", "1944 \u00e0 Chabat-El-Leham (Oran),"], "label": "Text", "position": 26}, {"bbox_text": [[94.0, 987.0, 446.0, 1001.0]], "bbox_layout": [84.6953125, 975.05859375, 461.5625, 1008.73046875], "text": ["M. Nacer Mimoun, n\u00e9 le 5 mai 1929 \u00e0 Oran,"], "label": "Text", "position": 27}, {"bbox_text": [[94.0, 1015.0, 562.0, 1029.0], [78.0, 1033.0, 191.0, 1046.0]], "bbox_layout": [68.625, 1003.0859375, 572.59375, 1054.53125], "text": ["M. Djilali Ould Kelifa, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1940 \u00e0 Sidi Bel", "Abb\u00e8s (Oran),"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[93.0, 1060.0, 562.0, 1074.0], [78.0, 1075.0, 486.0, 1089.0]], "bbox_layout": [69.15625, 1048.203125, 575.25, 1099.6484375], "text": ["M. Toupet Bernard Emile Jean Marie, n\u00e9 le 24 juin 1938 \u00e0", "Agnez-Lez-Duisans (Dpt. du Pas de Calais) France,"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[93.0, 1104.0, 559.0, 1117.0], [78.0, 1121.0, 179.0, 1134.0]], "bbox_layout": [69.15625, 1093.3203125, 568.34375, 1143.3984375], "text": ["M. Ahmed ben Abdelkader, n\u00e9 le 20 janvier \u00b7 1935 \u00e0 Misser-", "ghin (Oran),"], "label": "Text", "position": 30}, {"bbox_text": [[93.0, 1148.0, 457.0, 1163.0]], "bbox_layout": [83.3671875, 1137.75390625, 466.34375, 1171.42578125], "text": ["M. Nasri Sayeh, n\u00e9 en 1931 \u00e0 Ouida (Maroc)."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[92.0, 1198.0, 559.0, 1212.0], [78.0, 1215.0, 560.0, 1229.0], [77.0, 1230.0, 480.0, 1243.0], [480.0, 1233.0, 561.0, 1242.0], [77.0, 1247.0, 559.0, 1261.0], [76.0, 1263.0, 140.0, 1274.0]], "bbox_layout": [66.8984375, 1187.65625, 574.71875, 1286.953125], "text": ["Par arr\u00eat\u00e9s du 18 juin 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les droits attach\u00e9s \u00e0 la qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'artiele 11-1\u00ba", "de la loi", "n\u00ba 63-96 du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rionne :"], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[91.0, 1292.0, 529.0, 1306.0]], "bbox_layout": [83.8984375, 1281.9921875, 542.84375, 1315.6640625], "text": ["M. Ali Hassen, n\u00e9 le 19 d\u00e9cembre 1944 \u00e0 Beja\u00efa (S\u00e9tif),"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[91.0, 1320.0, 559.0, 1335.0], [76.0, 1337.0, 240.0, 1349.0]], "bbox_layout": [63.84375, 1310.703125, 573.125, 1362.1484375], "text": ["M. Mohammed ben Lahc\u00e8ne, n\u00e9 le 20 ao\u00fbt 1946 \u00e0 Ighil-", "Izane (Mostaganem)."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[600.0, 5.0, 1067.0, 23.0]], "bbox_layout": [582.875, -5.31097412109375, 1079.9375, 28.76678466796875], "text": ["M. Soussi Ho\u00e7a\u00efne, n\u00e9 le 21 mai 1944 \u00e0 B\u00e9ni-Saf (Tlemcen)."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[601.0, 63.0, 1066.0, 82.0], [587.0, 81.0, 1068.0, 95.0], [586.0, 96.0, 1068.0, 113.0], [586.0, 114.0, 1053.0, 128.0]], "bbox_layout": [575.4375, 52.20703125, 1078.875, 135.6103515625], "text": ["Par arr\u00eat\u00eas du 18 juin 1965, acqui\u00e8rent la nationalit\u00e9 alg\u00e9-", "rienne et jouissent de tous les troits attaches \u00e0 l\u00e0 qualit\u00e9", "d'Alg\u00e9rien, dans les conditions de l'article 12 de la loi n\u00ba 63=96", "du 27 mars 1963 portant code de la nationalit\u00e9 alg\u00e9rienne :"], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[602.0, 142.0, 1067.0, 156.0], [586.0, 154.0, 1069.0, 176.0], [584.0, 173.0, 884.0, 189.0]], "bbox_layout": [572.78125, 131.162109375, 1081.53125, 196.279296875], "text": ["Mme Rese Eliane; epouse Morseli Abdelkader; n\u00e9e le 6 jan-", "vier 1930 \u00e0 Ecuelles (Dpt. de la Seine et Marne) France, qui", "s'appellera d\u00e9sormais Morseli Fatima,"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[601.0, 201.0, 1069.0, 219.0], [586.0, 214.0, 1069.0, 238.0], [586.0, 234.0, 696.0, 247.0]], "bbox_layout": [575.4375, 191.4892578125, 1081.0, 259.6826171875], "text": ["Mme Vanquez Rosario, \u00e9pouse Benbarkat Salah, n\u00e9e le 19", "avril 1914 \u00e0 Netva (Espagne), qui s'appellera d\u00e9sormais Ai-", "faoui Meriem,"], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[601.0, 263.0, 1068.0, 277.0], [586.0, 275.0, 1068.0, 297.0], [586.0, 291.0, 986.0, 313.0]], "bbox_layout": [578.625, 253.6962890625, 1082.0625, 319.8388671875], "text": ["Mme Legendre Yvonne Marie Rosalie, \u00e9pouse Yakoubat Mo-", "hamed, n\u00e9e le 5 bctobre 1923 \u00e0 Sacey (Dpt. de la Manche)", "France, qui s'appellera d\u00e9scrmais Yakoubat Fouzia,"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[601.0, 324.0, 1069.0, 338.0], [587.0, 336.0, 1070.0, 356.0], [586.0, 355.0, 1040.0, 371.0]], "bbox_layout": [576.5, 312.65625, 1082.0625, 379.82421875], "text": ["Mme Belanger Solange Jeanine Genevi\u00e8ve, Epouse Garoudii", "Nahimi, nee le 12 janvier 1942 \u00e0 Dreux (Dpt. de l'Eure et", "Loire) France, qui s'appellera d\u00e9sormais Rahila Djemila;"], "label": "Text", "position": 40}, {"bbox_text": [[601.0, 383.0, 1069.0, 399.0], [586.0, 397.0, 1069.0, 417.0], [586.0, 414.0, 718.0, 428.0]], "bbox_layout": [576.5, 372.8125, 1083.125, 439.296875], "text": ["Mme Huppert Jaequeline, \u00e9pouse Ramoul Amor, n\u00e9e le 30", "juin 1934 \u00e0 Wolkrange (Belgique), qui s'appellera d\u00e9bormais", "Huppert M\u00e9riem,"], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[601.0, 441.0, 1069.0, 460.0], [586.0, 459.0, 901.0, 473.0]], "bbox_layout": [575.96875, 433.65234375, 1081.53125, 484.4140625], "text": ["Mme Azagoury Rosette Sa\u00e2da. \u00e9pouse Kissi Abdelhamid, n\u00e9\u00e9", "le 2 janvier 1939 \u00e0 Casablanca (Marot),"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[602.0, 487.0, 1069.0, 503.0], [586.0, 500.0, 792.0, 519.0]], "bbox_layout": [578.625, 478.427734375, 1082.0625, 528.505859375], "text": ["Mme Florentino Marie, \u00e9pouse Bouzouga Mohammed, n\u00e9e", "le 28 juillet 1917 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[602.0, 532.0, 1069.0, 547.0], [586.0, 548.0, 838.0, 562.0]], "bbox_layout": [577.03125, 521.8359375, 1081.53125, 572.59765625], "text": ["Mime Rkia Bent Mollamined, epouse Benchollat Abdesslem,", "n\u00eat en 1942 \u00e0 Berkane (Marcc),"], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[601.0, 575.0, 1069.0, 593.0], [586.0, 592.0, 1069.0, 609.0], [586.0, 609.0, 699.0, 621.0]], "bbox_layout": [579.15625, 566.26953125, 1081.53125, 633.4375], "text": ["Mme Marco Julienne, \u00e9pouse Benzerga Mohamed, n\u00e9e le 14", "juillet 1925 a Missergfiln (Oraii), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Marco Khe\u00efra,"], "label": "Text", "position": 45}, {"bbox_text": [[602.0, 638.0, 1068.0, 651.0], [586.0, 653.0, 1067.0, 670.0], [586.0, 669.0, 642.0, 682.0]], "bbox_layout": [578.09375, 627.109375, 1080.46875, 693.59375], "text": ["Mme Morosato Aurore Emma, \u00e9pouse Boufessioua Abdel-", "madjid, nee le 7 juin 1939 \u00e0 Morzine (Dpt. de la Haute Savoie)", "France,"], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[601.0, 697.0, 1068.0, 711.0], [586.0, 712.0, 819.0, 726.0]], "bbox_layout": [580.75, 686.923828125, 1083.125, 737.34375], "text": ["Mme Fatma bent Ahmed, \u00e9pouse Mekideche Mansour, n\u00e9e", "en 1933 \u00e0 B\u00e9ni-Sidel (Marcc),"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[601.0, 742.0, 1068.0, 754.0], [586.0, 758.0, 1039.0, 772.0]], "bbox_layout": [578.625, 731.015625, 1082.0625, 782.4609375], "text": ["Mme Ferrer Antonia Ana, \u00e9pouse Bouzidi Cheikh, n\u00e9e le 27", "janvier 1909 \u00e0 Santanyi, province des Bal\u00e9ares (Espagne),"], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[598.0, 790.0, 1069.0, 808.0], [584.0, 809.0, 1068.0, 823.0], [583.0, 823.0, 781.0, 837.0]], "bbox_layout": [577.5625, 780.91796875, 1083.125, 848.76953125], "text": ["Mme Quesada Raymonde, \u00e9pouse Benhamdine Chikiken, n\u00e9e", "le 1\u00bar d\u00e9sembre 1946 \u00e0 Bou-Medfa (El Asnam), qui s'appellera", "d\u00e9sormals Quesada Leila,"], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[599.0, 851.0, 1068.0, 867.0], [584.0, 866.0, 1069.0, 883.0], [583.0, 884.0, 990.0, 898.0]], "bbox_layout": [576.5, 841.07421875, 1082.0625, 908.92578125], "text": ["Mme Mollon Mireille Jos\u00e9phine, \u00e9pouse Bendellali Boudge-", "ma, n\u00e9e le 23 janvier 1928 \u00e0 Lentilly (Dpt. du Rh\u00f4ne) France,", "qui s'appellera d\u00e9sormais Mollon M\u00e9riem Jos\u00e9phine,"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[599.0, 913.0, 1068.0, 927.0], [583.0, 928.0, 1068.0, 945.0], [583.0, 946.0, 662.0, 956.0]], "bbox_layout": [577.03125, 901.23046875, 1081.53125, 969.08203125], "text": ["Mme Nadjar Georgette Jora, \u00e9pouse Bennoui Ladoui, n\u00e9e le", "27 juin 1925 \u00e0 Barika (Aur\u00e8s), qui s'appellera d\u00e9sormais Nad-", "iar Johra."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[600.0, 972.0, 1068.0, 988.0], [583.0, 987.0, 1067.0, 1007.0], [583.0, 1005.0, 682.0, 1018.0]], "bbox_layout": [577.5625, 962.0703125, 1082.0625, 1029.921875], "text": ["Mme Antalova Annie Madeleine, \u00e9pouse Allaoua Akkacha,", "n\u00e9e le 22 f\u00e9vrier 1931 \u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais An-", "talova Mimi,"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[600.0, 1033.0, 1068.0, 1047.0], [583.0, 1048.0, 1068.0, 1067.0], [582.0, 1066.0, 808.0, 1079.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1022.2265625, 1081.0, 1090.078125], "text": ["Mme Muller Alberte Paule Ren\u00e9e Lucienne, \u00e9pouse Ayad", "Ahmed Seghir, n\u00e9e le 16 avril 1927 \u00e0 Herserange (Dpt. de la", "Meurthe et Moselle) France,"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[599.0, 1094.0, 1068.0, 1108.0], [583.0, 1109.0, 1067.0, 1128.0], [582.0, 1127.0, 729.0, 1139.0]], "bbox_layout": [573.3125, 1084.43359375, 1079.9375, 1152.28515625], "text": ["Mme Embarka bent Lahbib, \u00e9pouse Benkelikha Mohammed.", "n\u00e9e en 1925 \u00e0 B\u00e9ni-Tadjid (Maroc), qui s'appellera d\u00e9sormais", "Benabou Embarka,"], "label": "Text", "position": 54}, {"bbox_text": [[597.0, 1155.0, 1067.0, 1169.0], [583.0, 1170.0, 806.0, 1185.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1145.95703125, 1079.9375, 1196.03515625], "text": ["Mme Zahia tent Embarek, \u00e9pouse Kayouche Mohamed, n\u00e9e", "le 5 novembre 1937 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 55}, {"bbox_text": [[597.0, 1200.0, 1067.0, 1214.0], [639.0, 1215.0, 799.0, 1229.0], [582.0, 1216.0, 638.0, 1227.0]], "bbox_layout": [574.90625, 1189.70703125, 1078.34375, 1241.15234375], "text": ["Mime Meyer Maria, \u00e9pouse Belaid Belhadj, n\u00e9e le 6 avril", "Tr\u00e8ves (Allemagne),", "1924 \u00e0"], "label": "Text", "position": 56}, {"bbox_text": [[598.0, 1243.0, 1067.0, 1257.0], [582.0, 1258.0, 1067.0, 1272.0], [583.0, 1276.0, 1069.0, 1289.0]], "bbox_layout": [574.375, 1234.140625, 1078.875, 1300.625], "text": ["Mme Pugniere Georgette Lucienne, \u00e9pouse Maateki Sa\u00efd, n\u00e9e", "le 4 d\u00e9cembre 1922 \u00e0 Aix les Bains (Dpt. de la Savole) France,", "qui s'appellera d\u00e9sormais Pugniere Dalla Georgette Lucienne,"], "label": "Text", "position": 57}, {"bbox_text": [[597.0, 1304.0, 1068.0, 1318.0], [582.0, 1320.0, 1067.0, 1334.0], [582.0, 1337.0, 770.0, 1349.0]], "bbox_layout": [575.4375, 1296.34765625, 1082.0625, 1361.46484375], "text": ["Mme Rahma bent Hasan, \u00e9pouse Achi Abdelkader, n\u00e9e en", "1942 \u00e0 Ain Sefa, provi\u00f1\u00e9e d'Gujda (Marec), qui s'appellera", "desormais Salhi Rahma"], "label": "Text", "position": 58}]}, {"index": 2, "page": [{"bbox_text": [[66.0, 38.0, 534.0, 51.0], [50.0, 53.0, 435.0, 67.0]], "bbox_layout": [43.5234375, 27.640380859375, 551.875, 78.231201171875], "text": ["Mme Gout Fernande, \u00e9pouse Bouchelaghem Brahim, n\u00e9e le", "8 octobre 1939 \u00e0 M\u00e8ze (Dpt. de l'H\u00e9rault) France,"], "label": "Text", "position": 0}, {"bbox_text": [[66.0, 81.0, 534.0, 95.0], [50.0, 99.0, 534.0, 113.0], [50.0, 115.0, 212.0, 128.0]], "bbox_layout": [41.6640625, 73.013916015625, 549.21875, 139.0283203125], "text": ["Mithe Moncho Reine Dolor\u00e8s, \u00e9pouse Derderi Mohamed, n\u00e9e", "le 6 janvier 1926 \u00e0 Ain-Benian (Alger); qui s'appellera d\u00e9sor-", "mais Mechani Safia,"], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[68.0, 136.0, 534.0, 150.0], [50.0, 152.0, 488.0, 165.0]], "bbox_layout": [41.53125, 125.94970703125, 548.6875, 176.36962890625], "text": ["Mme Douaire Suzanne, epouse Bouafia Ali, n\u00e9e le 20 juillet", "1910 \u00e0 Franconville (Dpt. de la Seine et Oise) France,"], "label": "Text", "position": 2}, {"bbox_text": [[67.0, 180.0, 534.0, 193.0], [50.0, 197.0, 412.0, 211.0]], "bbox_layout": [41.53125, 169.443359375, 548.15625, 220.888671875], "text": ["Mme Zohra bent Ahmed, epouse Benfriha Abdelkader, n\u00e9e", "le 5 d\u00e9cembre 1929 \u00e0 Sidi Bel Abb\u00e8s (Oran),"], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[67.0, 225.0, 535.0, 239.0], [53.0, 240.0, 534.0, 254.0], [53.0, 257.0, 368.0, 271.0]], "bbox_layout": [41.9296875, 213.7060546875, 552.40625, 281.8994140625], "text": ["Mme Bajard Ren\u00e9e Marie Jos\u00e9phine; \u00e9pouse El Missoum", "Zoubir, n\u00e9e le 11 avril 1927 \u00e0 Ecoche (Dpt. de la Loire) France,", "qui s'appellera d\u00e9sormais Bajard Radhia,"], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[68.0, 285.0, 536.0, 299.0], [51.0, 300.0, 534.0, 314.0], [51.0, 318.0, 338.0, 332.0]], "bbox_layout": [42.0625, 274.2041015625, 551.875, 342.3974609375], "text": ["Mme Sellerier H\u00e9l\u00e8ne Suzanne, \u00e9pouse Djabri Rachid, n\u00e9e", "le 14 janvier 1924 \u00e0 Paris 14\u00aa (Dpt. de la Seine) France, qui", "s'appellera d\u00e9sormais Sellerier Le\u00efla,"], "label": "Text", "position": 5}, {"bbox_text": [[68.0, 346.0, 534.0, 360.0], [51.0, 361.0, 534.0, 377.0], [51.0, 379.0, 174.0, 392.0]], "bbox_layout": [42.1953125, 334.873046875, 549.21875, 402.041015625], "text": ["Mme Djamila bent Mohammed, \u00e9pouse Boudiaf Hocine, n\u00e9e", "le 23 f\u00e9vrier 1935 \u00e0 Annaba, qui s'appellera desormais Benm\u00f4-", "hamed Djamila,"], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[68.0, 400.0, 534.0, 413.0], [50.0, 415.0, 505.0, 432.0]], "bbox_layout": [42.59375, 389.21875, 548.6875, 439.296875], "text": ["Mme Guerinot Annie, \u00e9pouse Noui Ahmed, n\u00e9e le 8 juin", "1940 \u00e0 Alger, qui s'appellera d\u00e9sormais Maouche Ghania,"], "label": "Text", "position": 7}, {"bbox_text": [[67.0, 443.0, 535.0, 458.0], [51.0, 459.0, 412.0, 473.0]], "bbox_layout": [42.1953125, 431.259765625, 549.21875, 482.705078125], "text": ["Mme Freihofner Erika, \u00e9pouse Benmahdi Saddok, n\u00e9e le 14", "septembre 1938 \u00e0 Linz sur Donau (Autriche)."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[67.0, 487.0, 533.0, 501.0], [53.0, 502.0, 534.0, 518.0], [51.0, 520.0, 170.0, 533.0]], "bbox_layout": [42.4609375, 476.71875, 550.8125, 543.88671875], "text": ["Mme Delacour Michelle Jeanne Marie, \u00e9pouse Lameche Mo-", "hammed Said, n\u00e9e le 22 juin 1941 \u00e0 Montivernage (Dpt. du", "Doubs) France,"], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[66.0, 542.0, 534.0, 556.0], [51.0, 557.0, 533.0, 571.0], [51.0, 576.0, 107.0, 586.0]], "bbox_layout": [42.0625, 530.380859375, 550.28125, 598.916015625], "text": ["Mme Defremont Ghislaine Anne Marie Maceleine, \u00e9pouse", "Neggaz Mohammed, n\u00e9e le 25 juin 1939 \u00e0 Lille (Dpt du Nord)", "France,"], "label": "Text", "position": 10}, {"bbox_text": [[66.0, 596.0, 534.0, 609.0], [52.0, 613.0, 534.0, 626.0], [50.0, 628.0, 193.0, 641.0]], "bbox_layout": [41.53125, 584.384765625, 546.5625, 652.919921875], "text": ["Mme De Roquetaillade Paulette Th\u00e9r\u00e8se Cl\u00e9mence, \u00e9pouse", "Nouioua Mohammed, n\u00e9e le 9 mai 1933 \u00e0 Aguessac (Dpt. de", "l'Aveyron) France,"], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[65.0, 649.0, 534.0, 663.0], [52.0, 665.0, 465.0, 680.0]], "bbox_layout": [41.796875, 639.755859375, 546.296875, 691.201171875], "text": ["Mme Becar Cl\u00e9mentine Georgette, \u00e9pouse Laoubi Ahmed,", "n\u00e9e le 23 mai 1933 \u00e0 Abscon (Dpt. du Nord) France,"], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[67.0, 694.0, 533.0, 707.0], [52.0, 709.0, 534.0, 725.0], [50.0, 725.0, 437.0, 739.0]], "bbox_layout": [41.796875, 683.1640625, 545.765625, 749.6484375], "text": ["Mme Duclos Gis\u00e8le Marie Louise, \u00e9pouse Benelbachir Lakh-", "dar, n\u00e9e le 16 avril 1934 \u00e0 Saint Gonn\u00e9ry (Dpt. du Morbihan)", "France, qui s'appellera d\u00e9sormais Duclos Habiba,"], "label": "Text", "position": 13}, {"bbox_text": [[67.0, 753.0, 534.0, 768.0], [51.0, 769.0, 534.0, 783.0], [50.0, 786.0, 183.0, 799.0]], "bbox_layout": [41.796875, 743.3203125, 550.015625, 809.8046875], "text": ["Mme Le Tourneur Maria Leontine M\u00e9lanie, \u00e9pouse Mazouzi", "Mohammed, n\u00e9e le 29 mars 1894 \u00e0 Tamerville (Dpt. de la", "Manche) France,"], "label": "Text", "position": 14}, {"bbox_text": [[65.0, 808.0, 534.0, 822.0], [50.0, 823.0, 533.0, 837.0], [49.0, 842.0, 273.0, 852.0]], "bbox_layout": [40.734375, 798.0078125, 549.484375, 864.4921875], "text": ["Mme Cossu Victoire, \u00e9pouse Charchali Abdelkader, n\u00e9e le", "11 janvier 1930 \u00e0 Bastia (Dpt. de la Corse) France, qui s'ap-", "pellera desormais Cossu Fifi."], "label": "Text", "position": 15}, {"bbox_text": [[65.0, 865.0, 534.0, 877.0], [50.0, 879.0, 534.0, 893.0], [50.0, 896.0, 520.0, 910.0]], "bbox_layout": [40.203125, 853.37890625, 548.953125, 919.86328125], "text": ["Mme Georges Reine Marguerite, \u00e9pouse Charchal Moham-", "med, n\u00e9e le 3 janvier 1919 \u00e0 Fontaine de Vaucluse (Dpt. du", "Vaucluse) France, qui s'appellera d\u00e9sormais Georges Nadia,"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[65.0, 925.0, 533.0, 939.0], [50.0, 940.0, 534.0, 954.0], [49.0, 956.0, 159.0, 967.0]], "bbox_layout": [38.7421875, 912.16796875, 550.28125, 980.01953125], "text": ["Mme Resseguier Marguerite Jeanne H\u00e9l\u00e8ne, \u00e9pouse Allou-", "che Hac\u00e8ne, n\u00e9e le ler octobre 1926 \u00e0 S\u00e9rignan (Dpt. de l'H\u00e9-", "rault) France."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[65.0, 977.0, 534.0, 990.0], [49.0, 992.0, 277.0, 1006.0]], "bbox_layout": [39.2734375, 965.48828125, 550.8125, 1016.93359375], "text": ["Mme Khedidja bent Salah, \u00e9pouse Oudjebbour Ahmed, n\u00e9e", "le 22 novembre 1928 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 18}, {"bbox_text": [[65.0, 1014.0, 534.0, 1030.0], [49.0, 1032.0, 196.0, 1045.0]], "bbox_layout": [39.140625, 1003.76953125, 551.609375, 1055.21484375], "text": ["Mme Khira bent Lahsen, \u00e9pouse Hamdi Rabah, n\u00e9e le 14", "avril 1925 \u00e0 Alger,"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[66.0, 1053.0, 534.0, 1067.0], [47.0, 1069.0, 189.0, 1084.0]], "bbox_layout": [37.6796875, 1042.734375, 548.15625, 1094.1796875], "text": ["Mme Meknes Kheira, \u00e9pouse Mabed Boualem, n\u00e9e le 15 avril", "1914 \u00e0 El-Asnam,"], "label": "Text", "position": 20}, {"bbox_text": [[64.0, 1091.0, 534.0, 1108.0], [49.0, 1108.0, 534.0, 1122.0], [49.0, 1123.0, 106.0, 1136.0]], "bbox_layout": [37.9453125, 1081.69921875, 546.03125, 1150.91796875], "text": ["Mme Maurel Rose F\u00e9licie Juliette, \u00e9pouse Hadjadj Amar,", "n\u00e9e le 23 avril 1925 \u00e0 Fresnes sur Escaut (Dpt. du Nord)", "France."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[169.0, 1184.0, 413.0, 1199.0], [141.0, 1207.0, 168.0, 1222.0], [189.0, 1207.0, 437.0, 1223.0], [56.0, 1230.0, 523.0, 1247.0]], "bbox_layout": [44.453125, 1172.6171875, 533.015625, 1259.609375], "text": ["MINISTERE DES POSTES", "le. L", "TELECOMMUNICA FIONS,", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 22}, {"bbox_text": [[50.0, 1277.0, 535.0, 1291.0], [78.0, 1295.0, 534.0, 1307.0], [78.0, 1310.0, 262.0, 1323.0]], "bbox_layout": [40.0703125, 1263.53515625, 549.21875, 1334.12109375], "text": ["Arret\u00e9 du 14 janvier 1965 portant statut et fixant des \u00e9chelles", "de r\u00e9muneration du personnel de l'Office national des", "transports (rectificatif)."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[48.0, 1338.0, 352.0, 1352.0]], "bbox_layout": [40.46875, 1328.4765625, 353.71875, 1363.515625], "text": ["Journal officiel n\u00ba 42 du 18 mai 1965."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[61.0, 1360.0, 290.0, 1374.0]], "bbox_layout": [46.51171875, 1351.03515625, 300.0625, 1384.70703125], "text": ["A. - Au sommaire, page 521,"], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[645.0, 37.0, 744.0, 51.0]], "bbox_layout": [634.9375, 28.494873046875, 759.0625, 62.764892578125], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[659.0, 65.0, 933.0, 80.0], [663.0, 81.0, 929.0, 95.0]], "bbox_layout": [646.625, 56.30859375, 950.3125, 107.32666015625], "text": ["MINISTERE DE L'AGRICULTURE", "ET DE LA REFORME AGRAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[557.0, 109.0, 1041.0, 123.0], [586.0, 127.0, 1040.0, 141.0], [587.0, 143.0, 726.0, 156.0]], "bbox_layout": [547.8125, 100.48583984375, 1055.5, 167.48291015625], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 janvier 1965 portant statut et fixant des \u00e9chelles", "de r\u00e9mun\u00e9ration du personnel de l'Office national des", "transports, p. 524."], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[647.0, 171.0, 694.0, 184.0]], "bbox_layout": [635.46875, 160.30029296875, 710.71875, 194.7412109375], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 29}, {"bbox_text": [[568.0, 196.0, 1026.0, 213.0], [597.0, 213.0, 993.0, 229.0]], "bbox_layout": [556.3125, 186.7041015625, 1042.75, 238.8330078125], "text": ["MINISTERE DES POSTES ET TELECOMMUNICATIONS,", "DES TRAVAUX PUBLICS ET DES TRANSPORTS"], "label": "SectionHeader", "position": 30}, {"bbox_text": [[557.0, 243.0, 1040.0, 260.0], [586.0, 259.0, 1041.0, 274.0], [586.0, 276.0, 726.0, 290.0]], "bbox_layout": [546.75, 232.8466796875, 1055.5, 300.6982421875], "text": ["Arr\u00eat\u00e9 du 14 janvier 1965 portant statut et fixant les \u00e9chelles", "de r\u00e9mun\u00e9ration du personnel de l'Office national des", "transports, p. 524."], "label": "Text", "position": 31}, {"bbox_text": [[557.0, 302.0, 835.0, 319.0]], "bbox_layout": [548.875, 293.0029296875, 843.0, 327.7001953125], "text": ["B. - Dans l'annexe I dudit arr\u00eat\u00e9."], "label": "Text", "position": 32}, {"bbox_text": [[572.0, 331.0, 737.0, 345.0]], "bbox_layout": [561.625, 321.884765625, 754.8125, 355.8984375], "text": ["Page 524 et suivantes"], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[572.0, 361.0, 857.0, 374.0]], "bbox_layout": [557.90625, 350.25390625, 871.15625, 384.609375], "text": ["1\u00ba) Article 4, page 525, 1re colonne :"], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[647.0, 389.0, 744.0, 402.0]], "bbox_layout": [603.0625, 378.28125, 759.0625, 412.63671875], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[572.0, 417.0, 1040.0, 430.0], [557.0, 432.0, 693.0, 446.0]], "bbox_layout": [553.65625, 405.283203125, 1054.96875, 457.412109375], "text": ["\u00ab - fournir un extrait de casier judiciaire datant de moins", "de trente jours \u00bb."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[645.0, 462.0, 693.0, 472.0]], "bbox_layout": [620.0625, 449.033203125, 696.375, 483.388671875], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 37}, {"bbox_text": [[573.0, 483.0, 1040.0, 497.0], [557.0, 499.0, 682.0, 512.0]], "bbox_layout": [549.9375, 471.93359375, 1055.5, 523.37890625], "text": ["\u00ab - fournir un extrait de casier judiciaire datant de moine", "de trois mois \u00bb."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[572.0, 526.0, 855.0, 541.0]], "bbox_layout": [564.8125, 515.68359375, 865.3125, 550.0390625], "text": ["2\u00ba) Article 6, page 525, 2\u00aa colonne :"], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[647.0, 555.0, 746.0, 569.0]], "bbox_layout": [643.4375, 544.736328125, 760.125, 579.091796875], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 40}, {"bbox_text": [[571.0, 579.0, 1041.0, 595.0], [557.0, 596.0, 1042.0, 610.0], [557.0, 613.0, 1041.0, 626.0], [556.0, 628.0, 1043.0, 641.0], [556.0, 645.0, 1043.0, 659.0], [557.0, 660.0, 1042.0, 674.0], [556.0, 674.0, 1042.0, 691.0], [556.0, 693.0, 1041.0, 707.0], [557.0, 708.0, 1042.0, 720.0], [556.0, 724.0, 1042.0, 738.0], [557.0, 739.0, 728.0, 753.0]], "bbox_layout": [548.875, 569.6875, 1057.625, 764.00390625], "text": ["a) Chaque \u00e9chelle comporte 9 \u00e9chelons d'anciennet\u00e9. Dans", "chaque \u00e9chelle, le passage de l'\u00e9chelon 1 \u00e0 l'\u00e9chelon 2 \u00e0 lieu de", "plein droit, \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai d'une ann\u00e9e de pr\u00e9sence,", "3 \u00e0 8 inclus, \u00e0 l'\u00e9chelon imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur a lieu de", "plein droit, \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai de 3 ann\u00e9es de pr\u00e9sence", "dans l'\u00e9chelon 2 ; le passage de l'un quelconque des \u00e9chelons", "3 \u00e0 8 inclus \u00e0 l'\u00e9chelon imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur a lieu, de", "plein droit, \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai de 3 ann\u00e9es de pr\u00e9sence", "dans l'\u00e9chelon consid\u00e9r\u00e9, que les services alent \u00e9t\u00e9 continus ou", "non et qu'ils aient \u00e9t\u00e9 accomplis dans un ou plusieurs services", "ou agences de l'Office."], "label": "Text", "position": 41}, {"bbox_text": [[646.0, 768.0, 693.0, 781.0]], "bbox_layout": [634.9375, 759.04296875, 708.0625, 792.71484375], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 42}, {"bbox_text": [[571.0, 796.0, 1041.0, 809.0], [558.0, 813.0, 1042.0, 827.0], [557.0, 828.0, 1040.0, 842.0], [556.0, 845.0, 1042.0, 859.0], [557.0, 861.0, 1041.0, 875.0], [557.0, 877.0, 1041.0, 889.0], [557.0, 892.0, 1041.0, 906.0], [556.0, 908.0, 1041.0, 921.0], [556.0, 926.0, 1041.0, 938.0], [556.0, 940.0, 1041.0, 954.0], [556.0, 957.0, 878.0, 971.0]], "bbox_layout": [549.9375, 785.703125, 1059.75, 982.0703125], "text": ["a) Chaque \u00e9chelle comporte 9 \u00e9chelons d'anciennet\u00e9. Dans", "chaque \u00e9chelle, le passage de l'\u00e9chelon I \u00e0 l'\u00e9chelon 2 \u00e0 lieu", "de plein droit, \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai d'une ann\u00e9e de pr\u00e9-", "sence dans l'\u00e9chelon I ; le passage de l'\u00e9chelon 2 \u00e0 l'\u00e9chelon", "3 a lieu de plein droit \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai de deux ann\u00e9es", "de pr\u00e9sence dans l'\u00e9chelon 2 ; le passage de l'un quelconque", "des \u00e9chelons 3 \u00e0 8 inclus \u00e0 l'\u00e9chelon imm\u00e9diatement sup\u00e9rieur", "a lieu de plein droit, \u00e0 l'expiration d'un d\u00e9lai de trois ann\u00e9es", "de pr\u00e9sence dans l'\u00e9chelon consid\u00e9r\u00e9, que les services aient", "\u00e9t\u00e9 continus ou non et qu'ils aient \u00e9t\u00e9 accomplis dans un ou", "plusieurs services ou agences de l'Office."], "label": "Text", "position": 43}, {"bbox_text": [[571.0, 983.0, 1040.0, 1001.0], [557.0, 1001.0, 692.0, 1015.0]], "bbox_layout": [549.9375, 975.05859375, 1055.5, 1025.13671875], "text": ["3\u00ba) Article 6, page 526, 1re colonne, paragraphe III, 2\u00aa ali-", "n\u00e9a, 3e \u00e0 5e ligne."], "label": "Text", "position": 44}, {"bbox_text": [[646.0, 1029.0, 747.0, 1041.0]], "bbox_layout": [634.40625, 1018.80859375, 756.40625, 1052.48046875], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 45}, {"bbox_text": [[555.0, 1057.0, 1040.0, 1071.0], [555.0, 1074.0, 1040.0, 1088.0], [556.0, 1089.0, 665.0, 1103.0]], "bbox_layout": [547.28125, 1045.46875, 1057.09375, 1114.6875], "text": ["s'il n'a, dans de grade inf\u00e9rieur une anciennet\u00e9 de service de", "2 ans au moins au 5 \u00e9chelon de l'\u00e9chelle la plus \u00e9lev\u00e9e de ce", "dernier grade."], "label": "Text", "position": 46}, {"bbox_text": [[645.0, 1118.0, 692.0, 1129.0]], "bbox_layout": [624.3125, 1106.30859375, 703.8125, 1139.98046875], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 47}, {"bbox_text": [[557.0, 1141.0, 1039.0, 1155.0], [557.0, 1156.0, 1039.0, 1170.0], [556.0, 1173.0, 1041.0, 1186.0], [556.0, 1188.0, 654.0, 1201.0]], "bbox_layout": [551.0, 1128.18359375, 1055.5, 1216.54296875], "text": ["\u00ab ... s'ils n'a, dans le grade inf\u00e9rieur, une anciennet\u00e9 de ser-", "vice de 2 ans au moins au 5e \u00e9chelon de l'\u00e9chelle la plus \u00e9le-", "v\u00e9e de ce dernier grade, ou s'il i'a pas satisfait \u00e0 un examen", "probatoire \u00bb."], "label": "Text", "position": 48}, {"bbox_text": [[571.0, 1215.0, 981.0, 1229.0]], "bbox_layout": [563.75, 1204.74609375, 999.1875, 1239.78515625], "text": ["4\u00ba) Article 13, 1er paragraphe, page 526, 2\u00aa colonne."], "label": "Text", "position": 49}, {"bbox_text": [[645.0, 1244.0, 742.0, 1255.0]], "bbox_layout": [627.5, 1233.45703125, 765.4375, 1267.12890625], "text": ["Au lieu de :"], "label": "Text", "position": 50}, {"bbox_text": [[572.0, 1267.0, 912.0, 1281.0]], "bbox_layout": [565.34375, 1255.33203125, 921.09375, 1290.37109375], "text": ["\u00ab - le bl\u00e2me avec inscription au dossier \u00bb."], "label": "Text", "position": 51}, {"bbox_text": [[645.0, 1296.0, 691.0, 1306.0]], "bbox_layout": [626.4375, 1283.359375, 704.875, 1318.3984375], "text": ["Lire :"], "label": "Text", "position": 52}, {"bbox_text": [[598.0, 1318.0, 1040.0, 1331.0]], "bbox_layout": [554.71875, 1305.91796875, 1058.15625, 1358.73046875], "text": ["- le bl\u00e2me avec inscription au dossier, inflig\u00e9 par le die"], "label": "Text", "position": 53}, {"bbox_text": [[571.0, 1361.0, 840.0, 1375.0]], "bbox_layout": [556.3125, 1352.40234375, 849.375, 1386.07421875], "text": ["5\u00b0) Article 13, dernier paragraphe,"], "label": "Text", "position": 54}]}, {"index": 3, "page": [{"bbox_text": [[139.0, 33.0, 240.0, 47.0]], "bbox_layout": [126.53125, 23.06884765625, 249.0625, 56.099853515625], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 0}, {"bbox_text": [[67.0, 73.0, 536.0, 85.0], [53.0, 91.0, 535.0, 103.0], [53.0, 107.0, 107.0, 120.0]], "bbox_layout": [42.9921875, 65.1953125, 551.34375, 130.99609375], "text": ["Lorsque ces fautes ont \u00e9t\u00e9 commises dans le service. la r\u00e9vo-", "cation est prononc\u00e9e, m\u00eame en l'absence de poursuites judi-", "ciaires."], "label": "Text", "position": 1}, {"bbox_text": [[141.0, 147.0, 192.0, 159.0]], "bbox_layout": [135.9609375, 137.998046875, 205.6328125, 170.302734375], "text": ["Lire :"], "label": "SectionHeader", "position": 2}, {"bbox_text": [[69.0, 185.0, 537.0, 198.0], [53.0, 203.0, 534.0, 215.0], [53.0, 218.0, 475.0, 232.0]], "bbox_layout": [41.3984375, 177.1337890625, 550.28125, 242.9345703125], "text": ["\u00ab Lorsque ces fautes ont \u00e9t\u00e9 commises dans le service, la", "r\u00e9vocation est prononc\u00e9e, apr\u00e8s avis de la commission du per-", "sonnel, m\u00eame en l'absence de poursuites judiciaires \u00bb."], "label": "Text", "position": 3}, {"bbox_text": [[69.0, 245.0, 536.0, 259.0], [54.0, 263.0, 203.0, 277.0]], "bbox_layout": [42.859375, 236.9482421875, 547.359375, 284.9755859375], "text": ["6\u00ba) Article 23, page 527, 2\u00ba colonne, \u00e0 la place du 1\u00ba\u00ba para-", "graphe de l'article."], "label": "Text", "position": 4}, {"bbox_text": [[648.0, 32.0, 750.0, 46.0]], "bbox_layout": [628.03125, 24.564208984375, 769.15625, 58.27880859375], "text": ["Au lieu de :"], "label": "SectionHeader", "position": 5}, {"bbox_text": [[572.0, 73.0, 1041.0, 87.0], [558.0, 91.0, 1041.0, 103.0], [557.0, 106.0, 1039.0, 120.0], [558.0, 123.0, 592.0, 134.0]], "bbox_layout": [552.59375, 64.554443359375, 1051.78125, 145.5224609375], "text": ["L'Office verse directement \u00e0 ses agents les allocations fami-", "liales auxquelles ils peuvent pr\u00e9tendre, au taux fix\u00e9 par la", "l\u00e9gislation en vigueur dans le secteur industriel et commer-", "cial."], "label": "Text", "position": 6}, {"bbox_text": [[648.0, 162.0, 698.0, 176.0]], "bbox_layout": [640.25, 154.2333984375, 705.9375, 187.05078125], "text": ["Lire :"], "label": "SectionHeader", "position": 7}, {"bbox_text": [[573.0, 203.0, 1041.0, 217.0], [558.0, 218.0, 935.0, 234.0]], "bbox_layout": [552.0625, 192.685546875, 1056.5625, 247.548828125], "text": ["Le personnel de l'Office national des transports b\u00e9n\u00e9ficie", "des allocations familiales du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral \u00bb."], "label": "Text", "position": 8}, {"bbox_text": [[576.0, 260.0, 796.0, 273.0]], "bbox_layout": [565.875, 248.740234375, 809.0, 282.0703125], "text": ["(Le reste sans changement)."], "label": "Text", "position": 9}, {"bbox_text": [[488.0, 351.0, 777.0, 369.0], [423.0, 353.0, 461.0, 371.0], [318.0, 355.0, 393.0, 370.0]], "bbox_layout": [309.8125, 344.443359375, 794.125, 384.951171875], "text": ["COMMUNICATIONS", "E T", "A V I S"], "label": "SectionHeader", "position": 10}, {"bbox_text": [[53.0, 428.0, 395.0, 440.0]], "bbox_layout": [46.046875, 417.9296875, 406.578125, 452.28515625], "text": ["S.N.C.F.A. - Homologation de proposition."], "label": "Text", "position": 11}, {"bbox_text": [[487.0, 466.0, 537.0, 477.0], [183.0, 469.0, 486.0, 479.0], [68.0, 470.0, 99.0, 483.0], [110.0, 470.0, 180.0, 480.0], [53.0, 485.0, 538.0, 495.0], [53.0, 502.0, 536.0, 511.0], [53.0, 517.0, 537.0, 528.0], [53.0, 535.0, 538.0, 542.0], [53.0, 549.0, 538.0, 560.0], [53.0, 567.0, 540.0, 575.0], [55.0, 582.0, 523.0, 592.0]], "bbox_layout": [45.515625, 455.52734375, 555.0625, 604.04296875], "text": ["postes", "du 23 juin 1965, le ministre des", "Par", "d\u00e9cision", "\u00e8t t\u00e9l\u00e9communications, des travaux publics et des transports,", "a homologu\u00e9 la proposition de ia Soci\u00e9t\u00e9 nationale des che-", "mins de fer alg\u00e9riens, parue au Journal officiel de la R\u00e9pu-", "blique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire du 1er juin 1965,", "tendant \u00e0 faire b\u00e9n\u00e9ficier les caf\u00e9s du bar\u00eame 110, par wa-", "gon complet charg\u00e9 de 15.000 kg ou payant pour ce poids et", "de supprimer le renvoi 12 bis. de la table des marchandises."], "label": "Text", "position": 12}, {"bbox_text": [[178.0, 641.0, 412.0, 656.0]], "bbox_layout": [167.4375, 631.89453125, 421.71875, 666.25], "text": ["MARCHES. - Appeis d'offres"], "label": "SectionHeader", "position": 13}, {"bbox_text": [[202.0, 740.0, 388.0, 757.0]], "bbox_layout": [193.6015625, 728.96484375, 394.625, 766.73828125], "text": ["AFFAIRES N\u00ba E 2074 P"], "label": "SectionHeader", "position": 15}, {"bbox_text": [[56.0, 795.0, 541.0, 805.0], [132.0, 809.0, 457.0, 823.0]], "bbox_layout": [45.515625, 782.28515625, 558.25, 835.09765625], "text": ["Enseignement primaire, construction de classes et de logements", "au Sahara d\u00e9partement des Oasis (Ouest)"], "label": "Text", "position": 16}, {"bbox_text": [[71.0, 861.0, 541.0, 873.0], [54.0, 878.0, 541.0, 888.0], [56.0, 893.0, 303.0, 907.0]], "bbox_layout": [43.921875, 849.27734375, 552.671875, 915.76171875], "text": ["Un appel d'offres ouvert est lanc\u00e9 pour la construction de", "82 classes et 47 logements r\u00e9partis comme ci-dessous, pour ie", "d\u00e9partement des Oasis (Ouest)."], "label": "Text", "position": 17}, {"bbox_text": [[53.0, 926.0, 328.0, 940.0]], "bbox_layout": [44.8515625, 915.5859375, 344.6875, 949.2578125], "text": ["Estimation approximative en D.A. :"], "label": "SectionHeader", "position": 18}, {"bbox_text": [[69.0, 958.0, 541.0, 971.0], [68.0, 979.0, 541.0, 991.0], [68.0, 1001.0, 540.0, 1014.0], [68.0, 1024.0, 541.0, 1038.0], [69.0, 1046.0, 540.0, 1060.0], [68.0, 1068.0, 541.0, 1083.0], [69.0, 1090.0, 540.0, 1104.0], [68.0, 1113.0, 540.0, 1127.0]], "bbox_layout": [55.875, 947.03125, 552.40625, 1136.5625], "text": ["1er groupement, Laghouat - 8 ciasses 9 logements. 700.000", "2\u00e8me groupement, Laghouat - 8 classes 8 logements. 675,000", "3\u00e8me groupement, Gharda\u00efa - 9 classes 5 logements. 555.000", "4\u00e8me groupement, Ghardaia - 14 classes 7 logements. 845.000", "Seme groupement, Ghardaia - 13 classes 6 logements. 833.000", "6\u00e8me groupement, Guerrara - 10 classes 4 logements. 560.000", "T\u00e8me groupement. El Gol\u00e9a - 10 classes 3 logements. 540.000", "8\u00e8me groupement, El Golea - 10 classes 5 logements. 632,000"], "label": "Text", "position": 19}, {"bbox_text": [[475.0, 1156.0, 538.0, 1170.0]], "bbox_layout": [451.390625, 1147.32421875, 546.296875, 1179.62890625], "text": ["5.340.000"], "label": "SectionHeader", "position": 20}, {"bbox_text": [[68.0, 1192.0, 537.0, 1206.0], [54.0, 1209.0, 540.0, 1221.0], [55.0, 1226.0, 195.0, 1238.0]], "bbox_layout": [46.7109375, 1182.1875, 550.8125, 1248.671875], "text": ["Les dossiers peuvent \u00eatre consult\u00e9s chez M. R. Simounet", "architecte immeuble Pont Burdeau, Boulevard Salah Bouakouir,", "Alger, t\u00e9l. 63.70.13."], "label": "Text", "position": 21}, {"bbox_text": [[69.0, 1253.0, 542.0, 1266.0], [54.0, 1270.0, 540.0, 1281.0], [54.0, 1285.0, 399.0, 1299.0]], "bbox_layout": [46.046875, 1242.34375, 553.203125, 1307.4609375], "text": ["Dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur, chef de la circonscription", "des travaux publics et de l'hydrauiique du Sahara \u00e0 Alger,", "Immeuble le Colis\u00e9e, rue Roccas (13\u00ba \u00e9tage)."], "label": "Text", "position": 22}, {"bbox_text": [[575.0, 424.0, 1045.0, 438.0], [561.0, 441.0, 718.0, 455.0]], "bbox_layout": [551.0, 414.169921875, 1059.75, 466.982421875], "text": ["Dans les bureaux de l'ing\u00e9nieur, chef de la division territoriale", "des Oasis \u00e0 Ouargla."], "label": "Text", "position": 23}, {"bbox_text": [[575.0, 464.0, 951.0, 477.0]], "bbox_layout": [568.0, 454.501953125, 963.0625, 488.173828125], "text": ["Dans les bureaux de la pr\u00e9fecture de Ouargla."], "label": "Text", "position": 24}, {"bbox_text": [[575.0, 484.0, 1045.0, 501.0], [561.0, 501.0, 1046.0, 515.0], [561.0, 518.0, 689.0, 533.0]], "bbox_layout": [552.0625, 473.984375, 1058.6875, 541.8359375], "text": ["L'ouverture des plis aura lieu \u00e0 la pr\u00e9fecture des Oasis, la", "date limite de r\u00e9ceptions des offres est fixee au 20 juillet 1965", "avant 18 heures."], "label": "Text", "position": 25}, {"bbox_text": [[597.0, 574.0, 1007.0, 589.0], [707.0, 591.0, 890.0, 605.0]], "bbox_layout": [590.3125, 563.53515625, 1021.5, 615.6640625], "text": ["SOUS-DIRECTION DE L'EQUIPEMENT SCOLAIRE", "ET UNIVERSITAIRE"], "label": "SectionHeader", "position": 26}, {"bbox_text": [[653.0, 627.0, 943.0, 643.0]], "bbox_layout": [645.03125, 618.564453125, 956.15625, 652.236328125], "text": ["Inspection acad\u00e9mique de Mostaganen"], "label": "SectionHeader", "position": 27}, {"bbox_text": [[576.0, 668.0, 1045.0, 681.0], [561.0, 683.0, 1045.0, 697.0], [561.0, 698.0, 836.0, 712.0]], "bbox_layout": [555.25, 657.529296875, 1060.8125, 723.671875], "text": ["En vue d'assurer la fourniture de mobilier scolaire, de mobi-", "iter de logements et de mobilier de salles polyvalentes des", "groupes scolaires de zones rurales,"], "label": "Text", "position": 28}, {"bbox_text": [[588.0, 730.0, 829.0, 741.0]], "bbox_layout": [568.53125, 720.76171875, 844.59375, 753.06640625], "text": ["- tables bancs scolaires (13.500),"], "label": "ListItem", "position": 29}, {"bbox_text": [[577.0, 744.0, 1019.0, 758.0]], "bbox_layout": [568.0, 735.80078125, 1033.1875, 769.47265625], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 180 salles de classes,"], "label": "ListItem", "position": 30}, {"bbox_text": [[577.0, 761.0, 1048.0, 775.0]], "bbox_layout": [569.59375, 753.57421875, 1061.34375, 787.24609375], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 120 logements de fonction,"], "label": "ListItem", "position": 31}, {"bbox_text": [[580.0, 778.0, 1030.0, 790.0]], "bbox_layout": [572.78125, 770.6640625, 1054.96875, 802.96875], "text": ["- mobilier pour l'\u00e9quipement de 60 salles polyvalentes."], "label": "ListItem", "position": 32}, {"bbox_text": [[576.0, 800.0, 1047.0, 814.0], [561.0, 816.0, 1045.0, 829.0], [561.0, 832.0, 1044.0, 846.0], [561.0, 850.0, 599.0, 861.0]], "bbox_layout": [552.59375, 790.48828125, 1061.34375, 873.37890625], "text": ["Date limite de r\u00e9ception des offres : 20 jours fermes apr\u00e8s", "la date de parution du pr\u00e9sent avis d'appel d'offres au Jour-", "nai officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et popu-", "laire."], "label": "Text", "position": 33}, {"bbox_text": [[576.0, 870.0, 1046.0, 884.0], [563.0, 886.0, 1049.0, 900.0], [561.0, 903.0, 953.0, 917.0]], "bbox_layout": [552.59375, 860.8984375, 1062.40625, 926.015625], "text": ["Les offres devront \u00eatre adress\u00e9es \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique", "de Mostaganem, service de l'\u00e9quipement scolaire universitaire", "par voie postale et sous pli recommande cachet\u00e9."], "label": "Text", "position": 34}, {"bbox_text": [[578.0, 931.0, 1049.0, 945.0], [561.0, 948.0, 835.0, 961.0]], "bbox_layout": [554.71875, 921.73828125, 1061.34375, 970.44921875], "text": ["D\u00e9lai de validit\u00e9 des offres : 3 mois fermes apr\u00e8s la date", "de cl\u00f4ture de r\u00e9ception des offres."], "label": "Text", "position": 35}, {"bbox_text": [[579.0, 969.0, 1049.0, 982.0], [561.0, 985.0, 1049.0, 999.0], [563.0, 1002.0, 1049.0, 1015.0]], "bbox_layout": [553.125, 958.65234375, 1061.875, 1025.13671875], "text": ["Toute la documentation relative au pr\u00e9sent appel d'offres", "pourra \u00eatre demand\u00e9e ou retir\u00e9e \u00e0 l'inspection acad\u00e9mique de", "Mostaganem, service de l'\u00e9quipement scolaire et universitaire."], "label": "Text", "position": 36}, {"bbox_text": [[678.0, 1045.0, 925.0, 1060.0]], "bbox_layout": [671.0625, 1035.8984375, 932.25, 1069.5703125], "text": ["Mise en demeure d'entrepreneur"], "label": "SectionHeader", "position": 37}, {"bbox_text": [[576.0, 1092.0, 1048.0, 1103.0], [562.0, 1108.0, 1048.0, 1122.0], [563.0, 1123.0, 1049.0, 1137.0], [562.0, 1141.0, 1048.0, 1153.0], [562.0, 1156.0, 1047.0, 1168.0], [561.0, 1173.0, 1048.0, 1186.0], [561.0, 1189.0, 1047.0, 1201.0], [561.0, 1206.0, 1045.0, 1219.0], [561.0, 1222.0, 1045.0, 1234.0]], "bbox_layout": [550.46875, 1080.33203125, 1064.53125, 1246.62109375], "text": ["La Cie de dragages et d'entreprises maritimes domicili\u00e9e", "rie Juies Massenet \u00e0 Oran, titulaire du march\u00e9 n\u00ba 1 du 25", "janvier 1962, approuv\u00e9 le 27 f\u00e9vrier 1962, vis\u00e9 par le contr\u00f4le", "financier ie 13 mars 1963 sous le n\u00ba 924/0, relati. \u00e0 l'ex\u00e9cution des", "travaux d\u00e9sign\u00e9s ci-apr\u00e8s : affaire n\u00ba A 31 E, Oran, construc-", "tion d'un parc Lazaret, est mise er demeure d'avoir \u00e0 reprendre", "rex\u00e9cution des dits travaux dans un d\u00e9lai de vingt jours (20),", "\u00e0 compter de la date de publication du pr\u00e9sent avis au Journal", "officiel de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire."], "label": "Text", "position": 38}, {"bbox_text": [[576.0, 1249.0, 1045.0, 1261.0], [562.0, 1267.0, 1048.0, 1277.0], [562.0, 1282.0, 971.0, 1294.0]], "bbox_layout": [552.0625, 1239.609375, 1065.0625, 1306.09375], "text": ["Faute par la compagnie de satisfaire \u00e0 cette demande dans", "le d\u00e9lai prescrit, il sera fait application des dispositions de", "l'article 14 de l'ordonnance n\u00ba 62-016 du 9 ao\u00fbt 1962."], "label": "Text", "position": 39}, {"bbox_text": [[394.0, 1374.0, 704.0, 1387.0]], "bbox_layout": [389.5, 1364.70703125, 717.625, 1397.01171875], "text": ["imprimerie Othcielle, 7 et 9, rue Trollier - Alger"], "label": "PageFooter", "position": 40}]}]